{
    "data": [
        {
            "author_id": "16297870",
            "created_at": "2016-11-03T18:40:17.000Z",
            "id": "794247845398380547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El Parque Nacional Len\u00e7ois Maranhenses, un para\u00edso por descubrir https://t.co/grld7omSEx https://t.co/F5gsKWMBMn"
        },
        {
            "author_id": "196362266",
            "created_at": "2016-11-03T18:40:05.000Z",
            "id": "794247796111081472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El Parque Nacional Len\u00e7ois Maranhenses, un para\u00edso por descubrir https://t.co/n14kOtggjr #Turismo #Tourism #Ecotur\u2026 https://t.co/av4hqn5Yzf"
        },
        {
            "author_id": "747442079517773824",
            "created_at": "2016-11-03T18:40:02.000Z",
            "id": "794247782047612928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El Parque Nacional Len\u00e7ois Maranhenses, un para\u00edso por descubrir https://t.co/K7Amr5AkU1 https://t.co/3SipNUBqBV"
        },
        {
            "author_id": "967819832",
            "created_at": "2016-11-03T18:39:29.000Z",
            "id": "794247643249709056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El Parque Nacional Len\u00e7ois Maranhenses, un para\u00edso por descubrir https://t.co/0r5GxadqMV"
        },
        {
            "author_id": "778088228",
            "created_at": "2016-11-03T18:39:19.000Z",
            "id": "794247601151299584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El Parque Nacional Len\u00e7ois Maranhenses, un para\u00edso por descubrir https://t.co/Wu6g7gjIma"
        },
        {
            "author_id": "390788772",
            "created_at": "2016-11-03T18:39:18.000Z",
            "id": "794247596285906945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El Parque Nacional Len\u00e7ois Maranhenses, un para\u00edso por descubrir https://t.co/snAg7DIdv8"
        },
        {
            "author_id": "52024106",
            "created_at": "2016-11-03T18:39:17.000Z",
            "id": "794247592804839424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El Parque Nacional Len\u00e7ois Maranhenses, un para\u00edso por descubrir https://t.co/6XIs6Pf0pw"
        },
        {
            "author_id": "170588877",
            "created_at": "2016-11-03T18:39:11.000Z",
            "id": "794247570499346432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El Parque Nacional Len\u00e7ois Maranhenses, un para\u00edso por descubrir https://t.co/eoxvlqq2Z2 #Viajes y #Turismo https://t.co/5yo3etbBFN"
        },
        {
            "author_id": "413052086",
            "created_at": "2016-11-03T18:39:11.000Z",
            "id": "794247567173238784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El Parque Nacional Len\u00e7ois Maranhenses, un para\u00edso por descubrir https://t.co/BVq7aaP6sJ https://t.co/M9EL8XbmOp"
        },
        {
            "author_id": "3053683984",
            "created_at": "2016-11-03T18:39:10.000Z",
            "id": "794247565726269440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El Parque Nacional Len\u00e7ois Maranhenses, un para\u00edso por descubrir https://t.co/iKPga1w8pg https://t.co/B7raU16K9Y"
        },
        {
            "author_id": "147328264",
            "created_at": "2016-11-03T18:39:09.000Z",
            "id": "794247561934581760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El Parque Nacional Len\u00e7ois Maranhenses, un para\u00edso por descubrir https://t.co/tdUys7QI1k"
        },
        {
            "author_id": "390182900",
            "created_at": "2016-11-03T18:39:07.000Z",
            "id": "794247550484123648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El Parque Nacional Len\u00e7ois Maranhenses, un para\u00edso por descubrir https://t.co/krHpLAg4fm"
        },
        {
            "author_id": "2372175805",
            "created_at": "2016-11-03T18:38:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "16070230",
                        "start": 131,
                        "username": "futur"
                    }
                ]
            },
            "id": "794247333378551809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Turismografia El Parque Nacional Len\u00e7ois Maranhenses, un para\u00edso por descubrir https://t.co/gMM8TlDQFS https://t.co/NzqwxVnO0M by @futur\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1193652096",
            "created_at": "2016-11-03T18:38:14.000Z",
            "id": "794247331667410945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El Parque Nacional Len\u00e7ois Maranhenses, un para\u00edso por descubrir - https://t.co/NdA3TjyNw4 https://t.co/ool7ZOC1TT"
        },
        {
            "author_id": "180321488",
            "created_at": "2016-11-03T18:38:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "794247291414728704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ComoNoCreerEnDios #7maravillasNaturales #VivaLaVida @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/SKy43VlBLG"
        },
        {
            "author_id": "3889447582",
            "created_at": "2016-11-03T18:38:03.000Z",
            "id": "794247284066230272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El Parque Nacional Len\u00e7ois Maranhenses, un para\u00edso por descubrir https://t.co/JlnhrTomQl"
        },
        {
            "author_id": "9221802",
            "created_at": "2016-11-03T18:37:59.000Z",
            "id": "794247266211139584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El Parque Nacional Len\u00e7ois Maranhenses, un para\u00edso por descubrir https://t.co/aGUfKrx1fU"
        },
        {
            "author_id": "3889367056",
            "created_at": "2016-11-03T18:37:33.000Z",
            "id": "794247158077784064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El Parque Nacional Len\u00e7ois Maranhenses, un para\u00edso por descubrir https://t.co/16W11frfu5"
        },
        {
            "author_id": "973931954",
            "created_at": "2016-11-03T18:36:38.000Z",
            "id": "794246926707412992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El Parque Nacional Len\u00e7ois Maranhenses, un para\u00edso por descubrir https://t.co/ZTOYKtgz1n"
        },
        {
            "author_id": "17208703",
            "created_at": "2016-11-03T18:35:04.000Z",
            "id": "794246532639977472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "El Parque Nacional Len\u00e7ois Maranhenses, un para\u00edso por descubrir https://t.co/suHNIfU19X https://t.co/TEetwhukwR"
        },
        {
            "author_id": "472254003",
            "created_at": "2016-11-03T18:33:05.000Z",
            "id": "794246034637602816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corredor Ecol\u00f3gico - necess\u00e1rio em APAs (\u00c1reas de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental), que s\u00e3o locais de urbaniza\u00e7\u00e3o controlada:  https://t.co/cMg3u7z2ei https://t.co/HF6C8a29sh"
        },
        {
            "author_id": "126698796",
            "created_at": "2016-11-03T18:28:27.000Z",
            "id": "794244867362881536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdPARQUE NACIONAL DO TRIGLAV - ESLOV\u00caNIA\n\u2800\u2800\nTodo montanhista sabe aceitar o que a natureza\u2026 https://t.co/BAh4yDX1op"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2016-11-03T17:50:03.000Z",
            "id": "794235203539472385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Bonita, 80m queda d'\u00e1gua.  Parque Nacional do Capara\u00f3 MG. \nFotografia de Sairo Guedes - Alto Capara\u00f3 MG https://t.co/GV316c2sbh"
        },
        {
            "author_id": "255148404",
            "created_at": "2016-11-03T17:36:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27343,
                        -22.9609099
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "794231784988934144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e3o natural quanto a luz do dia... \ud83c\udf1e\ud83c\udf1f @ Cascata Diamantina - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/As1kNCeOPY"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2016-11-03T17:32:04.000Z",
            "id": "794230676484603904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira dos Sete Pil\u00f5es, Parque Nacional do Capara\u00f3 em Alto Capara\u00f3 MG por Naiara Cler https://t.co/3LxI5Qesxp"
        },
        {
            "author_id": "372885407",
            "created_at": "2016-11-03T17:30:02.000Z",
            "id": "794230168852299777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da Cantareira \u00e9 um fragmento da Mata Atl\u00e2ntica com v\u00e1rias esp\u00e9cies de fauna e flora, fica cerca... https://t.co/iD1B7zfetS"
        },
        {
            "author_id": "244564564",
            "created_at": "2016-11-03T17:17:50.000Z",
            "id": "794227094574264320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, Minas Gerais (MG) https://t.co/7CRRX9bvHK"
        },
        {
            "author_id": "141308739",
            "created_at": "2016-11-03T17:02:19.000Z",
            "id": "794223192839782400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta Estadual Edmundo Navarro de Andrade junto com o Museu do Eucalipto est\u00e3o na #dicadelazer dessa semana.... https://t.co/mUGKJRmGf8"
        },
        {
            "author_id": "73506972",
            "created_at": "2016-11-03T17:00:24.000Z",
            "id": "794222710431752192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Chacrinha, um ref\u00fagio em Copacabana https://t.co/ctgRXm8ORe"
        },
        {
            "author_id": "456963793",
            "created_at": "2016-11-03T17:00:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "794222668748910592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amor maior \u2763\ufe0f @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/BNFfyrsvn0"
        },
        {
            "author_id": "76395804",
            "created_at": "2016-11-03T16:37:00.000Z",
            "id": "794216822069305344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Biblioteca Parque Estadual fica pertinho da Central do Brasil e \u00e9 uma boa op\u00e7\u00e3o para quem curte m\u00fasica, cinema e literatura. #V\u00e1DeTrem"
        },
        {
            "author_id": "91103151",
            "created_at": "2016-11-03T16:15:40.000Z",
            "id": "794211453771386880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coisas sem import\u00e2ncia...\n\nNa rua Jos\u00e9 Ribeiro Vieira de Castro, ali perto do Parque Municipal de Desportos,... https://t.co/WO7Uj9NV9g"
        },
        {
            "author_id": "53065138",
            "created_at": "2016-11-03T15:27:09.000Z",
            "id": "794199242738991104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimo dia de est\u00e1gio :) (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios in Angra, Rio de Janeiro) https://t.co/GT44ZmEP3P"
        },
        {
            "author_id": "71971862",
            "created_at": "2016-11-03T15:10:48.000Z",
            "id": "794195129242447874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CataratasDay2016 - O tema deste ano, \u201cCelebre a Biodiversidade\u201d, valoriza a riqueza natural do Parque Nacional... https://t.co/M3RFKmt4lJ"
        },
        {
            "author_id": "2608399022",
            "created_at": "2016-11-03T15:03:18.000Z",
            "id": "794193239242932224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividade de Canyoning no parque Nacional da Peneda Ger\u00eas em 02/11/2016.\n\nReserva j\u00e1 a tua experi\u00eancia de... https://t.co/PcRGvD6bkB"
        },
        {
            "author_id": "2608399022",
            "created_at": "2016-11-03T14:57:15.000Z",
            "id": "794191715754274816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividade de Canyoning no parque Nacional da Peneda Ger\u00eas em 02/1/2016.\n\nReserva j\u00e1 a tua experi\u00eancia de... https://t.co/lnCZ3UgEiH"
        },
        {
            "author_id": "2400721822",
            "created_at": "2016-11-03T14:55:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2787285,
                        -22.9848499
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "794191284890124288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Good Vibes \u270c\ud83c\udf32\ud83c\udf3f\ud83c\udf33 @ Gruta do Archer - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/oxNF7LDbKh"
        },
        {
            "author_id": "165040218",
            "created_at": "2016-11-03T14:37:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "794186620501159936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades desse monte d'\u00e1gua @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/jTWcreeQxE"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-11-03T14:36:56.000Z",
            "id": "794186602725707778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/4c8UrSPKIu https://t.co/JSXCEDQszT"
        },
        {
            "author_id": "54099335",
            "created_at": "2016-11-03T14:11:08.000Z",
            "id": "794180109947305984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assisti uma reportagem sobre o parque estadual do pau furado. T\u00f4 rindo at\u00e9 agora pois n\u00e3o sa\u00ed dos 10 anos."
        },
        {
            "author_id": "34176667",
            "created_at": "2016-11-03T13:45:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "794173694637670400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Mantodea \u261d @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/SwMK4QvWHA"
        },
        {
            "author_id": "58076719",
            "created_at": "2016-11-03T13:38:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47950775,
                        -25.61380942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "794171894455037952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Viciado nessa tal adrenalina \ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83d\udc89  #PNI #CATARATAS @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/tnt6tpR0ss"
        },
        {
            "author_id": "10303482",
            "created_at": "2016-11-03T13:32:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.05677522,
                        -20.47848589
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41fd209ca0dabe7c"
            },
            "id": "794170356424732675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/BNhB7zpdaX"
        },
        {
            "author_id": "329142848",
            "created_at": "2016-11-03T13:21:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.674887,
                        -22.33999
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4cf674b72c4ff6b4"
            },
            "id": "794167496781824000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha! #natureza \ud83c\udf33 @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/Po2apuJcv3"
        },
        {
            "author_id": "86356656",
            "created_at": "2016-11-03T13:06:17.000Z",
            "id": "794163791105851392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bom dia com manh\u00e3 ensolarada em BH, ap\u00f3s feriado de finados. Aproveite para visitar o Parque Municipal e a Savassi! #R\u00e1dioBandNewsBH https://t.co/8hBMmtCw5m"
        },
        {
            "author_id": "56155976",
            "created_at": "2016-11-03T13:05:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.4239535,
                        -20.72427099
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b185195c499e3cb7"
            },
            "id": "794163554580656129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual da Serra do Brigadeiro https://t.co/doV34YZmDm"
        },
        {
            "author_id": "313926125",
            "created_at": "2016-11-03T12:58:12.000Z",
            "id": "794161758650802176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisa estuda comunidades sertanejas da \u00e1rea de abrang\u00eancia do Parque Nacional da Chapada das Mesas\n\nO Parque... https://t.co/4kWF4FLZ2f"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-11-03T12:37:55.000Z",
            "id": "794156653545451520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camisa TRACKLOG Serra dos \u00d3rg\u00e3os com nomes de pontos da Travessia Petr\u00f3polis x Teres\u00f3polis no Parque Nacional da... https://t.co/BXno1zRt8u"
        },
        {
            "author_id": "156758160",
            "created_at": "2016-11-03T12:34:34.000Z",
            "id": "794155808497999872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Pesquisa estuda comunidades sertanejas da \u00e1rea de abrang\u00eancia do Parque Nacional da Chapada das Mesas. https://t.co/apRaXx4lkN https://t.co/bFufXAioGw"
        },
        {
            "author_id": "3338270044",
            "created_at": "2016-11-03T12:33:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "106837463",
                        "start": 86,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "794155492247478272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - Goi\u00e1s - Brasil https://t.co/4FSiq3BLwF via @pinterest #vaimesmo"
        },
        {
            "author_id": "14138214",
            "created_at": "2016-11-03T12:20:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01826656,
                        -25.24722736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "794152327624138752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo... (@ Parque Estadual de Vila Velha in Ponta Grossa, Paran\u00e1) https://t.co/v9LMBF7JlJ https://t.co/SHOY3cOMqO"
        },
        {
            "author_id": "125817383",
            "created_at": "2016-11-03T12:15:32.000Z",
            "id": "794151020997832705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Places: Po\u00e7o Verde \u2013 Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u2013 Sede Guapimirim \nhttps://t.co/DujYRFMp99"
        },
        {
            "author_id": "28906457",
            "created_at": "2016-11-03T11:06:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "369740014",
                        "start": 0,
                        "username": "brandnewseason"
                    }
                ]
            },
            "id": "794133742281457665",
            "in_reply_to_user_id": "369740014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brandnewseason 19 de novembro, num festival que vai rolar l\u00e1 no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "106376938",
            "created_at": "2016-11-03T11:05:55.000Z",
            "id": "794133501754884096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amazing @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/uBWVM6AeIu"
        },
        {
            "author_id": "70729564",
            "created_at": "2016-11-03T11:00:03.000Z",
            "id": "794132026077024256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sapinho dourado ou pingo-de-ouro, encontrado no Parque Natural Municipal do Trabiju. Atualmente, o local est\u00e1... https://t.co/BPYUYEyoHl"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2016-11-03T11:00:03.000Z",
            "id": "794132022847385600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A 1 de Dezembro de 2017 come\u00e7a uma nova etapa naquela regi\u00e3o do planeta. Durante 35 anos, cerca de 1.550.000... https://t.co/yoh47SPjKE"
        },
        {
            "author_id": "1227924481",
            "created_at": "2016-11-03T10:10:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.09551,
                        -22.46246
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "794119496738836480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que venham mais feriados assim \ud83d\udc4a\ud83d\ude0d @ Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os https://t.co/m1oLTD9J1R"
        },
        {
            "author_id": "1227924481",
            "created_at": "2016-11-03T10:02:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13037362,
                        -22.43520889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "794117543136874496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4c\ud83c\udf43\u2600 @ Para\u00edso - Parque Nacional Da Serra Dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/dILACjbFB0"
        },
        {
            "author_id": "3424173951",
            "created_at": "2016-11-03T08:58:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.56457354,
                        -23.53825796
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "794101555561721856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Tatuap\u00e9 in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/a1OUFEbOQX"
        },
        {
            "author_id": "164257664",
            "created_at": "2016-11-03T08:57:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "794101207153471488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ahhh Rio de Janeiro, belo e surpreendente. \u2764\ufe0f Cascatinha Taunay no Parque Nacional da Tijuca.\u2026 https://t.co/mKCbE2CkgQ"
        },
        {
            "author_id": "1640951684",
            "created_at": "2016-11-03T08:43:19.000Z",
            "id": "794097615243771904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/46DaaaWEk2"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-11-03T08:32:53.000Z",
            "id": "794094989299093504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/6CpK96mse8"
        },
        {
            "author_id": "55942232",
            "created_at": "2016-11-03T06:37:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "794065983656914944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Treino\u00e9Treino #EduRun (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/D2Vgc1ovMX"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-11-03T06:16:48.000Z",
            "id": "794060743935139840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "2327256188",
            "created_at": "2016-11-03T03:17:02.000Z",
            "id": "794015501710196736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou postar tudo que est\u00e1 esquecido na galeria. Beijos \ud83d\ude18 @ Parque Municipal do Mocambo https://t.co/FAOskHqdgt"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-11-03T02:34:03.000Z",
            "id": "794004684201607168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recheio \ud83c\udf45\ud83c\udf43 #Escondidinho @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/h2NUC4OM7X"
        },
        {
            "author_id": "743182437786750976",
            "created_at": "2016-11-03T02:26:37.000Z",
            "id": "794002814246723585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Barranco. Lima https://t.co/QFczRMIUiK"
        },
        {
            "author_id": "363100202",
            "created_at": "2016-11-03T02:26:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "794002791157141504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#resenhadomumu trabalhos encerrados por hoje toda hora @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/3eTiKAKgrs"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-11-03T02:24:25.000Z",
            "id": "794002259155779584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho Lindo \ud83d\udc9b #Pur\u00eaDeBatata #Escondidinho @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/TfyKCWbweR"
        },
        {
            "author_id": "712075358833655808",
            "created_at": "2016-11-03T01:38:22.000Z",
            "id": "793990671241805824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/QqDA6C49xS"
        },
        {
            "author_id": "345417636",
            "created_at": "2016-11-03T01:25:30.000Z",
            "id": "793987433415266304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos v\u00e1rios lagos da \"Cidade dos Lagos\", um bairro planejado localizado aos fundos da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o... https://t.co/90dZwYg3Fq"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2016-11-03T01:10:00.000Z",
            "id": "793983533756784640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Parque Nacional Namib-Nauluft, na Nam\u00edbia. Foto de Frans Lanting. Veja mais fotos da semana no novo site, https://t.co/4Jd21Nzkoi https://t.co/xM2xQawn6E"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-11-03T01:02:30.000Z",
            "id": "793981646571765760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lWmFvXRRBt https://t.co/fDJ2YJtvYT"
        },
        {
            "author_id": "286843163",
            "created_at": "2016-11-03T00:50:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7106864,
                        -21.3004219
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dd72aa17ed1b2901"
            },
            "id": "793978706700156928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Rol\u00ea fmz \n#mogiana @ Parque Municipal da Mogiana https://t.co/6c398EOf0a"
        },
        {
            "author_id": "92062801",
            "created_at": "2016-11-03T00:46:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23836323,
                        -16.70335605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "793977526251126784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/ughg8a8BDu"
        },
        {
            "author_id": "72126278",
            "created_at": "2016-11-03T00:30:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "793973564777136129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/HC6922ndmx"
        },
        {
            "author_id": "70727086",
            "created_at": "2016-11-03T00:27:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.09551,
                        -22.46246
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "793972908360159235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os https://t.co/TpckEEdOCl"
        },
        {
            "author_id": "281159859",
            "created_at": "2016-11-03T00:25:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "2736150761",
                        "start": 0,
                        "username": "Fabrxcxa"
                    }
                ]
            },
            "id": "793972400035663872",
            "in_reply_to_user_id": "2736150761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Fabrxcxa Parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os, aqui em pet"
        },
        {
            "author_id": "1537041403",
            "created_at": "2016-11-03T00:11:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2316726,
                        -22.62025866
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "793968777910099968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra sempre minha \ud83d\udc99 @ Parque Municipal da Taquara https://t.co/oZimR1R6hR"
        },
        {
            "author_id": "1537041403",
            "created_at": "2016-11-03T00:07:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2316726,
                        -22.62025866
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "793967834288242688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf32\u2600\ufe0f\ud83c\udf43\ud83c\udf42\ud83c\udf2b\ufe0f @ Parque Municipal da Taquara https://t.co/eEYV8bReBS"
        },
        {
            "author_id": "1537041403",
            "created_at": "2016-11-03T00:05:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2316726,
                        -22.62025866
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "793967228966178816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a video @ Parque Municipal da Taquara https://t.co/Ij4ZwaEeSn"
        },
        {
            "author_id": "499743856",
            "created_at": "2016-11-03T00:02:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "170016003",
                        "start": 31,
                        "username": "YuriMedFig"
                    }
                ]
            },
            "id": "793966448658018304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @yurimedfig https://t.co/r2MyKpJUZ2 PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA (CACHOEIRA ITAPORANI) // Mapeando#1"
        },
        {
            "author_id": "499743856",
            "created_at": "2016-11-03T00:02:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "10228272",
                        "start": 92,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "793966441745842177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA (CACHOEIRA ITAPORANI) // Mapeando#1 https://t.co/hrpllYy9gH via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-11-02T23:58:19.000Z",
            "id": "793965494541975552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso bi\u00f3logo Felipe Moreli Fantacini visitou o Aparados da Serra Parque e o Parque Nacional da Serra Geral e... https://t.co/uaDwKGJWLP"
        },
        {
            "author_id": "27598522",
            "created_at": "2016-11-02T23:54:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1701835,
                        -29.91606608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "793964493621563392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/UbFeSg7QAt"
        },
        {
            "author_id": "436963010",
            "created_at": "2016-11-02T23:51:42.000Z",
            "id": "793963827809357824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabad\u00e3o tem FENAMOR na cidade de Feliz (RS) no Parque Municipal a partir das 18h \ud83d\ude1c\ud83c\udf89 Vai ser TOOOOP demais! https://t.co/5IzoekWgEd"
        },
        {
            "author_id": "281159859",
            "created_at": "2016-11-02T23:45:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1783852,
                        -22.5184767
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "793962184804073474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83c\udf1e\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\u2764\ufe0f @ Parque Nacional Serra Dos \u00d3rg\u00e3os, Bonfim Em Corr\u00eaas Petr\u00f3polis. https://t.co/irtGvqgO51"
        },
        {
            "author_id": "209304268",
            "created_at": "2016-11-02T23:19:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "793955799576018944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 @ Parque Estadual Cantareira https://t.co/faNwYpSrO2"
        },
        {
            "author_id": "102787671",
            "created_at": "2016-11-02T22:56:48.000Z",
            "id": "793950013416054784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que triste.\n\nEstes s\u00e3o:\n\n_Parque Estadual do Pau Furado (Uberl\u00e2ndia)\n\u2013 Parque Estadual Lapa Grande (Montes... https://t.co/GhQ2HmUPHe"
        },
        {
            "author_id": "363100202",
            "created_at": "2016-11-02T22:54:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "793949414079496192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#resenhadomumu @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/04tWzldm3t"
        },
        {
            "author_id": "717275922970312705",
            "created_at": "2016-11-02T22:52:57.000Z",
            "id": "793949045261746176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia de Trilhas do Parque Estadual da Pedra Branca \u2013 2013 | https://t.co/aZ5VJW67nL"
        },
        {
            "author_id": "717275922970312705",
            "created_at": "2016-11-02T22:51:12.000Z",
            "id": "793948602875813888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia de Trilhas do Parque Estadual da Serra da Tiririca \u2013 2016 | https://t.co/GCKduxmQws"
        },
        {
            "author_id": "171928125",
            "created_at": "2016-11-02T22:46:15.000Z",
            "id": "793947358711136256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cipo - Minas Gerais https://t.co/MzHfNGBvTm"
        },
        {
            "author_id": "67016129",
            "created_at": "2016-11-02T22:45:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "18079733",
                        "start": 92,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "793947102330191872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es - Mato Grosso - Brasil https://t.co/wsOJKmbEGz via @viajeaqui"
        },
        {
            "author_id": "152406362",
            "created_at": "2016-11-02T22:41:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.09352848,
                        -22.46180617
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "793946060947333120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ele me faz sorrir, me transmite paz...\u2765 @ Parque Nacional Serra dos\u2026 https://t.co/AOo6O9Yil0"
        },
        {
            "author_id": "179144834",
            "created_at": "2016-11-02T22:36:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "373498865",
                        "start": 59,
                        "username": "Jaison_Rohrig"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.932141,
                        -29.59959774
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "460445600d414ea4"
            },
            "id": "793944967618117632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal P\u00f4r do Sol in Bom Retiro do Sul w/ @jaison_rohrig https://t.co/D8Is2QJkOn"
        },
        {
            "author_id": "324404224",
            "created_at": "2016-11-02T22:31:31.000Z",
            "id": "793943648891240448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jaragua (ZONA NORTE Paulistana) - Sistema Ambiental Paulista - Governo de SP: https://t.co/sGgQOizQvK"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2016-11-02T22:23:34.000Z",
            "id": "793941649596489734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fechamento do Parque Nacional de Chapada no feriad\u00e3o revolta empres\u00e1rios :: Not\u00edcias de MT | Olhar Direto https://t.co/8Wd5VH1a1C"
        },
        {
            "author_id": "173923542",
            "created_at": "2016-11-02T22:16:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.3499172,
                        -23.96914705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "793939774369361921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\" Eu vou cuidar de voc\u00ea todo dia toda hora e a todo momento...\" @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio\u2026 https://t.co/W0mBdRMa54"
        },
        {
            "author_id": "221399353",
            "created_at": "2016-11-02T22:03:05.000Z",
            "id": "793936496227065856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\u267b\ufe0f @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/J7jqfoMPFu"
        },
        {
            "author_id": "84354565",
            "created_at": "2016-11-02T22:02:58.000Z",
            "id": "793936462802780161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje teve treino no Parque estadual Juquery, 15km trail, lugar lindo e perto de S\u00e3o Paulo que\u2026 https://t.co/ejsxrtIreD"
        },
        {
            "author_id": "389579858",
            "created_at": "2016-11-02T21:43:03.000Z",
            "id": "793931453822296064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Final de tarde no parque municipal. Momento de lazer e reencontro\u2026 https://t.co/OKo1bk3S47"
        },
        {
            "author_id": "69689250",
            "created_at": "2016-11-02T21:40:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9800899,
                        -22.52682
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "793930768636600321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nature \ud83c\udf43 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Guapimirim https://t.co/aYXbXSxDkK"
        },
        {
            "author_id": "209325264",
            "created_at": "2016-11-02T21:37:04.000Z",
            "id": "793929947702235138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje fui no parque municipal,  achei melhor que a triste imagem das catacumbas dos cemit\u00e9rios, l\u00e1  ao inv\u00e9s da... https://t.co/DPV5q1WDFd"
        },
        {
            "author_id": "771132579181395968",
            "created_at": "2016-11-02T21:29:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "2738169987",
                        "start": 51,
                        "username": "rogeriop49"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87330298,
                        -23.49735454
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "793928131916730368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dom Jos\u00e9 in Barueri, SP w/ @rogeriop49 https://t.co/5wwGVZfwwk"
        },
        {
            "author_id": "129078606",
            "created_at": "2016-11-02T21:27:48.000Z",
            "id": "793927613932797952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Belo Horizonte."
        },
        {
            "author_id": "206724569",
            "created_at": "2016-11-02T21:17:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.9167,
                        -23.8167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e0687334e422c2b9"
            },
            "id": "793925118489718785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coleta na Reserva Biol\u00f3gica das Perobas @ Tuneiras D'Oeste, Parana, Brazil https://t.co/oCsOFIWt3l"
        },
        {
            "author_id": "930889008",
            "created_at": "2016-11-02T21:13:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "793924026326540288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3\ud83c\udffb (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/YVZh1OyByQ"
        },
        {
            "author_id": "1541536556",
            "created_at": "2016-11-02T21:12:07.000Z",
            "id": "793923666836946948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LEVEI MEU FILHO: PARQUE ESTADUAL SERRA DO MAR \u2013 ITARIRI - SP https://t.co/Vkg8in0vI5"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-11-02T21:01:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "412428260",
                        "start": 79,
                        "username": "NerdsViajantes"
                    }
                ]
            },
            "id": "793920883878400003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blogueiros Por Minas \u2013 Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/HUJZrza0dc via @NerdsViajantes"
        },
        {
            "author_id": "2926997475",
            "created_at": "2016-11-02T20:55:36.000Z",
            "id": "793919511040815104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @takeissobe https://t.co/AcCOjD7kdO"
        },
        {
            "author_id": "121261576",
            "created_at": "2016-11-02T20:46:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24877325,
                        -22.42690913
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "793917252919844864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"J\u00e1 que \u00e9 pra tombar. Tombamos \" @ Reserva Biol\u00f3gica de Araras https://t.co/bhnmrDY2jA"
        },
        {
            "author_id": "231196056",
            "created_at": "2016-11-02T20:45:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4345,
                        -25.6799
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "793917092017770496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u - Sede Brasileira \ud83d\udc2f\ud83c\udf33 @ Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/gfOpJKIseG"
        },
        {
            "author_id": "21407141",
            "created_at": "2016-11-02T20:45:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.245468,
                        -8.590696
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "793916870336405505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9h... A macacada reunida! @ Parque Nacional do Catimbau https://t.co/krEykdTb0O"
        },
        {
            "author_id": "42609284",
            "created_at": "2016-11-02T20:44:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.33624721,
                        -5.19535116
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "793916773477343232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4.13km (@ Parque Municipal de Mossor\u00f3) https://t.co/c9zDgiQTBY"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2016-11-02T20:40:24.000Z",
            "id": "793915687395815425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Quem faz uma imers\u00e3o nas belezas da Chapada dos Guimar\u00e3es sai mudado: https://t.co/KsrTBfbiZr https://t.co/fhpEDduCe0"
        },
        {
            "author_id": "59004360",
            "created_at": "2016-11-02T20:40:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "793915589311930369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cataratas #foz #do #iguazu @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/X1bHYcrkRn"
        },
        {
            "author_id": "114851913",
            "created_at": "2016-11-02T20:36:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5878273,
                        -25.53461903
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "793914760227995648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser contempor\u00e2neo \u00e9 ser natural. @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/uv9zIr3B3x"
        },
        {
            "author_id": "1459686722",
            "created_at": "2016-11-02T20:20:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "793910596563570696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/B0WVWhnkiN"
        },
        {
            "author_id": "3027423113",
            "created_at": "2016-11-02T20:18:14.000Z",
            "id": "793910107314778112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/W9e9FLMJy4"
        },
        {
            "author_id": "71087556",
            "created_at": "2016-11-02T20:07:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.94168,
                        -18.87798
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "793907431365439489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BoaNoite #DeHoje @ Parque Natural Municipal Governador Valadares https://t.co/gZFOx7Jh6g"
        },
        {
            "author_id": "30273907",
            "created_at": "2016-11-02T20:03:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "55368541",
                        "start": 0,
                        "username": "juliojatoba"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "793906315936591872",
            "in_reply_to_user_id": "55368541",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@juliojatoba Numa distribuidora de polpa de fruta que tem ao lado do parque municipal, pr\u00f3ximo ao SESI, Polpa do Vale."
        },
        {
            "author_id": "1317693240",
            "created_at": "2016-11-02T19:46:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "793902194080841728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @vitorramosalve https://t.co/8oirtVdxVH"
        },
        {
            "author_id": "112602021",
            "created_at": "2016-11-02T19:45:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79635295,
                        -21.20957579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "793901868204298241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP https://t.co/D2muVI2vVa"
        },
        {
            "author_id": "50655661",
            "created_at": "2016-11-02T19:42:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23830389,
                        -22.58955393
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "793901037312733185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal da Taquara. Tantos anos frequentando e s\u00f3 hoje conheci essa cascatinha,\u2026 https://t.co/JGzmKXoH2y"
        },
        {
            "author_id": "2962167407",
            "created_at": "2016-11-02T19:33:07.000Z",
            "id": "793898755326087169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha da Caichoeira com a galera ! Bom demais ! @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo\u2026 https://t.co/YFDAJRi6ZJ"
        },
        {
            "author_id": "90536242",
            "created_at": "2016-11-02T19:31:45.000Z",
            "id": "793898409749016577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual o valor da postura dial\u00f3gica em f\u00f3runs de participa\u00e7\u00e3o social?https://t.co/kU2Us2jPRW"
        },
        {
            "author_id": "125817383",
            "created_at": "2016-11-02T19:30:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "1247301073",
                        "start": 67,
                        "username": "placeshappiness"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "793898199085907968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Sede Guapimirim/BRA \ud83c\udf0d .\n\ud83d\udcf7: @PlacesHappiness \ud83d\ude0d\n.\nMeu\u2026 https://t.co/d9nAGgxFS7"
        },
        {
            "author_id": "90536242",
            "created_at": "2016-11-02T19:28:59.000Z",
            "id": "793897712622112768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual o valor da postura dial\u00f3gica em f\u00f3runs oficiais de participa\u00e7\u00e3o social?... https://t.co/kBaBnVNP8u"
        },
        {
            "author_id": "3613672227",
            "created_at": "2016-11-02T19:16:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "793894523873202176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/Qsne4E4Q4A"
        },
        {
            "author_id": "286814774",
            "created_at": "2016-11-02T18:57:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.62748705,
                        -23.45992425
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "793889681058439171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As melhores que eu poderia ter ao meu lado \ud83d\ude0c\u2764\ufe0f @ Parque Estadual\u2026 https://t.co/zf2AsYQZl4"
        },
        {
            "author_id": "144035023",
            "created_at": "2016-11-02T18:51:33.000Z",
            "id": "793888294681456640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E nosso feriado foi assim \ud83d\ude0d\u2764\ud83d\ude1a\n\n#Selfie #Comelas @ Parque Municipal Jacques Cousteau https://t.co/apLFCmz31D"
        },
        {
            "author_id": "784171843330736128",
            "created_at": "2016-11-02T18:37:07.000Z",
            "id": "793884660640219140",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "So vejo o povo saindo do parque nacional kkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "2431298897",
            "created_at": "2016-11-02T18:32:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.562001,
                        -22.489473
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "793883395382087680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de piquenique e de se divertir com os amigos.\ud83c\udf38 @ Parque Nacional De Itatiaia- Rio De Janeiro https://t.co/cPBMiGidPb"
        },
        {
            "author_id": "291982897",
            "created_at": "2016-11-02T18:13:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.76157181,
                        -22.34061398
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d02dc63d6af35a8"
            },
            "id": "793878621903552515",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ecol\u00f3gico Pederneiras in Pederneiras, SP https://t.co/PheycHLL9B"
        },
        {
            "author_id": "3712171577",
            "created_at": "2016-11-02T18:05:46.000Z",
            "id": "793876771066245120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tem nada nesse parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "51941119",
            "created_at": "2016-11-02T17:44:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "170016003",
                        "start": 31,
                        "username": "YuriMedFig"
                    }
                ]
            },
            "id": "793871364977483776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @yurimedfig https://t.co/ZrIvG8RE0w PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA (CACHOEIRA ITAPORANI) Mapeando#1"
        },
        {
            "author_id": "39040604",
            "created_at": "2016-11-02T17:41:20.000Z",
            "id": "793870622371811328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que eu precisava mesmo era de um bom trekking! Uma paisagem desta punha-me bem disposta para 15 dias. ;) Que... https://t.co/a69IBiWWMP"
        },
        {
            "author_id": "418918636",
            "created_at": "2016-11-02T17:28:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.11923665,
                        -30.87425784
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b4cc155b3c021db9"
            },
            "id": "793867284267823104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Toca da Tigra in Santana da Boa Vista, Rio Grande do Sul https://t.co/S5IWWczGea"
        },
        {
            "author_id": "2962167407",
            "created_at": "2016-11-02T17:16:53.000Z",
            "id": "793864469277470720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/RhlwZMQtcf"
        },
        {
            "author_id": "880518510",
            "created_at": "2016-11-02T16:57:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "163216687",
                        "start": 0,
                        "username": "Prlucinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "793859558846394370",
            "in_reply_to_user_id": "163216687",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Prlucinho  Saudades de Cuiab\u00e1, lindo lugar. Aproveitando indico visita o Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e2es, \u00e9 lindo &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "335630530",
            "created_at": "2016-11-02T16:32:20.000Z",
            "id": "793853257042972673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Subidinha no Parque do Atalaia!! #dialindo @ Parque Natural Municipal do Atalaia https://t.co/7H1Odkfa3y"
        },
        {
            "author_id": "736032679532040193",
            "created_at": "2016-11-02T16:22:26.000Z",
            "id": "793850767157391360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "to indo pro parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "3418652975",
            "created_at": "2016-11-02T16:07:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "793847083203633153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado desse \ud83d\udc4c\ud83c\udf7b\ud83c\udf1e\ud83d\udc59 #minhaprincesa #judamiga #teamo @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/fuRc1ucIN1"
        },
        {
            "author_id": "88854049",
            "created_at": "2016-11-02T15:50:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.3566731,
                        -3.69452925
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "793842815948189696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda @ Parque Municipal Mucambinho https://t.co/97cm4WHJ4H"
        },
        {
            "author_id": "72302345",
            "created_at": "2016-11-02T15:42:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.4682312,
                        -23.9001808
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0d0eb7906b10766f"
            },
            "id": "793840831291531265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado... @ Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/UjJPoVOkBI"
        },
        {
            "author_id": "319400614",
            "created_at": "2016-11-02T15:33:35.000Z",
            "id": "793838473325064192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vejam o complemento dessa mat\u00e9ria sobre o fechamento do Parque Estadual de Ibitipoca...muito triste para n\u00f3s... https://t.co/XBRorsonLO"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-11-02T15:23:36.000Z",
            "id": "793835960475738112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Ao todo, capital mineira tem 70 parques em v\u00e1rias regi\u00f5es.\nEntre as op\u00e7\u00f5es, est\u00e1 o tradicional Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "71409221",
            "created_at": "2016-11-02T15:09:18.000Z",
            "id": "793832363008544768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo Assim!!!\n#pedr\u00e3opj #filholindo #serradacanastra @ Parque Nacional Serra Da Canastra https://t.co/k1P1av5J6L https://t.co/qI2rYhJZck"
        },
        {
            "author_id": "225969223",
            "created_at": "2016-11-02T15:08:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5813162,
                        -25.546581
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "793832085895217155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ud83c\udf33\ud83c\udf3f\n#fozdoiguacu #cataratas #argentina #iguacuriver @ Parque Nacional Igua\u00e7u - Argentina https://t.co/YCnkKZI6OR"
        },
        {
            "author_id": "2606224911",
            "created_at": "2016-11-02T15:02:42.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d1fc0c973adbff22"
            },
            "id": "793830701959348224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o dos secundaristas na biblioteca parque estadual na sexta lalalalalala"
        },
        {
            "author_id": "71409221",
            "created_at": "2016-11-02T14:58:59.000Z",
            "id": "793829764595261441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigo, Filho, Parceiro!!!\n#pedr\u00e3opj #filholindo #serradacanastra # @ Parque Nacional Serra Da\u2026... https://t.co/bbiXGvwrXk"
        },
        {
            "author_id": "71409221",
            "created_at": "2016-11-02T14:50:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.85857664,
                        -20.34512522
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e65d7569ab04ab9f"
            },
            "id": "793827672392658944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigo, Filho, Parceiro!!!\n#pedr\u00e3opj #filholindo #serradacanastra # @ Parque Nacional Serra Da\u2026 https://t.co/L7vf8Pw1EF"
        },
        {
            "author_id": "743268451809173505",
            "created_at": "2016-11-02T14:50:06.000Z",
            "id": "793827529933004800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada Diamantina: inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Rio de Contas | BLOG DO ANDERSON https://t.co/V1xMaY9CA0"
        },
        {
            "author_id": "1086647526",
            "created_at": "2016-11-02T14:48:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37541521,
                        -22.95214525
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "793827099110875136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdPedra do Cavalo. @ Parque Estadual da Pedra Branca. https://t.co/JORpLlzUUA"
        },
        {
            "author_id": "71409221",
            "created_at": "2016-11-02T14:46:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.36834591,
                        -20.24423411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "793826622017241089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo Assim!!!\n#pedr\u00e3opj #filholindo #serradacanastra @ Parque Nacional Serra Da Canastra https://t.co/k1P1av5J6L"
        },
        {
            "author_id": "368060683",
            "created_at": "2016-11-02T14:36:05.000Z",
            "id": "793824001365643266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com crise superada, Parque Nacional Serra da Capivara atrai turistas https://t.co/Abcmg6CZaY"
        },
        {
            "author_id": "139731779",
            "created_at": "2016-11-02T14:33:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.65329444,
                        -22.35424722
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b0c70f51f5d534bd"
            },
            "id": "793823343489101824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu trilha pelo Parque Nacional de Itatiaia. #partiutrilha #amotudoisso @ Itatiaia National Park https://t.co/c92HVdKTmL"
        },
        {
            "author_id": "209268182",
            "created_at": "2016-11-02T14:06:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555498,
                        -22.43939142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "793816595940409344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma pergunta/reclama\u00e7\u00e3o : ja quero de novo. Quando?? @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj https://t.co/UqJEpneqo6"
        },
        {
            "author_id": "720756862170329088",
            "created_at": "2016-11-02T13:56:13.000Z",
            "id": "793813968968097792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj minha s\u00e9rie est\u00e1 salva gra\u00e7as \u00e0 Deus pq os meninos foram pro parque Municipal aqueles viciados n\u00e3o tocam no notebook hoje"
        },
        {
            "author_id": "4790998643",
            "created_at": "2016-11-02T13:54:57.000Z",
            "id": "793813649567645696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca \u00e9 fechado por falta de dinheiro p\u00fablico https://t.co/PfoTp7AzC4"
        },
        {
            "author_id": "58461159",
            "created_at": "2016-11-02T13:29:50.000Z",
            "id": "793807330798436354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada Diamantina: inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Rio de Contas https://t.co/9YgjORhFph"
        },
        {
            "author_id": "313400620",
            "created_at": "2016-11-02T13:27:17.000Z",
            "id": "793806688444903425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se sentindo muito feliz em Parque Municipal - Montes Claros - MG https://t.co/YnyMfuVj2b"
        },
        {
            "author_id": "553672500",
            "created_at": "2016-11-02T12:52:13.000Z",
            "id": "793797862173859842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal em BH com uma exposi\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria sobre diversidade.Que bom ver isso por aqui em tempos de crescente pensamento fascista"
        },
        {
            "author_id": "74871050",
            "created_at": "2016-11-02T12:31:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03927808,
                        -23.41087608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "793792652001079297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau D'Alho in Guararema, S\u00e3o Paulo https://t.co/Jv6UEygPge"
        },
        {
            "author_id": "134640404",
            "created_at": "2016-11-02T12:08:33.000Z",
            "id": "793786875161014276",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gnu e flamingos no Parque nacional de Manyara, Tanz\u00e2nia. https://t.co/qOp44x9Klo"
        },
        {
            "author_id": "2340686762",
            "created_at": "2016-11-02T12:06:52.000Z",
            "id": "793786452400300032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espanhol Campe\u00e3o do Mundo no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas https://t.co/4xyptpWIpm"
        },
        {
            "author_id": "1783570915",
            "created_at": "2016-11-02T12:00:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20316542,
                        -22.97266511
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "793784938487287812",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal da Catacumba in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/s8oPTizh6v"
        },
        {
            "author_id": "80400727",
            "created_at": "2016-11-02T11:56:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "793783773913554948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deu um vento forte ontem aqui por Feliz. Tem um \u00e1rvore ca\u00edda na frente do Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-11-02T11:36:46.000Z",
            "id": "793778877093048320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/A6bTVDHUwA https://t.co/8VIaUWSwa0"
        },
        {
            "author_id": "45625066",
            "created_at": "2016-11-02T11:27:00.000Z",
            "id": "793776419750809600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pau Brasil j\u00e1 pode ser visitado https://t.co/KvSkrJnSBO"
        },
        {
            "author_id": "2258031338",
            "created_at": "2016-11-02T11:02:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "2258031338",
                        "start": 31,
                        "username": "Robinhopetro"
                    }
                ]
            },
            "id": "793770135731441664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @robinhopetro https://t.co/Czerod6lLl Caminhada no Parque Municipal - 02/11/2016"
        },
        {
            "author_id": "2258031338",
            "created_at": "2016-11-02T11:01:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "10228272",
                        "start": 72,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "793769917497610240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada no Parque Municipal - 02/11/2016: https://t.co/Czerod6lLl via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2841050897",
            "created_at": "2016-11-02T10:37:50.000Z",
            "id": "793764046621343744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em pleno feriado e perto da alta temporada, o Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es fechou por falta de verba https://t.co/m26nvdDouY"
        },
        {
            "author_id": "388441681",
            "created_at": "2016-11-02T10:30:45.000Z",
            "id": "793762264545452033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#Mirante Do Pico do Jaragu\u00e1, ponto mais alto da capital, \u00e9 poss\u00edvel ter uma vista privilegiada da cidade. Conhe\u00e7a: https://t.co/YENzK0ICsq"
        },
        {
            "author_id": "69770436",
            "created_at": "2016-11-02T09:46:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.74685044,
                        -20.74016389
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "54236e9dcbedb5e6"
            },
            "id": "793751050582892544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais https://t.co/Jy0SqfFLVC"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-11-02T09:44:05.000Z",
            "id": "793750518363414528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembran\u00e7as do Face \ud83d\ude0a\ud83d\udc4d\nParque Nacional de Igua\u00e7u - passarela na Garganta do Diabo - vista do lado brasileiro das... https://t.co/pBYmr2BbJM"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2016-11-02T09:31:59.000Z",
            "id": "793747472233406465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabra pireneica.\nParque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. https://t.co/yhUwjHZNHe"
        },
        {
            "author_id": "281712241",
            "created_at": "2016-11-02T09:27:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.32601728,
                        -22.85172921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "793746280979820544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!!!! (@ Parque Municipal de Eventos in Extrema, MG) https://t.co/5vApeQRppv https://t.co/RKSgLfiOl2"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2016-11-02T09:03:02.000Z",
            "id": "793740189583548416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Capara\u00f3\nAmanhecendo a semana no Pico da Bandeira\nFotografia de Hugo Messina Ribeiro https://t.co/2v6AfzAJZT"
        },
        {
            "author_id": "2739961818",
            "created_at": "2016-11-02T08:08:22.000Z",
            "id": "793726432606236672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica internacional ocupa o Parque Municipal em Belo Horizonte: Foto: Divulga\u00e7\u00e3o.\nAt\u00e9... https://t.co/ObqBIOEkRO timbeta"
        },
        {
            "author_id": "2736407976",
            "created_at": "2016-11-02T08:08:22.000Z",
            "id": "793726430219689990",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PABLO#TIMBETA Exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica internacional ocupa o Parque Municipal em Belo Horizonte: Foto: Divulga\u00e7\u00e3... https://t.co/v9J6Zzs3Qx"
        },
        {
            "author_id": "536543829",
            "created_at": "2016-11-02T08:08:19.000Z",
            "id": "793726419540979712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica internacional ocupa o Parque Municipal em Belo Horizonte: Foto: Divulga\u00e7\u00e3o.\nAt\u00e9 o dia 2... https://t.co/1hMss86ZAt"
        },
        {
            "author_id": "524806259",
            "created_at": "2016-11-02T03:27:40.000Z",
            "id": "793655791102205952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por falta de pagamento de funcion\u00e1rios, \u00e1reas protegidas mineiras s\u00e3o fechadas: O Parque Estadual do Pau Fura... https://t.co/fKeSuUiERV"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-11-02T01:19:54.000Z",
            "id": "793623638255599616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contrato encerra e trilha de acesso a cachoeiras \u00e9 fechada em MT: Trilhas fechadas ficam no Parque Nacional d... https://t.co/YTSFoZzJBX"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-11-02T01:19:46.000Z",
            "id": "793623604378214401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contrato encerra e trilha de acesso a cachoeiras \u00e9 fechada em MT: Trilhas fechadas ficam no Parque Nacional d... https://t.co/wAmP9HTaPP"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-11-02T01:19:36.000Z",
            "id": "793623562384871424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contrato encerra e trilha de acesso a cachoeiras \u00e9 fechada em MT: Trilhas fechadas ficam no Parque Nacional d... https://t.co/TB8criedhW"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2016-11-02T01:19:35.000Z",
            "id": "793623558790402049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contrato encerra e trilha de acesso a cachoeiras \u00e9 fechada em MT: Trilhas fechadas ficam no Parque Nacional d... https://t.co/pU7OATIUCp"
        },
        {
            "author_id": "15931967",
            "created_at": "2016-11-02T01:10:25.000Z",
            "id": "793621251529052160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#brancoepreto #bnw #bwphotog #trees #arvores #picodejaragua #sp #brazil @ Parque Estadual Jaragu\u00e1 https://t.co/7pkE9b2jKi"
        },
        {
            "author_id": "912926712",
            "created_at": "2016-11-02T00:55:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93486746,
                        -19.92290479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "793617542443069440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ud83c\udf34\ud83c\udf40\ud83c\udf41\ud83c\udf3e\ud83c\udf3f\ud83c\udf43\n#ParqueMunicipal @ Parque Municipal De Bh https://t.co/ZRb2TKRNC4"
        },
        {
            "author_id": "4209468855",
            "created_at": "2016-11-02T00:41:14.000Z",
            "id": "793613907566952448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque Nacional amanh\u00e3 vai ta igual Pedr\u00e3o na \u00e9poca dos desabrigados da trag\u00e9dia"
        },
        {
            "author_id": "728367466347401218",
            "created_at": "2016-11-02T00:31:25.000Z",
            "id": "793611436803158018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Igor \u00e9 a melhor pessoa cara, vai at\u00e9 pagar minha entrada no parque nacional kkkkkkkkkk \u2764"
        },
        {
            "author_id": "177513277",
            "created_at": "2016-11-02T00:22:42.000Z",
            "id": "793609241277767680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Invas\u00f5es tem hist\u00f3ria no Brasil desde da \u00e9poca em q os morros do Rio poderia ser parque nacional. Hoje escolas, casas,terrenos e ai vai..."
        },
        {
            "author_id": "409340934",
            "created_at": "2016-11-02T00:09:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "793605810756530176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/vuyZVBG0Yk"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-11-01T23:53:25.000Z",
            "id": "793601874532401152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro do Pai In\u00e1cio, Parque Nacional da Chapada Diamantina, Bahia\n.\n.\nCAMISAS TRACKLOG - Acesse:... https://t.co/meZiJer6iv"
        },
        {
            "author_id": "1389894968",
            "created_at": "2016-11-01T23:48:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.87482902,
                        -7.15625978
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c9f2f46c0d1b963d"
            },
            "id": "793600535698018304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Vale dos Dinossauros https://t.co/e8GXQe3mDX"
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2016-11-01T23:32:44.000Z",
            "id": "793596665760477184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udce3\ud83d\udcdd\u2600 Fique atento na programa\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Cunhambebe para os dias 4, 5 e 6 de novembro . Vai ter semin\u00e1rio e expedi\u00e7\u00e3o. Vamos? https://t.co/YyE9OgEuaH"
        },
        {
            "author_id": "85604054",
            "created_at": "2016-11-01T22:56:18.000Z",
            "id": "793587497070649344",
            "in_reply_to_user_id": "41493630",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cajuetotonho Oi! Quem tava a\u00ed ontem e falou que me conhece e me viu correndo no Parque Municipal?  N\u00e3o ouvi programa pois estava no Shop"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-11-01T22:46:40.000Z",
            "id": "793585075799617541",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nTrilhas fechadas ficam no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es. Contrato de empresa com o ICMBio foi encerrado nesta semana."
        },
        {
            "author_id": "2461921970",
            "created_at": "2016-11-01T22:25:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "1470207673",
                        "start": 53,
                        "username": "vitt_rosa"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "793579715009413120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @vitt_rosa https://t.co/VI8UDQIXod"
        },
        {
            "author_id": "1470207673",
            "created_at": "2016-11-01T22:03:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "793574231107928068",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @agatha_barbieri https://t.co/9cKDa0hqKb"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-11-01T22:02:38.000Z",
            "id": "793573991835398145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/8KaIgkFbea https://t.co/OlLUIyruod"
        },
        {
            "author_id": "414380393",
            "created_at": "2016-11-01T21:53:52.000Z",
            "id": "793571787200167938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "jose salvou ingresso do festival sarar\u00e1 que vai consta no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "114851913",
            "created_at": "2016-11-01T21:49:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5878273,
                        -25.53461903
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "793570690536345600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos  ali na moitinha. @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/3eYRgVW9gp"
        },
        {
            "author_id": "152690494",
            "created_at": "2016-11-01T21:40:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24877325,
                        -22.42690913
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "793568457740525568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IBAMA \u2764 \"Da arquitetura pra vida\" @ Reserva Biol\u00f3gica de Araras https://t.co/8MSyfJ0V26"
        },
        {
            "author_id": "271389271",
            "created_at": "2016-11-01T21:24:43.000Z",
            "id": "793564449185595392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BEER\nFood Truck and Beer Festival \u2726 5 e 6 de Novembro\nParque Municipal de Itaipava - Petr\u00f3polis - RJ - BRAZIL\nhttps://t.co/JaktSgoG0p"
        },
        {
            "author_id": "288911203",
            "created_at": "2016-11-01T21:16:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.91172,
                        -15.708489
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "793562505591214081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#semfiltro #perfeito \n#RepresaSantaMaria\n#parquenacionaldebras\u00edlia\n\ud83c\udf33\ud83c\udf31 @ Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/07AGNh2Pwd"
        },
        {
            "author_id": "793929781",
            "created_at": "2016-11-01T21:00:02.000Z",
            "id": "793558238113521664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Curiosidade: O Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed, que abrange o Parque das Nascentes, representa a melhor... https://t.co/EZdkPfIh7G"
        },
        {
            "author_id": "318565410",
            "created_at": "2016-11-01T20:54:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "793556877535612929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A pessoa toda cult e eu  querendo tirar foto .... @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/gvLdgrAfDw"
        },
        {
            "author_id": "318565410",
            "created_at": "2016-11-01T20:41:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "793553664468131840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viver \u00e9 plural @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/cYfHyhr3uW"
        },
        {
            "author_id": "427760120",
            "created_at": "2016-11-01T20:25:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.737186,
                        -19.7100766
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fcb70221c778b2a1"
            },
            "id": "793549606592348161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marli\u00e9ria-MG @ Parque Estadual Do Rio Doce - PERD - MG https://t.co/J2Q39Dxvre"
        },
        {
            "author_id": "21407141",
            "created_at": "2016-11-01T20:08:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "793545198689259520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dos Andes pro Sert\u00e3o.... E eu continuo sendo pequeno demais. @ Parque Nacional do Catimbau https://t.co/rnK5UHE3Mq"
        },
        {
            "author_id": "2912717122",
            "created_at": "2016-11-01T20:00:01.000Z",
            "id": "793543133602512896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea gosta de novas experi\u00eancias, conhe\u00e7a o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, para\u00edso do ecoturismo. https://t.co/LY71rIPnGu"
        },
        {
            "author_id": "152690494",
            "created_at": "2016-11-01T19:57:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24877325,
                        -22.42690913
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "793542517606060032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IBAMA \u2764 Da arquitetura p vida @ Reserva Biol\u00f3gica de Araras https://t.co/0PYVmpDDCt"
        },
        {
            "author_id": "218624826",
            "created_at": "2016-11-01T19:35:24.000Z",
            "id": "793536941635567616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo registro do seguidor @oliv_elison no Parque Nacional da Tijuca. #memoriamarcante #nature\u2026 https://t.co/ElCs8CGWx4"
        },
        {
            "author_id": "263959314",
            "created_at": "2016-11-01T19:21:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "793533390263910400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/6fIiDgKs2C"
        },
        {
            "author_id": "966926582",
            "created_at": "2016-11-01T19:08:32.000Z",
            "id": "793530181415763972",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "# Aproveite e curta nossa p\u00e1gina: Cama\u00e7ari Fatos e Fotos .com.br (Not\u00edcias do Brasil e do mundo, sorteios de... https://t.co/8pFVp4Tfu3"
        },
        {
            "author_id": "36760765",
            "created_at": "2016-11-01T19:02:35.000Z",
            "id": "793528683298447361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garganta do Diabo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u -\u2026 https://t.co/A6R8Hv1cAV"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-11-01T19:01:50.000Z",
            "id": "793528495234228224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do #PauBrasil ,em Porto Seguro, j\u00e1 pode ser visitado https://t.co/y2RkavYEFt"
        },
        {
            "author_id": "36760765",
            "created_at": "2016-11-01T19:01:14.000Z",
            "id": "793528343878574080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cataratasargentina @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/P3i00Nalsa"
        },
        {
            "author_id": "784015305500655616",
            "created_at": "2016-11-01T18:52:04.000Z",
            "id": "793526034775834624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual do Utinga, a floresta amaz\u00f4nica no centro urbano de Bel\u00e9m, vale a pena conhecer essa maravilha... https://t.co/ueTzknFDcx"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2016-11-01T18:11:04.000Z",
            "id": "793515718725636096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Janela do C\u00e9u \nParque Estadual de Concei\u00e7\u00e3o do Ibitipoca MG\nFotografia de Cl\u00e1udia Zamora https://t.co/fNUk8k6LJX"
        },
        {
            "author_id": "213479597",
            "created_at": "2016-11-01T18:09:20.000Z",
            "id": "793515279233978369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico das Agulhas Negras no Parque Nacional de Itatiaia! https://t.co/YW1jVPABH2"
        },
        {
            "author_id": "36760765",
            "created_at": "2016-11-01T18:07:14.000Z",
            "id": "793514754111340544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/G0fx6rlMH5"
        },
        {
            "author_id": "33742719",
            "created_at": "2016-11-01T17:33:17.000Z",
            "id": "793506208887869441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RBR -  Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Chapada Diamantina https://t.co/f1FHty291g https://t.co/2Jc2Gt0Gfs"
        },
        {
            "author_id": "33742719",
            "created_at": "2016-11-01T17:33:13.000Z",
            "id": "793506193964539904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RBR -  Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Chapada Diamantina https://t.co/3neUCfMTgm https://t.co/F75YHpIpiO"
        },
        {
            "author_id": "388834669",
            "created_at": "2016-11-01T17:33:12.000Z",
            "id": "793506188168007681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RBR - Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Chapada Diamantina https://t.co/XabhI2bigU https://t.co/3FdJ4Nrtf0"
        },
        {
            "author_id": "95105651",
            "created_at": "2016-11-01T17:28:41.000Z",
            "id": "793505050412941312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Ter\u00e7aDetremuraSDV\nO que fazer quando encontrar um macaco bugio no Parque Nacional da Tijuca - RJ? https://t.co/v0taWDAnvE \u2026 https://t.co/nhgKob5qcM"
        },
        {
            "author_id": "229903698",
            "created_at": "2016-11-01T17:27:18.000Z",
            "id": "793504701752881152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RBR -  #RBR - Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Chapada Diamantina Veja mais em https://t.co/i9EjIrJSxg https://t.co/V0u2zScS6J"
        },
        {
            "author_id": "58099310",
            "created_at": "2016-11-01T17:20:42.000Z",
            "id": "793503043035602944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00edpol! Convido a voc\u00eas prum show que vai rolar esse final de semana muito maneiro no Centro! Quem curte uma... https://t.co/IwiMrpW26t"
        },
        {
            "author_id": "133870970",
            "created_at": "2016-11-01T17:20:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.9987,
                        -29.0838
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "793502934671716352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#traveling #adventure #canyons @ Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/rLbQs40sdd"
        },
        {
            "author_id": "2491415694",
            "created_at": "2016-11-01T17:16:18.000Z",
            "id": "793501935034925056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos cemit\u00e9rios da Saudade, na Santa Cruz; e Parque Municipal da Paz, no Jardim Raquel; ser\u00e3o admitidos apenas... https://t.co/H59ifVAZ4a"
        },
        {
            "author_id": "3900881194",
            "created_at": "2016-11-01T17:13:55.000Z",
            "id": "793501337224880129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A turma foi grande em mais uma edi\u00e7\u00e3o da Corrida da Ci\u00eancias M\u00e9dicas que aconteceu dia 30/10, no parque municipal.  #VemPraGaloRunners https://t.co/NN1qtnFVfz"
        },
        {
            "author_id": "2784751266",
            "created_at": "2016-11-01T17:10:48.000Z",
            "id": "793500549345742848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RBR - Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Chapada Diamantina https://t.co/686WMbF4cm https://t.co/UrvRJYpSzF"
        },
        {
            "author_id": "52024106",
            "created_at": "2016-11-01T16:49:34.000Z",
            "id": "793495207400579072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA PEN\u00caDA GER\u00caS https://t.co/q9mICbnp6Y"
        },
        {
            "author_id": "25023858",
            "created_at": "2016-11-01T15:55:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "793481685409132544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/QVewOcOMNA"
        },
        {
            "author_id": "127638315",
            "created_at": "2016-11-01T15:55:40.000Z",
            "id": "793481641595285504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza... https://t.co/t0V4PlIng5"
        },
        {
            "author_id": "40313319",
            "created_at": "2016-11-01T15:55:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "793481533940047872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/WFUbI53Ilj"
        },
        {
            "author_id": "772533128",
            "created_at": "2016-11-01T15:34:48.000Z",
            "id": "793476390356070400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada Diamantina: inc\u00eandio atinge \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. Saiba mais... https://t.co/qTXemsajxK https://t.co/7J5JcLKx2G"
        },
        {
            "author_id": "17443696",
            "created_at": "2016-11-01T15:21:39.000Z",
            "id": "793473083021549568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal um mergulho pra refrescar o calor e recarregar as energias? \nParque Nacional do Capara\u00f3 - MG"
        },
        {
            "author_id": "2310487368",
            "created_at": "2016-11-01T15:12:53.000Z",
            "id": "793470874036924416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u, fev/2015\n#Repost do maravilhoso claudioedinger! \ud83d\ude0d @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa -\u2026 https://t.co/nphqr7dEhi"
        },
        {
            "author_id": "2226885763",
            "created_at": "2016-11-01T15:12:12.000Z",
            "id": "793470705287491584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa guarda uma das poucas \u00e1reas de Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/UMha3ErLSC"
        },
        {
            "author_id": "138250802",
            "created_at": "2016-11-01T15:11:47.000Z",
            "id": "793470598588592129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descendo o desfiladeiro, no Parque Nacional Bryce Canyon, em Utah, USA.  Fotografia: http://www.dusk https://t.co/RnEukzwfV5"
        },
        {
            "author_id": "96591806",
            "created_at": "2016-11-01T14:43:00.000Z",
            "id": "793463354169982976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque  Estadual do Mirador que da vida ao Rio Itapecuru est\u00e1 abandonada pelo poder p\u00fablico, sem fiscais e carros\ud83d\ude28\nhttps://t.co/tnrBDyRyDc"
        },
        {
            "author_id": "38306323",
            "created_at": "2016-11-01T14:24:21.000Z",
            "id": "793458660672475137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Btw, o que j\u00e1 existe \u00e9 uma ofensa ao monumento natural chamado Morro do Corcovado. https://t.co/4Jd6J3hMcc"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2016-11-01T14:24:03.000Z",
            "id": "793458588664655872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Vamos fazer #boiacross no Parque Estadual do Petar! #turismoaventura #turismopaulista\u2026 https://t.co/XGixURcRZP"
        },
        {
            "author_id": "57087124",
            "created_at": "2016-11-01T14:19:48.000Z",
            "id": "793457517707821056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPMG e munic\u00edpio de Capelinha assinam TAC para preserva\u00e7\u00e3o de Parque Municipal Cabeceira do Are\u00e3o\n\nO munic\u00edpio de... https://t.co/gN3ELRA8r0"
        },
        {
            "author_id": "45262877",
            "created_at": "2016-11-01T14:14:05.000Z",
            "id": "793456080143679489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 somente 02 vagas dispon\u00edveis para mergulhar no Parque Estadual Marinho, Laje de Santos!!! Ser\u00e1 neste domingo,... https://t.co/kmE8lABvYl"
        },
        {
            "author_id": "59774569",
            "created_at": "2016-11-01T14:09:10.000Z",
            "id": "793454839871049728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DicaOikos da semana: Desbravando o Chile\n\nUltrapassando o famoso Parque Nacional Torres del Paine, na regi\u00e3o da... https://t.co/vCjxcXqQTB"
        },
        {
            "author_id": "76395804",
            "created_at": "2016-11-01T14:08:01.000Z",
            "id": "793454550200029184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Biblioteca Parque Estadual fica pertinho da Central do Brasil e \u00e9 uma boa op\u00e7\u00e3o para quem curte m\u00fasica, cinema e literatura. #V\u00e1DeTrem"
        },
        {
            "author_id": "41204567",
            "created_at": "2016-11-01T13:41:13.000Z",
            "id": "793447807910895616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Forma\u00e7\u00e3o cultural em debate na Biblioteca Parque Estadual. https://t.co/ELlJO5rbYL #cultura #rj https://t.co/2HheeHMjBJ"
        },
        {
            "author_id": "177113169",
            "created_at": "2016-11-01T13:33:00.000Z",
            "id": "793445737694687236",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale do Pati, no Parque Nacional da Chapada Diamantina.  J\u00e1 teve o privil\u00e9gio de fazer este trekking? Poste sua... https://t.co/gCjZt0V5l8"
        },
        {
            "author_id": "47442269",
            "created_at": "2016-11-01T13:27:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "51456559",
                        "start": 16,
                        "username": "mandycca"
                    }
                ]
            },
            "id": "793444332317671424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pr\u00f3ximo destino @mandycca: Parque Nacional do Pau Brasil j\u00e1 pode ser visitado https://t.co/Ara4WmZz9K"
        },
        {
            "author_id": "1043026849",
            "created_at": "2016-11-01T13:05:01.000Z",
            "id": "793438698360672312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Muito al\u00e9m do que s\u00f3 uma biblioteca. Fant\u00e1stico este lugar.\" #FoursquareFind @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/4GOQrXV7dy"
        },
        {
            "author_id": "2779128770",
            "created_at": "2016-11-01T12:43:27.000Z",
            "id": "793433269865938944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/a96JNO2L4W"
        },
        {
            "author_id": "61347119",
            "created_at": "2016-11-01T12:36:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81883529,
                        -22.2501378
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "55fe91fabbc9a2ba"
            },
            "id": "793431455367991296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "podemos notar um padr\u00e3o nas fotos que Sorriso tira de mim em campos \ud83d\udc99 @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica De\u2026 https://t.co/XxlwE8ntU0"
        },
        {
            "author_id": "36638259",
            "created_at": "2016-11-01T12:31:34.000Z",
            "id": "793430279243300864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tem curso de Nova Hollywood, tem reuni\u00e3o de representantes de turma e eu t\u00f4 aqui no Parque Municipal assistindo Metropolis \ud83d\udc99"
        },
        {
            "author_id": "1517552348",
            "created_at": "2016-11-01T12:12:41.000Z",
            "id": "793425525410787328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se sentindo aben\u00e7oada em Parque Estadual do Caracol https://t.co/dyJjmyBsUX"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-11-01T11:59:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "412428260",
                        "start": 79,
                        "username": "NerdsViajantes"
                    }
                ]
            },
            "id": "793422103462707201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blogueiros Por Minas \u2013 Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/167ltYJIca via @NerdsViajantes"
        },
        {
            "author_id": "125730369",
            "created_at": "2016-11-01T11:34:02.000Z",
            "id": "793415800983912448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Tsingy de Bemaraha, em Madagascar, possui forma\u00e7\u00f5es rochosas com 100 metros de altura e extremamente pontiagudas! https://t.co/pZflmoPfwT"
        },
        {
            "author_id": "2820687161",
            "created_at": "2016-11-01T11:18:57.000Z",
            "id": "793412004253949952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A sexta edi\u00e7\u00e3o do Campeonato Mundial de Trail, que se disputou no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, teve o seu... https://t.co/lKQ9HjExbV"
        },
        {
            "author_id": "89091897",
            "created_at": "2016-11-01T10:55:19.000Z",
            "id": "793406056760242176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No #CataratasDay2016, no dia 11, a entrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e1 de gra\u00e7a para quem participar da campanha."
        },
        {
            "author_id": "288911203",
            "created_at": "2016-11-01T10:42:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.91172,
                        -15.708489
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "793402850416001024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PARNA @ Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/dBDCKTpmoQ"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-11-01T10:20:37.000Z",
            "id": "793397326081560576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "776535105665990656",
            "created_at": "2016-11-01T10:19:22.000Z",
            "id": "793397011617812480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To perto do Parque Municipal\nQq eu to falando ? Ngm mora aq s\u00f3 a Anah"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-11-01T10:13:10.000Z",
            "id": "793395449839415296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \n\u00c9 o segundo animal resgatado nos \u00faltimos dias na Floresta Estadual. GCMs acharam ainda outras cinco armadilhas, incluindo uma gaiola."
        },
        {
            "author_id": "711170946",
            "created_at": "2016-11-01T09:24:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26353,
                        -22.83662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "793383228505591808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! @ Parque \u00c1rea De Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Da Fazendinha https://t.co/BllmonZ5rT"
        },
        {
            "author_id": "3030120309",
            "created_at": "2016-11-01T09:01:39.000Z",
            "id": "793377451749482496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca possui uma grande \u00e1rea de mata preservada, capaz de abrigar diversas esp\u00e9cies de... https://t.co/qwu5QT7hjq"
        },
        {
            "author_id": "50114308",
            "created_at": "2016-11-01T08:57:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "38512990",
                        "start": 29,
                        "username": "willaxtv"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02166296,
                        -12.14931891
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0066e3b369d7d5fc"
            },
            "id": "793376283648548864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Harta chamba #laleydelacalle @willaxtv (@ Parque Municipal de Barranco in Barranco, Lima) https://t.co/tsTaqwt7Zl"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-11-01T08:37:07.000Z",
            "id": "793371279583768576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lWmFvXRRBt https://t.co/a57s0VuKIl"
        },
        {
            "author_id": "55942232",
            "created_at": "2016-11-01T06:35:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "793340615069143040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Treino\u00e9Treino #EduRun (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/oZtPy67Ga6"
        },
        {
            "author_id": "171928125",
            "created_at": "2016-11-01T04:34:09.000Z",
            "id": "793310133166153728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Azul, nas Serras Capixabas (foto:  Eduardo Vessoni) Brazil https://t.co/cmmXH7i5JG"
        },
        {
            "author_id": "1711248584",
            "created_at": "2016-11-01T04:24:07.000Z",
            "id": "793307606576082944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Cutervo https://t.co/zViPh1F8q4"
        },
        {
            "author_id": "3227478257",
            "created_at": "2016-11-01T04:23:20.000Z",
            "id": "793307411775971328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost #Destaque \u2714wander_cs\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d @ Parque Municipal do Mocambo https://t.co/lSDQz4VbAX"
        },
        {
            "author_id": "3227478257",
            "created_at": "2016-11-01T04:18:08.000Z",
            "id": "793306104126136321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost #Destaque \u2714wander_cs \ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d @ Parque Municipal do Mocambo https://t.co/m0uRfGlkeF"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2016-11-01T03:44:19.000Z",
            "id": "793297590674595840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia - DF: Floresta Nacional de Bras\u00edlia - DFChuveirinho\u2026 https://t.co/qsrK49mf3m"
        },
        {
            "author_id": "3334114833",
            "created_at": "2016-11-01T02:59:17.000Z",
            "id": "793286258361376768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A inspira\u00e7\u00e3o vem das \u00e1guas cristalinas do Parque Nacional Los Alerces, em Esquel, na Patag\u00f4nia Argentina https://t.co/vTroHPLwGt"
        },
        {
            "author_id": "1141151814",
            "created_at": "2016-11-01T02:11:03.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "793274123296313344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "domingo fui correr no parque municipal de manh\u00e3, dei 3 voltas dei umas corridinha"
        },
        {
            "author_id": "2329109605",
            "created_at": "2016-11-01T01:23:03.000Z",
            "id": "793262043725914112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A gente ama Portugal! E aposta que voc\u00ea tamb\u00e9m vai... &lt;3 https://t.co/IxCByHHqiX"
        },
        {
            "author_id": "473446348",
            "created_at": "2016-11-01T01:02:06.000Z",
            "id": "793256770055577601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda Civil de S\u00e3o Carlos encontra armadilha deixada por ca\u00e7adores na Floresta Estadual https://t.co/lBBuNB2SUj"
        },
        {
            "author_id": "1621839632",
            "created_at": "2016-10-31T23:41:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "793236473633968128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/wp2pfEzDHV"
        },
        {
            "author_id": "776749695767052288",
            "created_at": "2016-10-31T23:06:40.000Z",
            "id": "793227718057795584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garraf\u00e3o - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. A cada tour um novo olhar. Rio Running Tour\u2026 https://t.co/f5PoTPqp4v"
        },
        {
            "author_id": "3378397420",
            "created_at": "2016-10-31T22:55:18.000Z",
            "id": "793224857735536640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu s\u00f3 queria ir nesse festival \"Sarar\u00e1\" que vai rolar no Parque Municipal dia 19/11. Pela programa\u00e7\u00e3o vai estar BEM FODA!"
        },
        {
            "author_id": "2896016782",
            "created_at": "2016-10-31T22:48:20.000Z",
            "id": "793223104726044673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#VO3RUNNERS na Corrida Ecol\u00f3gica do Retiro (30NOV2016)... @ Parque Estadual Serra do Conduru https://t.co/euz5QdrIa8 https://t.co/P0O2R0OscL"
        },
        {
            "author_id": "4687063994",
            "created_at": "2016-10-31T22:48:13.000Z",
            "id": "793223077781876737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#VO3RUNNERS na Corrida Ecol\u00f3gica do Retiro (30NOV2016)... @ Parque Estadual Serra do Conduru https://t.co/VCh1s9PgF4"
        },
        {
            "author_id": "3523906335",
            "created_at": "2016-10-31T22:39:55.000Z",
            "id": "793220987131138048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada Diamantina: inc\u00eandio atinge \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - #Agora, no bahia.ba! - https://t.co/rdL2Fi6Kau https://t.co/yYer9hxuri"
        },
        {
            "author_id": "94388843",
            "created_at": "2016-10-31T22:30:27.000Z",
            "id": "793218604250587136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DC TURISMO | #Argentina ter\u00e1 novo parque nacional: https://t.co/WdJKaig99o #parque #verde https://t.co/PGdZan8MzY"
        },
        {
            "author_id": "2726748993",
            "created_at": "2016-10-31T22:27:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "97281059",
                        "start": 0,
                        "username": "atarde"
                    }
                ]
            },
            "id": "793217932629307393",
            "in_reply_to_user_id": "97281059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@atarde N\u00e3o seria Parque Nacional?"
        },
        {
            "author_id": "165040218",
            "created_at": "2016-10-31T22:20:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "793216162305830912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Goals. @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/7GeS7YxK2y"
        },
        {
            "author_id": "3132417947",
            "created_at": "2016-10-31T22:17:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "163810501",
                        "start": 0,
                        "username": "belmond"
                    },
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "17219108",
                        "start": 127,
                        "username": "CNTraveler"
                    }
                ]
            },
            "id": "793215240100077569",
            "in_reply_to_user_id": "163810501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Belmond Hotel das Cataratas \u00fanico dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u est\u00e1 entre 15 melhores hot\u00e9is da Am\u00e9rica da Sul segundo @CNTraveler"
        },
        {
            "author_id": "180548890",
            "created_at": "2016-10-31T22:00:33.000Z",
            "id": "793211082760450049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#MPMG e munic\u00edpio de Capelinha assinam TAC para preserva\u00e7\u00e3o de Parque Municipal Cabeceira do Are\u00e3o https://t.co/eltaPD3xz9"
        },
        {
            "author_id": "237106113",
            "created_at": "2016-10-31T21:35:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5698619,
                        -25.5990574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "793204771456942081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De cataratas \u2764  #iguazu @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u. Foz Do Igua\u00e7u- Brasil https://t.co/lahQxn7M6L"
        },
        {
            "author_id": "51157144",
            "created_at": "2016-10-31T21:31:22.000Z",
            "id": "793203738504667136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Yoho \u00e9 um parque nacional canadense localizado nas Montanhas Rochosas que faz divisa com outros... https://t.co/h1XfWUdqDY"
        },
        {
            "author_id": "2893465204",
            "created_at": "2016-10-31T21:06:14.000Z",
            "id": "793197409815977985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Caracol, um lugar lindo para passar o dia! \nSe tiver coragem pode descer os 730 degraus #photography #nature #serragaucha https://t.co/EYvaR85rQf"
        },
        {
            "author_id": "2492545486",
            "created_at": "2016-10-31T21:02:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "793196589615579137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/EPS2W1VnLv"
        },
        {
            "author_id": "31975909",
            "created_at": "2016-10-31T20:49:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81622845,
                        -14.17680603
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "793193249867337728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#longexposure @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/LH5jaiDgkq"
        },
        {
            "author_id": "198313769",
            "created_at": "2016-10-31T20:40:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "68228238",
                        "start": 0,
                        "username": "maninhocosso"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "2603067229",
                        "start": 14,
                        "username": "photosofootball"
                    }
                ]
            },
            "id": "793191021899309056",
            "in_reply_to_user_id": "68228238",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maninhocosso @photosofootball kkkkkkk normal p esse ET. Parece q t\u00e1 no parque municipal vendo os pato na lagoa"
        },
        {
            "author_id": "284151576",
            "created_at": "2016-10-31T20:36:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.63967348,
                        -27.50786543
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "77c15e08a456c529"
            },
            "id": "793190008480010240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Amilton in Bigua\u00e7u, Santa Catarina https://t.co/W0OQHtaTos"
        },
        {
            "author_id": "3345951381",
            "created_at": "2016-10-31T19:20:05.000Z",
            "id": "793170698034216961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova regras para transformar \u00e1rea privada em unidade de conserva\u00e7\u00e3o.... https://t.co/R0cyeZd7XZ"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-10-31T19:02:30.000Z",
            "id": "793166273182044160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lWmFvXRRBt https://t.co/vthxD9BmWi"
        },
        {
            "author_id": "167570593",
            "created_at": "2016-10-31T18:42:18.000Z",
            "id": "793161191300399104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou dar uma corrida no Parque Municipal de Itagua\u00ed \ud83c\udfc3\ud83c\udffb"
        },
        {
            "author_id": "4420769734",
            "created_at": "2016-10-31T18:11:47.000Z",
            "id": "793153511903129600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Teres\u00f3polis\ud83c\udf04\n\nNovas aventuras... https://t.co/iydntT4kki"
        },
        {
            "author_id": "64256552",
            "created_at": "2016-10-31T18:07:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.583995,
                        -22.90839
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "793152377029353473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estilo Peter Parker. @ Morro do Couto - Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/nGh0W1XNNs"
        },
        {
            "author_id": "133870970",
            "created_at": "2016-10-31T17:56:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.9987,
                        -29.0838
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "793149579583774721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No topo \ud83d\uddfa #trails #canions #walkers @ Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/sx595cWkCL"
        },
        {
            "author_id": "2879684063",
            "created_at": "2016-10-31T17:55:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "2962272971",
                        "start": 53,
                        "username": "Andrade_deivin"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "793149327187345408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @andrade_deivin @letciamoraiis @ewteixeira https://t.co/lwu1GN6CQh"
        },
        {
            "author_id": "68187040",
            "created_at": "2016-10-31T17:54:50.000Z",
            "id": "793149245989597184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PM flagra ca\u00e7adores na Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, em\u00a0Linhares https://t.co/7kBErBiMDJ"
        },
        {
            "author_id": "2962272971",
            "created_at": "2016-10-31T17:51:52.000Z",
            "id": "793148497163878404",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc40 (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @ewteixeira) https://t.co/FtzeSuZfXa"
        },
        {
            "author_id": "3375861580",
            "created_at": "2016-10-31T17:29:49.000Z",
            "id": "793142947764137984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Andei o centro todo pra ir no parque municipal; mas esqueci que hoje n\u00e3o abre"
        },
        {
            "author_id": "2900983568",
            "created_at": "2016-10-31T17:23:26.000Z",
            "id": "793141342360731648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal passa a ser CAM - Centro de Atividades do Munic\u00edpio."
        },
        {
            "author_id": "133870970",
            "created_at": "2016-10-31T17:15:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.9987,
                        -29.0838
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "793139397109673984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00e1 onde o vento faz a curva. #traveling #adventure #trails @ Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/vO6HqVJxgu"
        },
        {
            "author_id": "3578010196",
            "created_at": "2016-10-31T17:09:32.000Z",
            "id": "793137846219517953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com crise superada, Parque Nacional Serra da Capivara atrai turistas do\u00a0Vale https://t.co/pD1NoVwi97 https://t.co/EDcEQknI84"
        },
        {
            "author_id": "169351685",
            "created_at": "2016-10-31T17:08:00.000Z",
            "id": "793137458737274880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o apreendidos na Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, em Linhares.\nhttps://t.co/IvCZHsQA9y https://t.co/efIZtP1uxC"
        },
        {
            "author_id": "788923698094964736",
            "created_at": "2016-10-31T16:37:25.000Z",
            "id": "793129762566922241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendo o relat\u00f3rio de atividades anual do Parque, imagine o trabalho. @ Parque Municipal Shangrila https://t.co/CPXkwjCiRx"
        },
        {
            "author_id": "2900983568",
            "created_at": "2016-10-31T16:25:10.000Z",
            "id": "793126677052293120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "festival no parque municipal m\u00eas que vem e show do Racionais no hangar em dezembro e nois ta como? isso mesmo, sem nenhum centavo"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2016-10-31T16:22:57.000Z",
            "id": "793126121768443904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em outubro, o Parque Estadual Pedra Selada reuniu jovens para acampar, conhecer t\u00e9cnicas de camping, excursionismo e preserva\u00e7\u00e3o ambiental! https://t.co/LXVBHgPnlA"
        },
        {
            "author_id": "869002578",
            "created_at": "2016-10-31T15:51:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85232644,
                        -29.31312094
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "793118250934603776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e \ud83d\udc8f! #gramadoecanela #natalluz @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/p7Tsmq5Ltp"
        },
        {
            "author_id": "26312655",
            "created_at": "2016-10-31T15:31:48.000Z",
            "id": "793113248446939136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FERNANDA ABRA - Despedida de solteira no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/QJ4xk9d1xY"
        },
        {
            "author_id": "365666900",
            "created_at": "2016-10-31T15:12:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "365666900",
                        "start": 0,
                        "username": "tribunabm"
                    }
                ]
            },
            "id": "793108433985687552",
            "in_reply_to_user_id": "365666900",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tribunabm Parque Municipal de Bom Repouso ganha paisagismo e Academia ao Ar Livre: O\u2026 https://t.co/zIsGYKA8vI"
        },
        {
            "author_id": "36585615",
            "created_at": "2016-10-31T15:04:16.000Z",
            "id": "793106319322542080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma tremenda cascata. @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/GdRqCzesrR"
        },
        {
            "author_id": "15650448",
            "created_at": "2016-10-31T14:51:46.000Z",
            "id": "793103175049940992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, cen\u00e1rio l\u00fadico, surrealista, nos presenteia com retas, curvas, linhas e... https://t.co/w6lHvWmqiG"
        },
        {
            "author_id": "103296936",
            "created_at": "2016-10-31T14:37:20.000Z",
            "id": "793099543772532739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "- Me encontra no Parque Municipal, pode ser?\n- Pode sim. Mas onde, exatamente?\n- Na entrada da floricultura, depois do terceiro coc\u00f4 humano."
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2016-10-31T14:21:39.000Z",
            "id": "793095596404043776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os investimentos em acessibilidade no Parque Nacional da Tijuca est\u00e3o atraindo cada vez mais pessoas. Olha que... https://t.co/cy2TvuUhoz"
        },
        {
            "author_id": "756640128685248516",
            "created_at": "2016-10-31T14:15:25.000Z",
            "id": "793094024840306689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudante ap\u00f3s enem abandona civiliza\u00e7\u00e3o e vive com os macacos em parque estadual \nEu dia 7"
        },
        {
            "author_id": "4276762469",
            "created_at": "2016-10-31T14:12:41.000Z",
            "id": "793093339956383744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova op\u00e7\u00e3o de lazer e turismo ecol\u00f3gico \u00e9 localizada em unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Porto Seguro (BA). https://t.co/6YEgUM3BE6"
        },
        {
            "author_id": "2606839136",
            "created_at": "2016-10-31T14:05:00.000Z",
            "id": "793091406696816640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Brasil. Foto de George Steinmetz #FotoDelDia #FelizLunes https://t.co/TrXExdA2nx"
        },
        {
            "author_id": "2725338554",
            "created_at": "2016-10-31T14:00:08.000Z",
            "id": "793090181016457216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o de 4 dias para o Parque Estadual do Jalap\u00e3o com sa\u00edda de Palmas - TO. Transporte em ve\u00edculo 4x4,... https://t.co/pD8sr0AVKO"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2016-10-31T14:00:04.000Z",
            "id": "793090161458413569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional #TorresdelPaine oferece muitas op\u00e7\u00f5es de lugares secretos e escondidos. #Chile #Patagonia https://t.co/IxYWe6Hb1T"
        },
        {
            "author_id": "81696806",
            "created_at": "2016-10-31T13:54:49.000Z",
            "id": "793088842043621376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Primo, bora causar?\n- Demoro, s\u00f3 vou deixar a chupeta com a mam\u00e3e. @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9\u2026 https://t.co/0Aow6uvaeJ"
        },
        {
            "author_id": "35202741",
            "created_at": "2016-10-31T13:49:19.000Z",
            "id": "793087457868804097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caverna do Morro Preto, N\u00facleo de Santana. Rota das Cavernas PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/pXk8LKuGjO"
        },
        {
            "author_id": "2777931297",
            "created_at": "2016-10-31T13:44:09.000Z",
            "id": "793086158968324096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE MUNICIPAL NA TER\u00c7A VAI TA COMO? FODEROSO"
        },
        {
            "author_id": "472191199",
            "created_at": "2016-10-31T13:15:57.000Z",
            "id": "793079061643943941",
            "in_reply_to_user_id": "472191199",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal, que estava completamente deserto exceto por uns mendigos que dormem la kkkj ai compramos umas coisas numa farmacia 24h"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2016-10-31T13:14:32.000Z",
            "id": "793078704138256384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal partir para uma aventura dentro de Grutas no Parque Nacional da Tijuca!? Um circuito irad\u00edssimo. Vamos!?... https://t.co/kHrshiy07k"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2016-10-31T13:08:53.000Z",
            "id": "793077281065410561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "ATEN\u00c7\u00c3O! Aumento no pre\u00e7o dos ingressos e do estacionamento no Parque Nacional a partir desta ter\u00e7a (1\u00ba/11/2016) https://t.co/T1AVRRCUOj"
        },
        {
            "author_id": "47385765",
            "created_at": "2016-10-31T13:08:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1701835,
                        -29.91606608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "793077124215218177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/IQIATm4kqY"
        },
        {
            "author_id": "453094304",
            "created_at": "2016-10-31T13:07:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1350162515171401728",
                        "start": 3,
                        "username": "Luud_cec"
                    }
                ]
            },
            "id": "793076969252524032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @luud_cec Parque Municipal passa a ser CAM - Centro de Atividades do Munic\u00edpio."
        },
        {
            "author_id": "35572349",
            "created_at": "2016-10-31T13:04:42.000Z",
            "id": "793076228198690816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 no centro? Passa pelo Parque Municipal para conferir a\u2026 https://t.co/J7AWWMO8kk"
        },
        {
            "author_id": "175003545",
            "created_at": "2016-10-31T12:48:20.000Z",
            "id": "793072111904448512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai pro Chile? N\u00e3o deixe de conhecer o Parque Nacional Torres del Paine que \u00e9 uma sucess\u00e3o de bosques, montanhas,... https://t.co/UEE7QZBwsk"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2016-10-31T12:44:57.000Z",
            "id": "793071259667922944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda encontra armadilha deixada por ca\u00e7adores na Floresta Estadual: No \u00faltimo dia 19, on\u00e7a foi encontrada p... https://t.co/kgTCYyXsSK"
        },
        {
            "author_id": "4048222349",
            "created_at": "2016-10-31T12:44:56.000Z",
            "id": "793071256106995712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - S\u00e3o Carlos | Guarda encontra armadilha deixada por ca\u00e7adores na Floresta Estadual https://t.co/pi0yuHnSHl"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2016-10-31T12:44:56.000Z",
            "id": "793071253443649536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda encontra armadilha deixada por ca\u00e7adores na Floresta Estadual: No \u00faltimo dia 19, on\u00e7a foi encontrada p... https://t.co/dLp0FfF4aa"
        },
        {
            "author_id": "2268738565",
            "created_at": "2016-10-31T12:44:55.000Z",
            "id": "793071251539365888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda encontra armadilha deixada por ca\u00e7adores na Floresta Estadual: No \u00faltimo dia 19, on\u00e7a foi encontrada p... https://t.co/ytLlLh3NO1"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2016-10-31T12:44:50.000Z",
            "id": "793071230655934464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda encontra armadilha deixada por ca\u00e7adores na Floresta Estadual: No \u00faltimo dia 19, on\u00e7a foi encontrada p... https://t.co/Rq6zf5sQMX"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-10-31T12:44:50.000Z",
            "id": "793071229192114176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda encontra armadilha deixada por ca\u00e7adores na Floresta Estadual: No \u00faltimo dia 19, on\u00e7a foi encontrada p... https://t.co/7nGSEf2jyg"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-10-31T12:44:47.000Z",
            "id": "793071217422905345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda encontra armadilha deixada por ca\u00e7adores na Floresta Estadual: No \u00faltimo dia 19, on\u00e7a foi encontrada p... https://t.co/WBqhhP3t9w"
        },
        {
            "author_id": "2165570880",
            "created_at": "2016-10-31T12:30:05.000Z",
            "id": "793067517245788160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Coiba #Panam\u00e1 vivelo con #expedicioncoiba #fredycoiba #paraisonatural #coiba #islacoiba #coibaisland #ecoturismo #aventura https://t.co/6n10dOBYHe"
        },
        {
            "author_id": "566157254",
            "created_at": "2016-10-31T12:19:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "793064745150455809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/Gtb42m6fBc FOR SPEED: THE RUN - Parte 2: Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2016-10-31T12:11:10.000Z",
            "id": "793062759646699520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda encontra armadilha deixada por ca\u00e7adores na Floresta Estadual https://t.co/OJaaauIwx0"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2016-10-31T12:09:15.000Z",
            "id": "793062273954689024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda encontra armadilha deixada por ca\u00e7adores na Floresta Estadual https://t.co/KjWu6Tp7hJ"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-10-31T12:04:37.000Z",
            "id": "793061109318184960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Guarda encontra armadilha deixada por ca\u00e7adores na Floresta Estadual \" https://t.co/g3lPHqdWjX"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-10-31T12:02:51.000Z",
            "id": "793060664617107457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda encontra armadilha deixada por ca\u00e7adores na Floresta Estadual  https://t.co/FnecxbAKwX"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-10-31T12:02:26.000Z",
            "id": "793060560212467712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Guarda encontra armadilha deixada por ca\u00e7adores na Floresta Estadual  https://t.co/XV6yK4sw1L #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "277770828",
            "created_at": "2016-10-31T12:00:03.000Z",
            "id": "793059961496625162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#tetasdeMar\u00edaGuevara monumento natural ubicado #isla de Margarita. Declaradas #27febrero de 1974 Parque Nacional https://t.co/3UyhuzGByx"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2016-10-31T11:46:50.000Z",
            "id": "793056636105531397",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Andara\u00ed Maior. @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/lE4PFFoKat"
        },
        {
            "author_id": "2168804371",
            "created_at": "2016-10-31T11:39:19.000Z",
            "id": "793054740460531714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Recorriendo el #Mundo, para volver a la #Fuente... Simply #Wanderlust! ;)\nhttps://t.co/Rm6zfGUN7p \u2026\n#Travel #travelbloggers #Voyage #reise https://t.co/5BlYbdHkuX"
        },
        {
            "author_id": "85604054",
            "created_at": "2016-10-31T11:31:12.000Z",
            "id": "793052701143736320",
            "in_reply_to_user_id": "2433832441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@98esportes Ol\u00e1 Trio! Antes Elei\u00e7\u00f5es teve corrida no Parque Municipal, Mangabeiras, Eldorado, Divin\u00f3polis, Itabirito. Venha correr com gente"
        },
        {
            "author_id": "3251538958",
            "created_at": "2016-10-31T11:14:51.000Z",
            "id": "793048583499091968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 - MG https://t.co/oph1Jm1iaa"
        },
        {
            "author_id": "44283161",
            "created_at": "2016-10-31T11:12:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37166856,
                        -22.99990549
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "793048000193040384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia \u2600\ufe0f @ Parque Natural Municipal Bosque da Barra https://t.co/uTtwZ85oXA"
        },
        {
            "author_id": "3592896376",
            "created_at": "2016-10-31T11:10:07.000Z",
            "id": "793047393755340800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal agora \u00e9 CAM - Centro de Atividades do Munic\u00edpio. \nMineir\u00e3o agora \u00e9 CAM - Campo dos Atletas Mineiros."
        },
        {
            "author_id": "47076804",
            "created_at": "2016-10-31T10:49:21.000Z",
            "id": "793042167446908929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O capit\u00e3o da Sele\u00e7\u00e3o Portuguesa, Armando Teixeira, terminou o 2016 Trail World Championships no Parque Nacional... https://t.co/sEHLvCmldS"
        },
        {
            "author_id": "47076804",
            "created_at": "2016-10-31T10:21:43.000Z",
            "id": "793035213576085504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O capit\u00e3o da Sele\u00e7\u00e3o Portuguesa, Armando Teixeira, terminou o 2016 Trail World Championships no Parque Nacional... https://t.co/iJKSedNimx"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2016-10-31T09:43:02.000Z",
            "id": "793025478709817344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce em Marli\u00e9ria MG\nFotografia de Elvira Nascimento https://t.co/13kuFny7ki"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-10-31T09:16:24.000Z",
            "id": "793018777000632320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/r0hgCuceYQ https://t.co/QHxj2XtH1B"
        },
        {
            "author_id": "168294058",
            "created_at": "2016-10-31T04:42:11.000Z",
            "id": "792949765591957504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salto escondido - Parque Nacional Ybycui https://t.co/kEWnPK7UW0"
        },
        {
            "author_id": "35795739",
            "created_at": "2016-10-31T03:27:40.000Z",
            "id": "792931013735256064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O passado e o presente juntos \ud83c\udfda\ud83c\udf3f#joeromionaestrada @ Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/jVtCl9GJ6Q"
        },
        {
            "author_id": "2365699861",
            "created_at": "2016-10-31T03:27:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "792930966444670976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/va80zXFqLj"
        },
        {
            "author_id": "704389609598406656",
            "created_at": "2016-10-31T03:01:00.000Z",
            "id": "792924304165986304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e s t r u t u r a d o // #coisasdojoe @ Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/NNFg3dkkLb"
        },
        {
            "author_id": "704389609598406656",
            "created_at": "2016-10-31T02:58:56.000Z",
            "id": "792923785225723904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "selfie \ud83d\udc68\ud83c\udffb #coisasdojoe @ Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/IaewmUvokj"
        },
        {
            "author_id": "704389609598406656",
            "created_at": "2016-10-31T02:54:30.000Z",
            "id": "792922667665985536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira \ud83d\udca6 #coisasdojoe @ Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/pCxmjpzo1l"
        },
        {
            "author_id": "704389609598406656",
            "created_at": "2016-10-31T02:50:25.000Z",
            "id": "792921642460667904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "g r a n d i o s o // #coisasdojoe @ Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/7imwDoLnAB"
        },
        {
            "author_id": "704389609598406656",
            "created_at": "2016-10-31T02:46:24.000Z",
            "id": "792920631629283328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imensid\u00e3o no interior deste barrac\u00e3o \ud83c\udfda\ud83d\ude00 #coisasdojoe @ Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/eb3ukRVxUC"
        },
        {
            "author_id": "792745744130277376",
            "created_at": "2016-10-31T02:43:54.000Z",
            "id": "792920000252248064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ex-prefeito \u00e9 condenado por desviar recursos do Parque Nacional da Serra da Capivara  https://t.co/iZ3HucoV5g"
        },
        {
            "author_id": "704389609598406656",
            "created_at": "2016-10-31T02:39:38.000Z",
            "id": "792918926887886849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a o   r e d o r // \n\n#coisasdojoe @ Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/WQ9R93iwQ8"
        },
        {
            "author_id": "704389609598406656",
            "created_at": "2016-10-31T02:31:06.000Z",
            "id": "792916778070511616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "s e l f i e  // \n#coisasdojoe @ Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/jZKZYVeWMd"
        },
        {
            "author_id": "704389609598406656",
            "created_at": "2016-10-31T02:25:40.000Z",
            "id": "792915410698039296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "c o r r e n t e z a // \n\n#coisasdojoe @ Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/8wRi0W6VuW"
        },
        {
            "author_id": "713366406",
            "created_at": "2016-10-31T02:13:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "792912469270364160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd19\ud83d\udd19\ud83d\udd19 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/P5Y7M2VWHH"
        },
        {
            "author_id": "73246778",
            "created_at": "2016-10-31T02:00:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "10228272",
                        "start": 116,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "792909200724664320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibitipoca MG - Cenas incr\u00edveis do Parque Estadual (Janela do C\u00e9u, grutas e cachoeiras): https://t.co/wYkwAOv6IA via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "73246778",
            "created_at": "2016-10-31T01:42:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "792904625481474048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/KmZVRXy8vl MG - Cenas incr\u00edveis do Parque Estadual (Janela do C\u00e9u,"
        },
        {
            "author_id": "58554456",
            "created_at": "2016-10-31T01:07:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5541282,
                        -21.78352742
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "792895856949288961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aquele domingo de s\u00e1bado @ Parque Municipal Antonio Molinari https://t.co/crLqioWOLu"
        },
        {
            "author_id": "84668359",
            "created_at": "2016-10-31T00:56:31.000Z",
            "id": "792892978180284416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal passa a ser CAM - Centro de Atividades do Munic\u00edpio. \rClube Atl\u00e9tico Mineiro continua CAM."
        },
        {
            "author_id": "73682411",
            "created_at": "2016-10-31T00:53:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.90308088,
                        -15.81183346
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "792892208353538048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piscina natural \"particular\" @ Parque Nacional Chapada Dos Veadeiros https://t.co/zh0WwFYPT7"
        },
        {
            "author_id": "760653053733339136",
            "created_at": "2016-10-31T00:36:33.000Z",
            "id": "792887953416654848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tierra del Fuego - Ushuaia / Argentina\n-----\nFoto de deiverth\n-----\nE VOC\u00ca, ONDE\u2026 https://t.co/D67vK02BS4"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-10-31T00:31:40.000Z",
            "id": "792886722891767808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira da Fuma\u00e7a, Vale do Cap\u00e3o, Parque Nacional da Chapada Diamantina - BA\n\ud83d\udc49 Conhe\u00e7a as \ud83d\udc55 Camisas TRACKLOG... https://t.co/4QTh9Q7ZMo"
        },
        {
            "author_id": "177767829",
            "created_at": "2016-10-31T00:17:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "2405508338",
                        "start": 0,
                        "username": "esacrosa"
                    }
                ]
            },
            "id": "792883134719258625",
            "in_reply_to_user_id": "2405508338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@esacrosa el parque nacional de Ushuahia?"
        },
        {
            "author_id": "314161012",
            "created_at": "2016-10-31T00:13:40.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "51447c614b29e276"
            },
            "id": "792882194599518208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "saudades parque municipal andar com bolsa colorida e jaqueton jeans velho sem ser julgado chinelo blus\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-10-30T23:45:49.000Z",
            "id": "792875184642457600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje no Canyon Itaimbezinho  ( Parque Nacional da Serra Geral)"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-10-30T23:44:56.000Z",
            "id": "792874962541539328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje no Canyon Itaimbezinho  ( Parque Nacional Aparados da Serra)"
        },
        {
            "author_id": "771354594110832640",
            "created_at": "2016-10-30T23:44:43.000Z",
            "id": "792874906828627968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de domingo... lotado, hein? @ Reserva Biol\u00f3gica Do Atol Das Rocas https://t.co/uR0gtlF1mk"
        },
        {
            "author_id": "704389609598406656",
            "created_at": "2016-10-30T23:39:18.000Z",
            "id": "792873542362603520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E para minha surpresa no interior \u00e9 maior ainda!! \ud83c\udfda\ud83d\ude32 #coisasdojoe @ Floresta Nacional Ipanema -\u2026 https://t.co/0Bc8Z5sjSC"
        },
        {
            "author_id": "704389609598406656",
            "created_at": "2016-10-30T23:37:50.000Z",
            "id": "792873174602027012",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imenso e Antigo \ud83c\udfda #coisasdojoe @ Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/VITPlJzdID"
        },
        {
            "author_id": "704389609598406656",
            "created_at": "2016-10-30T23:35:02.000Z",
            "id": "792872469304582144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um olhar para o passado \ud83c\udfa9 #coisasdojoe @ Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/z6jqONM7gN"
        },
        {
            "author_id": "704389609598406656",
            "created_at": "2016-10-30T23:32:04.000Z",
            "id": "792871723838373888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alguns instantes me senti no s\u00e9c XVI \ud83c\udfa9 #coisasdojoe @ Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/isWx6tx98m"
        },
        {
            "author_id": "2719702317",
            "created_at": "2016-10-30T23:28:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "792870934025732096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/SayWchpAnR"
        },
        {
            "author_id": "704389609598406656",
            "created_at": "2016-10-30T23:28:33.000Z",
            "id": "792870838655737860",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nunca vi um lugar como este lindo de se ver e passear \ud83d\ude09\ud83d\udc4d\ud83c\udffc #coisasdojoe @ Floresta Nacional\u2026 https://t.co/NQ3Hxwt61V"
        },
        {
            "author_id": "704389609598406656",
            "created_at": "2016-10-30T23:23:03.000Z",
            "id": "792869454057205760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf1eBota a cara no sol...e seja feliz! \ud83d\ude1c #coisasdojoe @ Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/vzV2bBMG8R"
        },
        {
            "author_id": "704389609598406656",
            "created_at": "2016-10-30T23:20:41.000Z",
            "id": "792868859250352128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "n a t u r e  // \n#coisasdojoe @ Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/KraYDZdC8w"
        },
        {
            "author_id": "704389609598406656",
            "created_at": "2016-10-30T23:19:05.000Z",
            "id": "792868457582882816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "i m e n s i d \u00e3 o // \n#coisasdojoe @ Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/Rcr8U7TPd4"
        },
        {
            "author_id": "704389609598406656",
            "created_at": "2016-10-30T23:17:20.000Z",
            "id": "792868015570378752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "s a g r a d o // \n#coisasdojoe @ FLoresta Nacional De Ipanema - Sorocaba https://t.co/rsNtsDPxPr"
        },
        {
            "author_id": "704389609598406656",
            "created_at": "2016-10-30T23:11:48.000Z",
            "id": "792866625242460160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "l o c o m o t i v a // #coisasdojoe @ Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/sGRnvUc07v"
        },
        {
            "author_id": "704389609598406656",
            "created_at": "2016-10-30T23:09:49.000Z",
            "id": "792866126082498560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "r e l \u00f3 g i o  d o  s o l // \n#coisasdojoe @ Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/psjdi399br"
        },
        {
            "author_id": "40556061",
            "created_at": "2016-10-30T23:06:55.000Z",
            "id": "792865393404698624",
            "in_reply_to_user_id": "40556061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Pal\u00e1cio das Artes passa a se chamar CAM - Centro de Artes Municipal. \n\n- Parque Municipal ser\u00e1 o CAM - Centro de Atividades do Munic\u00edpio."
        },
        {
            "author_id": "246569192",
            "created_at": "2016-10-30T23:00:24.000Z",
            "id": "792863755570937856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A gente pode voltar? \ud83d\ude0d Deus \u00e9 maravilhoso!!!! \ud83d\ude4f\n\nBoa noite \ud83d\ude09 @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa -\u2026 https://t.co/5YhT9EFuqw"
        },
        {
            "author_id": "704389609598406656",
            "created_at": "2016-10-30T22:48:26.000Z",
            "id": "792860742877839361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda temos muito pela frente \ud83d\ude98\ud83c\udf33 #joeromionaestrada @ Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/jAOpqnjRFt"
        },
        {
            "author_id": "2216822041",
            "created_at": "2016-10-30T22:42:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "792859177450373122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ele quer ir no parque municipal de novo"
        },
        {
            "author_id": "302968037",
            "created_at": "2016-10-30T22:36:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.18956231,
                        -28.46365334
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6e932e8e88552e45"
            },
            "id": "792857805774520320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quarteto Fant\u00e1stico! Eu amo \u2763\ufe0f @ Parque Municipal Lauro Ricieri Bortolon https://t.co/uGIa61EDeH"
        },
        {
            "author_id": "300260004",
            "created_at": "2016-10-30T22:33:02.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c9f2f46c0d1b963d"
            },
            "id": "792856866422398976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3) Parque Municipal passa a ser CAM - Centro de Atividades do Munic\u00edpio."
        },
        {
            "author_id": "70453059",
            "created_at": "2016-10-30T22:24:01.000Z",
            "id": "792854600256716800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiras altera\u00e7\u00f5es municipais com Kalil prefeito:\n\nParque Municipal passa a ser CAM - Centro de Atividades do Munic\u00edpio."
        },
        {
            "author_id": "144952460",
            "created_at": "2016-10-30T22:16:26.000Z",
            "id": "792852690749579265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UPA CAM Centro de Atendimento M\u00e9dico \nPal\u00e1cio das Artes CAM Centro de Artes Municipal\nParque Municipal CAM Centro de Atividades do Munic\u00edpio"
        },
        {
            "author_id": "4266899218",
            "created_at": "2016-10-30T22:00:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "792848574728048641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/RcxvLYrTzF"
        },
        {
            "author_id": "2376774356",
            "created_at": "2016-10-30T21:47:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "40721032",
                        "start": 0,
                        "username": "alexandrekalil"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "7d588036fe12e124"
            },
            "id": "792845512869371911",
            "in_reply_to_user_id": "40721032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alexandrekalil \nParque Municipal passa a ser CAM - Centro de Atividades do Munic\u00edpio. \nClube Atl\u00e9tico Mineiro continua CAM."
        },
        {
            "author_id": "342419901",
            "created_at": "2016-10-30T21:46:12.000Z",
            "id": "792845083167064064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiras altera\u00e7\u00f5es municipais com Kalil prefeito:\n\nParque Municipal passa a ser CAM - Centro de Atividades do Munic\u00edpio. https://t.co/V9qYkAnP5f"
        },
        {
            "author_id": "614717446",
            "created_at": "2016-10-30T21:43:48.000Z",
            "id": "792844476821729281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/lMpYwNhRCO"
        },
        {
            "author_id": "141673870",
            "created_at": "2016-10-30T21:43:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "792844309699624960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Final de semana incr\u00edvel com a minha bonita! \ud83d\ude0a @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/WqpcydteNj"
        },
        {
            "author_id": "91978228",
            "created_at": "2016-10-30T21:38:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1013886325",
                        "start": 0,
                        "username": "Menor_Polado"
                    }
                ]
            },
            "id": "792843255234883588",
            "in_reply_to_user_id": "1013886325",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Menor_Polado Parque Municipal passa a se chamar CAM - Centro de Atividades do Munic\u00edpio"
        },
        {
            "author_id": "213370884",
            "created_at": "2016-10-30T21:31:11.000Z",
            "id": "792841302647926784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El hombre y la naturaleza. @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/IR4IguvK5E"
        },
        {
            "author_id": "419844261",
            "created_at": "2016-10-30T21:21:11.000Z",
            "id": "792838786145193984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pal\u00e1cio das Artes passa a se chamar CAM - Centro de Artes Municipal.\nParque Municipal passa a ser CAM - Centro de Atividades do Munic\u00edpio."
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2016-10-30T21:18:51.000Z",
            "id": "792838199592808449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\ud83d\udc9a O Inea, em parceria com o projeto Tamar, monitora as desovas das tartarugas marinhas no Parque Estadual da Lagoa do A\u00e7u! https://t.co/XNNueVC5j1"
        },
        {
            "author_id": "131338053",
            "created_at": "2016-10-30T21:16:41.000Z",
            "id": "792837652345159680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pal\u00e1cio das artes tb se chamar\u00e1 CAM: Centro de Artes Municipal, al\u00e9m do parque municipal, q oficialmente ser\u00e1 conhecido como CAM (continua)"
        },
        {
            "author_id": "297320853",
            "created_at": "2016-10-30T21:08:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.35017088,
                        -5.2037942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "792835508875460608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo no Parque Municipal com a fam\u00edlia. @ Parque Municipal De\u2026 https://t.co/6TZLRdL3zc"
        },
        {
            "author_id": "43983334",
            "created_at": "2016-10-30T21:08:09.000Z",
            "id": "792835505301880832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Parque Municipal passa a ser CAM - Centro de Atividades do Munic\u00edpio #AKEleito"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-10-30T21:01:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "412428260",
                        "start": 79,
                        "username": "NerdsViajantes"
                    }
                ]
            },
            "id": "792833718549417985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blogueiros Por Minas \u2013 Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/AiOZUxgog5 via @NerdsViajantes"
        },
        {
            "author_id": "30307612",
            "created_at": "2016-10-30T20:39:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.29825975,
                        -20.3164732
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "792828228956196864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Fonte Grande @ Parque da Fonte Grande https://t.co/e4sbTDX7Ce"
        },
        {
            "author_id": "2626774535",
            "created_at": "2016-10-30T20:37:17.000Z",
            "id": "792827738314932225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu maior bem \u2665 @ Parque Municipal Arruda Camara, Bica https://t.co/LqYqeKZeDE"
        },
        {
            "author_id": "47385765",
            "created_at": "2016-10-30T20:36:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "1411008459676524544",
                        "start": 73,
                        "username": "_vitoriamorais"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "123340122",
                        "start": 89,
                        "username": "azevedocaroll"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1701835,
                        -29.91606608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "792827661085278208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS w/ @_vitoriamorais @azevedocaroll https://t.co/s7KiHe72oE"
        },
        {
            "author_id": "40339167",
            "created_at": "2016-10-30T20:33:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "54384394",
                        "start": 77,
                        "username": "DiFerrero"
                    }
                ]
            },
            "id": "792826818118160384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted Discovery Brasil (@discoverybrasil):\n\nO #DesafioCelebridades com o @DiFerrero \u00e9 no Parque Nacional do... https://t.co/YV83dFg60c"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-10-30T20:06:28.000Z",
            "id": "792819981029441536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje no Canyon Itaimbezinho  ( Parque Nacional Aparados da Serra) #AparadosdaSerra #Canyonsdobrasil... https://t.co/G2bGfZuGOG"
        },
        {
            "author_id": "4873061861",
            "created_at": "2016-10-30T19:53:59.000Z",
            "id": "792816843404742657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- \"Noffa, voce nunca foi no parque nacional?\"\n- j\u00e1 fui sim vei, mas \u00e9 que vao pessoas diferentes, ocasioes diferentes"
        },
        {
            "author_id": "4873061861",
            "created_at": "2016-10-30T19:52:59.000Z",
            "id": "792816590123372544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi pica fi, fomos no Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-10-30T19:52:30.000Z",
            "id": "792816470015213568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/qPvvkxwY68 https://t.co/DlvHf4MPQB"
        },
        {
            "author_id": "527973734",
            "created_at": "2016-10-30T19:52:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1701835,
                        -29.91606608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "792816404152090628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/M0j1OUDne4"
        },
        {
            "author_id": "140812423",
            "created_at": "2016-10-30T19:36:48.000Z",
            "id": "792812516678205441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porto Seguro: Parque Nacional do Pau Brasil \u00e9 aberto \u00e0 visita\u00e7\u00e3o - Imprensa na Net https://t.co/mz8dkKZQWf"
        },
        {
            "author_id": "1584414068",
            "created_at": "2016-10-30T19:32:40.000Z",
            "id": "792811475056357378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que nojo de deputado propriet\u00e1rio de terra que ain 80% da minha propriedade \u00e9 \u00e1rea protegida in\u00fatil diminui a produ\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "135716371",
            "created_at": "2016-10-30T19:22:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1701835,
                        -29.91606608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "792808836084207617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) for Show das \u00c1guas Dan\u00e7antes https://t.co/wLqSLL6gFw https://t.co/0Qbv97olGM"
        },
        {
            "author_id": "30307612",
            "created_at": "2016-10-30T19:20:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.29825975,
                        -20.3164732
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "792808444302688256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de hoje foi no parque estadual da Fonte Grande com nay.meusmomentos e marlyfashionhair @\u2026 https://t.co/f8akCdeXFB"
        },
        {
            "author_id": "547301473",
            "created_at": "2016-10-30T19:05:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "419588246",
                        "start": 73,
                        "username": "teteuschunck"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "316157706",
                        "start": 87,
                        "username": "schuncknorris"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "478766003",
                        "start": 102,
                        "username": "brunaortiz_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1701835,
                        -29.91606608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "792804700198412288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS w/ @teteuschunck @schuncknorris @brunaortiz_ https://t.co/SMpwPQtkCf"
        },
        {
            "author_id": "29780088",
            "created_at": "2016-10-30T18:54:45.000Z",
            "id": "792801935908896768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MOMENTOS DE REFLEX\u00c3O: PLANETA AMEA\u00c7ADO - PARQUE NACIONAL DE VIRUNGA (CON... https://t.co/vtGkkKS1ut"
        },
        {
            "author_id": "29780088",
            "created_at": "2016-10-30T18:52:45.000Z",
            "id": "792801432525242368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 preciso lembrar que essas s\u00e3o lutas que vale a pena travar, O Virunga \u00e9 um dos lugares mais incrivelmente belos... https://t.co/eoTRhdY9e8"
        },
        {
            "author_id": "27476044",
            "created_at": "2016-10-30T18:50:50.000Z",
            "id": "792800951065247744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Fonte Grande in Vit\u00f3ria, ES https://t.co/tO2acJpDuB"
        },
        {
            "author_id": "196665688",
            "created_at": "2016-10-30T18:47:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "944998957",
                        "start": 73,
                        "username": "larahavilaa"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "138805810",
                        "start": 86,
                        "username": "dudafisher"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1701835,
                        -29.91606608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "792800141895929860",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS w/ @larahavilaa @dudafisher https://t.co/tmZmm7yje1"
        },
        {
            "author_id": "763550396942082048",
            "created_at": "2016-10-30T18:33:22.000Z",
            "id": "792796552079155201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saltos do Rio Preto - essas quedas ficam dentro do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em\u2026 https://t.co/fqU0e9kPCE"
        },
        {
            "author_id": "146665290",
            "created_at": "2016-10-30T18:27:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1701835,
                        -29.91606608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "792794998123225088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/7FqmYVhDJD"
        },
        {
            "author_id": "213315063",
            "created_at": "2016-10-30T18:24:50.000Z",
            "id": "792794406713778176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como assim o parque estadual do Rio Preto vai ficar fechado por tempo indeterminado?"
        },
        {
            "author_id": "548765157",
            "created_at": "2016-10-30T18:24:41.000Z",
            "id": "792794367777972227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se sentindo divertido em Parque Municipal Mocambo Patos De Minas https://t.co/RVcnacqpQv"
        },
        {
            "author_id": "206430030",
            "created_at": "2016-10-30T18:24:10.000Z",
            "id": "792794238807257088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pau Brasil \u00e9 aberto \u00e0 visita\u00e7\u00e3o https://t.co/AxJynPQh1U"
        },
        {
            "author_id": "348211053",
            "created_at": "2016-10-30T18:17:35.000Z",
            "id": "792792582099173377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Book Gestante.\nModelo: Leonice Alves \nLocal: Parque Municipal \nPhoto: Felipe Fernandes\nRealiza\u00e7\u00e3o: Prodigios... https://t.co/EmlCVfk5rM"
        },
        {
            "author_id": "2854743400",
            "created_at": "2016-10-30T17:58:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.415685,
                        -22.592605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "792787682577489924",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onde eu vim parar ... (@ Reserva Biol\u00f3gica de Tingua in Tingu\u00e1, RJ) https://t.co/OMgoGMHnho"
        },
        {
            "author_id": "17973861",
            "created_at": "2016-10-30T17:30:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "54384394",
                        "start": 29,
                        "username": "DiFerrero"
                    }
                ]
            },
            "id": "792780627971969025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 100,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 31
            },
            "text": "O #DesafioCelebridades com o @DiFerrero \u00e9 no Parque Nacional do Superagui. Ser\u00e1 que ele vai cantar para espantar o medo? https://t.co/bMIPnAAHYP"
        },
        {
            "author_id": "1470207673",
            "created_at": "2016-10-30T17:29:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "792780497499910144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @marleyanjos https://t.co/0BWEN110PM"
        },
        {
            "author_id": "213887601",
            "created_at": "2016-10-30T17:16:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92904663,
                        -20.26636124
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5ce38ab660c7c485"
            },
            "id": "792777220284645376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Ar\u00eades https://t.co/21xA1Qqs2H"
        },
        {
            "author_id": "786213846860042240",
            "created_at": "2016-10-30T16:46:09.000Z",
            "id": "792769572625461248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos do mundo que salvamos hoje! @ Parque Municipal Aggeo Pio Sobrinho https://t.co/o1USrtRgmW"
        },
        {
            "author_id": "180225788",
            "created_at": "2016-10-30T16:40:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.8732982,
                        -23.49727858
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "792768127226392576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\u2764 @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 - Parque Barueri https://t.co/y39fKqGOg0"
        },
        {
            "author_id": "53065138",
            "created_at": "2016-10-30T16:36:36.000Z",
            "id": "792767167003492352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios in Angra, Rio de Janeiro https://t.co/NY0tpfko1u"
        },
        {
            "author_id": "462170326",
            "created_at": "2016-10-30T16:29:49.000Z",
            "id": "792765460546723840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba porqu\u00ea Jo\u00e3o D\u00f3ria J\u00fanior dificilmente far\u00e1, do Campo de Marte, um Parque Municipal.  Leia a mat\u00e9ria... https://t.co/ymJo8vIQbf"
        },
        {
            "author_id": "104518823",
            "created_at": "2016-10-30T16:05:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37166856,
                        -22.99990549
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "792759238804340736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PS: Foi a patroa que fez esta foto.\n#jungle #alligator #bosquedabarra @ Parque Natural Municipal\u2026 https://t.co/1ibdDidRMQ"
        },
        {
            "author_id": "2176922275",
            "created_at": "2016-10-30T16:04:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "1285648677604855814",
                        "start": 55,
                        "username": "marcosraeder"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "792759005739442176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brota (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @marcosraeder) https://t.co/VtBgdChlqG"
        },
        {
            "author_id": "104518823",
            "created_at": "2016-10-30T15:54:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37166856,
                        -22.99990549
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "792756630660284420",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rapazinho do papai.\n#myson #levilevado #kids @ Parque Natural Municipal Bosque da Barra https://t.co/UmhbCCDxUv"
        },
        {
            "author_id": "104518823",
            "created_at": "2016-10-30T15:52:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37166856,
                        -22.99990549
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "792756023165591552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bosquedabarra #Kids #levilevado @ Parque Natural Municipal Bosque da Barra https://t.co/QLWE6jg4Rv"
        },
        {
            "author_id": "2176922275",
            "created_at": "2016-10-30T15:47:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "1285648677604855814",
                        "start": 53,
                        "username": "marcosraeder"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "792754930935275520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @marcosraeder https://t.co/I1J5Bag5BK"
        },
        {
            "author_id": "3027423113",
            "created_at": "2016-10-30T15:40:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "232642360",
                        "start": 53,
                        "username": "igorgab_"
                    }
                ]
            },
            "id": "792752964129652736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @igorgab_ https://t.co/mwcU2nkYBQ"
        },
        {
            "author_id": "2962162121",
            "created_at": "2016-10-30T15:14:50.000Z",
            "id": "792746590746185728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#daysun #dayoffwork #life\u2764\ufe0f @ Parque Municipal Flamboyant https://t.co/BxguR9aIcr"
        },
        {
            "author_id": "92403915",
            "created_at": "2016-10-30T15:05:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "792744268699799553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a paz t\u00e3o relativa j\u00e1 n\u00e3o mais inspira nos @ Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a https://t.co/19jeaB2jfB"
        },
        {
            "author_id": "717818039111192577",
            "created_at": "2016-10-30T15:04:01.000Z",
            "id": "792743867833520128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#pausa #inevitavelpoesia @ Parque Municipal De Bh https://t.co/z4fXEEF4Y4"
        },
        {
            "author_id": "155227899",
            "created_at": "2016-10-30T15:03:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24459,
                        -22.96314
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "792743646101725185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistando! \ud83c\udf38\ud83c\udf43 @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/awT88r0gAk"
        },
        {
            "author_id": "1339665648",
            "created_at": "2016-10-30T14:12:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73436975,
                        -29.35530382
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "792730958415929344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita in Torres, RS https://t.co/dqbc1aUWnY"
        },
        {
            "author_id": "1972850526",
            "created_at": "2016-10-30T14:09:06.000Z",
            "id": "792730050303029248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem sa\u00edmos andando fantasiados no centro, e depois passamos no parque municipal distribuindo bala pras crian\u00e7as, foi bom demais \ud83d\udd1d\ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "9404782",
            "created_at": "2016-10-30T14:06:34.000Z",
            "id": "792729412282093571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque nacional Aoraki https://t.co/8gmDWl0BTq https://t.co/iLRfYbGxyt"
        },
        {
            "author_id": "4019189313",
            "created_at": "2016-10-30T13:52:54.000Z",
            "id": "792725970528694274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago do Jacar\u00e9.  Parque Municipal de Macei\u00f3. https://t.co/f5WCeeLqyv"
        },
        {
            "author_id": "469548242",
            "created_at": "2016-10-30T13:47:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.06079,
                        -29.15492
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "792724547837517824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EAS @ Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/cE7EMCaY6o"
        },
        {
            "author_id": "232642360",
            "created_at": "2016-10-30T13:41:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "922821845270876160",
                        "start": 13,
                        "username": "05H34"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "792723196847980545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piamos!! \u270c\ud83c\udffd\ufe0f @05h34 (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/ClyDSo7jq3"
        },
        {
            "author_id": "67122574",
            "created_at": "2016-10-30T13:40:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.033333,
                        -23.416667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "792722894711205888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal da Pedra Montada https://t.co/GZplm3cRjE"
        },
        {
            "author_id": "67122574",
            "created_at": "2016-10-30T13:39:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.033333,
                        -23.416667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "792722616540770304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal da Pedra Montada https://t.co/lC99SgYavq"
        },
        {
            "author_id": "139147613",
            "created_at": "2016-10-30T13:38:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "792722381429100544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendo amizades =^.^= @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/Pl0eJFXKoD"
        },
        {
            "author_id": "67122574",
            "created_at": "2016-10-30T13:36:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.033333,
                        -23.416667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "792721885393924096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal da Pedra Montada https://t.co/1wvsySuLEA"
        },
        {
            "author_id": "67122574",
            "created_at": "2016-10-30T13:35:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.033333,
                        -23.416667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "792721473068687360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal da Pedra Montada https://t.co/T3SlkDhjIm"
        },
        {
            "author_id": "67122574",
            "created_at": "2016-10-30T13:32:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.99209629,
                        -23.43704506
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "792720839850405890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal Da Pedra Montada - Guararema https://t.co/cDSlQGMlMY"
        },
        {
            "author_id": "107676074",
            "created_at": "2016-10-30T13:22:46.000Z",
            "id": "792718386992181248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "L\u00edrios renascem ap\u00f3s inc\u00eandio q consumiu cerca de 80% da vegeta\u00e7\u00e3o nativa do parque nacional da\u2026 https://t.co/0gcV36lagT"
        },
        {
            "author_id": "137052168",
            "created_at": "2016-10-30T13:14:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "792716388301496321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#desafioprimeira 30/10 \u00e1gua @ Parque Municipal De Bh https://t.co/t2J8I2hjrH"
        },
        {
            "author_id": "42259106",
            "created_at": "2016-10-30T12:57:08.000Z",
            "id": "792711938920833024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udf33 @ Parque Estadual da Pedra Branca. https://t.co/6ZL3cXcAdf"
        },
        {
            "author_id": "71384293",
            "created_at": "2016-10-30T12:38:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "792707222652477440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/DxWNduVPtH"
        },
        {
            "author_id": "2848525007",
            "created_at": "2016-10-30T12:30:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31332974,
                        -29.45474535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "792705335656124416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo lindo tamb\u00e9m \u00e9 dia de correr!! #sollindo #foco @ Parque Municipal de Feliz https://t.co/81nZxo6m8Y"
        },
        {
            "author_id": "726916667826122753",
            "created_at": "2016-10-30T12:27:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1701835,
                        -29.91606608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "792704534216925184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/gZzBynCSA5"
        },
        {
            "author_id": "373498865",
            "created_at": "2016-10-30T11:34:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "460445600d414ea4"
            },
            "id": "792691057888751617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aer\u00f3bico em Jejum (@ Parque Municipal P\u00f4r do Sol in Bom Retiro do Sul) https://t.co/ShKMpqcA9A"
        },
        {
            "author_id": "359939670",
            "created_at": "2016-10-30T11:26:56.000Z",
            "id": "792689237850140672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falei comigo e agende todas as trilhas de acesso ao Parque Nacional Marinho de Noronha de  Noronha. Jadilson... https://t.co/t9jzzoZTNt"
        },
        {
            "author_id": "58579958",
            "created_at": "2016-10-30T10:52:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "110147687",
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82754756,
                        -2.74846924
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "792680490499211264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia in Barreirinhas, MA https://t.co/L4hF9IKKqD"
        },
        {
            "author_id": "1549378572",
            "created_at": "2016-10-30T10:44:18.000Z",
            "id": "792678510531862528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "porque Ed F\u00edsica \u00e9 assim #Corrida #divasdoasfalto #cabelosaovento \ud83d\udc99\u2764\ufe0f @ Parque Municipal das\u2026 https://t.co/WTCcZyl8ZK"
        },
        {
            "author_id": "2356606272",
            "created_at": "2016-10-30T09:40:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "496481917",
                        "start": 0,
                        "username": "_755176731997"
                    }
                ]
            },
            "id": "792662514140012544",
            "in_reply_to_user_id": "2356606272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_755176731997 Procure saber p q Pablo Bomfim assistiu caladinho o Parque Estadual do Mirador se deteriorar por anos a fio? E agora aparece? https://t.co/t9WRCNNNbX"
        },
        {
            "author_id": "2356606272",
            "created_at": "2016-10-30T09:36:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "496481917",
                        "start": 0,
                        "username": "_755176731997"
                    }
                ]
            },
            "id": "792661342339620865",
            "in_reply_to_user_id": "2356606272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_755176731997  Parque Estadual do Mirador fica pr\u00f3ximo \u00e0s nascentes dos rios Alpercatas e Itapecuru - o descaso \u00e9 ANTIGO est\u00e1 sendo olhado! https://t.co/8x4jMVXtLh"
        },
        {
            "author_id": "2356606272",
            "created_at": "2016-10-30T09:31:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "496481917",
                        "start": 0,
                        "username": "_755176731997"
                    }
                ]
            },
            "id": "792660281566650368",
            "in_reply_to_user_id": "496481917",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_755176731997 Parque Estadual do Mirador, criado pela lei n\u00b0 7.641, de 4.6.1980 engloba 60% do munic\u00edpio de Mirador, com 437.845 hectares"
        },
        {
            "author_id": "2356606272",
            "created_at": "2016-10-30T09:25:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "496481917",
                        "start": 0,
                        "username": "_755176731997"
                    }
                ]
            },
            "id": "792658719247069184",
            "in_reply_to_user_id": "496481917",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_755176731997 Amado, quem tem de checar a veracidade ou \u00f1 da informa\u00e7\u00e3o \u00e9 Vosmic\u00ea que deu a not\u00edcia! Conhece o Parque Estadual do Mirador?"
        },
        {
            "author_id": "2577068672",
            "created_at": "2016-10-30T08:46:45.000Z",
            "id": "792648925186519040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ariramba de Cauda Ruiva, Parque Estadual Serra do Cip\u00f3 - Nikon D7100, Ariramba de Cauda Ruiva, Parque Estadual ... https://t.co/CmVzJenjAD"
        },
        {
            "author_id": "130679585",
            "created_at": "2016-10-30T08:13:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.25998329,
                        -15.8722644
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d7e12a9e6ef5ec2"
            },
            "id": "792640674524897280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar simplesmente fant\u00e1stico. @ Parque Estadual Serra Azul https://t.co/HyBOW4jqbN"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-10-30T06:45:13.000Z",
            "id": "792618340518862848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-10-30T06:16:53.000Z",
            "id": "792611211368140800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/Tc7qxSxDUS https://t.co/o38o1ct1on"
        },
        {
            "author_id": "3341973185",
            "created_at": "2016-10-30T05:57:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b64dd3d6de94f13d"
            },
            "id": "792606413067517953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As melhores paisagens da reserva de Taratibu, Parque Nacional das Quirimbas- Moz, Cabo Delgado. https://t.co/b7crzHzRpG"
        },
        {
            "author_id": "215491013",
            "created_at": "2016-10-30T05:07:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "10228272",
                        "start": 54,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "792593729764950016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Utinga https://t.co/GZn1Dke3zx via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "118389010",
            "created_at": "2016-10-30T03:00:14.000Z",
            "id": "792561724750692352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "6,5k de trail con mis amigos de FCD Running Team @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/DhLsTlDEvL"
        },
        {
            "author_id": "4019189313",
            "created_at": "2016-10-30T02:06:50.000Z",
            "id": "792548283889676289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre hoje. Passeio no Parque Municipal https://t.co/Crz4YFOLi3"
        },
        {
            "author_id": "29074194",
            "created_at": "2016-10-30T01:35:15.000Z",
            "id": "792540334303567872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mandando recado... parque \u00e9 pra gente tamb\u00e9m !!! Parque Nacional Pau Brasil https://t.co/Y5EaHgG5x4"
        },
        {
            "author_id": "2356606272",
            "created_at": "2016-10-30T01:31:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "496481917",
                        "start": 0,
                        "username": "_755176731997"
                    }
                ]
            },
            "id": "792539320657731585",
            "in_reply_to_user_id": "496481917",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_755176731997 Seja honesto, o Parque Estadual do Mirador, est\u00e1 abandonado desde quando?"
        },
        {
            "author_id": "496481917",
            "created_at": "2016-10-30T01:21:56.000Z",
            "id": "792536983591583744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u201cParque Estadual do Mirador est\u00e1 abandonado\u201d, diz Pablo Bonfim https://t.co/rT0gNcvd8F"
        },
        {
            "author_id": "519765701",
            "created_at": "2016-10-30T01:20:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.31057,
                        -54.80380692
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "001040bd29e08949"
            },
            "id": "792536618301267968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volvamos \ud83d\udd19\ud83d\udd19\ud83d\udc94 @ Parque Nacional De Ushuaia https://t.co/x58dwFBxyK"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Menor_Polado].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Menor_Polado",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Menor_Polado"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piumhi, Brasil",
                "id": "41fd209ca0dabe7c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itamonte, Brasil",
                "id": "4cf674b72c4ff6b4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fervedouro, Brasil",
                "id": "b185195c499e3cb7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guaxup\u00e9, Brasil",
                "id": "dd72aa17ed1b2901",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Retiro do Sul, Brasil",
                "id": "460445600d414ea4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tuneiras do Oeste, Brasil",
                "id": "e0687334e422c2b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bu\u00edque, Brasil",
                "id": "555cbec609737dd8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Governador Valadares, Brasil",
                "id": "2fdc3603bc0c1d1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pederneiras, Brasil",
                "id": "3d02dc63d6af35a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana da Boa Vista, Brasil",
                "id": "b4cc155b3c021db9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sobral, Brasil",
                "id": "399fd66b39237b17",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cubat\u00e3o, Brasil",
                "id": "0d0eb7906b10766f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil",
                "id": "d1fc0c973adbff22",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Delfin\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e65d7569ab04ab9f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bocaina de Minas, Brasil",
                "id": "b0c70f51f5d534bd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ita\u00fa de Minas, Brasil",
                "id": "54236e9dcbedb5e6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Extrema, Brasil",
                "id": "144bd732d8e2ca5f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil",
                "id": "c9f2f46c0d1b963d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Marli\u00e9ria, Brasil",
                "id": "fcb70221c778b2a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itirapina, Brasil",
                "id": "55fe91fabbc9a2ba",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Barranco, Peru",
                "id": "0066e3b369d7d5fc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Puerto Iguaz\u00fa, Argentina",
                "id": "007424993ff72d95",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bigua\u00e7u, Brasil",
                "id": "77c15e08a456c529",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Funcion\u00e1rios, Belo Horizonte",
                "id": "51447c614b29e276",
                "place_type": "neighborhood"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Marau, Brasil",
                "id": "6e932e8e88552e45",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "It\u00e1lia",
                "country_code": "IT",
                "full_name": "Roma, Lazio",
                "id": "7d588036fe12e124",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itabirito, Brasil",
                "id": "5ce38ab660c7c485",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barra do Gar\u00e7as, Brasil",
                "id": "8d7e12a9e6ef5ec2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique",
                "country_code": "MZ",
                "full_name": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique",
                "id": "b64dd3d6de94f13d",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Ushuaia, Argentina",
                "id": "001040bd29e08949",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "16297870",
                "name": "Onda Cero",
                "username": "ondacero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196362266",
                "name": "Marcos Vargas",
                "username": "marcosrvs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747442079517773824",
                "name": "MartinaCUCU",
                "username": "martina_cucu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "967819832",
                "name": "MARIA YOLANDA",
                "username": "MARIAYO09860585",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "778088228",
                "name": "Noticias",
                "username": "Tweetnotis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390788772",
                "name": "Elisa Marin Iglesias",
                "username": "IglesiasElisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52024106",
                "name": "Michel",
                "username": "MichelEnLaRed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170588877",
                "name": "Quique \u2615",
                "username": "Quique76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "413052086",
                "name": "Me Marcho de Viaje",
                "username": "memarchodeviaje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3053683984",
                "name": "Paseo Feliz",
                "username": "tupaseofeliz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147328264",
                "name": "Reymon Hernandez",
                "username": "ReymonJose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390182900",
                "name": "Jorge Santos",
                "username": "JorgeSantos81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2372175805",
                "name": "Turismograf\u00eda",
                "username": "turismografia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16070230",
                "name": "futur",
                "username": "futur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1193652096",
                "name": "David Suescun Pelegay",
                "username": "davidsuescun96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180321488",
                "name": "guido jalil perna",
                "username": "guidoflavio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3889447582",
                "name": "adasanjosem",
                "username": "adasanjosem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9221802",
                "name": "Hormi\ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f",
                "username": "angelhormigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3889367056",
                "name": "MERCEDES JIM\u00c9NEZ",
                "username": "mjimenezm20151",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "973931954",
                "name": "Micaela Sabja *Marketing Digital *Speaker",
                "username": "MicaSabja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17208703",
                "name": "Diario del Viajero",
                "username": "diarioviajero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472254003",
                "name": "Meio Amb. Constru\u00e7\u00e3o",
                "username": "MAConstr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126698796",
                "name": "Cinthia Monaco",
                "username": "CiMonaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Arnaldo Silva",
                "username": "souarnaldosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255148404",
                "name": "Quel \ud83c\udf3b \ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "raquelmarcelle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372885407",
                "name": "Mirantte Im\u00f3veis",
                "username": "mirantte_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244564564",
                "name": "L\u00e1zaro Ramon",
                "username": "Prlazaroramon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141308739",
                "name": "TV CRECISP",
                "username": "tvcreci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73506972",
                "name": "Chris Ferreira",
                "username": "kitaferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456963793",
                "name": "Carolina",
                "username": "carolinafelini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76395804",
                "name": "SuperVia",
                "username": "SuperVia_trens",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "91103151",
                "name": "Jesus Martinho",
                "username": "JesusMartinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53065138",
                "name": "Ah pronto",
                "username": "__bracho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71971862",
                "name": "PORTAL EVENTOS",
                "username": "portaleventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2608399022",
                "name": "Tobog\u00e3.pt",
                "username": "toboga_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2400721822",
                "name": "DESATIVADO",
                "username": "Leoosoousaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165040218",
                "name": "Nacho Nacho Man",
                "username": "_awesomenacho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54099335",
                "name": "Cartinha do Temer parte 2 \ud83c\udf7a\ud83e\udd69",
                "username": "hell_ribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34176667",
                "name": "Carolina Fernandes Mandarino Rocha",
                "username": "mandarinocarol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58076719",
                "name": "Pepe Gon\u00e7alves",
                "username": "Pepehgoncalves",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "10303482",
                "name": "tathi dias",
                "username": "tathi_dias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329142848",
                "name": "TIO LU",
                "username": "lunogueirajr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86356656",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM BH",
                "username": "RadioBandNewsBH",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56155976",
                "name": "nananda",
                "username": "Marinanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313926125",
                "name": "AGEUFMA",
                "username": "ufma_ageufma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156758160",
                "name": "FAPEMA",
                "username": "fapema_maranhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3338270044",
                "name": "Vai Mesmo Blog",
                "username": "vaimesmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106837463",
                "name": "Pinterest",
                "username": "Pinterest",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14138214",
                "name": "Simone Ferraz",
                "username": "siferraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125817383",
                "name": "Lu",
                "username": "xlumartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28906457",
                "name": "Lupe",
                "username": "luiza_182",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369740014",
                "name": "Carol. \ud83d\udc00",
                "username": "brandnewseason",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106376938",
                "name": "Uz",
                "username": "UrbanImages_HH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70729564",
                "name": "Prefeitura de Pinda",
                "username": "PrefeituraPinda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1227924481",
                "name": "Angel \ud83d\ude07\u264f",
                "username": "lucas_enter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3424173951",
                "name": "R\u00fabia",
                "username": "rubiamaraviha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164257664",
                "name": "Carolina Marques",
                "username": "shembers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640951684",
                "name": "Acontece Santyago",
                "username": "BlogSantyago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55942232",
                "name": "Jo\u00e3o Guto Machado",
                "username": "jgutomachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327256188",
                "name": "Ana",
                "username": "avidaepoema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4228163843",
                "name": "Natalia lima",
                "username": "Nataliaracional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743182437786750976",
                "name": "ana mar\u00eda bartra",
                "username": "BartraAna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363100202",
                "name": "J\u00daNIOR  ROSA \u2660\u2665\u2663\u2666",
                "username": "PiuBatera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712075358833655808",
                "name": "lucia bittencourt",
                "username": "luciabittencou5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345417636",
                "name": "Luan Grofoski",
                "username": "LuanGrofoski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "286843163",
                "name": "Sucker Punch",
                "username": "JeffinValentine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92062801",
                "name": "Geovane Mendez",
                "username": "geovane_augusto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72126278",
                "name": "Andres Baquerizo",
                "username": "AndresBaquerizo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70727086",
                "name": "Natanael Oliveira",
                "username": "nate_olliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281159859",
                "name": "Thalita Stumpf",
                "username": "_stumpf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2736150761",
                "name": "Fabricia",
                "username": "Fabrxcxa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1537041403",
                "name": "\ud835\ude73\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude92\ud835\ude95\ud835\ude98",
                "username": "Danilocarioca23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499743856",
                "name": "Johny Tash",
                "username": "johnyavils2012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "170016003",
                "name": "Yuri Medeiros",
                "username": "YuriMedFig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27598522",
                "name": "Thiago Soares",
                "username": "thikos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436963010",
                "name": "DJ Matheus Lazaretti",
                "username": "DJMatheusLZT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209304268",
                "name": "Dusesi",
                "username": "Dusesi_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102787671",
                "name": "Nat\u00e1lia Fonseca\ud83c\udf37",
                "username": "Nat_Fonseca_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717275922970312705",
                "name": ".",
                "username": "_out_of_print_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171928125",
                "name": "Assistente Marketing",
                "username": "Infortexto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67016129",
                "name": "camylle",
                "username": "jamillouca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18079733",
                "name": "viajeaqui.com.br",
                "username": "viajeaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152406362",
                "name": "anna",
                "username": "annaazeredo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179144834",
                "name": "Alessandra Horst",
                "username": "Alle_Horst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373498865",
                "name": "Jaison R\u00f6hrig",
                "username": "Jaison_Rohrig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324404224",
                "name": "J'  Zib!",
                "username": "escritoriozib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173923542",
                "name": "Renan Baranowski",
                "username": "renanmagrelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221399353",
                "name": "T-OITO \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\u26ab\ufe0f\ud83d\udd34",
                "username": "igortmelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84354565",
                "name": "Diegomst",
                "username": "Diego_pdp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389579858",
                "name": "Marcel de Lima",
                "username": "marceudelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69689250",
                "name": "micheu",
                "username": "m1cheu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209325264",
                "name": "Andr\u00e9 Souza \ud83c\udf10",
                "username": "AndreSouzaOBJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771132579181395968",
                "name": "Carol Caetano #beta",
                "username": "carol_caetano84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738169987",
                "name": "Rogerio Pereira",
                "username": "rogeriop49",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129078606",
                "name": "Gustavo BH Fitness",
                "username": "GustavoBHfitnes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206724569",
                "name": "Ana Crara",
                "username": "ana_florescendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930889008",
                "name": "Matheus",
                "username": "mtsteteu1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1541536556",
                "name": "delaine rocha",
                "username": "delaineerocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2926997475",
                "name": "L\u00e9o",
                "username": "PretoLG222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121261576",
                "name": "troublemaker",
                "username": "meninallua_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231196056",
                "name": "Psychosocial \u2623",
                "username": "RafaelTapajoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21407141",
                "name": "Ronan Tardin",
                "username": "ronantardin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42609284",
                "name": "laris\u2019",
                "username": "larigabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59004360",
                "name": "Bernardo Vera",
                "username": "bernardovera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114851913",
                "name": "Iury Ferreira G",
                "username": "IuryFerreiraG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1459686722",
                "name": "CJ",
                "username": "Craud1nho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3027423113",
                "name": "Luccas Cicarino",
                "username": "CicarinoLuccas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71087556",
                "name": "\ud835\udd82\ud835\udd8a\ud835\udd87\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd99 \ud835\udd81\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd86",
                "username": "weberttvieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30273907",
                "name": "COLARES \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83d\udc89\ud83d\udc89",
                "username": "The_Colares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55368541",
                "name": "J\u00falio C\u00e9zar",
                "username": "juliojatoba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317693240",
                "name": "Rayene",
                "username": "rayenehardy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112602021",
                "name": "Marcello Silveira",
                "username": "marcellosilveir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50655661",
                "name": "Filipo Tardim",
                "username": "filipo_tardim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2962167407",
                "name": "Erick Barbosa",
                "username": "vostrokage",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90536242",
                "name": "Marina Minari",
                "username": "Marina_Minari_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247301073",
                "name": "Lu @placesandhappiness",
                "username": "placeshappiness",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3613672227",
                "name": "Billy \ud83c\udf0a",
                "username": "Ramosvitor0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286814774",
                "name": "Catarina\ud83d\udc31",
                "username": "__caaat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144035023",
                "name": "Ananda Rise \ud83d\udc51",
                "username": "AnandaRisee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784171843330736128",
                "name": "Maju",
                "username": "MariaJuliaRebe1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2431298897",
                "name": "Nanda Abrantes \ud83c\udf3a",
                "username": "Abrantes2Nanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291982897",
                "name": "Melina",
                "username": "melinamazzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3712171577",
                "name": "DAD",
                "username": "MoraesGarbim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51941119",
                "name": "Yago Medeiros",
                "username": "yagomedfiga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39040604",
                "name": "Viajar entre Viagens",
                "username": "viajarentreviag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418918636",
                "name": "tina",
                "username": "tiffanynunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "880518510",
                "name": "Dayanne Correia",
                "username": "DayanneNascime2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163216687",
                "name": "Lucinho Barreto",
                "username": "Prlucinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335630530",
                "name": "Lorenal\u00fa Schneider",
                "username": "alimentasaude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736032679532040193",
                "name": "Thaynara vieira",
                "username": "nanicathay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3418652975",
                "name": "Rae",
                "username": "raele_fernandez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88854049",
                "name": "MARCOS VINICIUS",
                "username": "veniciussobral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72302345",
                "name": "Aur\u00e9lio Gonzales",
                "username": "AurelioGJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319400614",
                "name": "Smdesigner",
                "username": "SMDESIGNER09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71409221",
                "name": "Anderson Faciroli",
                "username": "facirolidesign",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225969223",
                "name": "Hellen Aquino",
                "username": "hell_aquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2606224911",
                "name": "lu \ud83c\udf05",
                "username": "buzzquiet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743268451809173505",
                "name": "kemio dos reis santo",
                "username": "kemiodrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086647526",
                "name": "Lel\u00ea",
                "username": "sampaio_leti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368060683",
                "name": "Remanso Not\u00edcia",
                "username": "RemansoNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139731779",
                "name": "Lillian Amaral",
                "username": "amarallillian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209268182",
                "name": "Luci (fer)",
                "username": "lucianaoff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720756862170329088",
                "name": "stay black",
                "username": "JuANTIvc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4790998643",
                "name": "Portal SLNET1",
                "username": "PortalSlnet1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58461159",
                "name": "Blog do Anderson",
                "username": "blogdoanderson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313400620",
                "name": "Michael Douglas",
                "username": "MichaelFyle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553672500",
                "name": "Carlos",
                "username": "carlossatiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74871050",
                "name": "Marlene Inacio",
                "username": "marlenegma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134640404",
                "name": "Mylene e Clarisse",
                "username": "Viajandocomarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2340686762",
                "name": "CM Arcos de Valdevez",
                "username": "CMAValdevez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1783570915",
                "name": "MARcos",
                "username": "kimvinicius_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80400727",
                "name": "Andr\u00e9 R. Herzer",
                "username": "deherzer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45625066",
                "name": "grnews",
                "username": "grnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2258031338",
                "name": "Robinhoforeverliving",
                "username": "Robinhopetro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2841050897",
                "name": "Pages24 Brasil",
                "username": "Pages24Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388441681",
                "name": "Tribunal de Justi\u00e7a",
                "username": "TJSPoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69770436",
                "name": "Leandro Nassif",
                "username": "leandro_nassif",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54571231",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9Aramis - prod art.",
                "username": "AramisBarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281712241",
                "name": "Ricardo Alexandre",
                "username": "ricardobatu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2739961818",
                "name": "juaeceliatimbeta",
                "username": "juaecelia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2736407976",
                "name": "Pabloreis333#timbeta",
                "username": "pabloreis333",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "536543829",
                "name": "MysaelSerra",
                "username": "mysaelserra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524806259",
                "name": "Rep\u00f3rter Ambiental",
                "username": "repambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79807883",
                "name": "LLSousa_",
                "username": "LLSousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15931967",
                "name": "John the Revelator",
                "username": "Le_Gris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912926712",
                "name": "Francielle Fonseca",
                "username": "Fraann_Fonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4209468855",
                "name": "el papi",
                "username": "dna_aragon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "728367466347401218",
                "name": "cris",
                "username": "Cris_verissimoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177513277",
                "name": "Eddie",
                "username": "Foxnews1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "409340934",
                "name": "Nacho",
                "username": "IBessonart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1389894968",
                "name": "\ud83d\udea9 Dimas Fernandes\ud83d\udc93\u2650",
                "username": "dimasjp11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4869900857",
                "name": "Seas",
                "username": "ambienterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85604054",
                "name": "Mister Bus",
                "username": "MisterbusBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2461921970",
                "name": "Fabi",
                "username": "martiinsfabii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1470207673",
                "name": "Vit\u00f3ria \ud83c\udf39",
                "username": "vitt_rosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414380393",
                "name": "bertim",
                "username": "macarraovencido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152690494",
                "name": "Let\u00edcia",
                "username": "lcortat09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271389271",
                "name": "Prof Cesar Peixoto",
                "username": "cesarpeixotof1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288911203",
                "name": "Fl\u00e1via Oliveira",
                "username": "flaviaoliveira7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793929781",
                "name": "ACRC Im\u00f3veis",
                "username": "ACRC_Imoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318565410",
                "name": "Marcus Vin\u00edcius",
                "username": "Marcus_vinis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "427760120",
                "name": "Fabiano Novais #Cruzeiro-Cabuloso",
                "username": "FBINOVAIS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2912717122",
                "name": "Amindus Oficial",
                "username": "AmindusOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218624826",
                "name": "Kingston Brasil",
                "username": "KingstonBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263959314",
                "name": "\u30c3",
                "username": "v1nnic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "966926582",
                "name": "Cama\u00e7ariFatoseFotos",
                "username": "JornalCFF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36760765",
                "name": "Fl\u00e1 na pandemia",
                "username": "flafaisal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784015305500655616",
                "name": "A VOZ DO AMAP\u00c1 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "AvozdoAmapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213479597",
                "name": "Giuliano Corr\u00eaa",
                "username": "giuliano_jc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33742719",
                "name": "Andai\u00e1 FM",
                "username": "andaiafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388834669",
                "name": "R\u00e1dio Vale FM",
                "username": "valefm102_3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95105651",
                "name": "\u00d0Kim \u266b\u266a",
                "username": "DaudtKim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229903698",
                "name": "RBR Not\u00edcias",
                "username": "rbrnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58099310",
                "name": "TAYLORSPONGE",
                "username": "wattermelon_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133870970",
                "name": "Regina Phalange",
                "username": "deeevens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2491415694",
                "name": "Itapira News",
                "username": "ItapiraNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3900881194",
                "name": "GaloRunners",
                "username": "GaloRunners",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2784751266",
                "name": "Costa Sul FM",
                "username": "costasulfm99_3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25023858",
                "name": "Zecca Silva",
                "username": "zeccasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "127638315",
                "name": "Guia de Viagens",
                "username": "o_guiadeviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40313319",
                "name": "Guille F.",
                "username": "guillotee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "772533128",
                "name": "Ibicoara de Todos",
                "username": "IbicoaraDeTodos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17443696",
                "name": "Hippies & Beatniks",
                "username": "hippiesbeatniks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2310487368",
                "name": "Hostel Poesia",
                "username": "hostelpoesia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2226885763",
                "name": "Jesuino Domingos ",
                "username": "JesuinoDomingos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138250802",
                "name": "Sam Bralley",
                "username": "samsons_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96591806",
                "name": "Marcos Roberto",
                "username": "marcosaquiles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38306323",
                "name": "Brommelia",
                "username": "brommelia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57087124",
                "name": "Folha de Guanh\u00e3es",
                "username": "folhadeguanhaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45262877",
                "name": "Alexandre Lenza",
                "username": "Alexandre_Lenza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59774569",
                "name": "Oikos Ecoturismo",
                "username": "OikosTravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41204567",
                "name": "Secretaria de Cultura e Economia Criativa RJ",
                "username": "sececrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177113169",
                "name": "Guia Chapada",
                "username": "GuiaChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47442269",
                "name": "Maricota - vota minha foto do concurso hoje pls",
                "username": "mariccota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51456559",
                "name": "Amandinha\u270a\ud83c\udffe\u270a\ud83c\udffc\u270a\ud83c\udfff",
                "username": "mandycca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1043026849",
                "name": "Carlos Mineiro",
                "username": "CarlosMineiro2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2779128770",
                "name": "paulo rogerio",
                "username": "MacarraoYakuza2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61347119",
                "name": "ana",
                "username": "kutizita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36638259",
                "name": "Luiz Ot\u00e1vio Meio-Vacinado/Meio-Drag\u00e3o\ud83d\udc89",
                "username": "luizoag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1517552348",
                "name": "Carmem Luiza Nunes",
                "username": "carminhaminha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125730369",
                "name": "Discovery PT",
                "username": "DiscoveryPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2820687161",
                "name": "Not\u00edcias de Portugal",
                "username": "municipiosefreg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89091897",
                "name": "Itaipu Binacional",
                "username": "usina_itaipu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "776535105665990656",
                "name": ":(",
                "username": "ggabszz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711170946",
                "name": "Engenheiro_Claudio Santos",
                "username": "claudinho_1974",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3030120309",
                "name": "JR Turismo",
                "username": "JRTurismo3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50114308",
                "name": "Romina Caballero",
                "username": "roropizzino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38512990",
                "name": "Willax Televisi\u00f3n",
                "username": "willaxtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1711248584",
                "name": ".I. NeqrOw StylO x_X",
                "username": "NeqrOw_HD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3227478257",
                "name": "Patos de Minas SkyscraperCity.Com",
                "username": "Patos_MGSkyline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3334114833",
                "name": "Blogsimonegalib",
                "username": "simone_galib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1141151814",
                "name": "Ca",
                "username": "_Carolineex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329109605",
                "name": "Qual Viagem",
                "username": "Qualviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "473446348",
                "name": "AMIGOSDAGUARDACIVIL",
                "username": "AMIGOSDAGC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1621839632",
                "name": "Bessa \ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "LucasBessa__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "776749695767052288",
                "name": "Rio Running Tour \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Run & Visit Rio \ud83c\uddec\ud83c\udde7",
                "username": "RioRunningTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3378397420",
                "name": "F\u1d07\u1d1c \ud83d\udc13",
                "username": "eaiFeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2896016782",
                "name": "Cacau Running",
                "username": "CacauRunning",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4687063994",
                "name": "VO3",
                "username": "ClubeVO3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3523906335",
                "name": "bahia.ba",
                "username": "pontoBA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94388843",
                "name": "Di\u00e1rio do Com\u00e9rcio",
                "username": "diario_comercio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2726748993",
                "name": "Jean Sousa",
                "username": "jeangsousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97281059",
                "name": "A TARDE",
                "username": "atarde",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3132417947",
                "name": "CONVERSADORIA",
                "username": "mice_rose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163810501",
                "name": "Belmond",
                "username": "belmond",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17219108",
                "name": "Cond\u00e9 Nast Traveler",
                "username": "CNTraveler",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "180548890",
                "name": "MPMG",
                "username": "MPMG_Oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "237106113",
                "name": "carlos vanoni",
                "username": "calitovanoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51157144",
                "name": "Keith Prowse Brasil",
                "username": "keithprowse_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893465204",
                "name": "Luciana Soder",
                "username": "luciana_soder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2492545486",
                "name": "Erik Queiroz",
                "username": "ErikQueiroz3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31975909",
                "name": "Oswaldo Piccolo",
                "username": "o_picc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198313769",
                "name": "luc\u00e3o",
                "username": "_llucao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68228238",
                "name": "cosso19",
                "username": "maninhocosso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2603067229",
                "name": "Photos of Football",
                "username": "photosofootball",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284151576",
                "name": "Mayara Vieira",
                "username": "mayvieiraaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345951381",
                "name": "anagea-rj",
                "username": "ANAGEARJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167570593",
                "name": "Z\u00e9",
                "username": "Jose_Victoor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4420769734",
                "name": "Jadson Combat\u00ae",
                "username": "JadsonCombat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64256552",
                "name": "Daniel Nascimento",
                "username": "danielwrestling",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2879684063",
                "name": "L\u00e9o",
                "username": "leonardoopacif1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2962272971",
                "name": "D . Andrade",
                "username": "Andrade_deivin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68187040",
                "name": "Rodrigo Da Costha",
                "username": "RodrigoDaCostha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3375861580",
                "name": "erica",
                "username": "_EriicaP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2900983568",
                "name": "gabriel",
                "username": "bielluiz13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3578010196",
                "name": "Blog Waldiney Passos",
                "username": "waldineypassos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169351685",
                "name": "Em Dia ES",
                "username": "EmDiaES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "788923698094964736",
                "name": "Bruno Froes Bermudes",
                "username": "BF_Bermudes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869002578",
                "name": "Jordany Ramalho",
                "username": "Jordanypb7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26312655",
                "name": "Portal de Aventura",
                "username": "extremos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365666900",
                "name": "Tribuna Popular",
                "username": "tribunabm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36585615",
                "name": "Ticiano Sampaio",
                "username": "tgsampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15650448",
                "name": "marcelfavery",
                "username": "marcelfavery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103296936",
                "name": "Certas Pessoas \u00ae",
                "username": "CalaBocaLucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756640128685248516",
                "name": "Take me Down",
                "username": "Erick_Matheux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4276762469",
                "name": "CRBio-06",
                "username": "CRBio06",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2606839136",
                "name": "CITY TOUR VE",
                "username": "citytourve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2725338554",
                "name": "Desviantes",
                "username": "desviantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542277114",
                "name": "@chiletravel_br",
                "username": "chiletravel_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "81696806",
                "name": "Bruno_Gde",
                "username": "BrunoGuislande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35202741",
                "name": "PETAR Online",
                "username": "petariando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2777931297",
                "name": "Jos\u00e9 o Gostoso",
                "username": "XxJozeGamerxX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472191199",
                "name": "jac",
                "username": "heartsmendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37639400",
                "name": "Trilhas do Rio de Janeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 e \ud83c\udf0e",
                "username": "trilhasdorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47385765",
                "name": "Gustavo Garbino",
                "username": "gustavogarbino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "453094304",
                "name": "Gustavo",
                "username": "IttsGustavo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1350162515171401728",
                "name": "Luud",
                "username": "Luud_cec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35572349",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "Carlao126",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175003545",
                "name": "Livre Acesso Turismo",
                "username": "LivreAcessoTur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048222349",
                "name": "EPTV",
                "username": "eptvoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2268738565",
                "name": "julieta amorim",
                "username": "julieta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2165570880",
                "name": "Expedition Coiba PTY",
                "username": "ExpedicionCoiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "566157254",
                "name": "FaBRGames",
                "username": "ffguimaraes2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827032746",
                "name": "Hugo TIMBETA",
                "username": "Hugotim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277770828",
                "name": "Margarita Tips",
                "username": "margaritatips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38274306",
                "name": "Di\u00e1rio do Arcanjo",
                "username": "GeorgeGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2168804371",
                "name": "nous_nadis",
                "username": "nous_nadis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3251538958",
                "name": "Paloma Lima",
                "username": "paloma_lima3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44283161",
                "name": "Ana Furtado",
                "username": "ana_furtado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3592896376",
                "name": "Aqui \u00e9 Galo \u26bd",
                "username": "_faelgalodoido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47076804",
                "name": "Jo\u00e3o Freitas",
                "username": "jfreitas_cardio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168294058",
                "name": "Fotografia Paraguay",
                "username": "Fotopy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35795739",
                "name": "Joe & Romio mosaicos",
                "username": "joeromiomosaico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2365699861",
                "name": "Luciano Alves",
                "username": "FLucianoalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704389609598406656",
                "name": "Fabbio Joe",
                "username": "fabbiojoe8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "792745744130277376",
                "name": "Rosy Mary",
                "username": "rosyteresina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713366406",
                "name": "Lourdes",
                "username": "LuuliiBusta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73246778",
                "name": "Sandro S. Henriques",
                "username": "DrSaygon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58554456",
                "name": "iaiao",
                "username": "zurucktren",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84668359",
                "name": "Thiago",
                "username": "shakespeareXXI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73682411",
                "name": "Diego Viali Santos",
                "username": "diegoviali",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760653053733339136",
                "name": "MeuCruzeiroMeuMundo",
                "username": "MeuCruzeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177767829",
                "name": "Me Puse la Gorra",
                "username": "cmatias_l",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2405508338",
                "name": "Ale3\u20dd\ua670\u20dd\ua670\u20dd\ua670\u20dd\ua670\u20dd\ua670\u20dd\ua670\u20dd\ua670\u20dd\ua670\u20dd\ua670\u20dd\ua670\u20dd\ua670\u20dd\ua670\u20dd\ua670\u20dd\ua670\u20dd\ua670\u20dd",
                "username": "esacrosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314161012",
                "name": "JOBEAT",
                "username": "ojobeat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771354594110832640",
                "name": "Maurizelia de Brito",
                "username": "MaurizeliaDe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2719702317",
                "name": "Cain \ud83c\udf10",
                "username": "caiolucaz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40556061",
                "name": "Cel\u00e3o",
                "username": "marhago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246569192",
                "name": "Tuane B. Wessler",
                "username": "tuane_tukaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2216822041",
                "name": "Brigitte",
                "username": "vickypompom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302968037",
                "name": "Francieli \ud83c\uddf2\ud83c\udde8",
                "username": "Fraaan_Assis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300260004",
                "name": "FALA JEJ\u00c9",
                "username": "JeMeireles13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70453059",
                "name": "Jap\u00e3o 2021",
                "username": "japaomb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144952460",
                "name": "GALO \ud83d\udc13 #AQUI\u00c9GALOPORRA",
                "username": "mhbahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4266899218",
                "name": "Bia Costa\u2720",
                "username": "Biacosta874",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2376774356",
                "name": "sidneyraquel",
                "username": "sidney08507633",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40721032",
                "name": "Alexandre Kalil",
                "username": "alexandrekalil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "342419901",
                "name": "Douglas Andrade",
                "username": "dandrade28",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "614717446",
                "name": "Zack Rodrigues",
                "username": "zackzr_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141673870",
                "name": "Jorge",
                "username": "eusouocarlota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91978228",
                "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08Lilian Marinho\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "li_marinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213370884",
                "name": "Juan Minujin",
                "username": "juanminujin",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "419844261",
                "name": "Fl\u00e1vio",
                "username": "flavimmagalhaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131338053",
                "name": "Haline Barbosa",
                "username": "halinebarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297320853",
                "name": "QRA Alves Moura",
                "username": "moura_jackson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43983334",
                "name": "Coutinho",
                "username": "couttinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30307612",
                "name": "Dudu Goncalves",
                "username": "idudu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2626774535",
                "name": "\u00c9verson Eg\u00eddio",
                "username": "egidioeverson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1411008459676524544",
                "name": "Vit\u00f3ria",
                "username": "_vitoriamorais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123340122",
                "name": "Carol \u2661",
                "username": "azevedocaroll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40339167",
                "name": "AMAURI BETALAB",
                "username": "AMAURI99532031",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54384394",
                "name": "Diego Ferrero",
                "username": "DiFerrero",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4873061861",
                "name": "luis",
                "username": "chaveslf_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "527973734",
                "name": "bettercallLucas",
                "username": "lucas_ambos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140812423",
                "name": "imprensananet.com",
                "username": "StolzePereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1584414068",
                "name": "as plantas dormiram todas por conta d erva naninha",
                "username": "backdoormano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135716371",
                "name": "jo\u00e3o pedro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "joao_815",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "547301473",
                "name": "Gabriela Bobsin",
                "username": "gabrielabobs_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419588246",
                "name": "Matheus Schunck \ud83c\udde6\ud83c\uddf9",
                "username": "teteuschunck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316157706",
                "name": "Yan Schunck",
                "username": "schuncknorris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "478766003",
                "name": "Bruna Ortiz",
                "username": "brunaortiz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29780088",
                "name": "Bernardo Uch\u00f4a",
                "username": "berna2009",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27476044",
                "name": "Luana Fran\u00e7a",
                "username": "luaone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196665688",
                "name": "Duds",
                "username": "VEGETEI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "944998957",
                "name": "lara com h",
                "username": "larahavilaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138805810",
                "name": "Madu",
                "username": "dudafisher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "763550396942082048",
                "name": "Uma Volta e Meia",
                "username": "umavoltaemeia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146665290",
                "name": "Luciana Ferreira",
                "username": "zestlu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213315063",
                "name": "J\u00e9ssica \ud83c\udf3b",
                "username": "jeessicafc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548765157",
                "name": "Sidney Mota",
                "username": "evoldatecnologi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206430030",
                "name": "Cinema em Teixeira",
                "username": "cineteixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348211053",
                "name": "Felipe Fernandes",
                "username": "G3_fernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2854743400",
                "name": "D. Martins \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ReusDouglas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17973861",
                "name": "\ud83c\udf0e Discovery Brasil",
                "username": "discoveryBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "213887601",
                "name": "Thiago Cruz",
                "username": "Infocruzthiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "786213846860042240",
                "name": "P\u00e1-Tum-Plein",
                "username": "patumplein",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180225788",
                "name": "\u221e Aline Faber",
                "username": "aline_faber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462170326",
                "name": "DiarioZonaNorte",
                "username": "diariozonanorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104518823",
                "name": "S\u00e9rgio Eduardo",
                "username": "sereduoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2176922275",
                "name": "Guilherme \u0950",
                "username": "T_Gorda0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1285648677604855814",
                "name": "Marcola",
                "username": "marcosraeder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232642360",
                "name": "Diamante Negro \u265a",
                "username": "igorgab_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2962162121",
                "name": "Cristiano Nascimento",
                "username": "mrcriss9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92403915",
                "name": "vincenzo cassano \u2074\u2074",
                "username": "aqueladasza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717818039111192577",
                "name": "Kiko Cesar",
                "username": "inevitavelpoesi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155227899",
                "name": "Reina Maria\u2728",
                "username": "ferioli_ree",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339665648",
                "name": "Adriely",
                "username": "adrielya_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1972850526",
                "name": "metamorfose ambulante",
                "username": "Samaraczo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9404782",
                "name": "Javier S\u00e1ez",
                "username": "granfjsh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4019189313",
                "name": "Karla Teixeira",
                "username": "KarlaDTeixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469548242",
                "name": "Gabi",
                "username": "gabi_grossl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "922821845270876160",
                "name": "o'shea",
                "username": "05H34",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67122574",
                "name": "Tatiane Vasconcelos",
                "username": "Tat_Vasconcelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139147613",
                "name": "Nath",
                "username": "ComeOnWembley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107676074",
                "name": "Social Rede",
                "username": "CursoRedeSocial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137052168",
                "name": "AnaC.",
                "username": "UaiNaCarmen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42259106",
                "name": "L G B T Q Y ei \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u00e9 +A n\u00e9!?",
                "username": "danton____",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71384293",
                "name": "Anna Laura",
                "username": "_lauracampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2848525007",
                "name": "Cristiane Brunetto",
                "username": "crica_brunetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "726916667826122753",
                "name": "Talissa",
                "username": "carvalhotalissa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359939670",
                "name": "jadilson sulino",
                "username": "ditofn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58579958",
                "name": "Jojo",
                "username": "patricinhajojo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1549378572",
                "name": "Gi Fernandes \ud83c\udf6b",
                "username": "pqgiziss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2356606272",
                "name": "Fl\u00e1via do Coroado",
                "username": "FlaviadoCoroado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "496481917",
                "name": "neuton cesar",
                "username": "_755176731997",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2577068672",
                "name": "Flickr Wildlife",
                "username": "WildlifeFlickr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130679585",
                "name": "Willian Cavalcante",
                "username": "willian_cavalfe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3341973185",
                "name": "HR Puruque\ud83c\uddf2\ud83c\uddff",
                "username": "Puruque_jr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215491013",
                "name": "HASTINGS \u2618\ufe0f \ud83e\udd8a",
                "username": "___Hastings",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118389010",
                "name": "Pedro Pablo Rivera",
                "username": "pprivera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29074194",
                "name": "mario mantovani",
                "username": "mariomantovani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519765701",
                "name": "Malena",
                "username": "MalenaBurguburu",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "794247845398380547",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2yel113dn9ql6m7295fwygbryrvy5",
        "oldest_id": "792536618301267968",
        "result_count": 500
    }
}