{
    "data": [
        {
            "author_id": "2173169697",
            "created_at": "2016-10-28T12:09:45.000Z",
            "id": "791975235759198208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00e1rtida ganha a maior reserva marinha do mundo: Pa\u00edses superam diverg\u00eancias para criar \u00e1rea protegida de 1,... https://t.co/x3BSAp2bNE"
        },
        {
            "author_id": "1322746764",
            "created_at": "2016-10-28T12:09:44.000Z",
            "id": "791975232982528000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00e1rtida ganha a maior reserva marinha do mundo: Pa\u00edses superam diverg\u00eancias para criar \u00e1rea protegida de 1,... https://t.co/o3HkaLZKoX"
        },
        {
            "author_id": "45862866",
            "created_at": "2016-10-28T12:09:39.000Z",
            "id": "791975212791181312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00e1rtida ganha a maior reserva marinha do mundo: Pa\u00edses superam diverg\u00eancias para criar \u00e1rea protegida de 1,... https://t.co/EAmtbn2cbj"
        },
        {
            "author_id": "3044638005",
            "created_at": "2016-10-28T12:09:38.000Z",
            "id": "791975206369710080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00e1rtida ganha a maior reserva marinha do mundo: Pa\u00edses superam diverg\u00eancias para criar \u00e1rea protegida de 1,... https://t.co/RYhbCg6DmI"
        },
        {
            "author_id": "2940050777",
            "created_at": "2016-10-28T12:09:35.000Z",
            "id": "791975194860539904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00e1rtida ganha a maior reserva marinha do mundo: Pa\u00edses superam diverg\u00eancias para criar \u00e1rea protegida de 1,... https://t.co/X92ukLTePg"
        },
        {
            "author_id": "2893449723",
            "created_at": "2016-10-28T12:09:35.000Z",
            "id": "791975194554269696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00e1rtida ganha a maior reserva marinha do mundo: Pa\u00edses superam diverg\u00eancias para criar \u00e1rea protegida de 1,... https://t.co/UkwP0S61W6"
        },
        {
            "author_id": "2893869623",
            "created_at": "2016-10-28T12:09:33.000Z",
            "id": "791975187784675328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00e1rtida ganha a maior reserva marinha do mundo: Pa\u00edses superam diverg\u00eancias para criar \u00e1rea protegida de 1,... https://t.co/GvkJf8EC9P"
        },
        {
            "author_id": "2245364115",
            "created_at": "2016-10-28T12:09:31.000Z",
            "id": "791975178410483713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00e1rtida ganha a maior reserva marinha do mundo: Pa\u00edses superam diverg\u00eancias para criar \u00e1rea protegida de 1,... https://t.co/6EHmyxaEeP"
        },
        {
            "author_id": "2790454409",
            "created_at": "2016-10-28T12:09:30.000Z",
            "id": "791975176149749761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00e1rtida ganha a maior reserva marinha do mundo: Pa\u00edses superam diverg\u00eancias para criar \u00e1rea protegida de 1,... https://t.co/rRLRpEOXUA"
        },
        {
            "author_id": "282094982",
            "created_at": "2016-10-28T12:09:30.000Z",
            "id": "791975173985488897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00e1rtida ganha a maior reserva marinha do mundo: Pa\u00edses superam diverg\u00eancias para criar \u00e1rea protegida de 1,... https://t.co/OJndOMsFGs"
        },
        {
            "author_id": "2752731972",
            "created_at": "2016-10-28T12:09:29.000Z",
            "id": "791975171728867328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00e1rtida ganha a maior reserva marinha do mundo: Pa\u00edses superam diverg\u00eancias para criar \u00e1rea protegida de 1,... https://t.co/Tr4oqMpgtN"
        },
        {
            "author_id": "2351800271",
            "created_at": "2016-10-28T12:09:29.000Z",
            "id": "791975169610821632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00e1rtida ganha a maior reserva marinha do mundo: Pa\u00edses superam diverg\u00eancias para criar \u00e1rea protegida de 1,... https://t.co/1QhpyN4JIt"
        },
        {
            "author_id": "1664266238",
            "created_at": "2016-10-28T12:09:28.000Z",
            "id": "791975165655601152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ant\u00e1rtida ganha a maior reserva marinha do mundo: Pa\u00edses superam diverg\u00eancias para criar \u00e1rea protegida de 1,... https://t.co/ZRunCgUR8I"
        },
        {
            "author_id": "1660719116",
            "created_at": "2016-10-28T12:09:25.000Z",
            "id": "791975155530477568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00e1rtida ganha a maior reserva marinha do mundo: Pa\u00edses superam diverg\u00eancias para criar \u00e1rea protegida de 1,... https://t.co/Jyaf9Jxj0Y"
        },
        {
            "author_id": "104594993",
            "created_at": "2016-10-28T12:09:24.000Z",
            "id": "791975147804565504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00e1rtida ganha a maior reserva marinha do mundo: Pa\u00edses superam diverg\u00eancias para criar \u00e1rea protegida de 1,... https://t.co/zol93Tgqc2"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2016-10-28T12:01:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "253034260",
                        "start": 125,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "791973085616406528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj ser\u00e1 aberto ao turismo e lazer o Parque Nacional do Pau Brasil! \u00d3timo roteiro p/ vistar! Conhe\u00e7a: https://t.co/gAmbsKbx3F @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-10-28T12:00:01.000Z",
            "id": "791972786126237696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO) tem atra\u00e7\u00f5es como a Cachoeira do Carrossel. https://t.co/AbZZ0J2bFe"
        },
        {
            "author_id": "138415787",
            "created_at": "2016-10-28T11:54:44.000Z",
            "id": "791971458440454144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o da C\u00e2mara dos Deputados aprova regras para transformar \u00e1rea privada em unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/oHKR3R4Jo9"
        },
        {
            "author_id": "2609843834",
            "created_at": "2016-10-28T11:50:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "791970392521007105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/p4Tac67ODc"
        },
        {
            "author_id": "2826379013",
            "created_at": "2016-10-28T11:44:28.000Z",
            "id": "791968873872404480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu chorei quando vi a not\u00edcia de que a Europa criou uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Mar Ant\u00e1rtico"
        },
        {
            "author_id": "763053848671977472",
            "created_at": "2016-10-28T11:42:26.000Z",
            "id": "791968363861860356",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u274c\u26a0\u270b\u00cdndios protestam e fecham BR 101 na entrada do Parque Nacional https://t.co/9pd57ITr4A https://t.co/LA276IRKET"
        },
        {
            "author_id": "173807541",
            "created_at": "2016-10-28T11:40:16.000Z",
            "id": "791967819575373824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hugo pede implementa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira https://t.co/6H1hJzkbuR"
        },
        {
            "author_id": "322262721",
            "created_at": "2016-10-28T11:40:16.000Z",
            "id": "791967817453056000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hugo pede implementa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira https://t.co/FJKed4fmIr"
        },
        {
            "author_id": "85604054",
            "created_at": "2016-10-28T11:31:17.000Z",
            "id": "791965557302042624",
            "in_reply_to_user_id": "441256098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeoEsportes Ol\u00e1! Amanh\u00e3 tem corrida no Parque Municipal e Pampulha. Domingo no Shopping Ita\u00fa, Divin\u00f3polis, Itabirito e Parque Mangabeiras."
        },
        {
            "author_id": "85604054",
            "created_at": "2016-10-28T11:29:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "44017334",
                        "start": 0,
                        "username": "paulolamac"
                    }
                ]
            },
            "id": "791965022062653440",
            "in_reply_to_user_id": "44017334",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@paulolamac Ol\u00e1! Amanh\u00e3 tem corrida no Parque Municipal e Pampulha. Domingo no Shopping Ita\u00fa, Divin\u00f3polis, Itabirito e Parque Mangabeiras."
        },
        {
            "author_id": "85604054",
            "created_at": "2016-10-28T11:28:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "84235763",
                        "start": 0,
                        "username": "CJoficialCJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "791964758601719809",
            "in_reply_to_user_id": "84235763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CJoficialCJ Ol\u00e1! Amanh\u00e3 tem corrida no Parque Municipal e Pampulha. Domingo no Shopping Ita\u00fa, Divin\u00f3polis, Itabirito e Parque Mangabeiras."
        },
        {
            "author_id": "234344925",
            "created_at": "2016-10-28T11:26:32.000Z",
            "id": "791964363703787520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campeonato Mundial de trail running decorre amanh\u00e3 no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas, atraindo cerca de 200 mil... https://t.co/Un5Ae0oAFb"
        },
        {
            "author_id": "771207457553068033",
            "created_at": "2016-10-28T11:10:44.000Z",
            "id": "791960386622803969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Cantareira editada a partir da rede do Cia Proc. de Dados do Estado de SP - PRODESP https://t.co/AvES8IJ7GX"
        },
        {
            "author_id": "85604054",
            "created_at": "2016-10-28T11:09:36.000Z",
            "id": "791960101670129666",
            "in_reply_to_user_id": "2433832441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@98esportes Ol\u00e1! Amanh\u00e3 tem corrida no Parque Municipal e Pampulha. Domingo no Shopping Ita\u00fa, Divin\u00f3polis, Itabirito e Parque Mangabeiras."
        },
        {
            "author_id": "22635254",
            "created_at": "2016-10-28T10:45:23.000Z",
            "id": "791954004464906240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional de Ipanema in Ara\u00e7oiaba da Serra, S\u00e3o Paulo https://t.co/c8nY840umF"
        },
        {
            "author_id": "3047336490",
            "created_at": "2016-10-28T10:32:17.000Z",
            "id": "791950707733573634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "App Uni\u00e3o Europeia e 24 pa\u00edses criam \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Mar Ant\u00e1rtico: \n\n     ... https://t.co/Nkl9i14LYv App"
        },
        {
            "author_id": "79541747",
            "created_at": "2016-10-28T10:32:15.000Z",
            "id": "791950701165318144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uni\u00e3o Europeia e 24 pa\u00edses criam \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Mar Ant\u00e1rtico https://t.co/h4QWWBLkyS Via Globonews"
        },
        {
            "author_id": "712095905353228288",
            "created_at": "2016-10-28T10:27:58.000Z",
            "id": "791949623061417984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia, gente! Recebemos a not\u00edcia atrav\u00e9s do Parque Estadual de Ibitipoca que o atrativo\u2026 https://t.co/pu9H2hEHAl https://t.co/D77dXGPmvu"
        },
        {
            "author_id": "4581708035",
            "created_at": "2016-10-28T10:27:48.000Z",
            "id": "791949582867374082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/pNTi250VCz"
        },
        {
            "author_id": "46782195",
            "created_at": "2016-10-28T10:04:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79635295,
                        -21.20957579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "791943673185382400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f bora!! (@ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP) https://t.co/nV1GiWniCx"
        },
        {
            "author_id": "141308739",
            "created_at": "2016-10-28T10:01:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "10228272",
                        "start": 95,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "791942910010720256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CI 497 - Floresta Estadual Edmundo Navarro de Andrade - Rio Claro: https://t.co/SuFJk1sEuE via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "49015951",
            "created_at": "2016-10-28T09:57:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98381487,
                        -23.04485037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "791941906477355008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MoveYourBody #SIA \ud83c\udfa7 (@ Parque Municipal Jaime Ferragut in Vinhedo, SP) https://t.co/Iib2cs3yir https://t.co/m2vepOYqND"
        },
        {
            "author_id": "459164718",
            "created_at": "2016-10-28T09:14:31.000Z",
            "id": "791931137962545153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACESSE https://t.co/al1jiQp1cb\nLEIA E DIVULGUE: Porto Seguro: Parque Nacional do Pau Brasil ser\u00e1 aberto \u00e0 visita\u00e7\u00e3o https://t.co/RdDfQVP8yE"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-10-28T08:58:18.000Z",
            "id": "791927059685728256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nAgricultores tiveram que deixar suas terras e n\u00e3o receberam pagamento. Imposi\u00e7\u00e3o de uma lei aumentou os limites do Parque Nacional do C\u2026"
        },
        {
            "author_id": "715638917547036672",
            "created_at": "2016-10-28T08:39:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e60cc1f72c303272"
            },
            "id": "791922293467336704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Entardecer,Parque Nacional Serra do Ouro Branco.Mg.Brasil. https://t.co/Lx3tE1DcnM"
        },
        {
            "author_id": "70065005",
            "created_at": "2016-10-28T08:11:40.000Z",
            "id": "791915322714370048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/t2MLfU8O5X"
        },
        {
            "author_id": "711170946",
            "created_at": "2016-10-28T07:52:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26353,
                        -22.83662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "791910613345644544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! @ Parque \u00c1rea De Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Da Fazendinha https://t.co/7uiYSp35ri"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2016-10-28T03:47:44.000Z",
            "id": "791848902454603780",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Liga do Planeta: Carro oficial usado em crime ambiental na Reserva Extrativista Verde Para Sempre no Par\u00e1 https://t.co/20bb6bRTh6 https://t.co/KPFZQWB9du"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2016-10-28T03:47:33.000Z",
            "id": "791848853561638912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: Carro oficial usado em crime ambiental na Reserva Extrativista Verde Para Sempre no Par\u00e1 https://t.co/20bb6bRTh6"
        },
        {
            "author_id": "348516033",
            "created_at": "2016-10-28T02:17:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "791826166223077377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lo lindo de viajar! @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/hmuxVZxtA6"
        },
        {
            "author_id": "427969548",
            "created_at": "2016-10-28T01:54:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "791820442508025856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alto perro \ud83d\udc36 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/gzPCVRvyRi"
        },
        {
            "author_id": "184627069",
            "created_at": "2016-10-28T01:02:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85232644,
                        -29.31312094
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "791807380472401921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gratid\u00e3o define \ud83d\ude18 @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/Ao16sFfPFk"
        },
        {
            "author_id": "2789886750",
            "created_at": "2016-10-28T00:39:07.000Z",
            "id": "791801432844308482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Argentina vai ganhar um novo parque nacional https://t.co/NEMLvxsSxM https://t.co/FyqawF4pKV"
        },
        {
            "author_id": "22414552",
            "created_at": "2016-10-28T00:38:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0066e3b369d7d5fc"
            },
            "id": "791801282390548481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Previa (@ Parque Municipal de Barranco in Barranco, Lima) https://t.co/BuXRvyG1JX"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-10-28T00:36:29.000Z",
            "id": "791800771784372224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol https://t.co/fL9YtQqMGw"
        },
        {
            "author_id": "85453832",
            "created_at": "2016-10-28T00:21:06.000Z",
            "id": "791796900328411137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hugo Motta pede implementa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do\u00a0Teixeira https://t.co/YFOWLZNsfT https://t.co/qUxpfLbYZU"
        },
        {
            "author_id": "75305813",
            "created_at": "2016-10-28T00:21:04.000Z",
            "id": "791796891793043456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hugo Motta pede implementa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do\u00a0Teixeira https://t.co/fElGHBrfZD https://t.co/f4Q0Lv4VM1"
        },
        {
            "author_id": "1564500680",
            "created_at": "2016-10-28T00:15:05.000Z",
            "id": "791795387665440768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fico t\u00e3o feliz no Parque Municipal de Barueri"
        },
        {
            "author_id": "328028507",
            "created_at": "2016-10-28T00:14:14.000Z",
            "id": "791795171285434368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No total, s\u00e3o mais de 19 mil hectares de territ\u00f3rio protegidos, com potencial para se transformar agora, em um... https://t.co/bmwaS7QzLD"
        },
        {
            "author_id": "465057764",
            "created_at": "2016-10-27T23:37:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "791785840984911872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f\ud83c\udf0a @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/IZVwl9ZDO4"
        },
        {
            "author_id": "184597911",
            "created_at": "2016-10-27T23:33:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.29108,
                        -7.97772
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3c9991031f7839df"
            },
            "id": "791784864852824064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje a tarde em visita ao Parque estadual vale da Pimenteira e depois no loteamento 3 da lajinha\u2026 https://t.co/zdElJZknhg"
        },
        {
            "author_id": "60770211",
            "created_at": "2016-10-27T23:32:29.000Z",
            "id": "791784664231010308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Serra da Capivara, localizado no munic\u00edpio de S\u00e3o Raimundo Nonato (PI), est\u00e1 retomando for\u00e7a... https://t.co/Ji9DzdYeG5"
        },
        {
            "author_id": "60770211",
            "created_at": "2016-10-27T23:32:17.000Z",
            "id": "791784614058569728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara se reergue e volta a atrair\u00a0turistas https://t.co/0JEawPh2wa https://t.co/x4uyiSq17R"
        },
        {
            "author_id": "1204076166",
            "created_at": "2016-10-27T23:31:58.000Z",
            "id": "791784534585073668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Guarapari https://t.co/PURZLy8vRe"
        },
        {
            "author_id": "4832119890",
            "created_at": "2016-10-27T23:10:31.000Z",
            "id": "791779136914108416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ClickBus PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira. Read Blog: https://t.co/8s09L1tvR9"
        },
        {
            "author_id": "269949036",
            "created_at": "2016-10-27T23:08:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "791778589775724544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cataratasdeiguazu #Brasil #Saltos #fozigua\u00e7u @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u -\u2026 https://t.co/KMYE9drxCH"
        },
        {
            "author_id": "771354594110832640",
            "created_at": "2016-10-27T23:08:05.000Z",
            "id": "791778522767515648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Swell BOM-BAN-DO! @ Reserva Biol\u00f3gica Do Atol Das Rocas https://t.co/8vALkN6vBM"
        },
        {
            "author_id": "140812423",
            "created_at": "2016-10-27T23:08:00.000Z",
            "id": "791778502777405440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pau Brasil (BA) ser\u00e1 aberto \u00e0 visita\u00e7\u00e3o no dia 28 de outubro - Imprensa na Net https://t.co/Xb5eJtDagc"
        },
        {
            "author_id": "140812423",
            "created_at": "2016-10-27T23:01:16.000Z",
            "id": "791776810723905537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pau Brasil (BA) ser\u00e1 aberto \u00e0 visita\u00e7\u00e3o no dia 28 de outubro - Imprensa na Net https://t.co/gD2W2wwCur"
        },
        {
            "author_id": "252521729",
            "created_at": "2016-10-27T22:49:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8651255,
                        -16.7249485
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "791773750614110208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#studiomvideoetv no parque estadual da #LapaGrande \n\n\ud83c\udfa5\ud83c\udfac\ud83d\udcfa\n\n#TV #dslr #v\u00eddeo #televis\u00e3o\u2026 https://t.co/r2kf44np2y"
        },
        {
            "author_id": "29074194",
            "created_at": "2016-10-27T22:35:24.000Z",
            "id": "791770299242991618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora Porto Seguro convite ICMBIO Parque Nacional Pau Brasil (@ Aeroporto de S\u00e3o Paulo / Congonhas in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/jTkVjdXPN2"
        },
        {
            "author_id": "59832757",
            "created_at": "2016-10-27T22:35:11.000Z",
            "id": "791770245169950720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa not\u00edcia \u00e9 de julho de 2015. O Horto Florestal se tornou parque municipal, no dia 30 de julho, em sess\u00e3o... https://t.co/0C6lv5gYkk"
        },
        {
            "author_id": "3063896469",
            "created_at": "2016-10-27T22:01:00.000Z",
            "id": "791761642304528389",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara: Comiss\u00e3o aprova regras para transformar \u00e1rea privada em unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/3Js95ZI5g4"
        },
        {
            "author_id": "723606920",
            "created_at": "2016-10-27T21:53:07.000Z",
            "id": "791759660801990656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se sentindo relaxado em Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino https://t.co/AG3zQxlUIX"
        },
        {
            "author_id": "2445608964",
            "created_at": "2016-10-27T21:50:54.000Z",
            "id": "791759101504217088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Miss this place... \u2764\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83c\udf34 @ Parque Municipal De Bh https://t.co/SPqbToQECu"
        },
        {
            "author_id": "462771738",
            "created_at": "2016-10-27T21:34:20.000Z",
            "id": "791754931401142272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Argentina vai ganhar um novo parque nacional https://t.co/KesyHZrWNy"
        },
        {
            "author_id": "2789886750",
            "created_at": "2016-10-27T21:22:07.000Z",
            "id": "791751855642595328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Argentina vai ganhar um novo parque nacional https://t.co/irKQ5TdmYi https://t.co/bCa2Hqcl1K"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-10-27T21:18:09.000Z",
            "id": "791750861076570113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvore da Vida \ud83d\udc9a #Alface #SalveTudoEtodos @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/3rXGgOdayv"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2016-10-27T21:17:44.000Z",
            "id": "791750755401084928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Argentina vai ganhar um novo parque nacional https://t.co/MvyxBL4I42"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-10-27T21:16:32.000Z",
            "id": "791750454371684352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Infinito \u26c5 #Deus @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/QnjAMvVLIm"
        },
        {
            "author_id": "608026732",
            "created_at": "2016-10-27T21:14:26.000Z",
            "id": "791749923188334593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Argentina vai ganhar um novo parque nacional: Os brasileiros est\u00e3o prestes a ganhar mais uma op\u00e7\u00e3o de atra\u00e7\u00e3o... https://t.co/MBUuTt7VWc"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-10-27T21:01:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "412428260",
                        "start": 79,
                        "username": "NerdsViajantes"
                    }
                ]
            },
            "id": "791746569829814273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blogueiros Por Minas \u2013 Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/PGFpN3M5As via @NerdsViajantes"
        },
        {
            "author_id": "1137124794",
            "created_at": "2016-10-27T20:58:19.000Z",
            "id": "791745867191611392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira | Blog ClickBus https://t.co/P3CMNnXKrh"
        },
        {
            "author_id": "771132579181395968",
            "created_at": "2016-10-27T20:55:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "2738169987",
                        "start": 51,
                        "username": "rogeriop49"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87330298,
                        -23.49735454
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "791745052355751936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dom Jos\u00e9 in Barueri, SP w/ @rogeriop49 https://t.co/9cEOjZxzYB"
        },
        {
            "author_id": "713425058816008192",
            "created_at": "2016-10-27T20:21:40.000Z",
            "id": "791736645359841280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi no Parque Estadual de Vila Velha que eu e meus amigos passamos um dos melhores dias nesse nosso v\u00edcio de... https://t.co/hOvTjshePj"
        },
        {
            "author_id": "2492545486",
            "created_at": "2016-10-27T20:18:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "791735769803132928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/ka7bMNO43Y"
        },
        {
            "author_id": "270507390",
            "created_at": "2016-10-27T20:14:37.000Z",
            "id": "791734872142479364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vem a\u00ed a oitava edi\u00e7\u00e3o do URA Rugby Day!\n\nNo pr\u00f3ximo domingo, 30/10, o campo do parque municipal Dom Jos\u00e9 de... https://t.co/ovVdXFS4dC"
        },
        {
            "author_id": "2691199207",
            "created_at": "2016-10-27T20:08:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2691199207",
                        "start": 0,
                        "username": "babyquelll"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "3223830142",
                        "start": 12,
                        "username": "marianafm11"
                    }
                ]
            },
            "id": "791733351866654720",
            "in_reply_to_user_id": "2691199207",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@babyquelll @marianafm11 \nParque municipal\nSol\nSa\u00edda\nSelfies\nsimp\u00e1tica"
        },
        {
            "author_id": "60925702",
            "created_at": "2016-10-27T20:08:14.000Z",
            "id": "791733264604139520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O importante \u00e9 o quanto isso te faz sorrir, s\u00f3! \ud83c\udf43\ud83c\udf3e#diariodeumaroadtrip @ Parque Estadual de Vila\u2026 https://t.co/DEHASxdj7H"
        },
        {
            "author_id": "107062262",
            "created_at": "2016-10-27T19:53:37.000Z",
            "id": "791729586937683968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hugo pede implementa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira https://t.co/52hbNza280"
        },
        {
            "author_id": "107868603",
            "created_at": "2016-10-27T19:46:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -21.12940753,
                        64.25105135
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3932d3da7922986"
            },
            "id": "791727731188707328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No parque nacional Thingvellir, aqui na Isl\u00e2ndia, al\u00e9m de nadar entre placas tect\u00f4nicas (veja\u2026 https://t.co/kZf6QsLGLT"
        },
        {
            "author_id": "59774569",
            "created_at": "2016-10-27T19:20:57.000Z",
            "id": "791721365258637313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 famoso por ser conhecido como o ''Saara Brasileiro'', e foi criado em... https://t.co/UZoBEC51XO"
        },
        {
            "author_id": "784947286983974912",
            "created_at": "2016-10-27T19:17:58.000Z",
            "id": "791720613924790272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este \u00e9 mais um dos \"chuveiros naturais\" que encontramos na trilha do Parque Nacional Serra de Itabaiana.\n\nhttps://t.co/rPUM6IeqV8 https://t.co/UVZZ8Ir2cT"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-10-27T19:15:48.000Z",
            "id": "791720070338797569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista Marinha de #Soure inova na elabora\u00e7\u00e3o de plano de manejo https://t.co/O0DBs8vL0S"
        },
        {
            "author_id": "2908846349",
            "created_at": "2016-10-27T19:04:28.000Z",
            "id": "791717214642511872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carro oficial usado em crime ambiental em Resex no Par\u00e1: Agentes do ICMBio encontram na Reserva Extrativista ... https://t.co/F4xfkQU9S4"
        },
        {
            "author_id": "37001492",
            "created_at": "2016-10-27T18:59:19.000Z",
            "id": "791715922327339008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegando no PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira, SP https://t.co/NMSqxH3x1U"
        },
        {
            "author_id": "444180713",
            "created_at": "2016-10-27T18:41:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.18077819,
                        11.2217662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "791711383322779648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nuai nuai \ud83d\udc1f @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona https://t.co/9xejxBt0D1"
        },
        {
            "author_id": "508767988",
            "created_at": "2016-10-27T18:38:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "981364131851882496",
                        "start": 81,
                        "username": "glauberuchoapi"
                    }
                ]
            },
            "id": "791710602053902336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades em Piracuruca-PI.\n\ud83d\udcf7 Autor(a): @riannaassis\n\ud83d\udc64ADM: @glauberuchoapi\n\ud83d\udea9 Utilize nossa... https://t.co/iP9Qqfcdqh"
        },
        {
            "author_id": "2308264727",
            "created_at": "2016-10-27T18:29:31.000Z",
            "id": "791708419929497600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova regras para transformar \u00e1rea privada em unidade de conserva\u00e7\u00e3o: A Comiss\u00e3o de Meio Ambiente e... https://t.co/5UxxVghMN0"
        },
        {
            "author_id": "1704550302",
            "created_at": "2016-10-27T18:29:14.000Z",
            "id": "791708350866132992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#camara Comiss\u00e3o aprova regras para transformar \u00e1rea privada em unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/CNdvNgPnwj"
        },
        {
            "author_id": "124463042",
            "created_at": "2016-10-27T17:51:03.000Z",
            "id": "791698739324981248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado, pelas 15h, venha apoiar a nossa equipa \u00e0 Maia:\n\nA.R.D.C. Gondim-Maia X Padroense F.C.\n\nParque Municipal... https://t.co/3zo0cVHbkE"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-10-27T17:39:07.000Z",
            "id": "791695736694005760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/QwIA38UNu8 https://t.co/vvRn8kUIZ8"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-10-27T17:37:53.000Z",
            "id": "791695426667896834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas https://t.co/DT6SfbEyc8 https://t.co/ch3PRX0qbz"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-10-27T17:36:40.000Z",
            "id": "791695120739528704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/ik3cXxsIQB https://t.co/OmwjBMmMMb"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-10-27T17:35:13.000Z",
            "id": "791694755633700864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/QgfSqr6qAb https://t.co/p6IzSwkEBA"
        },
        {
            "author_id": "305081296",
            "created_at": "2016-10-27T17:30:13.000Z",
            "id": "791693498105856000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite o blog do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque: https://t.co/wLgJrA2T2w"
        },
        {
            "author_id": "267725376",
            "created_at": "2016-10-27T17:19:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "48863557",
                        "start": 90,
                        "username": "Naturatins"
                    }
                ]
            },
            "id": "791690703046864897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u27a1 A Semarh participa nos pr\u00f3ximos dias 3 a 6 de novembro da a\u00e7\u00e3o ambiental promovida pelo @Naturatins, no Parque Estadual do Jalap\u00e3o. \u2b05"
        },
        {
            "author_id": "3428649460",
            "created_at": "2016-10-27T17:16:47.000Z",
            "id": "791690117106794496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pasandola bien\ud83d\udc4c\ud83d\udc99 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u -\u2026 https://t.co/Yz2SEPukFv"
        },
        {
            "author_id": "109830004",
            "created_at": "2016-10-27T17:13:08.000Z",
            "id": "791689196687745025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "me senti num safari mas na verdade era s\u00f3 parque nacional da tijuca \ud83d\ude02 @ Parque Nacional Da\u2026 https://t.co/Thd0QAgTen"
        },
        {
            "author_id": "109592586",
            "created_at": "2016-10-27T17:12:11.000Z",
            "id": "791688961655730177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Ilha Grande\nVem Passarinhar\nde 28 de outubro a 6 de novembro de 2016\n \n29/10 s\u00e1bado - de 8 a... https://t.co/R0TQRmoP9B"
        },
        {
            "author_id": "305081296",
            "created_at": "2016-10-27T16:50:33.000Z",
            "id": "791683514689318912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque: Inscri\u00e7\u00f5es abertas para o 4\u00ba Curso de Forma\u00e7\u00e3o de ... https://t.co/PUcrZnFENj"
        },
        {
            "author_id": "1694563674",
            "created_at": "2016-10-27T16:32:14.000Z",
            "id": "791678906805854208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grande presen\u00e7a a visita ao Itaimbezinho no Parque Nacional Aparados da Serra, da escola E.E.B Antonio Stuart de... https://t.co/wIt3dJTQVx"
        },
        {
            "author_id": "432980252",
            "created_at": "2016-10-27T16:23:56.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "791676815551107072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caaaara. O parque nacional de brasilia \u2661"
        },
        {
            "author_id": "22087765",
            "created_at": "2016-10-27T16:11:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.1703201,
                        -25.6087897
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e4f3ef6fbde53075"
            },
            "id": "791673569428189184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudade do mar! #tbt do para\u00edso da Ilha de Superaguai, em 2010. (\ud83d\udcf7 uebermut). @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/sUopfutmD1"
        },
        {
            "author_id": "53065138",
            "created_at": "2016-10-27T16:05:39.000Z",
            "id": "791672214143823872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios in Angra, Rio de Janeiro https://t.co/fgO7306uMN"
        },
        {
            "author_id": "918974665",
            "created_at": "2016-10-27T15:54:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "10228272",
                        "start": 76,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "791669497576955904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maranh\u00e3o de Verdade: Parque Estadual de Mirador https://t.co/bXlwtQvVdy via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "16665644",
            "created_at": "2016-10-27T15:49:55.000Z",
            "id": "791668254666260480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aten\u00e7\u00e3o@de@pai @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/s5uwZfMPj3"
        },
        {
            "author_id": "2694895114",
            "created_at": "2016-10-27T15:08:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76041916,
                        -9.61294307
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "791657752913477632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/aWbmAJWOqh"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2016-10-27T15:02:50.000Z",
            "id": "791656407531556864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal estar\u00e1 fechado para visita\u00e7\u00e3o; saiba os dias https://t.co/ncA1peoxes https://t.co/qil4Ooyj4L"
        },
        {
            "author_id": "71615244",
            "created_at": "2016-10-27T15:00:26.000Z",
            "id": "791655804457869313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hugo Motta pede cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira - https://t.co/vXpkLgYytY"
        },
        {
            "author_id": "3386371726",
            "created_at": "2016-10-27T14:57:04.000Z",
            "id": "791654958034804736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pau Brasil (BA) ser\u00e1 aberto \u00e0 visita\u00e7\u00e3o no dia 28 de outubro\nMais uma op\u00e7\u00e3o de lazer em Porto... https://t.co/jKK4wqYoaB"
        },
        {
            "author_id": "3393870682",
            "created_at": "2016-10-27T14:57:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "3393870682",
                        "start": 92,
                        "username": "paraibadebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "791654938141011968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hugo pede implementa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira https://t.co/Nfa4xoj0zZ via @paraibadebate"
        },
        {
            "author_id": "74560704",
            "created_at": "2016-10-27T14:55:44.000Z",
            "id": "791654619260870656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal estar\u00e1 fechado para visita\u00e7\u00e3o; saiba os dias https://t.co/UQHP5N9E6f"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2016-10-27T14:55:44.000Z",
            "id": "791654618963083264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal estar\u00e1 fechado para visita\u00e7\u00e3o; saiba os dias https://t.co/98Q1SUMUQx"
        },
        {
            "author_id": "155350464",
            "created_at": "2016-10-27T14:55:44.000Z",
            "id": "791654618946207744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal estar\u00e1 fechado para visita\u00e7\u00e3o; saiba os dias https://t.co/2oHyVe8KRE"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2016-10-27T14:55:44.000Z",
            "id": "791654618908528640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal estar\u00e1 fechado para visita\u00e7\u00e3o; saiba os dias https://t.co/ncA1peG8D2"
        },
        {
            "author_id": "143278596",
            "created_at": "2016-10-27T14:43:22.000Z",
            "id": "791651506709671936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelo menos 100 \u00edndios da tribo patax\u00f3, do Parque Nacional de Porto Seguro interditou, desde a madrugada desta... https://t.co/qEFduiDbFQ"
        },
        {
            "author_id": "108988113",
            "created_at": "2016-10-27T14:35:56.000Z",
            "id": "791649637232807937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hugo pede implementa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira: Ministro do Meio Ambiente autoriza estudo pa... https://t.co/2NxtAtzw9W"
        },
        {
            "author_id": "636197193",
            "created_at": "2016-10-27T14:22:50.000Z",
            "id": "791646342380740608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hugo pede implementa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira https://t.co/PbVWHPFFh8"
        },
        {
            "author_id": "76468667",
            "created_at": "2016-10-27T14:20:05.000Z",
            "id": "791645650836267009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hugo pede implementa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira https://t.co/WGg7v0B2vv"
        },
        {
            "author_id": "322262721",
            "created_at": "2016-10-27T14:20:05.000Z",
            "id": "791645649221525504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hugo pede implementa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira https://t.co/3BMMqfPRPB"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-10-27T13:56:22.000Z",
            "id": "791639679221264384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante da Trilha do Cart\u00e3o Postal, Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os(PARNASO), Teres\u00f3polis-RJ, Brasil.\nNo m\u00eas... https://t.co/7NUlLKtaeq"
        },
        {
            "author_id": "167153497",
            "created_at": "2016-10-27T13:22:22.000Z",
            "id": "791631124548161537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia.\nNo nosso \"onde ir em S\u00e3o Paulo\", destacamos o Parque estadual da Cantareira.\nO lugar \u00e9 fenomenal,... https://t.co/ejWpn426ef"
        },
        {
            "author_id": "79099308",
            "created_at": "2016-10-27T13:13:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -0.14361111,
                        51.50416667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "457b4814b4240d87"
            },
            "id": "791628781463011329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BoaTarde do #GreenPark, onde eu vim buscar umas ideias para o Parque Municipal de #Mossor\u00f3 \ud83c\udf33\ud83c\udf43\ud83c\udf42\u2026 https://t.co/DB8cL9SEPw"
        },
        {
            "author_id": "2549455517",
            "created_at": "2016-10-27T12:51:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.3499172,
                        -23.96914705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "791623475572117506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BomDiaSenhores...\n\n201-02 \ud83d\ude92\ud83c\udfca\ud83c\udffc\ud83c\udfc3\ud83c\udffb\n#GBMarSantos\ud83d\udea8\ud83d\udc4a\ud83c\udffc @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/ZCorpJQN02"
        },
        {
            "author_id": "1344908742",
            "created_at": "2016-10-27T12:42:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.00842678,
                        -12.57605739
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1212b013c85a8095"
            },
            "id": "791621110500646912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at parque municipal da Praia do Forte - Klaus Peter https://t.co/Ia6B63Of0j"
        },
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2016-10-27T12:29:21.000Z",
            "id": "791617781393395714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Professor Afonso fala sobre crise ambiental e import\u00e2ncia do Parque Nacional do Igua\u00e7u  https://t.co/bOUQLGsPoA"
        },
        {
            "author_id": "161336887",
            "created_at": "2016-10-27T12:20:26.000Z",
            "id": "791615538707456000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Vale do Thaya, situado ao norte da Baixa #\u00c1ustria, \u00e9 um dos mais belos vales da \u00c1ustria. https://t.co/o31hgCIHuM https://t.co/ik7RYqEoaz"
        },
        {
            "author_id": "269387547",
            "created_at": "2016-10-27T12:09:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19988819,
                        -29.64386246
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "791612797582880768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"... fa\u00e7a dos seus sonhos, um objetivo...\" #Enart2016 #dalechaleira @ Parque Municipal Do Chimarr\u00e3o https://t.co/XgbkeMGS0Q"
        },
        {
            "author_id": "2467014696",
            "created_at": "2016-10-27T12:01:17.000Z",
            "id": "791610719674380288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"E a flor conhece o beija-flor..\" \ud83c\udfbc @ Parque Nacional De Brasilia https://t.co/A4PsplfxG4"
        },
        {
            "author_id": "2329109605",
            "created_at": "2016-10-27T12:00:03.000Z",
            "id": "791610407639248896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea vai se impressionar com a Ponta da Piedade, no Algarve! \ud83d\ude0d https://t.co/v0u2CeRD2M"
        },
        {
            "author_id": "47385765",
            "created_at": "2016-10-27T11:58:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1701835,
                        -29.91606608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "791610096367312896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/cUGqvCRwmJ"
        },
        {
            "author_id": "28906457",
            "created_at": "2016-10-27T11:29:46.000Z",
            "id": "791602785674461184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fiquei reclusa da sociedade sem facebook e s\u00f3 agora descobri que vai ter show do criolo no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-10-27T11:16:27.000Z",
            "id": "791599438036865024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol https://t.co/l5oikaxo1V"
        },
        {
            "author_id": "921589717",
            "created_at": "2016-10-27T10:50:01.000Z",
            "id": "791592783526109184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALERTA GERAL: Grave amea\u00e7a paira sobre o nosso \u00fanico Parque Nacional https://t.co/X7i5B7j7LM"
        },
        {
            "author_id": "483746284",
            "created_at": "2016-10-27T10:44:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "791591467374481409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/gFWuxpMLAq"
        },
        {
            "author_id": "784090374532919298",
            "created_at": "2016-10-27T10:29:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "791587657474334720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jaragu\u00e1: Trilhando em S\u00e3o Paulo\nhttps://t.co/Ggb7ztj9je https://t.co/h6xM2Zxrk8"
        },
        {
            "author_id": "773163606213062657",
            "created_at": "2016-10-27T10:26:30.000Z",
            "id": "791586865157668864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabo Gir\u00e3o ter\u00e1 \u00e1rea protegida em terra e no mar https://t.co/TtRBEvIbHo #ambiente #destaque #madeira"
        },
        {
            "author_id": "97677202",
            "created_at": "2016-10-27T10:16:01.000Z",
            "id": "791584227343077376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica ocupa o Parque Municipal de BH https://t.co/ItHzjooLdt https://t.co/YNRUoi6zGM"
        },
        {
            "author_id": "2462408032",
            "created_at": "2016-10-27T10:03:12.000Z",
            "id": "791581000841256964",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/swD5covS1q"
        },
        {
            "author_id": "1688977351",
            "created_at": "2016-10-27T10:00:03.000Z",
            "id": "791580209736712192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Vulc\u00f5es do Hava\u00ed, EUA.\nFot\u00f3grafo Mike Mezeul. https://t.co/HhOhqQwJcS"
        },
        {
            "author_id": "4757943989",
            "created_at": "2016-10-27T10:00:02.000Z",
            "id": "791580205399805956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal https://t.co/KGvARrrnvY"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2016-10-27T09:48:02.000Z",
            "id": "791577187304480768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a  o Centro de Visitantes na Sede do Parque Nacional Marinod dos Abrolhos, Praia do Kitongo-Caravelas-... https://t.co/Bvg90XUCCe"
        },
        {
            "author_id": "93448751",
            "created_at": "2016-10-27T09:32:05.000Z",
            "id": "791573170205650944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rep\u00f3rter Eco mostra riquezas do Parque Estadual Juquery https://t.co/hlNfLZJZdQ"
        },
        {
            "author_id": "1251729540",
            "created_at": "2016-10-27T09:29:54.000Z",
            "id": "791572620198019072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O Parque Nacional do Ja\u00fa se consolidou como um lugar privilegiado para a realiza\u00e7\u00e3o de pesquisas\", diz cient... https://t.co/Z1ui6ooZ3F"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2016-10-27T08:50:16.000Z",
            "id": "791562647665868800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Bom dia, viajantes! Grand Canyon, segundo Parque Nacional mais visitado dos Eua. Veja outras parques nacionais: https://t.co/FfSDlCKGTL \ud83d\udeb6\ud83d\ude31 \ud83d\ude0d https://t.co/HFY1VE629z"
        },
        {
            "author_id": "284506768",
            "created_at": "2016-10-27T07:58:10.000Z",
            "id": "791549536183394304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o https://t.co/zaDoGYfrAl"
        },
        {
            "author_id": "2579427698",
            "created_at": "2016-10-27T07:10:41.000Z",
            "id": "791537585407594497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica ocupa o Parque Municipal de BH - https://t.co/3SmvUWTkem via https://t.co/Yer6QxrFrT"
        },
        {
            "author_id": "55942232",
            "created_at": "2016-10-27T07:01:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "791535314674262016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Treino\u00e9Treino #EduRun (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/ZEqeMdE96C https://t.co/w8x6u55som"
        },
        {
            "author_id": "3227478257",
            "created_at": "2016-10-27T05:52:46.000Z",
            "id": "791517979376807936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost #Destaque \u2714diva.guimaraes @ Parque Municipal do Mocambo https://t.co/6r7LWwTV2q"
        },
        {
            "author_id": "771354594110832640",
            "created_at": "2016-10-27T05:33:49.000Z",
            "id": "791513210738335744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tubar\u00e3o lim\u00e3o. Reserva Biol\u00f3gica do Atol das Rocas/ICMBIO/MMA. Foto: Z\u00e9lia Brito. https://t.co/wJ50Y095lI"
        },
        {
            "author_id": "771354594110832640",
            "created_at": "2016-10-27T05:30:55.000Z",
            "id": "791512478911959040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tubar\u00e3o lim\u00e3o, nadadeira caudal. Reserva Biol\u00f3gica do Atol das Rocas/ICMBIO/MMA. Foto: Z\u00e9lia Brito. https://t.co/EnNy8kNKM6"
        },
        {
            "author_id": "523673698",
            "created_at": "2016-10-27T03:33:07.000Z",
            "id": "791482836339531776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari in Po\u00e7os de Caldas, MG https://t.co/YtiwGISJEt"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2016-10-27T02:56:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "11160692",
                        "start": 125,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "791473661655982080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O Parque Nacional do Ja\u00fa se consolidou como um lugar privilegiado para a realiza\u00e7\u00e3o de pesqu... https://t.co/HKZo96BOGh via @wwf_brasil"
        },
        {
            "author_id": "22635254",
            "created_at": "2016-10-27T02:38:28.000Z",
            "id": "791469081824227328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional de Ipanema in Ara\u00e7oiaba da Serra, S\u00e3o Paulo https://t.co/0LtMAqCMCb"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-10-27T02:24:35.000Z",
            "id": "791465587167944705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "4398965727",
            "created_at": "2016-10-27T01:42:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "2416683505",
                        "start": 58,
                        "username": "bigasmadonna"
                    }
                ]
            },
            "id": "791455102037000192",
            "in_reply_to_user_id": "2416683505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou fazer na \"Voar\", fica ali do lado do parque municipal @bigasmadonna"
        },
        {
            "author_id": "68585097",
            "created_at": "2016-10-27T01:41:36.000Z",
            "id": "791454772062748673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luan, mais atleticano que os meninos que foram no Parque Municipal em 1908. G\u00eanio, imortal do #Galo."
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-10-27T01:37:10.000Z",
            "id": "791453656088453120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lWmFvXRRBt https://t.co/L9VII27Asj"
        },
        {
            "author_id": "227887900",
            "created_at": "2016-10-27T01:36:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85232644,
                        -29.31312094
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "791453476018466817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O sorriso que me conquistou \u2764\ufe0f @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/NAtdzltPpT"
        },
        {
            "author_id": "1107506515",
            "created_at": "2016-10-27T01:25:46.000Z",
            "id": "791450786991476736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como mesmo e eu adorooooo\ud83d\ude0d\ud83d\ude0b @ Parque Municipal Harry Hobus https://t.co/fcp0Ta2NdA"
        },
        {
            "author_id": "319212951",
            "created_at": "2016-10-27T00:54:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "791442870330884097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/yIYYUngjN3"
        },
        {
            "author_id": "237525638",
            "created_at": "2016-10-27T00:53:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19998601,
                        -29.64330509
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "791442737920749568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfb8\ud83c\udfb6 @ Parque Nacional Do Chimarr\u00e3o https://t.co/4DBQfDpYTa"
        },
        {
            "author_id": "43517684",
            "created_at": "2016-10-27T00:47:09.000Z",
            "id": "791441066960515072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas no Parque Nacional do Itatiaia!!!! #somosazrunning #amelhorcorrida\n#correbrasil #p\u2026 https://t.co/Ry56bkc0XW https://t.co/su263dJoLt"
        },
        {
            "author_id": "319212951",
            "created_at": "2016-10-27T00:24:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "791435353794154496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "La potencia del agua \ud83d\ude31 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/bBPJorfw1e"
        },
        {
            "author_id": "319212951",
            "created_at": "2016-10-27T00:21:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "791434616087404564",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc8f @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/y0VmIOLXLJ"
        },
        {
            "author_id": "139172377",
            "created_at": "2016-10-27T00:21:17.000Z",
            "id": "791434558981877760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica internacional ocupa o Parque Municipal de Belo\u00a0Horizonte https://t.co/HcmVX6lXwY https://t.co/sPmJGvUnLb"
        },
        {
            "author_id": "711170946",
            "created_at": "2016-10-27T00:12:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26353,
                        -22.83662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "791432390954496000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite! @ Parque \u00c1rea De Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Da Fazendinha https://t.co/1ii6YkHnXz"
        },
        {
            "author_id": "319212951",
            "created_at": "2016-10-27T00:11:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "791432214999367685",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coaties al acecho \ud83d\ude01 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/TYQFIpFsVC"
        },
        {
            "author_id": "319212951",
            "created_at": "2016-10-27T00:04:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "791430311938752512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belleza @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/RE3DxqKtMu"
        },
        {
            "author_id": "319212951",
            "created_at": "2016-10-27T00:03:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "791430078123106304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/6IVdLBWmDJ"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2016-10-27T00:03:15.000Z",
            "id": "791430020350836736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Domingos/GO: Conselho do Parque Estadual de Terra Ronca ser\u00e1 reativado\nhttps://t.co/vniWnXi7MH"
        },
        {
            "author_id": "319212951",
            "created_at": "2016-10-27T00:02:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "791429881003290624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4c\ud83c\udffb @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/IuW4tYF9gD"
        },
        {
            "author_id": "319212951",
            "created_at": "2016-10-27T00:01:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "791429529680154624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4c\ud83c\udffb @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/YnzZvTvYIV"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-10-26T23:37:29.000Z",
            "id": "791423537185714176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi  (Parque Nacional Aparados da Serra) https://t.co/QMnJmt43mr"
        },
        {
            "author_id": "2779128770",
            "created_at": "2016-10-26T23:24:34.000Z",
            "id": "791420285773905920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/4Cqa9FSnFZ"
        },
        {
            "author_id": "322326163",
            "created_at": "2016-10-26T22:52:09.000Z",
            "id": "791412126497800193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Futuro PARQUE ESTADUAL regi\u00e3o misteriosa em JACINTO MG com apoio #IEF #ibama #Governo vai"
        },
        {
            "author_id": "3345951381",
            "created_at": "2016-10-26T22:22:21.000Z",
            "id": "791404627111608320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro de Pesquisadores PARNASO 2016\n\nFinalmente, o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os conseguiu adquirir uma... https://t.co/2OCYAip8gK"
        },
        {
            "author_id": "8418202",
            "created_at": "2016-10-26T22:21:12.000Z",
            "id": "791404339306704896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf2b#fog #semfiltro @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/FHORnGhBCg"
        },
        {
            "author_id": "751980012",
            "created_at": "2016-10-26T22:13:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02712939,
                        -3.10180366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "791402350107820033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/JTiSmvubVL"
        },
        {
            "author_id": "389181137",
            "created_at": "2016-10-26T21:48:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1133667235665534976",
                        "start": 53,
                        "username": "V1NNO"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "1304469759300337664",
                        "start": 60,
                        "username": "LF_CRVG"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "791396007485505537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @v1nno @lf_crvg https://t.co/Sv7gNyCi7s"
        },
        {
            "author_id": "15496705",
            "created_at": "2016-10-26T21:42:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18731263,
                        -22.90434666
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "791394529773576193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AFS 60 anos! (@ Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ) https://t.co/6CspGrQ5He"
        },
        {
            "author_id": "543448161",
            "created_at": "2016-10-26T21:33:32.000Z",
            "id": "791392340619341824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca https://t.co/bzbB0tNJHC"
        },
        {
            "author_id": "71601003",
            "created_at": "2016-10-26T21:25:44.000Z",
            "id": "791390380487020544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem palavras com a beleza da Serra da Capivara @ Parque Nacional Da\u2026 https://t.co/wLScmRb4cw"
        },
        {
            "author_id": "2365241572",
            "created_at": "2016-10-26T21:11:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.36834591,
                        -20.24423411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "791386813189361665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilha de lugar ..  \ud83d\ude0e\ud83d\udca6\ud83c\udf33\ud83c\udfca\ud83c\udfde @ Parque Nacional Serra Da Canastra https://t.co/S6YHBzeHaw"
        },
        {
            "author_id": "38976433",
            "created_at": "2016-10-26T20:58:37.000Z",
            "id": "791383554911379457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores visitam o Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/7t08eRZ4Vk"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-10-26T20:30:01.000Z",
            "id": "791376357557014529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O entardecer da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Algodoal Maiandeua (AM) veio mostrar sua beleza. https://t.co/3A4SfrXXAE"
        },
        {
            "author_id": "575610768",
            "created_at": "2016-10-26T20:27:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "791635",
                        "start": 111,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "791375833864740864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Cunhambebe realiza interc\u00e2mbio de Manejo de Trilha | WikiParques - https://t.co/DXhPAMZUFH via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "4873888463",
            "created_at": "2016-10-26T20:26:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "2561091",
                        "start": 0,
                        "username": "Publico"
                    }
                ]
            },
            "id": "791375395866177538",
            "in_reply_to_user_id": "2561091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Publico o@parque nacional de montesinho \u00e9 o s\u00edtio em@Portugal onde existem@mais lobos em estado@selvagem"
        },
        {
            "author_id": "3892033108",
            "created_at": "2016-10-26T19:52:02.000Z",
            "id": "791366799275073536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Capivara abriga uma das maiores cole\u00e7\u00f5es de arte rupestre do mundo, possuindo mais... https://t.co/wNZYGmKM9j"
        },
        {
            "author_id": "1640951684",
            "created_at": "2016-10-26T19:47:12.000Z",
            "id": "791365585040973829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/46DaaaWEk2"
        },
        {
            "author_id": "33380823",
            "created_at": "2016-10-26T19:46:10.000Z",
            "id": "791365324385951744",
            "in_reply_to_user_id": "33380823",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ela me manda mensagem\n- Desci a rua direitinho, mas j\u00e1 t\u00f4 dentro do parque municipal e ainda n\u00e3o achei o Pal\u00e1cio"
        },
        {
            "author_id": "67946910",
            "created_at": "2016-10-26T19:44:54.000Z",
            "id": "791365003177754624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "N\u00e3o h\u00e1 nenhum impedimento para a cria\u00e7\u00e3o de mais de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o em procedimento \u00fanico. STF, MS 25.347"
        },
        {
            "author_id": "704111908",
            "created_at": "2016-10-26T19:38:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "791363272037588993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/1iLpb54Vtq"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2016-10-26T18:52:41.000Z",
            "id": "791351863316770817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo decide que IEF regularizar\u00e1 pagamentos em atraso de funcion\u00e1rios das unidade de conserva\u00e7\u00e3o estaduais - https://t.co/NgoEqjd2Yb"
        },
        {
            "author_id": "1394456568",
            "created_at": "2016-10-26T18:40:44.000Z",
            "id": "791348856005005312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo promove dia de limpeza https://t.co/agl9eOFXaf"
        },
        {
            "author_id": "713055732011253760",
            "created_at": "2016-10-26T18:27:48.000Z",
            "id": "791345603221618688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar imperd\u00edvel em Foz do Igua\u00e7u https://t.co/kfAiPqbdGz #Parana #FozdoIgua\u00e7u #DicadeViagem #NossosDestinos"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-10-26T18:20:10.000Z",
            "id": "791343680611356676",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u abre sele\u00e7\u00e3o para acordo de coopera\u00e7\u00e3o https://t.co/2NK7CrI4PS https://t.co/PSMblC7zMD"
        },
        {
            "author_id": "70119107",
            "created_at": "2016-10-26T17:13:09.000Z",
            "id": "791326813393981440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais fotos do Parque Nacional do Catimbau, PE."
        },
        {
            "author_id": "28647065",
            "created_at": "2016-10-26T16:55:00.000Z",
            "id": "791322247868932096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u. @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/B3Kl7QL1u2"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2016-10-26T16:02:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "97677202",
                        "start": 0,
                        "username": "jornalodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "791308967045533696",
            "in_reply_to_user_id": "97677202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JornalOdebate Exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica ocupa o Parque Municipal de BH https://t.co/bjn1B0IGD0 #jornalodebate #bh"
        },
        {
            "author_id": "96387764",
            "created_at": "2016-10-26T16:02:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "97677202",
                        "start": 0,
                        "username": "jornalodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "791308965216980997",
            "in_reply_to_user_id": "97677202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JornalOdebate Exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica ocupa o Parque Municipal de BH https://t.co/hX2sWr0RCM #jornalodebate #bh"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-10-26T15:38:53.000Z",
            "id": "791303093510176768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista do Pirajuba\u00e9 (SC) promove 1\u00aa Jornada Cient\u00edfica https://t.co/bEbqsOjNko"
        },
        {
            "author_id": "182582636",
            "created_at": "2016-10-26T15:13:57.000Z",
            "id": "791296816662781953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja - Piscinas naturais de Semuc Champey \u2013Guatemala: Semuc Champey \u00e9 um monumento natural que oferece uma be... https://t.co/iRNRrdr0Pj"
        },
        {
            "author_id": "517908088",
            "created_at": "2016-10-26T15:13:56.000Z",
            "id": "791296814674616320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja - Piscinas naturais de Semuc Champey \u2013Guatemala: Semuc Champey \u00e9 um monumento natural que oferece uma be... https://t.co/syzdI0xL5R"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-10-26T14:56:56.000Z",
            "id": "791292534416900096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A tesourinha (Tyrannus savana) \u00e9 uma ave migrat\u00f3ria e esse m\u00eas \u00e9 possivel v\u00ea-la no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias... https://t.co/wRFj1hx1FP"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2016-10-26T14:50:31.000Z",
            "id": "791290919026851841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma v\u00edtima do MASSACRE DA PESCA INDISCRIMINADA NA \"\u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL\" da Baleia Franca. Criada pra... https://t.co/iAYt6Bjwcr"
        },
        {
            "author_id": "4301840482",
            "created_at": "2016-10-26T14:09:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "4301840482",
                        "start": 86,
                        "username": "cnsustentavel"
                    }
                ]
            },
            "id": "791280486043750400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho do Parque Estadual de Terra Ronca \u00e9 reativado: https://t.co/eGIRVpzM2M - via:@cnsustentavel"
        },
        {
            "author_id": "2230383367",
            "created_at": "2016-10-26T13:55:09.000Z",
            "id": "791276988023603200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso panda volta ao parque nacional de Shennongjia mais de um s\u00e9culo depois https://t.co/qlOu3qoJXe"
        },
        {
            "author_id": "425399196",
            "created_at": "2016-10-26T13:41:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93486746,
                        -19.92290479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "791273461146591232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parquemunicipalbh #nofilter #zeisslens fotografo @gilmotablessed @ Parque Municipal De Bh https://t.co/Ub5QjqN1gH"
        },
        {
            "author_id": "786663340445724674",
            "created_at": "2016-10-26T13:39:36.000Z",
            "id": "791273072829534208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - WikiParques https://t.co/X5TtUyEqLb"
        },
        {
            "author_id": "146351504",
            "created_at": "2016-10-26T13:31:42.000Z",
            "id": "791271084159008768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso panda volta ao parque nacional de Shennongjia mais de um s\u00e9culo depois https://t.co/n1Bkk9tVKU"
        },
        {
            "author_id": "2501596321",
            "created_at": "2016-10-26T13:31:34.000Z",
            "id": "791271050147467264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso panda volta ao parque nacional de Shennongjia mais de um s\u00e9culo depois https://t.co/exABU5s7o4"
        },
        {
            "author_id": "42279114",
            "created_at": "2016-10-26T13:16:34.000Z",
            "id": "791267277505040385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso panda volta ao parque nacional de Shennongjia mais de um s\u00e9culo depois https://t.co/WmSRnVTqw6"
        },
        {
            "author_id": "373548120",
            "created_at": "2016-10-26T13:03:19.000Z",
            "id": "791263941087428608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns Susana Carvalho!!!\nA Directora-Adjunta de Paleontologia e Primatologia do Parque Nacional da Gorongosa,... https://t.co/50L8QACriA"
        },
        {
            "author_id": "130977460",
            "created_at": "2016-10-26T13:00:03.000Z",
            "id": "791263120928964609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em dias de c\u00e9u aberto, esse elevado ponto, localizado no N\u00facleo Curucutu do Parque Estadual da Serra do Mar-PESM,... https://t.co/hrs7VfHXlo"
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2016-10-26T12:54:02.000Z",
            "id": "791261606705528832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\ud83d\udce2\ud83d\udcdd O Parque Estadual do Desengano, do Inea, com a UFRRJ, ofereceu oficinas de capacita\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica para apicultores e produtores rurais! https://t.co/5Jsy7erzqV"
        },
        {
            "author_id": "703085421131993089",
            "created_at": "2016-10-26T12:51:24.000Z",
            "id": "791260945280602112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "marciomtc: Urso panda volta ao parque nacional de Shennongjia mais de um s\u00e9culo depois https://t.co/MUBxZDXHXH #mundonoticias"
        },
        {
            "author_id": "4757943989",
            "created_at": "2016-10-26T12:50:02.000Z",
            "id": "791260600022204417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo a Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade (OMS), as parasitoses s\u00e3o as doen\u00e7as mais comuns do mundo https://t.co/QhG4aTvLtc"
        },
        {
            "author_id": "3303646343",
            "created_at": "2016-10-26T12:48:32.000Z",
            "id": "791260221893148672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso panda volta ao parque nacional de Shennongjia mais de um s\u00e9culo depois https://t.co/llSdTeOOIJ"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2016-10-26T12:47:40.000Z",
            "id": "791260002145009664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso panda volta ao parque nacional de Shennongjia mais de um s\u00e9culo depois https://t.co/CdMKt0yjJX #mundonoticias"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2016-10-26T12:47:38.000Z",
            "id": "791259994800857088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso panda volta ao parque nacional de Shennongjia mais de um s\u00e9culo depois: Um casal de ursos panda foi tran... https://t.co/BFoEU1leIb"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2016-10-26T12:45:14.000Z",
            "id": "791259392561651712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso panda volta ao parque nacional de Shennongjia mais de um s\u00e9culo depois https://t.co/H2g0v97cLM"
        },
        {
            "author_id": "610829256",
            "created_at": "2016-10-26T12:34:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "610829256",
                        "start": 105,
                        "username": "Site_Flamengo"
                    }
                ]
            },
            "id": "791256766776381440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso panda volta ao parque nacional de Shennongjia mais de um s\u00e9culo depois https://t.co/moP3q5Dmgv via: @Site_Flamengo"
        },
        {
            "author_id": "610829256",
            "created_at": "2016-10-26T12:34:45.000Z",
            "id": "791256752842911744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso panda volta ao parque nacional de Shennongjia mais de um s\u00e9culo depois https://t.co/IyqbInl14D"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2016-10-26T12:31:11.000Z",
            "id": "791255857149284353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso panda volta ao parque nacional de Shennongjia mais de um s\u00e9culo depois"
        },
        {
            "author_id": "22409300",
            "created_at": "2016-10-26T12:28:10.000Z",
            "id": "791255095275098112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso panda volta ao parque nacional de Shennongjia mais de um s\u00e9culo depois https://t.co/BF6bb54n2Y"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-10-26T12:02:49.000Z",
            "id": "791248715503771648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/uVAOE1LzGR https://t.co/23fV5dYuVF"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-10-26T11:59:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "412428260",
                        "start": 79,
                        "username": "NerdsViajantes"
                    }
                ]
            },
            "id": "791247756920840192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blogueiros Por Minas \u2013 Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/aAK8XiCd02 via @NerdsViajantes"
        },
        {
            "author_id": "134512804",
            "created_at": "2016-10-26T11:55:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "188683808",
                        "start": 81,
                        "username": "pensamentoverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "791246864431607808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entenda o que \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (APA) https://t.co/mVuwMfaO2M via @pensamentoverde"
        },
        {
            "author_id": "119740983",
            "created_at": "2016-10-26T11:30:02.000Z",
            "id": "791240468512124928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SINDSERV promove festa no Parque Municipal em comemora\u00e7\u00e3o ao dia do Servidor P\u00fablico. https://t.co/MrTdQ2oKOw"
        },
        {
            "author_id": "85604054",
            "created_at": "2016-10-26T11:29:11.000Z",
            "id": "791240252530823168",
            "in_reply_to_user_id": "2433832441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@98esportes Ol\u00e1! Neste fim de semana tem corridas no Parque Municipal, Shop.Ita\u00fa e inteiro Minas, antes das elei\u00e7\u00f5es. Vamos cuidar da sa\u00fade"
        },
        {
            "author_id": "904178250",
            "created_at": "2016-10-26T11:22:36.000Z",
            "id": "791238594979594244",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O apelo de Bonaire \u00e9 sua incr\u00edvel costa forrada de recife e inteiramente designado como um parque nacional onde... https://t.co/fR0hQGh7bC"
        },
        {
            "author_id": "57149944",
            "created_at": "2016-10-26T11:05:25.000Z",
            "id": "791234270526369792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rep\u00f3rter Eco mostra riquezas do Parque Estadual Juquery https://t.co/vXK4kWDt1L"
        },
        {
            "author_id": "109679008",
            "created_at": "2016-10-26T11:00:01.000Z",
            "id": "791232913614499840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Thingvellir, Isl\u00e2ndia https://t.co/Sf4FVXyWQV | #viagens #viajar #ttot https://t.co/b4Q2oOy2PH"
        },
        {
            "author_id": "2608399022",
            "created_at": "2016-10-26T10:44:34.000Z",
            "id": "791229025318539264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividade de Canyoning no parque Nacional da Peneda Ger\u00eas em 25/10/2015.\n\nReserva j\u00e1 a tua experi\u00eancia de... https://t.co/z3OqieKLaD"
        },
        {
            "author_id": "414136530",
            "created_at": "2016-10-26T10:18:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.238883,
                        -16.702836
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "791222500558532608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bor\u00e1 l\u00e1 renataborges82  e jaquekostta \ud83d\udeb6\ud83c\udffb\ud83d\udeb6\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc3\ud83c\udffb\ud83d\udca8 @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/GAXHZnYyOr"
        },
        {
            "author_id": "787709739568394240",
            "created_at": "2016-10-26T08:45:04.000Z",
            "id": "791198952188104705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! \n\nLen\u00e7\u00f3is Maranhenses - MA   BRASIL\n\nhttps://t.co/JJtoEeQqJ8\n\nO parque nacional dos\u2026 https://t.co/qCTlfs0Vf2"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-10-26T08:28:49.000Z",
            "id": "791194860577517568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/6CpK96mse8"
        },
        {
            "author_id": "25023858",
            "created_at": "2016-10-26T07:24:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "791178754806644736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/WcuUSmJwPe"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-10-26T04:03:44.000Z",
            "id": "791128151250395136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pintinhos Caipir\u00e3o Cinza R$9,00 \ud83d\udc25\ud83d\udc25 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/imgI7hEP8J"
        },
        {
            "author_id": "399617575",
            "created_at": "2016-10-26T03:35:44.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "791121105285242880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pertinho do parque municipal ali"
        },
        {
            "author_id": "387644795",
            "created_at": "2016-10-26T02:43:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.6,
                        -16.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c1d36ef098b3e4b9"
            },
            "id": "791108038451159040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tive a oportunidade de participar hoje da A\u00e7\u00e3o Social Redentorista na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Barro\u2026 https://t.co/0wbXoeeyw1"
        },
        {
            "author_id": "3876411989",
            "created_at": "2016-10-26T01:46:41.000Z",
            "id": "791093663925493760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uau! Aprecie esta foto em 360\u00ba do Vale da Tasm\u00e2nia no Parque Nacional Mt.Cook.\n\nGostou? Temos muito mais para... https://t.co/yLtLKGxhXo"
        },
        {
            "author_id": "74293114",
            "created_at": "2016-10-26T01:40:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "791091986388414464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Nem precisa de legenda) \ud83d\udc98 @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/L7Sxy8KuvO"
        },
        {
            "author_id": "829977536",
            "created_at": "2016-10-26T01:26:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92817613,
                        -7.92376902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "791088473365184512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE https://t.co/N1NE7i9Nuv"
        },
        {
            "author_id": "3063957833",
            "created_at": "2016-10-26T01:08:24.000Z",
            "id": "791084027809828864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noite produtiva no MoNa! \u2014 se sentindo positiva em Parque Estadual da Chacrinha https://t.co/7DgN857qXf"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2016-10-26T01:02:48.000Z",
            "id": "791082619345707008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Oasis em BH o Parque Municipal \u00e9  desafio e solu\u00e7\u00e3o para a floresta de pedra da metr\u00f3pole.  Paz e bem. https://t.co/pY3MbHiSKq"
        },
        {
            "author_id": "48207049",
            "created_at": "2016-10-26T01:01:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "373354320",
                        "start": 25,
                        "username": "dmauromorelli"
                    }
                ]
            },
            "id": "791082291971764224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted MAURO MORELLI (@dmauromorelli):\n\nMo Parque Municipal de BH as jaqueiras revelam pujan\u00e7a e beleza.... https://t.co/nY6iWVewJy"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2016-10-26T00:58:55.000Z",
            "id": "791081641817022464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mo Parque Municipal de BH as jaqueiras revelam pujan\u00e7a e beleza. Lembrei-me da minha https://t.co/cpe16U0n5G mangueiras e cajueiros. https://t.co/u6zWMAvwxP"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2016-10-26T00:52:51.000Z",
            "id": "791080112640974848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No Parque Municipal de BH os patos vivem a paz que desejam e o povo de rua encontra espa\u00e7o e refugio para descanso. https://t.co/yhO9JbkMlr"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-10-26T00:28:21.000Z",
            "id": "791073950277079040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu, voc\u00ea e um Cachorro \ud83c\udf1d #Amor @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/qvmmUNqHsZ"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-10-26T00:27:12.000Z",
            "id": "791073657808302080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu, voc\u00ea e um Cachorro \ud83c\udf1d #Amor @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/kEXbkiiRKu"
        },
        {
            "author_id": "3252189585",
            "created_at": "2016-10-26T00:22:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "522426717",
                        "start": 0,
                        "username": "aurorafenix"
                    }
                ]
            },
            "id": "791072421667364864",
            "in_reply_to_user_id": "522426717",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aurorafenix tinha gente q foi ate pro parque municipal, tinha gente (da tarde) q foi de manh\u00e3 e de tarde foi embora, dava p ir mais gente s"
        },
        {
            "author_id": "719237184",
            "created_at": "2016-10-26T00:19:18.000Z",
            "id": "791071670777905156",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corridinha leve com o amigo hoje no parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "219163644",
            "created_at": "2016-10-26T00:01:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92549536,
                        -21.71833201
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "791067296911519744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83c\udf43 @ Janela Do C\u00e9u - Parque Estadual De Concei\u00e7\u00e3o Do Ibitipoca https://t.co/OJBB6wu9jt"
        },
        {
            "author_id": "311011512",
            "created_at": "2016-10-25T22:59:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11126988,
                        -4.15518797
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "791051604095012865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/O6Ad3obxOj"
        },
        {
            "author_id": "79252957",
            "created_at": "2016-10-25T22:49:31.000Z",
            "id": "791049078398394369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Colatto defende indeniza\u00e7\u00e3o para propriedades em unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/Wl6cgvLiex"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-10-25T22:37:41.000Z",
            "id": "791046099549159424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol https://t.co/7ng4vVkkz0"
        },
        {
            "author_id": "49767311",
            "created_at": "2016-10-25T22:15:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.02982753,
                        -50.46927778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "61b28fd8e1f8065d"
            },
            "id": "791040476501639168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "9o Dia - Parque Nacional los Glaciares, Deus \u00e9 sempre t\u00e3o maravilhoso e gentil comigo que tive o\u2026 https://t.co/WSuPLvxo88"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2016-10-25T21:56:00.000Z",
            "id": "791035608722309120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "M\u00e9dicos alertam a respeito dos riscos de doen\u00e7as parasitol\u00f3gicas no Parque Municipal em BH https://t.co/bTL1G0eiOB https://t.co/142FaROXKn"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2016-10-25T21:42:31.000Z",
            "id": "791032215366795264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo est\u00e1 entre os 100 destinos sustent\u00e1veis do mundo https://t.co/C296gNwhol"
        },
        {
            "author_id": "66877130",
            "created_at": "2016-10-25T21:38:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.17875871,
                        41.67273668
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "cf69c222e1c83b5e"
            },
            "id": "791031219156836352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ya hacia falta. De volta na natureza no parque nacional #ger\u00eas #trilho @ Ger\u00eas - Parque Natural\u2026 https://t.co/OLH3Plh0tK"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2016-10-25T21:33:29.000Z",
            "id": "791029942872055809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo est\u00e1 entre os 100 destinos sustent\u00e1veis do mundo: O Top Green\u2026 https://t.co/9OUYa94KpY"
        },
        {
            "author_id": "136283505",
            "created_at": "2016-10-25T21:32:29.000Z",
            "id": "791029691377332224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo est\u00e1 entre os 100 destinos sustent\u00e1veis do mundo: O Top Green Destinations 2016... https://t.co/rrms53FjTi"
        },
        {
            "author_id": "389181137",
            "created_at": "2016-10-25T21:09:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "1304469759300337664",
                        "start": 53,
                        "username": "LF_CRVG"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "791023959848419329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @lf_crvg https://t.co/EW8mHUH4lu"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-10-25T20:30:00.000Z",
            "id": "791013966243885056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O entardecer da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Uatum\u00e3 veio acompanhar o seu. https://t.co/qvCZQMzNb6"
        },
        {
            "author_id": "44045240",
            "created_at": "2016-10-25T20:03:00.000Z",
            "id": "791007171706257409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia do Ermit\u00e3o, localizada no Parque Natural Municipal Morro da Pescaria. Acesso no final da\u2026 https://t.co/pIxHNr4tHr"
        },
        {
            "author_id": "29534543",
            "created_at": "2016-10-25T20:02:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.80777,
                        -23.52057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "791007068065005568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre folgar numa ter\u00e7a-feira.\n#aguamineral @ Parque Nacional \u00c1gua Mineral de Bras\u00edlia https://t.co/03IJqDNDJ7"
        },
        {
            "author_id": "160003906",
            "created_at": "2016-10-25T20:01:03.000Z",
            "id": "791006679223721984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#softgrass \ud83c\udf3f @ Parque Municipal De Bh https://t.co/yuaFWPrLw7"
        },
        {
            "author_id": "2694028112",
            "created_at": "2016-10-25T19:45:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "1304469759300337664",
                        "start": 53,
                        "username": "LF_CRVG"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "791002732605870084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @lf_crvg https://t.co/JIe5B84RG7"
        },
        {
            "author_id": "719173271",
            "created_at": "2016-10-25T19:36:43.000Z",
            "id": "791000556953186304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EducacaoUS\nO Parque Municipal Sol\u00f3m Soeiro e o Farol da Educa\u00e7\u00e3o foram o ponto de encontro de v\u00e1rios estudantes... https://t.co/T7hTrUrfm6"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-10-25T19:04:28.000Z",
            "id": "790992439175680000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Novidade boa!! O Parque Nacional do Pau-Brasil, em #PortoSeguro, abre as portas para visita\u00e7\u00e3o https://t.co/pEKoysihmv https://t.co/eO5S4mjdxZ"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2016-10-25T19:02:39.000Z",
            "id": "790991983967895553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#DicaDeDestino Os C\u00e2nions Itaimbezinho e Fortaleza, no Parque Nacional dos Aparados da Serra, no Rio Grande do Sul.\nhttps://t.co/aw6jcKqRnL https://t.co/JiO8U3euxE"
        },
        {
            "author_id": "58231141",
            "created_at": "2016-10-25T18:54:50.000Z",
            "id": "790990018122833920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chico, o macaco-prego do Parque Municipal de Moc, foi eletrocutado. Ele havia fugido e n\u00e3o foi a primeira vez. Hj, \u00e0s 18h55, no MGTV."
        },
        {
            "author_id": "704111908",
            "created_at": "2016-10-25T18:53:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "790989703726194692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/rVsTTRp2O8"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2016-10-25T18:42:53.000Z",
            "id": "790987007291854848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EU COM O IVAN LINS MEU AMIGO IVAN LINS, QUE PREFACIOU MEU LIVRO DE AVENTURAS QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL DA... https://t.co/ItRvmHkGYE"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2016-10-25T18:42:24.000Z",
            "id": "790986885749440512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EU COM O IVAN LINS MEU AMIGO IVAN LINS, QUE PREFACIOU MEU LIVRO DE AVENTURAS QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL DA... https://t.co/oy3bQmnDbW"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2016-10-25T18:41:26.000Z",
            "id": "790986645134839809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EU COM O IVAN LINS MEU AMIGO IVAN LINS, QUE PREFACIOU MEU LIVRO DE AVENTURAS QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL DA... https://t.co/p4L4yXSQNw"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2016-10-25T18:40:54.000Z",
            "id": "790986510703202304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EU COM O IVAN LINS MEU AMIGO IVAN LINS, QUE PREFACIOU MEU LIVRO DE AVENTURAS QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL DA... https://t.co/Ck8zli9qq9"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2016-10-25T18:40:27.000Z",
            "id": "790986398107103232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EU COM O IVAN LINS MEU AMIGO IVAN LINS, QUE PREFACIOU MEU LIVRO DE AVENTURAS QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL DA... https://t.co/GOejQy8qwE"
        },
        {
            "author_id": "321510125",
            "created_at": "2016-10-25T18:26:41.000Z",
            "id": "790982930545930240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Lagoa do A\u00e7u recebe 55 desovas de tartarugas da esp\u00e9cie cabe\u00e7uda https://t.co/acwnJG5p0A"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2016-10-25T18:07:36.000Z",
            "id": "790978131012321280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EU COM O IVAN KINS MEU AMIGO IVAN LINS, QUE PREFACIOU MEU LIVRO DE AVENTURAS QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL DA... https://t.co/OlQR6hq0pG"
        },
        {
            "author_id": "864667243",
            "created_at": "2016-10-25T18:02:47.000Z",
            "id": "790976919302832129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Esporte Na manh\u00e3 deste s\u00e1bado (22), a entrada do Parque Municipal do Itiquira recebeu o I Aul\u00e3o\u2026 https://t.co/xXRXYQ3FYr"
        },
        {
            "author_id": "847334772",
            "created_at": "2016-10-25T17:48:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.02984345,
                        39.84726649
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64732d4cf11c7ab2"
            },
            "id": "790973243364634624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude49\ud83d\ude48\ud83d\ude4a @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/0BZA7LJfEe"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2016-10-25T17:34:09.000Z",
            "id": "790969711869759488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca possui uma grande \u00e1rea de mata preservada, capaz de abrigar diversas esp\u00e9cies de... https://t.co/rcnHUtb1S7"
        },
        {
            "author_id": "2838363562",
            "created_at": "2016-10-25T17:32:17.000Z",
            "id": "790969241885433856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Lugar maravilhoso.\n#fozdoigua\u00e7u #cataratas #tevebom @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/dyms6yS6XI"
        },
        {
            "author_id": "3330290915",
            "created_at": "2016-10-25T17:29:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "790968650916298752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/QFhtO4QhbS"
        },
        {
            "author_id": "57017966",
            "created_at": "2016-10-25T17:22:03.000Z",
            "id": "790966667912224770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/NOPUay0uML\n\nOld Faithful (Velho Fiel) \u00e9 um g\u00e9iser localizado no Parque Nacional de Yellowstone, em... https://t.co/HQyWw1h20d"
        },
        {
            "author_id": "4082136219",
            "created_at": "2016-10-25T17:04:24.000Z",
            "id": "790962225863397377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Chapec\u00f3. \ud83c\udf32\ud83c\udf33\ud83c\udf3f https://t.co/sVNeIxClFr"
        },
        {
            "author_id": "31749058",
            "created_at": "2016-10-25T17:01:25.000Z",
            "id": "790961474919333890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita de campo re\u00fane 100 alunos de Engenharia Ambiental e Arquitetura - https://t.co/4Z3RYNmNC5"
        },
        {
            "author_id": "213738360",
            "created_at": "2016-10-25T16:45:50.000Z",
            "id": "790957551793934336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste final de semana os coordenadores de campo do ITPA realizaram um interc\u00e2mbio de manejo de trilhas no Parque Estadual Cunhambebe (PEC) https://t.co/An3FQXgZQ2"
        },
        {
            "author_id": "3225423190",
            "created_at": "2016-10-25T16:34:23.000Z",
            "id": "790954671812841473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a no dia 9 de novembro, no Parque Municipal de Eventos, as inscri\u00e7\u00f5es para a Escolinha de Futebol para... https://t.co/wqKE7dCPRJ"
        },
        {
            "author_id": "27080304",
            "created_at": "2016-10-25T15:51:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.59387038,
                        -27.09374322
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "84f19b30bbc69b59"
            },
            "id": "790943998018027521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha a fofura... @ Floresta Nacional De Chapec\u00f3 https://t.co/TrFlxlsNQf"
        },
        {
            "author_id": "182582636",
            "created_at": "2016-10-25T15:23:43.000Z",
            "id": "790936888961925120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como chegar aos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses: O parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 o principal destino tur\u00edstic... https://t.co/8l6qQbZsYN"
        },
        {
            "author_id": "517908088",
            "created_at": "2016-10-25T15:23:43.000Z",
            "id": "790936886361546752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como chegar aos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses: O parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 o principal destino tur\u00edstic... https://t.co/K9MNJLHRJt"
        },
        {
            "author_id": "2329109605",
            "created_at": "2016-10-25T15:00:02.000Z",
            "id": "790930928952573953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Pau Brasil est\u00e1 localizado no munic\u00edpio de Porto Seguro. https://t.co/lfXLr5ulh8"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2016-10-25T14:56:10.000Z",
            "id": "790929955760775168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entidades ambientalistas questionam PL que prop\u00f5e altera\u00e7\u00e3o do nome do Parque Estadual Pau Furado - https://t.co/PcADgocb7M"
        },
        {
            "author_id": "703657754490249216",
            "created_at": "2016-10-25T14:47:23.000Z",
            "id": "790927743735111680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No final de semana passado, o Clube Niteroiense de Montanhismo em parceria com o Parque Estadual da Serra da... https://t.co/zZUktFdhx6"
        },
        {
            "author_id": "76395804",
            "created_at": "2016-10-25T14:37:00.000Z",
            "id": "790925130964676608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A Biblioteca Parque Estadual fica pertinho da Central do Brasil e \u00e9 uma boa op\u00e7\u00e3o para quem curte m\u00fasica, cinema e literatura. #V\u00e1DeTrem"
        },
        {
            "author_id": "25023858",
            "created_at": "2016-10-25T14:22:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "790921593878896640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/0O8jm387fo"
        },
        {
            "author_id": "211665932",
            "created_at": "2016-10-25T14:00:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "790916034786197504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/flnkMtpI85"
        },
        {
            "author_id": "578088310",
            "created_at": "2016-10-25T13:59:29.000Z",
            "id": "790915690911772672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na paisagem pedregosa do Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed, macacos-prego de vez em quando passam um... https://t.co/OwcF1erweA"
        },
        {
            "author_id": "2718380864",
            "created_at": "2016-10-25T13:58:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "790915342205943808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/lApRCCksVK"
        },
        {
            "author_id": "17629482",
            "created_at": "2016-10-25T13:54:40.000Z",
            "id": "790914477571108868",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queridones, come\u00e7ou hj em Manaus (AM)  o semin\u00e1rio de celebra\u00e7\u00e3o dos 36 anos do Parque Nacional do Ja\u00fa #jau #pndojau https://t.co/sGriXrVMQR"
        },
        {
            "author_id": "775165242",
            "created_at": "2016-10-25T13:44:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "790911924334714881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfcb\ud83c\udffb\ud83d\udeb4\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/IorRTYynWL"
        },
        {
            "author_id": "744536050371026944",
            "created_at": "2016-10-25T13:40:39.000Z",
            "id": "790910950815793152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lugar Lindo Parque nacional cavernas do Perua\u00e7u. \ud83d\ude03 https://t.co/OXKSpIcxbq"
        },
        {
            "author_id": "602295320",
            "created_at": "2016-10-25T13:38:20.000Z",
            "id": "790910367350132736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banheiro qu\u00edmico \u00e9 retirado de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Guapimirim https://t.co/5INfkyyeRN https://t.co/SJGFZlb2AY"
        },
        {
            "author_id": "198291069",
            "created_at": "2016-10-25T13:28:58.000Z",
            "id": "790908011216719872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casual \ud83d\ude0e\ud83c\udf05 @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona https://t.co/o3RzEq93Ms"
        },
        {
            "author_id": "534666298",
            "created_at": "2016-10-25T13:18:49.000Z",
            "id": "790905456873050114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muitos me julgam, poucos me conhecem... \ud83c\udf43\ud83d\udc4a\ud83d\udc4c @ Parque Municipal de Feliz https://t.co/fSWjzT5Qwm"
        },
        {
            "author_id": "2345928247",
            "created_at": "2016-10-25T13:12:21.000Z",
            "id": "790903827851599877",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "vai ter criolo, marechal, gabriel o pensador e liniker no parque municipal, nao sei nem o que dizer"
        },
        {
            "author_id": "751274041097396224",
            "created_at": "2016-10-25T12:31:05.000Z",
            "id": "790893443765694465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Vale Encantado - Parque Nacional do Capara\u00f3 - MG https://t.co/lgfTH1jK4Y"
        },
        {
            "author_id": "49726843",
            "created_at": "2016-10-25T12:05:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "1318628234423115779",
                        "start": 108,
                        "username": "TurismoItaipu"
                    }
                ]
            },
            "id": "790886891167948800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recomendo. N\u00e3o apenas as Cataratas do Igua\u00e7u, como todo o complexo Tur\u00edstico do Parque Nacional e tamb\u00e9m de @turismoitaipu. https://t.co/xo7Sp4FlUY"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-10-25T11:35:50.000Z",
            "id": "790879536690769920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camisa Feminina TREKKING\nLocal da foto: A\u00e7ude do Camorim, Parque Estadual da Pedra Branca, Rio de Janeiro-RJ,... https://t.co/MNOw20obRz"
        },
        {
            "author_id": "90623673",
            "created_at": "2016-10-25T11:08:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93486746,
                        -19.92290479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "790872679737913344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#imagensBH @ Parque Municipal De Bh https://t.co/PYef6briUr"
        },
        {
            "author_id": "39860568",
            "created_at": "2016-10-25T10:36:38.000Z",
            "id": "790864640750317570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 separada da \u00e1rea de lazer no Parque Imperatriz, em S\u00e3o Leopoldo https://t.co/wHGAZdl7zR https://t.co/JT7y95RD3U"
        },
        {
            "author_id": "57197388",
            "created_at": "2016-10-25T10:32:48.000Z",
            "id": "790863676324581376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A caminho do Parque Nacional do Xingu... https://t.co/Dcd36kfM2C"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2016-10-25T10:26:40.000Z",
            "id": "790862133676404736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada no Parque Municipal em BH para enfrentar o calor do dia e maratona de reuni\u00f5es e contatos voltados ao cuidado com a Casa Comum. https://t.co/ATiKw3asR1"
        },
        {
            "author_id": "712654792053678080",
            "created_at": "2016-10-25T10:10:21.000Z",
            "id": "790858024059596800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que coisa linda! N\u00e3o \u00e0s hidrel\u00e9tricas que amea\u00e7am o Parque Estadual do Turvo e o Salto do Yucum\u00e3.\nPor: Miriam... https://t.co/6q7r3My7un"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2016-10-25T10:04:28.000Z",
            "id": "790856546683019269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP pede mais seguran\u00e7a para coibir ca\u00e7a em floresta estadual de Rio Claro https://t.co/gXjI6ZrVO1"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2016-10-25T09:40:56.000Z",
            "id": "790850622916558848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP pede mais seguran\u00e7a para coibir ca\u00e7a em floresta estadual de Rio Claro https://t.co/Fq9ctf4gAy"
        },
        {
            "author_id": "2883090454",
            "created_at": "2016-10-25T09:39:12.000Z",
            "id": "790850186100826113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP pede mais seguran\u00e7a para coibir ca\u00e7a em floresta estadual de Rio Claro https://t.co/evp4QRs44f"
        },
        {
            "author_id": "3241987995",
            "created_at": "2016-10-25T09:31:11.000Z",
            "id": "790848170217439232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP pede mais seguran\u00e7a para coibir ca\u00e7a em floresta estadual de Rio Claro https://t.co/mmSQOdKRyi https://t.co/G7QEyEg2gG"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2016-10-25T09:30:11.000Z",
            "id": "790847916155863040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP pede mais seguran\u00e7a para coibir ca\u00e7a em floresta estadual de Rio Claro https://t.co/sBA58uiMkY"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-10-25T09:27:20.000Z",
            "id": "790847198686830592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo MP pede mais seguran\u00e7a para coibir ca\u00e7a em floresta estadual de Rio Claro https://t.co/yrq2VXpcJv #OperacaoBetaLab #Sigode\u2026"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2016-10-25T09:25:50.000Z",
            "id": "790846821614563328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP pede mais seguran\u00e7a para coibir ca\u00e7a em floresta estadual de Rio Claro: Vigilantes da floresta n\u00e3o d\u00e3o con... https://t.co/r6qg79bDRc"
        },
        {
            "author_id": "4048222349",
            "created_at": "2016-10-25T09:25:49.000Z",
            "id": "790846818619789312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - S\u00e3o Carlos | MP pede mais seguran\u00e7a para coibir ca\u00e7a em floresta estadual de Rio Claro https://t.co/8DUsczBXGo"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2016-10-25T09:25:48.000Z",
            "id": "790846816392581120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP pede mais seguran\u00e7a para coibir ca\u00e7a em floresta estadual de Rio Claro: Vigilantes da floresta n\u00e3o d\u00e3o con... https://t.co/CnHa4IH6ri"
        },
        {
            "author_id": "2268738565",
            "created_at": "2016-10-25T09:25:48.000Z",
            "id": "790846814123532288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP pede mais seguran\u00e7a para coibir ca\u00e7a em floresta estadual de Rio Claro: Vigilantes da floresta n\u00e3o d\u00e3o con... https://t.co/SDDkq1YXDN"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2016-10-25T09:25:44.000Z",
            "id": "790846799225364480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP pede mais seguran\u00e7a para coibir ca\u00e7a em floresta estadual de Rio Claro: Vigilantes da floresta n\u00e3o d\u00e3o con... https://t.co/w6WQVATRSz"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-10-25T09:25:44.000Z",
            "id": "790846797488934913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP pede mais seguran\u00e7a para coibir ca\u00e7a em floresta estadual de Rio Claro: Vigilantes da floresta n\u00e3o d\u00e3o con... https://t.co/UfR2pWTaZQ"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-10-25T09:25:38.000Z",
            "id": "790846772289470464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP pede mais seguran\u00e7a para coibir ca\u00e7a em floresta estadual de Rio Claro: Vigilantes da floresta n\u00e3o d\u00e3o con... https://t.co/xPHiiqYzGo"
        },
        {
            "author_id": "3084761801",
            "created_at": "2016-10-25T09:25:27.000Z",
            "id": "790846724520697856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP pede mais seguran\u00e7a para coibir ca\u00e7a em floresta estadual de Rio Claro https://t.co/KPQkUoBRyV"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-10-25T09:24:28.000Z",
            "id": "790846480823291904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP pede mais seguran\u00e7a para coibir ca\u00e7a em floresta estadual de Rio Claro https://t.co/yZmahbioP4"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-10-25T09:22:24.000Z",
            "id": "790845957088968704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"MP pede mais seguran\u00e7a para coibir ca\u00e7a em floresta estadual de Rio Claro\" https://t.co/ypR9L7Nuld"
        },
        {
            "author_id": "147207477",
            "created_at": "2016-10-25T09:17:39.000Z",
            "id": "790844764954497024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF: Opera\u00e7\u00e3o para combater crimes ambientais na Reserva Ind\u00edgena Xacriab\u00e1 e no Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u: https://t.co/uA8Ifj9N6d"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-10-25T09:02:19.000Z",
            "id": "790840906828148736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lWmFvXRRBt https://t.co/GUbhLsBTiV"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-10-25T07:56:41.000Z",
            "id": "790824389558362112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "25023858",
            "created_at": "2016-10-25T04:18:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "790769412785733632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/VK1F0ANzzn"
        },
        {
            "author_id": "68815371",
            "created_at": "2016-10-25T02:36:38.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "790743842542747648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Andei 12 km ontem no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \ud83d\udc4c\ud83c\udf08\ud83d\udc9c\ud83d\udca7"
        },
        {
            "author_id": "3395047252",
            "created_at": "2016-10-25T02:36:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "10228272",
                        "start": 73,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "790743702906007552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio Ecol\u00f3gico Parque Estadual do Juquery https://t.co/fyHJk9TQRM via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "176461835",
            "created_at": "2016-10-25T02:16:49.000Z",
            "id": "790738857599856640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra da Boca est\u00e1 sempre de portas abertas  https://t.co/gHaNkJwd13"
        },
        {
            "author_id": "78077444",
            "created_at": "2016-10-25T02:16:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23836323,
                        -16.70335605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "790738699235500032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/RtUEJw7KNZ"
        },
        {
            "author_id": "98376681",
            "created_at": "2016-10-25T01:59:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.26833167,
                        -50.33847176
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0083994c61335f54"
            },
            "id": "790734485163606016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 liberado sentir saudades dessa maravilha. \ud83d\udc63 @ Parque Nacional Los\u2026 https://t.co/I5g4GW8fVA"
        },
        {
            "author_id": "3332071474",
            "created_at": "2016-10-25T01:10:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "719173271",
                        "start": 92,
                        "username": "UrbanoSantosMA"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c3147b4b6a36b020"
            },
            "id": "790722265696567297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FAROL DA EDUCA\u00c7\u00c3O PROMOVE A\u00c7\u00d5ES PARA INCENTIVAR O H\u00c1BITO DA LEITURA NO PARQUE MUNICIPAL, EM @UrbanoSantosMA\nhttps://t.co/SJyfchHgFt https://t.co/Bclag2btah"
        },
        {
            "author_id": "1925343570",
            "created_at": "2016-10-25T01:06:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "790721062535172097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Los am\u2661res de mi vida @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/mWaTyHAWKx"
        },
        {
            "author_id": "362306734",
            "created_at": "2016-10-25T00:59:29.000Z",
            "id": "790719394779365376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explorando a fauna do parque bot\u00e2nico \ud83d\udc0d\ud83c\udf3e\ud83d\udc0d\ud83c\udf42 @ Parque Estadual\u2026 https://t.co/vKvkc5R0MH"
        },
        {
            "author_id": "710463054098599937",
            "created_at": "2016-10-25T00:56:57.000Z",
            "id": "790718757291171840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite para quem tem um ajudante em casa. @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/jY62raRH9y"
        },
        {
            "author_id": "27425781",
            "created_at": "2016-10-25T00:27:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.660997,
                        -22.186366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "34f9588b90da374f"
            },
            "id": "790711379959373824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas flores, a terra sorri \ud83c\udf38 @ Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba https://t.co/V6fIYfp87v"
        },
        {
            "author_id": "27425781",
            "created_at": "2016-10-25T00:02:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.660997,
                        -22.186366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "34f9588b90da374f"
            },
            "id": "790705144379891712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em todas as caminhadas na natureza se recebe muito mais do que se procura @ Parque Nacional da\u2026 https://t.co/ylyVbRZ9mu"
        },
        {
            "author_id": "269387547",
            "created_at": "2016-10-24T23:36:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19988819,
                        -29.64386246
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "790698390254346241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2604 @ Parque Municipal Do Chimarr\u00e3o https://t.co/ctvulXiCCi"
        },
        {
            "author_id": "67181023",
            "created_at": "2016-10-24T23:32:32.000Z",
            "id": "790697515326709760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Pedro Paulo S F colocou na p\u00e1gina aqui abaixo, s\u00f3 que repito pois o meu perfil \u00e9 p\u00fablico! \nE o assalto n\u00e3o foi... https://t.co/NXI4QMJ8Mr"
        },
        {
            "author_id": "790685595848863745",
            "created_at": "2016-10-24T22:49:27.000Z",
            "id": "790686673256517632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite pra todos @ Parque Municipal Pernilongao https://t.co/Yo1UDXtBLL"
        },
        {
            "author_id": "48611381",
            "created_at": "2016-10-24T22:45:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.4028,
                        -22.5617
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1ed0d68d50dc35c1"
            },
            "id": "790685776736493569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fica menos assustador no hor\u00e1rio de ver\u00e3o. \ud83d\ude0a @ Parque Municipal Maria Thereza https://t.co/pTziyM2fOL"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2016-10-24T22:22:41.000Z",
            "id": "790679936142938112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Belo Horizonte.\n\nFotografia de Charles T\u00f4rres https://t.co/mh3yqWNzsG"
        },
        {
            "author_id": "59449183",
            "created_at": "2016-10-24T22:22:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81622845,
                        -14.17680603
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "790679847567822849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biologia e Magia @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/ZIqiYzTulV"
        },
        {
            "author_id": "2848944713",
            "created_at": "2016-10-24T22:14:53.000Z",
            "id": "790677971849871360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mozis \u2763 @ Parque Municipal Do Chimarr\u00e3o https://t.co/IfauNecgJS"
        },
        {
            "author_id": "408611985",
            "created_at": "2016-10-24T21:48:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "790671325794824192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Molha mais que t\u00e1 pouco! \ud83d\ude02 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/IosIiHrmPk"
        },
        {
            "author_id": "2785048975",
            "created_at": "2016-10-24T21:38:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20426376,
                        -22.96032296
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "790668741596053505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alta estatua!! @ Parque Nacional da Tijuca - Cristo Redentor https://t.co/o5Og6wIW6o"
        },
        {
            "author_id": "408611985",
            "created_at": "2016-10-24T21:30:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "790666722424549376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O arco-\u00edris bem na queda d'\u00e1gua \ud83c\udf08\ud83d\udc95 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/nO4zShV7rV"
        },
        {
            "author_id": "1490512368",
            "created_at": "2016-10-24T21:28:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.876167,
                        -36.78490706
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4afa2757051c5192"
            },
            "id": "790666233028890624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flia\ud83d\udc95 @ Parque Municipal de Azul https://t.co/rZ7KmHPE9Y"
        },
        {
            "author_id": "241722181",
            "created_at": "2016-10-24T21:26:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.00949177,
                        -20.02324001
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "790665672716013569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "making_of.photo\n.\n.\n\ud83d\udcf7 @ Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a https://t.co/GQs5KrNf0u"
        },
        {
            "author_id": "62077503",
            "created_at": "2016-10-24T21:08:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.75235,
                        -15.17905
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "790661163763789824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#desafiosentaapua #ultramacho #12k #trailrun @ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/56gruWJUT5"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-10-24T21:01:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "412428260",
                        "start": 79,
                        "username": "NerdsViajantes"
                    }
                ]
            },
            "id": "790659489657675777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blogueiros Por Minas \u2013 Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/0D2yFeb4Hd via @NerdsViajantes"
        },
        {
            "author_id": "508767988",
            "created_at": "2016-10-24T21:00:01.000Z",
            "id": "790659133682905088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A gente fica pequeninho diante da gradiosidade e beleza natural de Canoas, no Parque Nacional Serra Da Capivara.... https://t.co/WTgGsYnvz4"
        },
        {
            "author_id": "408611985",
            "created_at": "2016-10-24T20:51:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "790656961968738310",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua all over the place @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/zJHpT9CN0N"
        },
        {
            "author_id": "408611985",
            "created_at": "2016-10-24T20:49:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "790656419179692032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Cataratas e um arco-\u00edris \ud83c\udf08 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/PTLUopY8Or"
        },
        {
            "author_id": "76708893",
            "created_at": "2016-10-24T20:39:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23836323,
                        -16.70335605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "790653892807786496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/v5BKwXQEhi"
        },
        {
            "author_id": "767721482982133760",
            "created_at": "2016-10-24T20:33:37.000Z",
            "id": "790652487372079104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Goiapaba-A\u00e7u | Fund\u00e3o - ES https://t.co/h29Ik0fGVO"
        },
        {
            "author_id": "930889008",
            "created_at": "2016-10-24T20:28:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "790651182234624000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3\ud83c\udffb (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/zWoKnizUWu"
        },
        {
            "author_id": "778990638037696512",
            "created_at": "2016-10-24T20:08:01.000Z",
            "id": "790646044598083584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belo trabalho no Parque Estadual do Cunhambebe, e a gest\u00e3o utiliza Eco-Contadores como ferramenta! https://t.co/JBEhqDpHFS #ecocontadores https://t.co/2RwJ0gndBD"
        },
        {
            "author_id": "918796267",
            "created_at": "2016-10-24T19:58:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.638866,
                        -27.010329
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0849ab7d3658fec"
            },
            "id": "790643740545253376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sa\u00edda de Eco.Terrestres \ud83d\ude04\u2728\ud83c\udf31\ud83c\udf3f\ud83d\udd1d\u270c @ Parque Natural Municipal Raimundo\u2026 https://t.co/I3UQYBgeS6"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-10-24T19:36:19.000Z",
            "id": "790638070093742080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol https://t.co/Xjtz3oyB9D"
        },
        {
            "author_id": "83723738",
            "created_at": "2016-10-24T19:31:28.000Z",
            "id": "790636845990289408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Ilha Grande abrange cinco munic\u00edpios do nosso PR: #Gua\u00edra, #Alt\u00f4nia, #S\u00e3oJorgeDoPatroc\u00ednio, #AltoPara\u00edso e #Icara\u00edma. https://t.co/617xcfjrtS"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-10-24T18:57:51.000Z",
            "id": "790628386670600192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Toda essa biodiversidade \u00e9 protegida pelo Parque Nacional Marinho de Abrolhos https://t.co/EY9cxuvhvp https://t.co/cjcMETTcu9"
        },
        {
            "author_id": "788923698094964736",
            "created_at": "2016-10-24T18:48:42.000Z",
            "id": "790626085419552768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrei um Metapod. @ Parque Municipal Shangrila https://t.co/wwn7SukAdM"
        },
        {
            "author_id": "2761462210",
            "created_at": "2016-10-24T18:42:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.93367035,
                        -18.86619824
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "790624627332485120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doming\u00e3o...\ud83d\ude0e\ud83c\udf33\ud83d\ude18 @ Parque Municipal https://t.co/zajCVbbRHw"
        },
        {
            "author_id": "29521241",
            "created_at": "2016-10-24T18:34:28.000Z",
            "id": "790622501508296704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 16 anos, estou retornando ao Parque Nacional Serra da Capivara com a CRIATu... https://t.co/QoqhZDSQzr https://t.co/g9D1R0Wq9K"
        },
        {
            "author_id": "392374686",
            "created_at": "2016-10-24T18:23:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.72056697,
                        -29.33364334
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "790619730696699904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deixa o sol iluminar sua vida \u2600\ufe0f\ud83d\udcf1#gopro @ Parque Estadual Da Guarita https://t.co/1WERe524mY"
        },
        {
            "author_id": "27080304",
            "created_at": "2016-10-24T17:53:37.000Z",
            "id": "790612221999116288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos amanh\u00e3 na floresta nacional de Chapec\u00f3... espero que n\u00e3o chova. Mas com@esse tempo t\u00e1 foda."
        },
        {
            "author_id": "4205126201",
            "created_at": "2016-10-24T17:41:51.000Z",
            "id": "790609260270985221",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O passeio de flutua\u00e7\u00e3o, realizado em uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u2013 RPPN (Reserva Particular do\u2026 https://t.co/ljVqCGAGaM"
        },
        {
            "author_id": "211665932",
            "created_at": "2016-10-24T17:31:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "790606687799545856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoy nos toc\u00f3 cruzar. @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/iMEtiqd5iG"
        },
        {
            "author_id": "211665932",
            "created_at": "2016-10-24T17:29:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "790606152685985792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/iMEtiqd5iG"
        },
        {
            "author_id": "72283827",
            "created_at": "2016-10-24T16:51:25.000Z",
            "id": "790596571738075136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEU DEUS ESSE FESTIVAL SARAR\u00c1 NO PARQUE MUNICIPAL"
        },
        {
            "author_id": "15576145",
            "created_at": "2016-10-24T16:44:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "790594770250833920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou pintar um arco \u00edris de energia. @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/d8sILMI2fp"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2016-10-24T16:40:32.000Z",
            "id": "790593831662186498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que o Brasil possui registros pr\u00e9-hist\u00f3ricos? \ud83d\ude31 Conhe\u00e7a a Serra da Capivara, no Piau\u00ed: https://t.co/pG5MkhnlhS https://t.co/fTynZCY8WP"
        },
        {
            "author_id": "17242779",
            "created_at": "2016-10-24T16:33:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47950775,
                        -25.61380942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "790592105403985921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".Ainda muito chocada com toda essa imposi\u00e7\u00e3o da natureza. @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa -\u2026 https://t.co/WYU0YEmBow"
        },
        {
            "author_id": "2761518503",
            "created_at": "2016-10-24T16:06:54.000Z",
            "id": "790585366466093056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo est\u00e1 entre os 100 destinos sustent\u00e1veis do\u00a0mundo https://t.co/Vg2ERMi7Gv https://t.co/e0yi30Txod"
        },
        {
            "author_id": "56796812",
            "created_at": "2016-10-24T16:01:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "53085255",
                        "start": 104,
                        "username": "GovernoMA"
                    }
                ]
            },
            "id": "790583971621048320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Lagoa da Jansen \u00e9 beneficiado com obras de reurbaniza\u00e7\u00e3o https://t.co/UnuL5rdBFc via @GovernoMA"
        },
        {
            "author_id": "3222610958",
            "created_at": "2016-10-24T15:38:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73436975,
                        -29.35530382
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "790578336858791941",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passar a tarde pensando (@ Parque Estadual da Guarita in Torres, RS) https://t.co/ipLRkzAo1i"
        },
        {
            "author_id": "71601003",
            "created_at": "2016-10-24T15:36:15.000Z",
            "id": "790577654097440768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma bela vista de um belo local @ Parque Nacional Da Serra Da Capivara https://t.co/Aeax3Vitpt"
        },
        {
            "author_id": "384488520",
            "created_at": "2016-10-24T15:35:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "10228272",
                        "start": 69,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "790577390527315969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeando no Parque Estadual do Juquery: https://t.co/S8xlZR57qJ via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "764846936",
            "created_at": "2016-10-24T15:33:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "791635",
                        "start": 113,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "790576918097788929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio e Roraima negociam cria\u00e7\u00e3o de uma reserva extrativista no estado | ((o))eco - https://t.co/cfB3cODusH via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-10-24T15:33:11.000Z",
            "id": "790576879870709763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E foi Assim \ud83d\udc91 #UmDomingoLindo @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/kCUponwQwa"
        },
        {
            "author_id": "1690039166",
            "created_at": "2016-10-24T15:30:26.000Z",
            "id": "790576190071406592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/Oq5fMlYY9P"
        },
        {
            "author_id": "788026581147086848",
            "created_at": "2016-10-24T15:22:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "900348469",
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "790574155322327040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "N\u00e3o permitam a constru\u00e7\u00e3o de um pr\u00e9dio numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Sorocaba - Assine o abai... https://t.co/X0tYDOZrX5 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "768533083964510208",
            "created_at": "2016-10-24T15:06:48.000Z",
            "id": "790570244322406400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo est\u00e1 entre os 100 destinos sustent\u00e1veis do\u00a0mundo https://t.co/wLEEgX3E7v https://t.co/4T1tuNWPIi"
        },
        {
            "author_id": "3032910982",
            "created_at": "2016-10-24T14:29:06.000Z",
            "id": "790560753874980864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O incr\u00edvel Parque Nacional do Death Valley https://t.co/mVrGNHqPqa https://t.co/E3wg91khgY"
        },
        {
            "author_id": "3032910982",
            "created_at": "2016-10-24T14:25:34.000Z",
            "id": "790559863634010114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O incr\u00edvel Parque Nacional do Death Valley https://t.co/OZt4T0btai #viajantesdubbi"
        },
        {
            "author_id": "134640404",
            "created_at": "2016-10-24T14:21:52.000Z",
            "id": "790558935904288769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pont en Royans na Fran\u00e7a, uma cidadezinha linda, com casas encravadas na rocha, fica na regi\u00e3o do parque nacional... https://t.co/xz8KMMf1L7"
        },
        {
            "author_id": "134640404",
            "created_at": "2016-10-24T14:19:23.000Z",
            "id": "790558309292109824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pont en Royans na Fran\u00e7a, uma cidadezinha linda, com casas encravadas na rocha, fica na regi\u00e3o do parque nacional... https://t.co/ts3m3WMrZc"
        },
        {
            "author_id": "254623203",
            "created_at": "2016-10-24T13:56:18.000Z",
            "id": "790552502076841984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Norte de Minas - PF realiza opera\u00e7\u00e3o na reserva ind\u00edgena Xacriab\u00e1 e no Parque Nac ... - https://t.co/obArTpKiti https://t.co/caWJUry0nI"
        },
        {
            "author_id": "74464731",
            "created_at": "2016-10-24T13:49:52.000Z",
            "id": "790550879975931904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o da PF combate crimes ambientais na Reserva Ind\u00edgena Xacriab\u00e1 e no Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u - https://t.co/9DCcrcrvvx"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2016-10-24T13:15:35.000Z",
            "id": "790542253794131970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Not\u00edcias do Blog do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque. https://t.co/shJxys1M8i"
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2016-10-24T13:00:04.000Z",
            "id": "790538346950897665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual da Lagoa da Jansen \u00e9 beneficiado com obras de reurbaniza\u00e7\u00e3o https://t.co/hEpGX19Skb #GovernoDeTodosN\u00f3s https://t.co/yJ3ni9a3I3"
        },
        {
            "author_id": "362573826",
            "created_at": "2016-10-24T12:58:32.000Z",
            "id": "790537961653825536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Observando sua presa - Parque Nacional do Serengeti - Tanz\u00e2nia - \u00c1frica #nationalgeographic\u2026 https://t.co/OAUpH4bPkJ"
        },
        {
            "author_id": "4738403836",
            "created_at": "2016-10-24T12:14:14.000Z",
            "id": "790526814301069312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Quem mora no Vila \u00cdsa nem deve ir no parque municipal, afinal, pra que ir la no mato, fazer trilha, se vc pode fazer isso no pr\u00f3prio bairro"
        },
        {
            "author_id": "3533879416",
            "created_at": "2016-10-24T12:01:25.000Z",
            "id": "790523590630252544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta reserva biol\u00f3gica de Mata Atl\u00e2ntica, que \u00e9 mais conhecida como Catal\u00e3o, ... https://t.co/puIcAX2fOd https://t.co/41m7g5yUmt"
        },
        {
            "author_id": "2605636374",
            "created_at": "2016-10-24T11:55:44.000Z",
            "id": "790522159324073985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Samaria - Creta - Grecia https://t.co/qSrdKSztrY"
        },
        {
            "author_id": "174557684",
            "created_at": "2016-10-24T11:43:00.000Z",
            "id": "790518956079484928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banheiro qu\u00edmico encontrado pelos catadores de caranguejo nos manguezais da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de... https://t.co/f7cfXz6VhG"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-10-24T11:22:36.000Z",
            "id": "790513819231526912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camisa ADDICTS IN MOUNTAINS (camisa da bota)\nLocal: Cachoeira da Fuma\u00e7a, Vale do Cap\u00e3o, Parque Nacional da... https://t.co/4EDBNIEUeY"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2016-10-24T11:05:25.000Z",
            "id": "790509497177350145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que coisa linda! N\u00e3o \u00e0s hidrel\u00e9tricas que amea\u00e7am o Parque Estadual do Turvo e o Salto do Yucum\u00e3. https://t.co/XB5dvlyHRw"
        },
        {
            "author_id": "229716373",
            "created_at": "2016-10-24T10:46:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "790504727180173312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar de paz \u2728 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/Ikewx0DCbn"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-10-24T10:25:20.000Z",
            "id": "790499410744582144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "2975706928",
            "created_at": "2016-10-24T10:01:40.000Z",
            "id": "790493451813019648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordar com um visual desse n\u00e3o tem pre\u00e7o! Vista incr\u00edvel do Parque Nacional Torres del\u2026 https://t.co/RkumZgYmSy"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-10-24T06:03:12.000Z",
            "id": "790433439564660736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lWmFvXRRBt https://t.co/u78kuNojYt"
        },
        {
            "author_id": "86375399",
            "created_at": "2016-10-24T04:06:24.000Z",
            "id": "790404048142921728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 56,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 38
            },
            "text": "Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1.\nTef\u00e9 - Amazonas - Brasil\nFoto: Ananias Alves Cruz. https://t.co/zoB3a1Df9E"
        },
        {
            "author_id": "86375399",
            "created_at": "2016-10-24T04:03:18.000Z",
            "id": "790403268799266816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 47,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 41
            },
            "text": "Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1.\nTef\u00e9 - Amazonas - Brasil. \nFotos: Ananias Alves Cruz https://t.co/q0uFyOfqSu"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-10-24T03:32:51.000Z",
            "id": "790395602072842241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pureza da Flor \ud83c\udf38 #Rosa @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/i8cpv6MCei"
        },
        {
            "author_id": "166982231",
            "created_at": "2016-10-24T01:53:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.8732982,
                        -23.49727858
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "790370518318850049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu Cora\u00e7\u00e3o Fora do Corpo: Valentina! \n\n\ud83d\udc78\ud83c\udf1e\u2764 @ Parque Municipal Dom\u2026 https://t.co/9uKPW9Rug2"
        },
        {
            "author_id": "329185096",
            "created_at": "2016-10-24T01:12:53.000Z",
            "id": "790360381097148416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de curtir \u201cImers\u00f5es Noturnas Vol. 01 - Parque Estadual do Ibitipoca - MG\u201d no #Vimeo: https://t.co/HINcoJN9eX"
        },
        {
            "author_id": "49747857",
            "created_at": "2016-10-24T01:11:51.000Z",
            "id": "790360119062265856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Descoberto\nhttps://t.co/oOyZjBwamY https://t.co/dXOUIkkicH"
        },
        {
            "author_id": "846510211",
            "created_at": "2016-10-24T00:52:05.000Z",
            "id": "790355147062931457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu sou apaixonada com o parque municipal \u2764 https://t.co/3utxmEAGcJ"
        },
        {
            "author_id": "757936732713156614",
            "created_at": "2016-10-24T00:14:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "790345601988919296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/W8klHrh6H6"
        },
        {
            "author_id": "2577461743",
            "created_at": "2016-10-24T00:01:00.000Z",
            "id": "790342288522240000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje fui no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-10-23T23:57:18.000Z",
            "id": "790341357944639488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Pesquisadores observaram os animais por oito anos no Parque Nacional da Serra da Capivara. O estudo comparativo foi publicado na revista\u2026"
        },
        {
            "author_id": "70119107",
            "created_at": "2016-10-23T23:49:44.000Z",
            "id": "790339453147553794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Vale do Catimbau, PE.  Uma das sete maravilhas do estado.\nTrilhas inesquec\u00edveis."
        },
        {
            "author_id": "2737766271",
            "created_at": "2016-10-23T23:35:43.000Z",
            "id": "790335925461057536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva sem limites. #findstop #niverisaac #naturesa @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/0hTiDeIblz"
        },
        {
            "author_id": "137467353",
            "created_at": "2016-10-23T23:33:32.000Z",
            "id": "790335379081572352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Est\u00e2ncia Cristina, um hotel fazenda do in\u00edcio do s\u00e9culo, dentro do Parque Nacional dos\u2026 https://t.co/CndyKbpxrM"
        },
        {
            "author_id": "157784936",
            "created_at": "2016-10-23T23:24:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.45093,
                        18.99496
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01e31f8958195b51"
            },
            "id": "790332999220867072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo salto #bonao  #espectacular @ Monumento Natural Salto De Jima https://t.co/ib69gNliiV"
        },
        {
            "author_id": "2350426016",
            "created_at": "2016-10-23T23:15:40.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "790330881542070273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalhar no parque nacional do Igua\u00e7u \u00e9 uma maravilha, s\u00f3 queria que ventasse mais l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "244205476",
            "created_at": "2016-10-23T23:13:51.000Z",
            "id": "790330422479708161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o se tinha coragem........\nA Estrada para o Inferno. Parque Nacional das Cavernas de Carlsbad (M\u00e9xico). https://t.co/wXFllpPuQS"
        },
        {
            "author_id": "3385326453",
            "created_at": "2016-10-23T23:13:02.000Z",
            "id": "790330220104519680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3e\ud83c\udf43\ud83c\udf44 @ Parque Municipal de Feliz https://t.co/RIRbMj88AY"
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2016-10-23T23:00:28.000Z",
            "id": "790327055124692993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual da Lagoa da Jansen \u00e9 beneficiado com obras de reurbaniza\u00e7\u00e3o https://t.co/hEpGX0ShsD #GovernoDeTodosN\u00f3s"
        },
        {
            "author_id": "381523384",
            "created_at": "2016-10-23T22:31:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76041916,
                        -9.61294307
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "790319649967702017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprendi que \u00e9 na  simplicidade que a vida se enfeita! @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/pLfAEtgxmu"
        },
        {
            "author_id": "88797705",
            "created_at": "2016-10-23T22:29:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "416626686",
                        "start": 7,
                        "username": "bebelasilmarovi"
                    }
                ]
            },
            "id": "790319269624020992",
            "in_reply_to_user_id": "416626686",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Eu amo @bebelasilmarovi e a defenderei de todo macho escroto do parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "269387547",
            "created_at": "2016-10-23T22:06:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19988819,
                        -29.64386246
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "790313494931320832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Demorou, mas veio! Primeiro Lugar Circuito 24rt. #dalechaleira #mateadores @ Parque Municipal Do\u2026 https://t.co/KxZXcMPJZu"
        },
        {
            "author_id": "818476244",
            "created_at": "2016-10-23T22:06:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.46574993,
                        -25.35813415
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d1a379189d09960"
            },
            "id": "790313388882718720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o rol\u00ea foi com ela \u2764 Super m\u00e3e, amo voc\u00ea \ud83d\udc99 @ Parque Municipal das Arauc\u00e1rias https://t.co/PPduOHwYrj"
        },
        {
            "author_id": "404419961",
            "created_at": "2016-10-23T22:01:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "401552870",
                        "start": 53,
                        "username": "marcellyleandro"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "790312202746101760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @marcellyleandro https://t.co/g79xe9OPb3"
        },
        {
            "author_id": "2195618606",
            "created_at": "2016-10-23T21:41:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        13.37174292,
                        -9.18315586
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e771af67815e87e8"
            },
            "id": "790307189189521408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#art #angola decide voc\u00ea ! You decide \ud83d\ude0a @ Parque Nacional Da Quissama https://t.co/0r5jZ3gWxa"
        },
        {
            "author_id": "721844802552262656",
            "created_at": "2016-10-23T21:13:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.76186728,
                        -19.61578595
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "69371e1af59c16fd"
            },
            "id": "790300076514111490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Bispo Dom Helvecio- Parque Nacional do Rio Doce https://t.co/KSrjfz0GAn"
        },
        {
            "author_id": "4266899218",
            "created_at": "2016-10-23T21:04:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "790297825074671617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/MEHDGxNEId"
        },
        {
            "author_id": "789650578628489217",
            "created_at": "2016-10-23T20:29:07.000Z",
            "id": "790288969162293248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Arenas blancas monumento natural fant\u00e1stico \ud83c\udfbf\ud83c\udfc3\ud83c\udffb\ud83d\udc83\ud83c\udffd\ud83d\udc83\ud83c\udffd https://t.co/5K9OcOeSoP"
        },
        {
            "author_id": "161038708",
            "created_at": "2016-10-23T20:19:37.000Z",
            "id": "790286578086182912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com amigos na Reserva Biol\u00f3gica Federal do #Tingu\u00e1. S\u00e3o 26 mil hectares, sendo a maior parte dentro de #NovaIgua\u00e7u #PROSMaisSustentavel https://t.co/ly0DblfLxw"
        },
        {
            "author_id": "401552870",
            "created_at": "2016-10-23T20:18:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "790286176255180800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/hJhU12i65U"
        },
        {
            "author_id": "1514624076",
            "created_at": "2016-10-23T19:14:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "234853318",
                        "start": 102,
                        "username": "eijonnie"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1701835,
                        -29.91606608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "790270228135567360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) for Show das \u00c1guas Dan\u00e7antes in Canoas, RS w/ @eijonnie https://t.co/2Stsz6U1Yh"
        },
        {
            "author_id": "91708203",
            "created_at": "2016-10-23T18:50:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.53454037,
                        -23.44032941
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7116b0fe9c89e2bf"
            },
            "id": "790264254087573504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de trilha no Parque Estadual da Cantareira. #SP #diadetrilha #parquedacantareira #ecoturismo\u2026 https://t.co/r9Tx33tWdz"
        },
        {
            "author_id": "4928554361",
            "created_at": "2016-10-23T18:28:34.000Z",
            "id": "790258632210444288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Encontro de Craques!\n\u00cddolos cruzeirenses Jo\u00e3ozinho, Dirceu Alves e Vanderlei se reencontraram nessa manh\u00e3 no Parque Municipal de BH. https://t.co/lTezv1mPwf"
        },
        {
            "author_id": "2719702317",
            "created_at": "2016-10-23T18:28:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "790258616460832770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/fTG9kcRt53"
        },
        {
            "author_id": "1265545104",
            "created_at": "2016-10-23T18:24:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "838743115",
                        "start": 9,
                        "username": "IEduBatista"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "790257666207674369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pr\u00e9 jogo @iedubatista (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @takeissobe) https://t.co/oUKYtHDNnr"
        },
        {
            "author_id": "219163644",
            "created_at": "2016-10-23T18:16:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92431712,
                        -21.71984101
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "790255561141055489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Janela do C\u00e9u @ Parque Estadual Ibitipoca https://t.co/Iqed1879vp"
        },
        {
            "author_id": "60656961",
            "created_at": "2016-10-23T18:12:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5880341,
                        -21.78626228
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "790254481657192448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas https://t.co/tjKn0xnmot"
        },
        {
            "author_id": "295318229",
            "created_at": "2016-10-23T18:08:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.1425039,
                        -29.04887742
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "790253684005277696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc6b\ud83c\udf32 @ Parque Nacional de Aparados da Serra - Rio Grande du Sul - Brasil https://t.co/eUH4YPJAkR"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-10-23T17:57:57.000Z",
            "id": "790250926045011968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje no Canyon Itaimbezinho  ( Parque Nacional da Serra Geral) #AparadosdaSerra #Canyonsdobrasil... https://t.co/BasZhKU9ca"
        },
        {
            "author_id": "57789745",
            "created_at": "2016-10-23T17:57:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.082705,
                        -15.587695
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "790250723237830656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#segueatarde #tranquilamente #myhome @ Parque Estadual Massairo Okamura https://t.co/BliexIdAb6"
        },
        {
            "author_id": "135716371",
            "created_at": "2016-10-23T17:52:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1701835,
                        -29.91606608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "790249489672048640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/093rxB9rPZ https://t.co/oRd0kDT9rv"
        },
        {
            "author_id": "248353337",
            "created_at": "2016-10-23T17:51:05.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "790249199476629508",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As arveres somos nozes \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 @ Parque Municipal Do Chimarr\u00e3o https://t.co/ppJ7n83QUs"
        },
        {
            "author_id": "137052168",
            "created_at": "2016-10-23T17:23:38.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "790242291676045313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo no parque @ Parque Municipal De Bh https://t.co/AuAG100c4i"
        },
        {
            "author_id": "167642077",
            "created_at": "2016-10-23T17:22:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.92213011,
                        -20.02022674
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cb473206b0e7b8e"
            },
            "id": "790241976511758336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dos Lagos https://t.co/gLeOpiMKPu"
        },
        {
            "author_id": "195906154",
            "created_at": "2016-10-23T16:46:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351809,
                        -19.9245202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "790232891099873285",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#peb #cidade #city #blackandwhite #bnw #bw_lover #urban #urbano #pretoebranco @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/rKb6KnwMn0"
        },
        {
            "author_id": "192347478",
            "created_at": "2016-10-23T16:39:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "790231197418921984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio incr\u00edvel! @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u -\u2026 https://t.co/DimFooiXBF"
        },
        {
            "author_id": "758130238652121089",
            "created_at": "2016-10-23T16:19:58.000Z",
            "id": "790226267308261376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @takeissobe https://t.co/YyCgDyLr4f"
        },
        {
            "author_id": "501087403",
            "created_at": "2016-10-23T16:00:46.000Z",
            "id": "790221434639581184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe de hoje FREIO OITO RJ \nRapel no Parque Estadual da Pedra Branca \ud83d\udd1d\ud83d\udd03\ud83c\udf08\ud83d\ude0c\ud83d\ude18\u270c\ud83d\udc4c\ud83d\udc4d\n\n#rapelando\u2026 https://t.co/af2KG6CDdN"
        },
        {
            "author_id": "148118710",
            "created_at": "2016-10-23T15:54:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.997907,
                        -19.757231
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e7e59681358dee29"
            },
            "id": "790219802489024512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre essa pequena ilha rochosa, que \u00e9 a menor unidade de conserva\u00e7\u00e3o do pa\u00eds, descansam como\u2026 https://t.co/qQBKNBZXcB"
        },
        {
            "author_id": "604115280",
            "created_at": "2016-10-23T15:39:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "790215962347737088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CataratasdelIguazu #amazing #gorgeous #argentina\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/pxLWHwT3ON"
        },
        {
            "author_id": "144687648",
            "created_at": "2016-10-23T15:36:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.876167,
                        -36.78490706
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4afa2757051c5192"
            },
            "id": "790215419072098304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal de Azul https://t.co/hsG5KIRKng"
        },
        {
            "author_id": "27425781",
            "created_at": "2016-10-23T15:21:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.660997,
                        -22.186366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "34f9588b90da374f"
            },
            "id": "790211635331928065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jurubatiba e sua paisagem de contrastes @ Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba https://t.co/6TOJe4MASF"
        },
        {
            "author_id": "254356770",
            "created_at": "2016-10-23T14:45:04.000Z",
            "id": "790202386300055552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas brasileras! \ud83d\udc06\ud83c\udf34\ud83c\udf32\ud83c\udf33 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/378mxU247P"
        },
        {
            "author_id": "27425781",
            "created_at": "2016-10-23T14:38:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.660997,
                        -22.186366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "34f9588b90da374f"
            },
            "id": "790200766363557889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pare, Olhe, Escute e Aprecie a Natureza \ud83c\udf35\ud83c\udf3f @ Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba https://t.co/aiRDo1uaTL"
        },
        {
            "author_id": "213727714",
            "created_at": "2016-10-23T14:36:17.000Z",
            "id": "790200173880311808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "T\u00e1 rolando BEST TRICK CHURRAS no Parque Municipal, pr\u00eamio pro primeiro colocado, BORA L\u00c1. Churraskate pra animar esse domingo, desse jeitin!"
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2016-10-23T14:30:03.000Z",
            "id": "790198607693565952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Estadual da Lagoa da Jansen \u00e9 beneficiado com obras de reurbaniza\u00e7\u00e3o https://t.co/hEpGX19Skb #GovernoDeTodosN\u00f3s https://t.co/8Azc1GJSke"
        },
        {
            "author_id": "501087403",
            "created_at": "2016-10-23T13:42:51.000Z",
            "id": "790186728313221121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf08\ud83d\udd03\ud83d\udd1d\ud83d\ude0f\ud83d\ude02\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\udc4c #rapelando #aturaousurta @ Parque Estadual Da Pedra Branca - N\u00facleo Piraquara https://t.co/AqtgGrckgS"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-10-23T13:36:25.000Z",
            "id": "790185109936824321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol https://t.co/kka5pAivas"
        },
        {
            "author_id": "599430810",
            "created_at": "2016-10-23T13:32:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "599430810",
                        "start": 111,
                        "username": "Recorrer1"
                    }
                ]
            },
            "id": "790184198258696192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recorrer - Campeonato Mundial de Trail Running. Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas Braga https://t.co/nKv4pkNQJb v\u00eda @recorrer1"
        },
        {
            "author_id": "2364517458",
            "created_at": "2016-10-23T13:32:25.000Z",
            "id": "790184103433891842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campeonato Mundial de Trail Running. Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas Braga https://t.co/a8Y7sGJ8xP"
        },
        {
            "author_id": "24949532",
            "created_at": "2016-10-23T13:30:39.000Z",
            "id": "790183656455274496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Alunos de Per\u00edcia Ambiental visitam Parque Estadual da Serra do Mar. Confira como foi \u27a1\ufe0f https://t.co/nleINiwIBp"
        },
        {
            "author_id": "864667243",
            "created_at": "2016-10-23T13:27:13.000Z",
            "id": "790182791396913158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na manh\u00e3 deste s\u00e1bado (22), a entrada do Parque Municipal do Itiquira recebeu o I Aul\u00e3o ao Ar Livre do Salto do... https://t.co/VmEKux470g"
        },
        {
            "author_id": "111676095",
            "created_at": "2016-10-23T13:26:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92431712,
                        -21.71984101
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "790182630750814208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Transi\u00e7\u00e3o mata atl\u00e2ntica cerrado. @ Parque Estadual Ibitipoca https://t.co/a1bf3V0qg8"
        },
        {
            "author_id": "69277975",
            "created_at": "2016-10-23T13:26:15.000Z",
            "id": "790182551801389056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ibama multa Santander em R$ 47,5 milh\u00f5es por financiar plantio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o\u00a0ambiental https://t.co/hPfOtuCcNH"
        },
        {
            "author_id": "847334772",
            "created_at": "2016-10-23T13:24:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.02984345,
                        39.84726649
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64732d4cf11c7ab2"
            },
            "id": "790182004612562944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4c\u270c\ud83d\udc4d @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/pkbO1K0BaD"
        },
        {
            "author_id": "64992972",
            "created_at": "2016-10-23T13:10:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "790178478406512641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2665 #TBT #fds #cataratasdoigua\u00e7u #fozdoigua\u00e7u #Pr @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/dSHWX5ApSL"
        },
        {
            "author_id": "769542535",
            "created_at": "2016-10-23T13:09:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "4289666895",
                        "start": 0,
                        "username": "bielmartiins1"
                    }
                ]
            },
            "id": "790178237402021890",
            "in_reply_to_user_id": "4289666895",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bielmartiins1 vamos em Itatiaia no parque nacional?"
        },
        {
            "author_id": "64992972",
            "created_at": "2016-10-23T13:07:56.000Z",
            "id": "790177939274903552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2661 #TBT #fds #cataratasdoigua\u00e7u #fozdoigua\u00e7u #Pr @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/6IBWga6Zbe"
        },
        {
            "author_id": "80365537",
            "created_at": "2016-10-23T13:05:09.000Z",
            "id": "790177240671776772",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"S\u00e3o manh\u00e3s de domingo\" @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/hXPqMG8mBO"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-10-23T12:00:02.000Z",
            "id": "790160851844071424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Gosta da Caatinga? Que tal ver imagens como essa ao vivo no Parque Nacional da Serra da Capivara? https://t.co/Mb9UBJGYVj"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-10-23T11:59:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "412428260",
                        "start": 79,
                        "username": "NerdsViajantes"
                    }
                ]
            },
            "id": "790160601528012800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blogueiros Por Minas \u2013 Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/iu21ivap7e via @NerdsViajantes"
        },
        {
            "author_id": "229612465",
            "created_at": "2016-10-23T11:42:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "790156484302794753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bonitinho, n\u00e9? @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/d3sd8IkTs3"
        },
        {
            "author_id": "275184908",
            "created_at": "2016-10-23T09:35:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81622845,
                        -14.17680603
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "790124409998630913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amando cada cantinho desse lugar maravilhoso! @ Parque Nacional da\u2026 https://t.co/xDAuaaCumb"
        },
        {
            "author_id": "737012442",
            "created_at": "2016-10-23T09:19:47.000Z",
            "id": "790120523317579776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores de pinho no parque nacional de Bryce Canyon, Utah https://t.co/Lk9TaCkU1e"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-10-23T08:07:50.000Z",
            "id": "790102418579226624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "707667525895659520",
            "created_at": "2016-10-23T07:56:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "567194453",
                        "start": 130,
                        "username": "ChangeGER"
                    }
                ]
            },
            "id": "790099641966747649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201eN\u00e3o permitam a constru\u00e7\u00e3o de um pr\u00e9dio numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Sorocaba\u201d - Jetzt unter... https://t.co/dhxL1siqeT via @ChangeGER"
        },
        {
            "author_id": "714290310",
            "created_at": "2016-10-23T07:43:36.000Z",
            "id": "790096320400912385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Informa\u00e7\u00f5es sobre valores e reservas no Parque Nacional do Capara\u00f3: a partir de 01/11/16 https://t.co/IzDDvCrBq4"
        },
        {
            "author_id": "275935864",
            "created_at": "2016-10-23T07:25:47.000Z",
            "id": "790091836450897924",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Kissama (Angola) https://t.co/oUDRj6HFc2 #ReservasNaturales https://t.co/8E26UKVuZK"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vinhedo, Brasil",
                "id": "245b02bf1c013876",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Salvador, Brasil",
                "id": "e60cc1f72c303272",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Barranco, Peru",
                "id": "0066e3b369d7d5fc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Serra Talhada, Brasil",
                "id": "3c9991031f7839df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "\u00cdsland",
                "country_code": "IS",
                "full_name": "\u00cdsland",
                "id": "c3932d3da7922986",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Santa Marta, Colombia",
                "id": "00082d21223f8397",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais, Brasil",
                "id": "e4f3ef6fbde53075",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Reino Unido",
                "country_code": "GB",
                "full_name": "London, England",
                "id": "457b4814b4240d87",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mata de S\u00e3o Jo\u00e3o, Brasil",
                "id": "1212b013c85a8095",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Trindade, Brasil",
                "id": "c1d36ef098b3e4b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paulista, Brasil",
                "id": "ee4dd7226fe2d47e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Santa Cruz, Argentina",
                "id": "61b28fd8e1f8065d",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Vieira do Minho, Portugal",
                "id": "cf69c222e1c83b5e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Osasco, Brasil",
                "id": "32e64dedd065063f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Torrej\u00f3n el Rubio, Espa\u00f1a",
                "id": "64732d4cf11c7ab2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapec\u00f3, Brasil",
                "id": "84f19b30bbc69b59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "El Calafate, Argentina",
                "id": "0083994c61335f54",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Urbano Santos, Brasil",
                "id": "c3147b4b6a36b020",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Carapebus, Brasil",
                "id": "34f9588b90da374f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Limeira, Brasil",
                "id": "1ed0d68d50dc35c1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Buenos Aires, Argentina",
                "id": "4afa2757051c5192",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil",
                "id": "f0849ab7d3658fec",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Governador Valadares, Brasil",
                "id": "2fdc3603bc0c1d1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Dominican Republic",
                "country_code": "DO",
                "full_name": "Bonao, Dominican Republic",
                "id": "01e31f8958195b51",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapuava, Brasil",
                "id": "8d1a379189d09960",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Angola",
                "country_code": "AO",
                "full_name": "Angola",
                "id": "e771af67815e87e8",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaguara\u00e7u, Brasil",
                "id": "69371e1af59c16fd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarulhos, Brasil",
                "id": "7116b0fe9c89e2bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Frutal, Brasil",
                "id": "6cb473206b0e7b8e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Corguinho, Brasil",
                "id": "e7e59681358dee29",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "2173169697",
                "name": "Prih_Princess",
                "username": "PrihPrinces",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1322746764",
                "name": "Fabiano Oliveira",
                "username": "binaoaxe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45862866",
                "name": "Ver\u00f4nica Cestas",
                "username": "VeronicaCestas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044638005",
                "name": "Nilsa TimBeta",
                "username": "NilsaTimBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2940050777",
                "name": "ronaldoberlini",
                "username": "ronaldoberlini1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893449723",
                "name": "ViverBem! (TIM BETA)",
                "username": "sonotimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893869623",
                "name": "TIM BETA !",
                "username": "rmbranqs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2245364115",
                "name": "CLEBER",
                "username": "cfvascon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790454409",
                "name": "luciene",
                "username": "freitasllimaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282094982",
                "name": "taciarafurtado",
                "username": "taciarafurtado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2752731972",
                "name": "Rick - #timbeta",
                "username": "rickbetatim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2351800271",
                "name": "Ryan Beta",
                "username": "ryanbrianbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1664266238",
                "name": "TimBeta Beta Lab",
                "username": "EuSouTimBeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1660719116",
                "name": "Bruno Pereira",
                "username": "brnjf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104594993",
                "name": "La\u00edsa #BetaLab",
                "username": "laaisautzig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138415787",
                "name": "IRIB",
                "username": "IRIBimprensa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2609843834",
                "name": "Larissa \u2720",
                "username": "larissaakely",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2826379013",
                "name": "Aninha",
                "username": "pqnaclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "763053848671977472",
                "name": "Sul Bahia News",
                "username": "sulbahianews2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173807541",
                "name": "Radio Espinharas",
                "username": "radioespinharas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322262721",
                "name": "SubmitCMS",
                "username": "SubmitCMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85604054",
                "name": "Mister Bus",
                "username": "MisterbusBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44017334",
                "name": "Paulo Lamac",
                "username": "paulolamac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84235763",
                "name": "CJ",
                "username": "CJoficialCJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234344925",
                "name": "Ponte da Barca",
                "username": "cmpbarca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771207457553068033",
                "name": "BRWikiEdits Espelho",
                "username": "brwikiedits2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22635254",
                "name": "Rog\u00e9rio Wong",
                "username": "RogerioWong",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3047336490",
                "name": "Leonardo Marcelino",
                "username": "18c4f49ebade4b5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79541747",
                "name": "Ilmara Pires",
                "username": "ilmaradacunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712095905353228288",
                "name": "Viajante M\u00f3vel",
                "username": "viajantemovel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4581708035",
                "name": "Laissa",
                "username": "laissacoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46782195",
                "name": "Michelle Ragozoni",
                "username": "michelle_rago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141308739",
                "name": "TV CRECISP",
                "username": "tvcreci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49015951",
                "name": "[F.]abiano Poletto",
                "username": "poletto1981",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459164718",
                "name": "Francklin S\u00e1",
                "username": "fsar05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715638917547036672",
                "name": "Djalma Alves",
                "username": "DjalmaAlves9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70065005",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "Andrepmpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711170946",
                "name": "Engenheiro_Claudio Santos",
                "username": "claudinho_1974",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430414709",
                "name": "Liga do Planeta",
                "username": "ligadoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348516033",
                "name": "Lucho",
                "username": "LuucianoCabrera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "427969548",
                "name": "martincito",
                "username": "kpckmrtn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184627069",
                "name": "Douglas M\u00fcller",
                "username": "djdmuller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2789886750",
                "name": "PureViagem",
                "username": "PureViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22414552",
                "name": "Miguel Mellado B.",
                "username": "miguelm1504",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85453832",
                "name": "PB Hoje",
                "username": "pbhoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75305813",
                "name": "@AdeltonAlves",
                "username": "AdeltonAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1564500680",
                "name": "\u270c FATTEST \u270c",
                "username": "Outro_Luan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328028507",
                "name": "Rastro101",
                "username": "Rastro101",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465057764",
                "name": "FerScromeda",
                "username": "FeerScromeda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184597911",
                "name": "Jadson Lima",
                "username": "jadsonpoeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60770211",
                "name": "Carlos Britto",
                "username": "carlosbritto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1204076166",
                "name": "Portal 27",
                "username": "portal_27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4832119890",
                "name": "Travel Agency News",
                "username": "ttravel_agency",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269949036",
                "name": "Sra. Hermes (D@nita)",
                "username": "danitaVaR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771354594110832640",
                "name": "Maurizelia de Brito",
                "username": "MaurizeliaDe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140812423",
                "name": "imprensananet.com",
                "username": "StolzePereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252521729",
                "name": "Studio M Brasil",
                "username": "studiombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29074194",
                "name": "mario mantovani",
                "username": "mariomantovani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59832757",
                "name": "Helcio Ferreira",
                "username": "HelcioFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3063896469",
                "name": "Notas do Congresso",
                "username": "NotasCongresso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "723606920",
                "name": "Bruno Cardoso Pez\u00e3o",
                "username": "BrunoPezao46",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2445608964",
                "name": "Duda Rezende",
                "username": "dudsrezendea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462771738",
                "name": "Portal Home",
                "username": "PortalHome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4228163843",
                "name": "Natalia lima",
                "username": "Nataliaracional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "608026732",
                "name": "Jos\u00e9 Luiz nada lhes diz",
                "username": "joseluizbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137124794",
                "name": "Amic Comunica\u00e7\u00f5es",
                "username": "Amic_comunic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771132579181395968",
                "name": "Carol Caetano #beta",
                "username": "carol_caetano84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738169987",
                "name": "Rogerio Pereira",
                "username": "rogeriop49",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713425058816008192",
                "name": "Lobi",
                "username": "LobiCiclotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2492545486",
                "name": "Erik Queiroz",
                "username": "ErikQueiroz3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270507390",
                "name": "Rugby Alphaville",
                "username": "rugbyalphaville",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2691199207",
                "name": "Raquel \ud83c\udf39",
                "username": "babyquelll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3223830142",
                "name": "Mariana",
                "username": "marianafm11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60925702",
                "name": "Joice",
                "username": "Joice_Medeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107062262",
                "name": "Geovany Fla-Teixeira",
                "username": "Geovany_12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107868603",
                "name": "Pequeno Viajante",
                "username": "pequenoviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59774569",
                "name": "Oikos Ecoturismo",
                "username": "OikosTravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784947286983974912",
                "name": "Acampe",
                "username": "acampebrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2908846349",
                "name": "BOCHA#timbeta#SDV",
                "username": "bochacaballero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37001492",
                "name": "Moacyr Teixeira",
                "username": "itamoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "444180713",
                "name": "Pechugas Laru",
                "username": "camikingss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508767988",
                "name": "No Piau\u00ed \u00e9 Assim",
                "username": "NoPiauiAssim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981364131851882496",
                "name": "Gl\u00e1uber Uch\u00f4a",
                "username": "glauberuchoapi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2308264727",
                "name": "Thiago Sepas sp.",
                "username": "thiagosepas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1704550302",
                "name": "Inteligov",
                "username": "inteligovbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124463042",
                "name": "PADROENSE F.C.",
                "username": "PADROENSE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305081296",
                "name": "Charly Sanches",
                "username": "ecocharly_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267725376",
                "name": "Meio Ambiente TO",
                "username": "MeioAmbienteTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3428649460",
                "name": "ElPolloYoris CABJ\u2665\u30c4",
                "username": "GonzaYoris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109830004",
                "name": "Afropatti",
                "username": "bl4ckgirl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109592586",
                "name": "Parque Ilha Grande",
                "username": "peilhagrande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1694563674",
                "name": "Tropeiro do Sul",
                "username": "TropeirodoSul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "432980252",
                "name": "livs",
                "username": "Livs_Soares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22087765",
                "name": "luiz felipe",
                "username": "felipepedroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53065138",
                "name": "Ah pronto",
                "username": "__bracho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "918974665",
                "name": "Wallace Braga",
                "username": "Wallacedoblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16665644",
                "name": "BADDU",
                "username": "baddu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2694895114",
                "name": "deymison silva",
                "username": "SDeymison",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71615244",
                "name": "Portal PB Agora",
                "username": "portal_pbagora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3386371726",
                "name": "Porto Seguro",
                "username": "SuaPortoSeguro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3393870682",
                "name": "Para\u00edba Debate",
                "username": "paraibadebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74560704",
                "name": "Let\u00edcia",
                "username": "poteforo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149267484",
                "name": "Painel Alagoas",
                "username": "AfraniodeAquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155350464",
                "name": "Ricardo Leal",
                "username": "ricgleal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143278596",
                "name": "Itamaraju Not\u00edcias",
                "username": "itamarajuin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108988113",
                "name": "Hugo Motta",
                "username": "HugoMottaPB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636197193",
                "name": "Rafa G\u00e1s",
                "username": "pabloruanalvesd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76468667",
                "name": "Patosonline.com",
                "username": "patosonlinecom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167153497",
                "name": "Samba da Tenda",
                "username": "SambaTenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79099308",
                "name": "TiagoFBz",
                "username": "TiagoFBz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2549455517",
                "name": "Michel Jesus Cambury",
                "username": "Michel2020Jesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1344908742",
                "name": "Tavaresbill",
                "username": "izotavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92616422",
                "name": "Transam\u00e9rica Foz",
                "username": "transamericafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161336887",
                "name": "visiteurope.com",
                "username": "EuropaJa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269387547",
                "name": "Larissa Araujo \ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "Larissatda_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2467014696",
                "name": "Ryan Reinholz",
                "username": "Ryan_Reinholz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329109605",
                "name": "Qual Viagem",
                "username": "Qualviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47385765",
                "name": "Gustavo Garbino",
                "username": "gustavogarbino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28906457",
                "name": "Lupe",
                "username": "luiza_182",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921589717",
                "name": "UNITEGA Caza social de Galicia\ud83d\udc17\ud83e\udd8c\ud83e\udd8a",
                "username": "UNITEGA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "483746284",
                "name": "Thamys",
                "username": "thamyrsoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784090374532919298",
                "name": "C\u00f3digo On",
                "username": "Codigo_on",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "773163606213062657",
                "name": "Tribuna da Madeira",
                "username": "tribunamadeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97677202",
                "name": "O Debate",
                "username": "jornalodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2462408032",
                "name": "Thay \u2728",
                "username": "ThayanneLorahhh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1688977351",
                "name": "Gadoo",
                "username": "gadoobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4757943989",
                "name": "pdcontorno",
                "username": "pdcontorno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84312341",
                "name": "Baleia Jubarte",
                "username": "ibaleiajubarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93448751",
                "name": "Nilton",
                "username": "niltonmourao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251729540",
                "name": "ConceitoHigieniza\u00e7\u00e3o",
                "username": "ConceitoHigiene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "284506768",
                "name": "Mceara.com",
                "username": "McearaOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2579427698",
                "name": "MARCO ANTONIO MIRANDA",
                "username": "MARCOAMIRANDA3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55942232",
                "name": "Jo\u00e3o Guto Machado",
                "username": "jgutomachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3227478257",
                "name": "Patos de Minas SkyscraperCity.Com",
                "username": "Patos_MGSkyline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523673698",
                "name": "Monzoon",
                "username": "Diazmonzon7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149183703",
                "name": "EkoFeed",
                "username": "ekofeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4398965727",
                "name": "Beliebers BR",
                "username": "brazil_purpose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2416683505",
                "name": "oluas",
                "username": "bigasmadonna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68585097",
                "name": "W\ud83c\udd70\ufe0fgner L\ud83c\udd70\ufe0fmim",
                "username": "lamimaniaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227887900",
                "name": "Guedes.",
                "username": "BrenoGuedes3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1107506515",
                "name": "Cleusa Elisa Schvetcher",
                "username": "cleu_elisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319212951",
                "name": "Jess!",
                "username": "jescrisafi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237525638",
                "name": "Cassio",
                "username": "Cassio_RMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43517684",
                "name": "M\u00d8\u01a6G\u03bb\u00d0\u00d8",
                "username": "ricmorgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139172377",
                "name": "Titita Motta",
                "username": "tmotta2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139896940",
                "name": "Antonio Carlos",
                "username": "ACarlos77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2779128770",
                "name": "paulo rogerio",
                "username": "MacarraoYakuza2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322326163",
                "name": "aderbal o torres",
                "username": "Oaderbal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345951381",
                "name": "anagea-rj",
                "username": "ANAGEARJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8418202",
                "name": "Rafael Braz",
                "username": "rafahouse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751980012",
                "name": "totalmente alienada",
                "username": "rqlsg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389181137",
                "name": "\u303d\ufe0fatheus Pereira",
                "username": "IMTSPS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1133667235665534976",
                "name": "V1NNO",
                "username": "V1NNO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304469759300337664",
                "name": "Um leonino!",
                "username": "LF_CRVG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15496705",
                "name": "Carlos H Trindade",
                "username": "kakotrindade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "543448161",
                "name": "Rodrigo Rocha",
                "username": "_digofr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71601003",
                "name": "Juliana Newce",
                "username": "JulianaNewce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2365241572",
                "name": "Israel Santiago",
                "username": "israeless",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38976433",
                "name": "Ufal \ud83d\udc99",
                "username": "UfalOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "575610768",
                "name": "Nadja Santos",
                "username": "Enquantorespira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4873888463",
                "name": "carlos",
                "username": "carlos41501757",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2561091",
                "name": "P\u00fablico",
                "username": "Publico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3892033108",
                "name": "Dica Nordeste",
                "username": "dicanordeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640951684",
                "name": "Acontece Santyago",
                "username": "BlogSantyago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33380823",
                "name": "Que qui \u00e9?",
                "username": "marogenas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67946910",
                "name": "Thimotie Aragon Heemann",
                "username": "thim3108",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704111908",
                "name": "Filipe",
                "username": "castilhofp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1394456568",
                "name": "Secretaria Municipal",
                "username": "SemmaPmbn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713055732011253760",
                "name": "Nossos Destinos",
                "username": "nossosdestinos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70119107",
                "name": "Ranyere Nobrega",
                "username": "ranyerenobrega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28647065",
                "name": "Lucas S Gomes",
                "username": "luc_chronos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428417",
                "name": "VAN BH - Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "VanBHTransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96387764",
                "name": "Televan Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182582636",
                "name": "Jair Prandi",
                "username": "jair_prandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517908088",
                "name": "Viagens e Caminhos",
                "username": "viagenscaminhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172802230",
                "name": "Divers for Sharks",
                "username": "Divers4sharks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4301840482",
                "name": "Canal Sustent\u00e1vel",
                "username": "cnsustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2230383367",
                "name": "Ag\u00eancia EFE Portugal",
                "username": "EFEportugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "425399196",
                "name": "Aur\u00e9lio Morato",
                "username": "aufamato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "786663340445724674",
                "name": "camper4you",
                "username": "camper4you2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146351504",
                "name": "Flavia Pitinini",
                "username": "flaviapitinini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2501596321",
                "name": "Bu Pe",
                "username": "JoelGuillino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42279114",
                "name": "Eduardo Aunaso",
                "username": "EduardoAunaso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373548120",
                "name": "LU\u00cdS  PEREIRA",
                "username": "vidaanimalrtp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130977460",
                "name": "elmi omar",
                "username": "elmi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4869900857",
                "name": "Seas",
                "username": "ambienterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703085421131993089",
                "name": "Gabriel marques",
                "username": "dsmqs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3303646343",
                "name": "Brasil Press",
                "username": "Brasil_Pre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "mundonoticiasss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "610829256",
                "name": "Flamengo",
                "username": "Site_Flamengo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466162",
                "name": "Marlon Luan",
                "username": "MarlonLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22409300",
                "name": "F\u00edsica Interessante",
                "username": "fisicainteressa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134512804",
                "name": "Luan Rodrigues",
                "username": "CRF_LuanGA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188683808",
                "name": "Pensamento Verde",
                "username": "pensamentoverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119740983",
                "name": "R\u00e1dio Difusora AM",
                "username": "difusorapocos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904178250",
                "name": "SigaMe Viagens",
                "username": "SigaMeViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57149944",
                "name": "Beathyci Cunha",
                "username": "BeathryciCunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109679008",
                "name": "Foto Viajar",
                "username": "fotoviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2608399022",
                "name": "Tobog\u00e3.pt",
                "username": "toboga_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414136530",
                "name": "Kateuscia verissimo",
                "username": "kkverissimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "787709739568394240",
                "name": "Vamos Logo Ali",
                "username": "vamoslogoali",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25023858",
                "name": "Zecca Silva",
                "username": "zeccasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "195822224",
                "name": "S\u00edtio das Aves",
                "username": "Sitiodasaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399617575",
                "name": "l \u00e9 o",
                "username": "Leofreirek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387644795",
                "name": "Rodrigo Bueno",
                "username": "rodrigobueno_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3876411989",
                "name": "relaxaremeditar",
                "username": "relaxaremeditar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74293114",
                "name": "LETICIA MELLO",
                "username": "leticiaamelloc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "829977536",
                "name": "fabiana pajeu",
                "username": "fpajeupereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3063957833",
                "name": "Vivi Trilhas",
                "username": "ViviTrilhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373354320",
                "name": "MAURO MORELLI",
                "username": "dmauromorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48207049",
                "name": "Helena Maria",
                "username": "hemaal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3252189585",
                "name": "maria",
                "username": "eum_eduarda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522426717",
                "name": "deve ta dando droga\u2122",
                "username": "aurorafenix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "719237184",
                "name": "Guilherme Santos\u270a\ud83c\udffe",
                "username": "SantosGuigu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219163644",
                "name": "Ronnaldo Cordeiro",
                "username": "ronnaldocordeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311011512",
                "name": "walquiria prata",
                "username": "Walquiria_BETA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79252957",
                "name": "Valdir Colatto",
                "username": "colattodeputado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49767311",
                "name": "Aucy Araujo",
                "username": "AucyAraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38498888",
                "name": "Jornal Hoje em Dia",
                "username": "jornalhojeemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66877130",
                "name": "Nicolas Vergara",
                "username": "nicovergarai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136283505",
                "name": "Rodolph Pyle",
                "username": "rodzinh0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44045240",
                "name": "Terra Capixaba",
                "username": "terracapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29534543",
                "name": "britney spears",
                "username": "dioguinhu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160003906",
                "name": "fran | AJUDEM KINHO!!! RT NO FIXADO, POR FAVOR \u270c\ufe0f",
                "username": "maccablunty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2694028112",
                "name": "\u2600\ufe0f \ud835\udc35\ud835\udc52\ud835\udc4f\ud835\udc52\ud835\udc50\ud835\udc56\ud835\udc61\ud835\udc4e",
                "username": "Deecavalcantee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "719173271",
                "name": "Urbano Santos",
                "username": "UrbanoSantosMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58231141",
                "name": "Pablo Caires",
                "username": "pablocaires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73938926",
                "name": "luiz  carlos  l\u00f3es",
                "username": "luizloes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321510125",
                "name": "Folha 1",
                "username": "Folha1_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "864667243",
                "name": "entorno urgente",
                "username": "entornourgente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "847334772",
                "name": "\u2020\u03b1\u10dd\u03b1\u044f\u03b1Rodr\u00edguez",
                "username": "TamaraRguez23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2838363562",
                "name": "Mick",
                "username": "Mick0117",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3330290915",
                "name": "\u3164Sthefane",
                "username": "boehmersthe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57017966",
                "name": "INTERC\u00c2MBIO&TURISMO",
                "username": "WORLDPLACE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4082136219",
                "name": "Leonardo Antunes",
                "username": "leobantunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31749058",
                "name": "Universidade Cat\u00f3lica de Santos",
                "username": "unisantosweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213738360",
                "name": "ITPA",
                "username": "ITPA_ITPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3225423190",
                "name": "Weslei Pereira",
                "username": "wesleipereira40",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27080304",
                "name": "William",
                "username": "Legresy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703657754490249216",
                "name": "Minha Montanha",
                "username": "minha_montanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76395804",
                "name": "SuperVia",
                "username": "SuperVia_trens",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "211665932",
                "name": "Fuerza natural.",
                "username": "AgusGarriido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578088310",
                "name": "Z\u00e9",
                "username": "Zefacilitador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2718380864",
                "name": "VulgoAnalu",
                "username": "NaluizaFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17629482",
                "name": "jorge_eduardo_dantas",
                "username": "jeduardodantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775165242",
                "name": "JM \u2620\ufe0f\ud83e\udd4b",
                "username": "Juanmoota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "744536050371026944",
                "name": "Kate cilene",
                "username": "MilagresLiliane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602295320",
                "name": "Informe S\u00e3o Gon\u00e7alo",
                "username": "InformeSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198291069",
                "name": "MILENA POLO",
                "username": "milepolovalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "534666298",
                "name": "Mossmann",
                "username": "Mi_Mossmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2345928247",
                "name": "Lana",
                "username": "laraxlana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751274041097396224",
                "name": "Gostaria de Ir \u2708\ufe0f",
                "username": "lugaresespecial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49726843",
                "name": "Samara R. Washington",
                "username": "samararw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1318628234423115779",
                "name": "Turismo Itaipu",
                "username": "TurismoItaipu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90623673",
                "name": "Robson Mariz #fotografiaempresarial",
                "username": "robsonmariz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39860568",
                "name": "Jornal VS",
                "username": "jornalvs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57197388",
                "name": "@callanga",
                "username": "PatriciaLino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712654792053678080",
                "name": "Mater Natura",
                "username": "maternaturainst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883090454",
                "name": "Eellen Bittencurt",
                "username": "EllenBittenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3241987995",
                "name": "missao beta90",
                "username": "timbeta_user1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827032746",
                "name": "Hugo TIMBETA",
                "username": "Hugotim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048222349",
                "name": "EPTV",
                "username": "eptvoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2268738565",
                "name": "julieta amorim",
                "username": "julieta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3084761801",
                "name": "Vinicius paulo",
                "username": "timbetanovo122",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147207477",
                "name": "Rodolpho Rebello",
                "username": "RVR2010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68815371",
                "name": "\u2736\u2727 \u2727\u2736",
                "username": "utopicideal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3395047252",
                "name": "Midia Mirim",
                "username": "midiamirim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176461835",
                "name": ".",
                "username": "GlaucienyPaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78077444",
                "name": "Victor Ferreira",
                "username": "vitfera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98376681",
                "name": "einahpets",
                "username": "schbste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3332071474",
                "name": "Edson Muniz",
                "username": "munizsantos15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1925343570",
                "name": "Lu",
                "username": "lunaguzevich",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362306734",
                "name": "Renata Roth",
                "username": "Renataaroth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710463054098599937",
                "name": "Thiago Santos",
                "username": "admsantosthiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27425781",
                "name": "Marcio Cezar",
                "username": "marcinhoCezar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67181023",
                "name": "Ricardo Sim\u00f5es",
                "username": "rcsrj59",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790685595848863745",
                "name": "Mois\u00e9s Pereira",
                "username": "Moisesp42513030",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48611381",
                "name": "Nathy",
                "username": "NathyKlinke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Arnaldo Silva",
                "username": "souarnaldosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59449183",
                "name": "Nat\u00e1lia",
                "username": "nsbayeh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2848944713",
                "name": "\ud83e\udd8b",
                "username": "fulgorharry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408611985",
                "name": "Yara Georgia",
                "username": "schreiyarai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2785048975",
                "name": "Guille Rojas",
                "username": "guiguitorojas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1490512368",
                "name": "Nacu",
                "username": "NakuPinanelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241722181",
                "name": "Andr\u00e9 Rodrigues",
                "username": "_AndreBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62077503",
                "name": "L\u00e9o",
                "username": "leo_ncampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76708893",
                "name": "Vaca Profana",
                "username": "IhFudeuMah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767721482982133760",
                "name": "Portal Fund\u00e3o",
                "username": "portalfundao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930889008",
                "name": "Matheus",
                "username": "mtsteteu1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "778990638037696512",
                "name": "Eco-Contadores",
                "username": "EcoContadoresBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "918796267",
                "name": "Bea",
                "username": "beahtomaselli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83723738",
                "name": "Sanepar",
                "username": "Sanepar_PR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "788923698094964736",
                "name": "Bruno Froes Bermudes",
                "username": "BF_Bermudes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2761462210",
                "name": "Ingrid Janaina",
                "username": "ingridjanainad1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29521241",
                "name": "Paula Theotonio",
                "username": "paulatheotonio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392374686",
                "name": "dudu",
                "username": "duduhenriqueb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4205126201",
                "name": "Eu sou MS",
                "username": "eusoums",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72283827",
                "name": "Bar da N\u00e9ia \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "BarDaNeia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15576145",
                "name": "Vin\u00edcius Ribeiro",
                "username": "vlribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17242779",
                "name": "Lets Figueiredo",
                "username": "LetsFigueiredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2761518503",
                "name": "Portal Turismo&Eventos",
                "username": "turismoeventos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56796812",
                "name": "Petr\u00f4nio Bol\u00edvio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "falecomtony",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53085255",
                "name": "Governo do Maranh\u00e3o",
                "username": "GovernoMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3222610958",
                "name": "karina Magnus",
                "username": "MagnusKarina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384488520",
                "name": "viviane carlos",
                "username": "_edyevivi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "764846936",
                "name": "Miss Lexotan",
                "username": "Mari_ssousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1690039166",
                "name": "Ant\u00f4nio",
                "username": "EmersonJampa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "788026581147086848",
                "name": "Marly Santos",
                "username": "MMSGALEGA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "768533083964510208",
                "name": "Casa da Sustentabili",
                "username": "idsustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3032910982",
                "name": "dubbi",
                "username": "_dubbi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134640404",
                "name": "Mylene e Clarisse",
                "username": "Viajandocomarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254623203",
                "name": "Jornal Montes Claros",
                "username": "jornalmoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74464731",
                "name": "Aconteceu no Vale",
                "username": "noticiadosvales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418158981",
                "name": "Parna do Tumucumaque",
                "username": "Tumucumaque1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362573826",
                "name": "cleber de assis",
                "username": "cleberdeassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4738403836",
                "name": "Valadares Depress\u00e3o",
                "username": "Geve_Depre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3533879416",
                "name": "Lab de Hidrobiologia",
                "username": "LabHidroUfrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2605636374",
                "name": "Nostalgia",
                "username": "nostalgiagriega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174557684",
                "name": "Guardi\u00f5es do Mar",
                "username": "guardioesdomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229716373",
                "name": "IsaDory \ud83c\udf3c",
                "username": "isaadory",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2975706928",
                "name": "Fantrip",
                "username": "FantripOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86375399",
                "name": "Elizabeth Menezes",
                "username": "Beth_Menezes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166982231",
                "name": "Kakau Nasc. Santos",
                "username": "showkau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329185096",
                "name": "Priscila Ayumi",
                "username": "PriscilaAyumis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49747857",
                "name": "TV GOI\u00c1S VERDE",
                "username": "fernandolobao22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "846510211",
                "name": "neta das fofoqueiras",
                "username": "_fabricastel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "757936732713156614",
                "name": "Lari Santos \ud83c\udf3b",
                "username": "_larissasantt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2577461743",
                "name": "afobada",
                "username": "sadbitchon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2737766271",
                "name": "Fabr\u00edcio Godoy",
                "username": "fabriciogoody",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137467353",
                "name": "Renata Araujo Castello Branco",
                "username": "youmustgoblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157784936",
                "name": "Balmary Montilla",
                "username": "bmontilla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2350426016",
                "name": "Aeldron \ud83d\udcd6 tr\u00eas coroas negras",
                "username": "leandritter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244205476",
                "name": "Cris",
                "username": "ReininhoSobral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3385326453",
                "name": "Luiza",
                "username": "LuizaKufel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381523384",
                "name": "Weverton Araujo \uf8ff",
                "username": "VertinhoFresno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88797705",
                "name": "-C. \ud83c\udf3c",
                "username": "carollagatha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "416626686",
                "name": "bella",
                "username": "bebelasilmarovi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "818476244",
                "name": "Alex Marcon",
                "username": "alexwmarcon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404419961",
                "name": "L\u00edvia \u2601",
                "username": "Livia_Santos11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "401552870",
                "name": "m\u0251r",
                "username": "marcellyleandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2195618606",
                "name": "Eco Tur Angola",
                "username": "EcoTurAngola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721844802552262656",
                "name": "Anny #timbeta",
                "username": "annyassis059",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4266899218",
                "name": "Bia Costa\u2720",
                "username": "Biacosta874",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789650578628489217",
                "name": "Idalia Adriana",
                "username": "idalia_adriana2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161038708",
                "name": "Felipe Bornier",
                "username": "felipebornierrj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1514624076",
                "name": "Airaan Ternuras",
                "username": "sheikdasgurias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234853318",
                "name": "Jon Amaro",
                "username": "eijonnie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91708203",
                "name": "Mona Days",
                "username": "_MoniqueDiasM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4928554361",
                "name": "Artur Moraes",
                "username": "avozceleste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2719702317",
                "name": "Cain \ud83c\udf10",
                "username": "caiolucaz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1265545104",
                "name": "Ricardo Scofield \u26ab\ufe0f\ud83d\udd34",
                "username": "ricardosaantoos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "838743115",
                "name": "DU DUDU E EDU",
                "username": "IEduBatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60656961",
                "name": "Eurico J Souza Luz",
                "username": "Euricoluz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295318229",
                "name": "Diogo Saraiva",
                "username": "diogoasaraiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57789745",
                "name": "J\u00fanior Cuiabano",
                "username": "juniorcuiabano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135716371",
                "name": "jo\u00e3o pedro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "joao_815",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248353337",
                "name": "camila xavier",
                "username": "_camilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137052168",
                "name": "AnaC.",
                "username": "UaiNaCarmen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167642077",
                "name": "Augusto Martins",
                "username": "_augustomartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195906154",
                "name": "Rodrigo B. Ribeiro",
                "username": "rb_ribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192347478",
                "name": "Thiago Ciopek",
                "username": "Ciopekz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758130238652121089",
                "name": "faquinha",
                "username": "klgrafael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "501087403",
                "name": "Fernanda Peclat",
                "username": "miny_loira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148118710",
                "name": "Mefist\u00f3feles",
                "username": "DemOHoors",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "604115280",
                "name": "BelBet",
                "username": "BBeratti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144687648",
                "name": "Florencia",
                "username": "MFlorenxiaT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254356770",
                "name": "Jazz\u2661",
                "username": "JazminVillar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213727714",
                "name": "luana",
                "username": "boombapx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "599430810",
                "name": "Recorrer",
                "username": "Recorrer1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2364517458",
                "name": "Juan Ricardo Ferrero",
                "username": "JuanrunnerJuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24949532",
                "name": "Senac S\u00e3o Paulo",
                "username": "senacsaopaulo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "111676095",
                "name": "Pedr\u00e3oliveira",
                "username": "poliveiram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69277975",
                "name": "CUT-RS",
                "username": "CUTRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64992972",
                "name": "Henrique Capellari Siqueira",
                "username": "rikesika",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "769542535",
                "name": "Julia de paula \u2652",
                "username": "julia_paulaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4289666895",
                "name": "carlinhos",
                "username": "bielmartiins1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80365537",
                "name": "Xico Barbosa",
                "username": "xicobarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229612465",
                "name": "Brau \ud83d\udc9a",
                "username": "brauhardt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275184908",
                "name": "Srta. Dantas \u2766",
                "username": "lourinhabombril",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737012442",
                "name": "Gerson Alves",
                "username": "GersonAlves19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707667525895659520",
                "name": "Brigitte Hoin",
                "username": "BrigitteHoin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "567194453",
                "name": "Change.org Deutschland",
                "username": "ChangeGER",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714290310",
                "name": "Wendie Rower",
                "username": "Wendie_Rower",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275935864",
                "name": "CRCiencia",
                "username": "CRCiencia",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "791975235759198208",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2yek6f9nlhhzumlh25aytpl4dtd31",
        "oldest_id": "790091836450897924",
        "result_count": 498
    }
}