{
    "data": [
        {
            "author_id": "112836789",
            "created_at": "2016-10-18T09:16:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "eb064d2fe812dac8"
            },
            "id": "788307676023386116",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Margarete apresenta Parque Nacional da Serra da Capivara para empres\u00e1rios-https://t.co/E3WgoKun6F"
        },
        {
            "author_id": "714290310",
            "created_at": "2016-10-18T03:49:53.000Z",
            "id": "788225563517386752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dez armas de fogo apreendidas no Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/QuHUVkzVwV"
        },
        {
            "author_id": "28647065",
            "created_at": "2016-10-18T03:31:17.000Z",
            "id": "788220880853893120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hora do banho! #fozdoigua\u00e7u #cataratas #cachoeira #macucosafari @ Parque Nacional Cataratas Do\u2026 https://t.co/juPgRMdplW"
        },
        {
            "author_id": "28647065",
            "created_at": "2016-10-18T03:25:18.000Z",
            "id": "788219377384579072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas again. #fozdoigua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/bp2X1Ivsnl"
        },
        {
            "author_id": "28647065",
            "created_at": "2016-10-18T03:19:44.000Z",
            "id": "788217977468583937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas!! #fozdoigua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/8RRPRMpv53"
        },
        {
            "author_id": "280144722",
            "created_at": "2016-10-18T02:51:58.000Z",
            "id": "788210987858034688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 tendo alguma promo\u00e7\u00e3o no Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u? Todo mundo viajando pra l\u00e1 e tirando fotos"
        },
        {
            "author_id": "68500568",
            "created_at": "2016-10-18T02:00:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "788147852589555712",
                        "start": 0,
                        "username": "marcelocopasa"
                    }
                ]
            },
            "id": "788197925482618880",
            "in_reply_to_user_id": "788147852589555712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcelocopasa ... do interessado, ocupar \u00e1rea protegida pela legisla\u00e7\u00e3o, tais como  unidade de conserva\u00e7\u00e3o, reservas legais..."
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-10-18T01:47:56.000Z",
            "id": "788194872930938881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camisa TRACKLOG com nomes de pontos da Travessia Petr\u00f3polis x Teres\u00f3polis no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os.... https://t.co/k7CSmI6384"
        },
        {
            "author_id": "2358638937",
            "created_at": "2016-10-18T01:38:26.000Z",
            "id": "788192482219745280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o final de semana na floresta nacional vai ser \u00f3timo kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "25013377",
            "created_at": "2016-10-18T01:09:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351809,
                        -19.9245202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "788185312023511040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia das crian\u00e7as com os #embaixadoresdogalo no parque municipal. #galo #tvgalo #embaixadores\u2026 https://t.co/2MYsD4wbu7"
        },
        {
            "author_id": "377706352",
            "created_at": "2016-10-18T01:04:49.000Z",
            "id": "788184021478105088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeroporto de R$ 17 mi no Parque Nacional da Capivara n\u00e3o recebe voos #G1 https://t.co/Z2cmtVE3kw"
        },
        {
            "author_id": "766090123968651264",
            "created_at": "2016-10-18T01:02:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "752833399828643841",
                        "start": 105,
                        "username": "portal_yucuma"
                    }
                ]
            },
            "id": "788183554945585152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apreens\u00e3o de armas e carne de animais silvestres no Parque Estadual do Turvo https://t.co/jxk72N1czn via @portal_yucuma"
        },
        {
            "author_id": "51917644",
            "created_at": "2016-10-18T01:01:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.8732982,
                        -23.49727858
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "788183216243019776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfd0\ud83c\udf43\u2764\ufe0f @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 - Parque Barueri https://t.co/Vd4TXzsCab"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-10-18T00:39:33.000Z",
            "id": "788177663437500416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa equipe j\u00e1 est\u00e1 no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias para o monitoramento de outubro. Roxinhos em liberdade... https://t.co/QntP4CRYpY"
        },
        {
            "author_id": "70211016",
            "created_at": "2016-10-18T00:33:37.000Z",
            "id": "788176172102389761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "trabalhar com os indiozinho gerir umas unidade de conservacao\n\nse existe a definicao de um trabalho dos sonhos seria esse"
        },
        {
            "author_id": "167262038",
            "created_at": "2016-10-18T00:29:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.32070219,
                        -21.87406798
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2465dd4ce6200167"
            },
            "id": "788175151724572672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No alto do Pico do Pi\u00e3o a gente avistou a chuva ao longe. O pico pertence ao Parque Estadual do\u2026 https://t.co/JtOIYTmwuo"
        },
        {
            "author_id": "24383329",
            "created_at": "2016-10-18T00:21:01.000Z",
            "id": "788173000822652932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os absurdos est\u00e3o por todos os lugares... E assim continuar\u00e1 enquanto n\u00e3o exigirmos a redu\u00e7\u00e3o da grana que o... https://t.co/SxeBg3WnI7"
        },
        {
            "author_id": "61696119",
            "created_at": "2016-10-18T00:18:05.000Z",
            "id": "788172263975751681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "esse lugar que eles gravam \u00e9 a biblioteca parque estadual! s\u00f3 agora me liguei #ALeiDoAmor"
        },
        {
            "author_id": "262214002",
            "created_at": "2016-10-18T00:12:52.000Z",
            "id": "788170947928915968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Laguna Espejo, Parque Nacional. Aventura Outdoors https://t.co/az91J5Qnzt"
        },
        {
            "author_id": "26416363",
            "created_at": "2016-10-18T00:12:48.000Z",
            "id": "788170931546034176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 53,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "IMAGEM | Parque municipal de Feliz debaixo d'\u00e1gua. A foto \u00e9 de Cristiane Brunetto. https://t.co/jGaDGYfmvu"
        },
        {
            "author_id": "350259890",
            "created_at": "2016-10-18T00:03:40.000Z",
            "id": "788168632291450881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita t\u00e9cnica ao Parque Nacional da Serra da Capivara no Piau\u00ed."
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-10-17T23:46:11.000Z",
            "id": "788164233863237632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "339980831",
            "created_at": "2016-10-17T23:40:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -81.36330969,
                        8.06509784
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9d8ae4b0fac2036a"
            },
            "id": "788162719383851008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Coiba\ud83c\udfdd @ Isla Coiba https://t.co/z2kzW079zI"
        },
        {
            "author_id": "712075358833655808",
            "created_at": "2016-10-17T23:31:10.000Z",
            "id": "788160454673764352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/3WDslMTH22"
        },
        {
            "author_id": "65767744",
            "created_at": "2016-10-17T23:19:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1488520520",
                        "start": 0,
                        "username": "OFlamenguixxxta"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "707980160",
                        "start": 17,
                        "username": "Dryzinho_praero"
                    }
                ]
            },
            "id": "788157599397085185",
            "in_reply_to_user_id": "1488520520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OFlamenguixxxta @Dryzinho_praero V\u00e3o adotar o Parque Nacional dos Veadeiros?"
        },
        {
            "author_id": "752833399828643841",
            "created_at": "2016-10-17T23:09:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "752833399828643841",
                        "start": 105,
                        "username": "portal_yucuma"
                    }
                ]
            },
            "id": "788155016062373888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Apreens\u00e3o de armas e carne de animais silvestres no Parque Estadual do Turvo https://t.co/v6uLXWwf2q via @portal_yucuma"
        },
        {
            "author_id": "757367797638897664",
            "created_at": "2016-10-17T22:59:54.000Z",
            "id": "788152586075537408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u. On\u00e7a pintada - nosso grande felino! https://t.co/9bDyyieRhx"
        },
        {
            "author_id": "415001955",
            "created_at": "2016-10-17T22:50:49.000Z",
            "id": "788150299236114432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Negruras Parqueando \ud83c\udfde\n\ud83d\ude0e\ud83d\ude1c\ud83d\ude38\ud83d\udc52\ud83d\udcf7 @ Parque Municipal De Pergamino https://t.co/uj0sxugwwy"
        },
        {
            "author_id": "2848525007",
            "created_at": "2016-10-17T22:36:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "26416363",
                        "start": 34,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "788146680034107392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Feliz. #chuva @metsul https://t.co/V2awtmbJgW"
        },
        {
            "author_id": "460643563",
            "created_at": "2016-10-17T22:34:25.000Z",
            "id": "788146175400697856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1gua Limpa sedia a abertura da Semana Florestal em Cataguases https://t.co/4H9pw2ZJcB"
        },
        {
            "author_id": "16869434",
            "created_at": "2016-10-17T22:12:24.000Z",
            "id": "788140632657231872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quenianos exigem paralisa\u00e7\u00e3o de linha de trem que cruzar\u00e1 Parque Nacional https://t.co/OIx0HVsDto"
        },
        {
            "author_id": "1470207673",
            "created_at": "2016-10-17T22:10:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "788140123682635776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/crYHeLMPsq"
        },
        {
            "author_id": "1837634995",
            "created_at": "2016-10-17T22:09:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "788139883063832576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2b05\u2b05\u2b05 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/J5deTlVBNq"
        },
        {
            "author_id": "44045240",
            "created_at": "2016-10-17T22:08:14.000Z",
            "id": "788139584022544384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sede administrativa do Parque Municipal Gruta da On\u00e7a, bem no meio do cora\u00e7\u00e3o da cidade de\u2026 https://t.co/3F5DfJkTcx"
        },
        {
            "author_id": "77262146",
            "created_at": "2016-10-17T22:06:09.000Z",
            "id": "788139059310845953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra P\u00fablica / Sem Uso\n-  Aeroporto de R$ 17 mi no Parque Nacional da Capivara n\u00e3o recebe voos  -  Terminal foi... https://t.co/18SJMUUNZk"
        },
        {
            "author_id": "2492545486",
            "created_at": "2016-10-17T22:01:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "788137824943996928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/rEHTn3iXmR"
        },
        {
            "author_id": "188913971",
            "created_at": "2016-10-17T21:59:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "788137498220396544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sensa\u00e7\u00e3o da alma purificada por inteira \u2728 #acabanaomundao @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/8HrGW8edB5"
        },
        {
            "author_id": "61656870",
            "created_at": "2016-10-17T21:57:59.000Z",
            "id": "788137003795771392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O pres\u00eddio fica pr\u00f3ximo ao Parque Estadual do Juquery, uma \u00e1rea de mata fechada que vai de encontro com a Serra da Cantareira."
        },
        {
            "author_id": "1537041403",
            "created_at": "2016-10-17T21:41:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.342627,
                        -22.926357
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "788132949489135616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f @ Parque Municipal Da Catacumba https://t.co/SiN01eZ8Nk"
        },
        {
            "author_id": "1537041403",
            "created_at": "2016-10-17T21:40:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.342627,
                        -22.926357
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "788132524207673344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf8\ud83c\udfa8 @ Parque Municipal Da Catacumba https://t.co/9BxEDnD8ul"
        },
        {
            "author_id": "274746269",
            "created_at": "2016-10-17T21:21:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "788127809470238720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/jM29AQPSYU"
        },
        {
            "author_id": "110259808",
            "created_at": "2016-10-17T21:20:59.000Z",
            "id": "788127693405556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os alunos do Recreatur em visita monitorada no Parque Estadual do Jaragu\u00e1. Estudo do meio a melhor aula para... https://t.co/4MHAOhpUWW"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-10-17T21:02:55.000Z",
            "id": "788123148529041408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lWmFvXRRBt https://t.co/HXMjE4dcjv"
        },
        {
            "author_id": "1305458420",
            "created_at": "2016-10-17T20:59:19.000Z",
            "id": "788122240445321216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CARAIO MUITOS VERME TA TENO REBELIAO AQUI NO PARQUE ESTADUAL DO JUQUERY PAU NO CU DOS POLICIA kkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "15931967",
            "created_at": "2016-10-17T20:52:53.000Z",
            "id": "788120620223586305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parque #bh #belohorizonte #minasgerais #olympuspen #epl1 @ Parque Municipal Belo Horizonte Mg https://t.co/xfG4zE3M3Q"
        },
        {
            "author_id": "33643388",
            "created_at": "2016-10-17T20:43:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.33624721,
                        -5.19535116
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "788118212516966403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passada a inaugura\u00e7\u00e3o, hora de conhecer ! (@ Parque Municipal de Mossor\u00f3) https://t.co/edTGmYqZGz"
        },
        {
            "author_id": "632114423",
            "created_at": "2016-10-17T20:17:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "788111676927275010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udf34 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/NEV1oDLD69"
        },
        {
            "author_id": "632114423",
            "created_at": "2016-10-17T20:17:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "788111626968891392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monkey !!!!\ud83d\udc86 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/Yg0TNMwtok"
        },
        {
            "author_id": "632114423",
            "created_at": "2016-10-17T20:06:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "788108900491034624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude1d @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/zTwyOykCGv"
        },
        {
            "author_id": "632114423",
            "created_at": "2016-10-17T20:05:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "788108696152834049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0b @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/UczAHzYGaC"
        },
        {
            "author_id": "632114423",
            "created_at": "2016-10-17T20:04:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "788108420398379012",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude04 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/ADLd5glbP0"
        },
        {
            "author_id": "977050440",
            "created_at": "2016-10-17T19:42:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.6092202,
                        -18.225016
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "788102993983995904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "J\u00e1 quero voltar!! \ud83c\udf33\ud83c\udf3f\ud83c\udf1e\ud83c\udf04\ud83c\udf7a @ Parque Estadual do Biribiri, Diamantina MG https://t.co/oLJVCmfZBG"
        },
        {
            "author_id": "771354594110832640",
            "created_at": "2016-10-17T19:34:57.000Z",
            "id": "788101010220777473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 muito vento e muita chuva na Reserva Biol\u00f3gica do Atol das Rocas/ICMBIO/MMA. Vou colocar uma\u2026 https://t.co/XvMnjy3D8Q"
        },
        {
            "author_id": "126001020",
            "created_at": "2016-10-17T19:06:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "78922684",
                        "start": 0,
                        "username": "prefeiturabh"
                    }
                ]
            },
            "id": "788093733048815617",
            "in_reply_to_user_id": "78922684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@prefeiturabh O Hor\u00e1rio de funcionamento do Parque municipal mudou com o hor\u00e1rio de ver\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "3025955383",
            "created_at": "2016-10-17T19:01:04.000Z",
            "id": "788092481183318016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cchoeira Sunwapta, Parque Nacional Jasper, Canad\u00e1. https://t.co/H0ufB6lzQv"
        },
        {
            "author_id": "67712941",
            "created_at": "2016-10-17T18:44:48.000Z",
            "id": "788088388339568641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clique e saiba mais! https://t.co/DXAB5rxnC6"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-10-17T18:42:22.000Z",
            "id": "788087774608056320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Definida cota para abate de jacar\u00e9s na Reserva Extrativista Lago Cuni\u00e3 https://t.co/jM6rgx9caX"
        },
        {
            "author_id": "55546418",
            "created_at": "2016-10-17T18:31:06.000Z",
            "id": "788084941581983744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "23/10/2016 - TRILHA NA FLORESTA NACIONAL DE IPANEMA\nIPER\u00d3/SP\nTrilha pela manh\u00e3 e ap\u00f3s almo\u00e7o um tour pelo s\u00edtio... https://t.co/JrEoFIti2M"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2016-10-17T18:15:08.000Z",
            "id": "788080924512485376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\udbb8\udc47\udbba\udf5b TRILHAS NO PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS ORGAOS, SEDE GUAPIMIRIM - TER\u00c7A-FEIRA, FERIADO, 15/11:\n\nAo total,... https://t.co/17DcCm9N0n"
        },
        {
            "author_id": "92062801",
            "created_at": "2016-10-17T18:14:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23836323,
                        -16.70335605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "788080736456835072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/qdeL8NhIWx"
        },
        {
            "author_id": "769744722",
            "created_at": "2016-10-17T18:06:32.000Z",
            "id": "788078759693914117",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Picnic 22/10 das 14:30 as 17:00hs no Parque Municipal Monteiro Lobato em Taubat\u00e9, iniciativa muito bonita e... https://t.co/H16TPi09H2"
        },
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2016-10-17T18:05:28.000Z",
            "id": "788078489165586432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Valor do ingresso do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e1 reajustado https://t.co/X1SdYTU7Xo"
        },
        {
            "author_id": "714236173",
            "created_at": "2016-10-17T18:02:31.000Z",
            "id": "788077749760094208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca celebra 43 anos de cria\u00e7\u00e3o https://t.co/MS7iENZFWy"
        },
        {
            "author_id": "1731291115",
            "created_at": "2016-10-17T17:55:09.000Z",
            "id": "788075892090167296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PLANT\u00c3O POLICIAL: Apreens\u00e3o de armas e carne de animais silvestres no Parque Estadual do Turvo\n\nLeia mais:... https://t.co/i7U6IrUOqW"
        },
        {
            "author_id": "259329837",
            "created_at": "2016-10-17T17:49:06.000Z",
            "id": "788074370006671361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#davidsonbjj @ Parque Municipal da Mina Velha https://t.co/2ED7OG3BKi"
        },
        {
            "author_id": "2502973409",
            "created_at": "2016-10-17T17:34:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37541521,
                        -22.95214525
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "788070629748727808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem tem amigos, tem tudo. \u2764 @ Parque Estadual da Pedra Branca. https://t.co/9cEdJW8jTk"
        },
        {
            "author_id": "2238334208",
            "created_at": "2016-10-17T17:34:08.000Z",
            "id": "788070605870489600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SEGUIDOR | Chuva \u00e9 intensa e constante no Parque Nacional de Aparados da Serra. Na imagem temos a Cachoeira V\u00e9u... https://t.co/BDERfZRfbp"
        },
        {
            "author_id": "2502973409",
            "created_at": "2016-10-17T17:29:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "788069353770119168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764 @ Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/H8CkIXYS0r"
        },
        {
            "author_id": "2603550570",
            "created_at": "2016-10-17T16:35:07.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "01bd400c1ee9db95"
            },
            "id": "788055753164746752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Natural Los Nevados - Nevado\u2026 https://t.co/a6ob3Re7DU"
        },
        {
            "author_id": "188186752",
            "created_at": "2016-10-17T16:30:09.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "dd1331fe31fa65fe"
            },
            "id": "788054502599303170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional, chulada\ud83d\udc26"
        },
        {
            "author_id": "448451334",
            "created_at": "2016-10-17T16:27:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3004218635",
                        "start": 6,
                        "username": "ciesgal"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "414055557",
                        "start": 82,
                        "username": "MardeOns"
                    }
                ]
            },
            "id": "788053866818535424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Desde @ciesgal  nos informan das actividades para este outono no Parque Nacional  @MardeOns \nAnim\u00e1devos a desfrutar da beleza do outono. https://t.co/1OCmU2FeSC"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2016-10-17T16:15:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "414055557",
                        "start": 48,
                        "username": "MardeOns"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "121094607",
                        "start": 58,
                        "username": "campusdomar"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "4815940155",
                        "start": 71,
                        "username": "visitcies"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "522186622",
                        "start": 82,
                        "username": "piratasdenabia"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "224719815",
                        "start": 98,
                        "username": "VigoCB"
                    }
                ]
            },
            "id": "788050770319044608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Actividades de balde. Outono no Parque Nacional @MardeOns @campusdomar @visitcies @piratasdenabia @VigoCB https://t.co/iU2uM4R61G https://t.co/dqh1oASyFy"
        },
        {
            "author_id": "714249919",
            "created_at": "2016-10-17T16:04:20.000Z",
            "id": "788048007791017984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca celebra 43 anos de cria\u00e7\u00e3o https://t.co/UNKCdYDO24"
        },
        {
            "author_id": "150400715",
            "created_at": "2016-10-17T16:04:17.000Z",
            "id": "788047994121703425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CABO FRIO / MEIO AMBIENTE - Inea promove Encontro Cient\u00edfico do Parque Estadual da Costa do Sol -... https://t.co/vF8CP7mD5V"
        },
        {
            "author_id": "150400715",
            "created_at": "2016-10-17T16:04:00.000Z",
            "id": "788047922676043776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CABO FRIO / MEIO AMBIENTE - Inea promove Encontro Cient\u00edfico do Parque Estadual da Costa do Sol - https://t.co/t1NoR48UCR https://t.co/qqI1TN06MB"
        },
        {
            "author_id": "232792937",
            "created_at": "2016-10-17T15:57:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.35330423,
                        3.92928009
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0016b0ca4701a899"
            },
            "id": "788046322406416384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#slowmotion #colombia #beachlife\ud83c\udf0a @ Parque Nacional Natural Uramba\u2026 https://t.co/Jq2nKU2bYi"
        },
        {
            "author_id": "501976829",
            "created_at": "2016-10-17T15:47:36.000Z",
            "id": "788043796059611137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conversa com Cecilia Boal na Biblioteca Parque\u00a0Estadual https://t.co/HVggp2zwJB https://t.co/MD9hp5LRaf"
        },
        {
            "author_id": "501976829",
            "created_at": "2016-10-17T15:47:34.000Z",
            "id": "788043784772648960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conversa com Cecilia Boal na Biblioteca Parque\u00a0Estadual https://t.co/HVggp2zwJB https://t.co/7Cti8YQVmt"
        },
        {
            "author_id": "625968658",
            "created_at": "2016-10-17T15:43:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -65.74545,
                        -19.58816
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c4320f726d222937"
            },
            "id": "788042849799528448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flamingo andino \u270c\ud83d\udc9c @ Parque Nacional Eduardo Avaroa, Bolivia. https://t.co/fTchoGfKr4"
        },
        {
            "author_id": "1710623954",
            "created_at": "2016-10-17T15:38:49.000Z",
            "id": "788041586126925824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Busco casa para aluguem no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, de prefer\u00eancia no bairro S\u00e3o Sebasti\u00e3o.... https://t.co/Xr61BO3VhQ"
        },
        {
            "author_id": "197048364",
            "created_at": "2016-10-17T15:25:08.000Z",
            "id": "788038140275650560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quenianos exigem paralisa\u00e7\u00e3o de ferrovia que cruzar\u00e1 Parque Nacional\n\nAtivistas e moradores protestaram nesta... https://t.co/IGuwY4IzcK"
        },
        {
            "author_id": "320831181",
            "created_at": "2016-10-17T15:06:15.000Z",
            "id": "788033388938571776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental APA Serra de Baturit\u00e9. \nNada Fazem os bombeiros para apagar."
        },
        {
            "author_id": "113157373",
            "created_at": "2016-10-17T15:01:14.000Z",
            "id": "788032125731823618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeroporto de R$ 17 mi no Parque Nacional da Capivara n\u00e3o recebe voos https://t.co/Q6UlpUCpEQ"
        },
        {
            "author_id": "34355835",
            "created_at": "2016-10-17T14:55:33.000Z",
            "id": "788030697797722112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lei torna ilhas oce\u00e2nicas de Niter\u00f3i parte de Parque Estadual. https://t.co/OTW05uZekX https://t.co/mNv30sW7Fo"
        },
        {
            "author_id": "715638917547036672",
            "created_at": "2016-10-17T14:54:08.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e60cc1f72c303272"
            },
            "id": "788030337557340160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Bocaina\ud83d\udca5Entre os Estados de S\u00e3o Paulo e Rio de Janeiro . C\u00e2mara Nex Sony. https://t.co/xsClK4vA1d"
        },
        {
            "author_id": "715638917547036672",
            "created_at": "2016-10-17T14:40:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e60cc1f72c303272"
            },
            "id": "788026932638183424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Bocaina\ud83d\udca5Entre os Estados de S\u00e3o Paulo e Rio de Janeiro\ud83d\udca5Brasil.camara digital Nex  Sony. https://t.co/TKQIqmLsAh"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2016-10-17T14:40:29.000Z",
            "id": "788026906071408644",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Jalap\u00e3o se torna a maior \u00e1rea protegida do Cerrado https://t.co/0Al0udD67v"
        },
        {
            "author_id": "332895838",
            "created_at": "2016-10-17T14:30:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.88941816,
                        -23.41060694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c023acc638c5fc22"
            },
            "id": "788024295184277505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 Deus conhece.\nPor isso, entende. @ Parque Municipal Cidade S\u00e3o Pedro https://t.co/SfqI2eBCgE"
        },
        {
            "author_id": "213315063",
            "created_at": "2016-10-17T14:25:29.000Z",
            "id": "788023129629200384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proxima parada: Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "740909162159296512",
            "created_at": "2016-10-17T14:20:29.000Z",
            "id": "788021869190451200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NA \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL EXISTE UM RESIDENCIAL"
        },
        {
            "author_id": "714249919",
            "created_at": "2016-10-17T14:18:23.000Z",
            "id": "788021343128346624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 18 mil hectares do Parque Nacional da Serra da Canastra, em Minas Gerais https://t.co/gd30xQMAiP"
        },
        {
            "author_id": "2725338554",
            "created_at": "2016-10-17T14:00:26.000Z",
            "id": "788016824302600192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o de 4 dias para o Parque Estadual do Jalap\u00e3o com sa\u00edda de Palmas - TO. Transporte em ve\u00edculo 4x4,... https://t.co/WSlMpMYeCl"
        },
        {
            "author_id": "2279843644",
            "created_at": "2016-10-17T13:54:22.000Z",
            "id": "788015298272198656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tudo indica que devemos ir mergulhar no rio nilo do parque nacional https://t.co/kklb23BbYN"
        },
        {
            "author_id": "772088084854964224",
            "created_at": "2016-10-17T13:39:53.000Z",
            "id": "788011655171047424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quenianos exigem paralisa\u00e7\u00e3o de ferrovia que cruzar\u00e1 Pa ... - #Animais #Destaque - https://t.co/8ZFaxfYpGh https://t.co/RgLG3wl6A4"
        },
        {
            "author_id": "59774569",
            "created_at": "2016-10-17T13:34:07.000Z",
            "id": "788010203174232064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Considerado o maior tesouro arqueol\u00f3gico nacional, o Parque Nacional Serra da Capivara sofreu em agosto deste ano... https://t.co/Mu6OsgxpJu"
        },
        {
            "author_id": "498447550",
            "created_at": "2016-10-17T13:26:11.000Z",
            "id": "788008206140268548",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quenianos exigem paralisa\u00e7\u00e3o de ferrovia que cruzar\u00e1 Parque Nacional: Ativistas e moradores protestaram nesta... https://t.co/dideWiwjW1"
        },
        {
            "author_id": "172890845",
            "created_at": "2016-10-17T13:26:01.000Z",
            "id": "788008164490784769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quenianos exigem paralisa\u00e7\u00e3o de ferrovia que cruzar\u00e1 Parque Nacional https://t.co/VOPmiACpVN"
        },
        {
            "author_id": "88925839",
            "created_at": "2016-10-17T13:25:59.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "788008154902700032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda de ontem. A Ta\u00e7a  (Parque Estadual de Vila Velha) #photography #nofilter #places #lategram\u2026 https://t.co/0z6cMenWK2"
        },
        {
            "author_id": "2207252576",
            "created_at": "2016-10-17T13:25:49.000Z",
            "id": "788008113026715648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quenianos exigem paralisa\u00e7\u00e3o de ferrovia que cruzar\u00e1 Parque Nacional: Ativistas e moradores protestaram nesta... https://t.co/1Hl8HVCgWd"
        },
        {
            "author_id": "71513191",
            "created_at": "2016-10-17T13:25:12.000Z",
            "id": "788007957866831872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quenianos exigem paralisa\u00e7\u00e3o de ferrovia que cruzar\u00e1 Parque Nacional: Ativistas e moradores protestaram nesta... https://t.co/VIRCsgwCyZ"
        },
        {
            "author_id": "1424193156",
            "created_at": "2016-10-17T13:25:09.000Z",
            "id": "788007944633802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quenianos exigem paralisa\u00e7\u00e3o de ferrovia que cruzar\u00e1 Parque Nacional: Ativistas e moradores protestaram nesta... https://t.co/YkIdaS2j8j"
        },
        {
            "author_id": "605870928",
            "created_at": "2016-10-17T13:25:04.000Z",
            "id": "788007924861849601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#betacaralhudosan Quenianos exigem paralisa\u00e7\u00e3o de ferrovia que cruzar\u00e1 Parque Nacional: Ati... https://t.co/MSLC8JZiex #betacaralhudosan"
        },
        {
            "author_id": "1424233890",
            "created_at": "2016-10-17T13:25:01.000Z",
            "id": "788007911653912576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quenianos exigem paralisa\u00e7\u00e3o de ferrovia que cruzar\u00e1 Parque Nacional: Ativistas e moradores protestaram nesta... https://t.co/QCppbOuxIh"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2016-10-17T13:24:48.000Z",
            "id": "788007856821837824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quenianos exigem paralisa\u00e7\u00e3o de ferrovia que cruzar\u00e1 Parque Nacional: Ativistas e moradores protestaram nesta... https://t.co/q5HqB7IeMF"
        },
        {
            "author_id": "2779022964",
            "created_at": "2016-10-17T13:24:44.000Z",
            "id": "788007842972217345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quenianos exigem paralisa\u00e7\u00e3o de ferrovia que cruzar\u00e1 Parque Nacional: Ativistas e moradores protestaram nesta... https://t.co/MRgVvvnn32"
        },
        {
            "author_id": "2321658734",
            "created_at": "2016-10-17T13:24:30.000Z",
            "id": "788007782578479104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quenianos exigem paralisa\u00e7\u00e3o de ferrovia que cruzar\u00e1 Parque Nacional: Ativistas e moradores protestaram nesta... https://t.co/8TSiQx5eKx"
        },
        {
            "author_id": "1664266238",
            "created_at": "2016-10-17T13:24:05.000Z",
            "id": "788007676290568192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quenianos exigem paralisa\u00e7\u00e3o de ferrovia que cruzar\u00e1 Parque Nacional: Ativistas e moradores protestaram nesta... https://t.co/CrFXPQrjaV"
        },
        {
            "author_id": "3115872045",
            "created_at": "2016-10-17T13:24:01.000Z",
            "id": "788007662063529984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quenianos exigem paralisa\u00e7\u00e3o de ferrovia que cruzar\u00e1 Parque Nacional: Ativistas e moradores protestaram nesta... https://t.co/AkAz3ymJRq"
        },
        {
            "author_id": "239116365",
            "created_at": "2016-10-17T13:23:51.000Z",
            "id": "788007617998139392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quenianos exigem paralisa\u00e7\u00e3o de ferrovia que cruzar\u00e1 Parque Nacional: Ativistas e moradores protestaram nesta... https://t.co/XBC1PkYdz2"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2016-10-17T13:23:47.000Z",
            "id": "788007600616972290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quenianos exigem paralisa\u00e7\u00e3o de ferrovia que cruzar\u00e1 Parque Nacional: Ativistas e moradores protestaram nesta... https://t.co/6v5SCPFd9O"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2016-10-17T13:23:32.000Z",
            "id": "788007539677941760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quenianos exigem paralisa\u00e7\u00e3o de ferrovia que cruzar\u00e1 Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2016-10-17T13:23:29.000Z",
            "id": "788007525467631618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mundo: Quenianos exigem paralisa\u00e7\u00e3o de ferrovia que cruzar\u00e1 Parque Nacional https://t.co/GlfyRo93Ex"
        },
        {
            "author_id": "2323021392",
            "created_at": "2016-10-17T13:04:51.000Z",
            "id": "788002836344897536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal Cachoeira das Orqu\u00eddeas \u00e9 uma das primeiras \u00e1reas protegidas do Munic\u00edpio de Presidente Figueire\u2026 https://t.co/XXdrvkDfLT"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2016-10-17T13:03:49.000Z",
            "id": "788002575782060032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Thaila Ayala posa de barriga de fora ap\u00f3s trilha pesada: Em passeio ao Parque Nacional de Itatiaia, a atriz s... https://t.co/xgSPVdUlFp"
        },
        {
            "author_id": "55239812",
            "created_at": "2016-10-17T13:00:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "55239812",
                        "start": 97,
                        "username": "PortelaOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "788001685184577537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carne de animais silvestres \u00e9 apreendida no Parque Estadual do Turvo https://t.co/KRJ813FgQh via @PortelaOnline"
        },
        {
            "author_id": "457566603",
            "created_at": "2016-10-17T12:59:56.000Z",
            "id": "788001601025892352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Umas das 07 maravilhas da natureza...Espetacular !! \u2014 agradecendo a Deus at Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional... https://t.co/pfZiYEqHSE"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2016-10-17T12:58:38.000Z",
            "id": "788001273220063232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pegadas na areia registram a trajet\u00f3ria de uma tartaruga e uma on\u00e7a em busca de alimento no Parque Estadual do... https://t.co/pYCvyclrvj"
        },
        {
            "author_id": "2725035090",
            "created_at": "2016-10-17T12:58:16.000Z",
            "id": "788001180727271424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Veadeiros - Cachoeira Santa B\u00e1rbara - Goi\u00e1s - Brasil https://t.co/3lhgDsqi4o"
        },
        {
            "author_id": "2725035090",
            "created_at": "2016-10-17T12:54:31.000Z",
            "id": "788000238623678464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Veadeiros - Goi\u00e1s - Brasil https://t.co/PeqRezS6R0"
        },
        {
            "author_id": "2894503084",
            "created_at": "2016-10-17T12:54:00.000Z",
            "id": "788000107262193664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quenianos exigem paralisa\u00e7\u00e3o de ferrovia que cruzar\u00e1 Parque Nacional https://t.co/dlm5LPv2l9 https://t.co/GWzpq7E4yC"
        },
        {
            "author_id": "245470522",
            "created_at": "2016-10-17T12:52:12.000Z",
            "id": "787999656060026880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uipp ser\u00e1 constru\u00edda no Parque Estadual do Utinga em Ananindeua. Leia mais: https://t.co/CQAOEaYK4l https://t.co/rQE42LAhZn"
        },
        {
            "author_id": "2725035090",
            "created_at": "2016-10-17T12:51:56.000Z",
            "id": "787999585339842560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Veadeiros - Goi\u00e1s - Brasil https://t.co/ZxqyzChbIA"
        },
        {
            "author_id": "182159222",
            "created_at": "2016-10-17T12:50:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.3499172,
                        -23.96914705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "787999316140920836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vov\u00f3 e Vov\u00f4 \u2764\ufe0f #Bab\u00f5es #MimamMesmo #MuitoAmorEnvolvido @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini\u2026 https://t.co/WnqSCu3tM5"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2016-10-17T12:49:46.000Z",
            "id": "787999040482922496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quenianos exigem paralisa\u00e7\u00e3o de ferrovia que cruzar\u00e1 Parque Nacional https://t.co/3gU4DPd5n7"
        },
        {
            "author_id": "2725035090",
            "created_at": "2016-10-17T12:49:26.000Z",
            "id": "787998958673072129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Veadeiros - Goi\u00e1s - Brasil https://t.co/MFs3DDRHu4"
        },
        {
            "author_id": "272185930",
            "created_at": "2016-10-17T12:47:22.000Z",
            "id": "787998438646427649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro piquinique do minist\u00e9rio da inf\u00e2ncia, realizado no \u00faltimo s\u00e1bado (15/10), no parque municipal de Rio das... https://t.co/c2t5doRFnq"
        },
        {
            "author_id": "2725035090",
            "created_at": "2016-10-17T12:47:03.000Z",
            "id": "787998357830639621",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Veadeiros - Goi\u00e1s - Brasil https://t.co/UPtD8PeHZO"
        },
        {
            "author_id": "2725035090",
            "created_at": "2016-10-17T12:42:44.000Z",
            "id": "787997270834835457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Veadeiros - Goi\u00e1s - Brasil https://t.co/VJDQTtw2N7"
        },
        {
            "author_id": "182159222",
            "created_at": "2016-10-17T12:40:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.3499172,
                        -23.96914705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "787996712480583680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Princesa \ud83d\udc51\ud83d\udc95 #LOVE #BabyPrincess #RainbowBaby #AmoMaisQueTudo #BlessedByGod @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/rJ03oCr2hX"
        },
        {
            "author_id": "64723100",
            "created_at": "2016-10-17T12:40:27.000Z",
            "id": "787996698677157889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espeleogrupo Pains inaugura o Monumento Natural \"S\u00e3o Francisco do Carste Mineiro\u201d https://t.co/m84qn3YIvX"
        },
        {
            "author_id": "64723100",
            "created_at": "2016-10-17T12:38:32.000Z",
            "id": "787996213433946112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espeleogrupo Pains inaugura o \u201cMonumento Natural S\u00e3o Francisco do Carste Mineiro\u201d https://t.co/iCT4cAtoaG"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2016-10-17T12:35:27.000Z",
            "id": "787995439069032449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quenianos exigem paralisa\u00e7\u00e3o de ferrovia que cruzar\u00e1 Parque Nacional https://t.co/KxFoWnxNaL"
        },
        {
            "author_id": "2883090454",
            "created_at": "2016-10-17T12:33:39.000Z",
            "id": "787994987518627840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quenianos exigem paralisa\u00e7\u00e3o de ferrovia que cruzar\u00e1 Parque Nacional https://t.co/gnrHjb74u1"
        },
        {
            "author_id": "2691899881",
            "created_at": "2016-10-17T12:33:17.000Z",
            "id": "787994893369106432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quenianos exigem paralisa\u00e7\u00e3o de ferrovia que cruzar\u00e1 Parque Nacional https://t.co/fh82YBNmtC"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2016-10-17T12:33:13.000Z",
            "id": "787994875866157056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quenianos exigem paralisa\u00e7\u00e3o de ferrovia que cruzar\u00e1 Parque Nacional https://t.co/rvaeA0jR8e"
        },
        {
            "author_id": "2366280862",
            "created_at": "2016-10-17T12:32:54.000Z",
            "id": "787994796291923968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@F27607321's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more."
        },
        {
            "author_id": "755601894215655424",
            "created_at": "2016-10-17T12:32:18.000Z",
            "id": "787994645196337153",
            "in_reply_to_user_id": "1659414763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@i5gornascimento #i5gornascimento Quenianos exigem paralisa\u00e7\u00e3o de ferrovia que cruzar\u00e1 Parque Nacional https://t.co/uNnIjssjja"
        },
        {
            "author_id": "2431338441",
            "created_at": "2016-10-17T12:32:07.000Z",
            "id": "787994600174649344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#i5gornascimento @i5gornascimento Quenianos exigem paralisa\u00e7\u00e3o de ferrovia que cruzar\u00e1 Parque Nacional https://t.co/E2hLMAg0SH"
        },
        {
            "author_id": "156805960",
            "created_at": "2016-10-17T12:31:57.000Z",
            "id": "787994556964843521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quenianos exigem paralisa\u00e7\u00e3o de ferrovia que cruzar\u00e1 Parque Nacional: Ativistas e moradores protestaram nesta... https://t.co/916ebnMjgV"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2016-10-17T12:31:56.000Z",
            "id": "787994553059946496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quenianos exigem paralisa\u00e7\u00e3o de ferrovia que cruzar\u00e1 Parque Nacional https://t.co/ep4j3AQWgu"
        },
        {
            "author_id": "703085421131993089",
            "created_at": "2016-10-17T12:31:55.000Z",
            "id": "787994550581153792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quenianos exigem paralisa\u00e7\u00e3o de ferrovia que cruzar\u00e1 Parque Nacional: Ativistas e moradores protestaram nesta... https://t.co/vQrgoUFR0p"
        },
        {
            "author_id": "119219948",
            "created_at": "2016-10-17T12:31:54.000Z",
            "id": "787994544675491840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quenianos exigem paralisa\u00e7\u00e3o de ferrovia que cruzar\u00e1 Parque Nacional: Ativistas e moradores protestaram nesta... https://t.co/GrYVxeZIFg"
        },
        {
            "author_id": "4354156713",
            "created_at": "2016-10-17T12:31:53.000Z",
            "id": "787994542607704064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quenianos exigem paralisa\u00e7\u00e3o de ferrovia que cruzar\u00e1 Parque Nacional: Ativistas e moradores protestaram nesta... https://t.co/YF9FRJCBXQ"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2016-10-17T12:31:53.000Z",
            "id": "787994540565082112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quenianos exigem paralisa\u00e7\u00e3o de ferrovia que cruzar\u00e1 Parque Nacional: Ativistas e moradores protestaram nesta... https://t.co/L6wlQKNA8w"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-10-17T12:31:52.000Z",
            "id": "787994538484785157",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quenianos exigem paralisa\u00e7\u00e3o de ferrovia que cruzar\u00e1 Parque Nacional: Ativistas e moradores protestaram nesta... https://t.co/mGLm5xDIAX"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2016-10-17T12:31:52.000Z",
            "id": "787994535322275840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#miss\u00e3oBETA Quenianos exigem paralisa\u00e7\u00e3o de ferrovia que cruzar\u00e1 Parque Nacional: Ativistas e mo... https://t.co/wME1RSE7nX #miss\u00e3oBETA"
        },
        {
            "author_id": "2576860897",
            "created_at": "2016-10-17T12:31:50.000Z",
            "id": "787994529819275265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quenianos exigem paralisa\u00e7\u00e3o de ferrovia que cruzar\u00e1 Parque Nacional: Ativistas e moradores protestaram nesta... https://t.co/KzTjW5THu1"
        },
        {
            "author_id": "2738957629",
            "created_at": "2016-10-17T12:31:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2738985529",
                        "start": 0,
                        "username": "barraco_reality"
                    }
                ]
            },
            "id": "787994528481370112",
            "in_reply_to_user_id": "2738985529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barraco_reality Quenianos exigem paralisa\u00e7\u00e3o de ferrovia que cruzar\u00e1 Parque Nacional: Ativistas e moradores ... https://t.co/cE7nVhQIHS"
        },
        {
            "author_id": "3219602795",
            "created_at": "2016-10-17T12:31:49.000Z",
            "id": "787994526283468800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quenianos exigem paralisa\u00e7\u00e3o de ferrovia que cruzar\u00e1 Parque Nacional: Ativistas e moradores protestaram nesta... https://t.co/gZKe2XNWmF"
        },
        {
            "author_id": "2203379256",
            "created_at": "2016-10-17T12:31:47.000Z",
            "id": "787994513914466304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quenianos exigem paralisa\u00e7\u00e3o de ferrovia que cruzar\u00e1 Parque Nacional: Ativistas e moradores protestaram nesta... https://t.co/HbvqUuoOlx"
        },
        {
            "author_id": "2601447986",
            "created_at": "2016-10-17T12:31:46.000Z",
            "id": "787994510747836416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quenianos exigem paralisa\u00e7\u00e3o de ferrovia que cruzar\u00e1 Parque Nacional: Ativistas e moradores protestaram nesta... https://t.co/V0nwBZz3WR"
        },
        {
            "author_id": "2656878664",
            "created_at": "2016-10-17T12:31:45.000Z",
            "id": "787994507035889664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quenianos exigem paralisa\u00e7\u00e3o de ferrovia que cruzar\u00e1 Parque Nacional: Ativistas e moradores protestaram nesta... https://t.co/TVcY4nGcl4"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2016-10-17T12:31:43.000Z",
            "id": "787994498953392128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quenianos exigem paralisa\u00e7\u00e3o de ferrovia que cruzar\u00e1 Parque Nacional: Ativistas e moradores protestaram nesta... https://t.co/0maszQfcyn"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2016-10-17T12:31:42.000Z",
            "id": "787994495035936768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quenianos exigem paralisa\u00e7\u00e3o de ferrovia que cruzar\u00e1 Parque Nacional: Ativistas e moradores protestaram nesta... https://t.co/NTg9bmOjWS"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2016-10-17T12:31:41.000Z",
            "id": "787994488908034049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quenianos exigem paralisa\u00e7\u00e3o de ferrovia que cruzar\u00e1 Parque Nacional: Ativistas e moradores protestaram nesta... https://t.co/nvZT9oqLUC"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2016-10-17T12:31:40.000Z",
            "id": "787994486865469440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quenianos exigem paralisa\u00e7\u00e3o de ferrovia que cruzar\u00e1 Parque Nacional: Ativistas e moradores protestaram nesta... https://t.co/1mpzZUB4rX"
        },
        {
            "author_id": "374630326",
            "created_at": "2016-10-17T12:31:39.000Z",
            "id": "787994481798684673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quenianos exigem paralisa\u00e7\u00e3o de ferrovia que cruzar\u00e1 Parque Nacional: Ativistas e moradores protestaram nesta... https://t.co/HTPXnBZuBq"
        },
        {
            "author_id": "374630214",
            "created_at": "2016-10-17T12:31:38.000Z",
            "id": "787994479064076288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quenianos exigem paralisa\u00e7\u00e3o de ferrovia que cruzar\u00e1 Parque Nacional: Ativistas e moradores protestaram nesta... https://t.co/c6ozols9nu"
        },
        {
            "author_id": "1640796420",
            "created_at": "2016-10-17T12:31:36.000Z",
            "id": "787994468779593729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quenianos exigem paralisa\u00e7\u00e3o de ferrovia que cruzar\u00e1 Parque Nacional: Ativistas e moradores protestaram nesta... https://t.co/1KleZHeTK7"
        },
        {
            "author_id": "1924946810",
            "created_at": "2016-10-17T12:31:34.000Z",
            "id": "787994462500728832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quenianos exigem paralisa\u00e7\u00e3o de ferrovia que cruzar\u00e1 Parque Nacional: Ativistas e moradores protestaram nesta... https://t.co/jXaIBZrUHT"
        },
        {
            "author_id": "1852048682",
            "created_at": "2016-10-17T12:31:34.000Z",
            "id": "787994461062111232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quenianos exigem paralisa\u00e7\u00e3o de ferrovia que cruzar\u00e1 Parque Nacional: Ativistas e moradores protestaram nesta... https://t.co/SorjFwBcj9"
        },
        {
            "author_id": "1548252223",
            "created_at": "2016-10-17T12:31:33.000Z",
            "id": "787994458323230720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quenianos exigem paralisa\u00e7\u00e3o de ferrovia que cruzar\u00e1 Parque Nacional: Ativistas e moradores protestaram nesta... https://t.co/vPJn7GhLlb"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2016-10-17T12:31:33.000Z",
            "id": "787994455915634688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quenianos exigem paralisa\u00e7\u00e3o de ferrovia que cruzar\u00e1 Parque Nacional: Ativistas e moradores protestaram nesta... https://t.co/prUNlpkUGu"
        },
        {
            "author_id": "748974883678384128",
            "created_at": "2016-10-17T12:29:47.000Z",
            "id": "787994011399225344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quenianos exigem paralisa\u00e7\u00e3o de ferrovia que cruzar\u00e1 Parque Nacional https://t.co/33Ibn4KRQJ"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2016-10-17T12:29:42.000Z",
            "id": "787993991321161728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : CHILE : \"PARQUE NACIONAL LA CAMPANA da REGI\u00c3O DE VALPARAISO\" (\u00e1reas protegidas) na S\u00e9rie... https://t.co/9lRctK2FC5"
        },
        {
            "author_id": "2281304864",
            "created_at": "2016-10-17T12:28:21.000Z",
            "id": "787993652530384900",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rafaelsouzagame g1: Quenianos exigem paralisa\u00e7\u00e3o de ferrovia que cruzar\u00e1 Parque Nacional https://t.co/VlzuQ98oMl"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-10-17T12:27:59.000Z",
            "id": "787993560108896256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quenianos exigem paralisa\u00e7\u00e3o de ferrovia que cruzar\u00e1 Parque Nacional https://t.co/4FDCzK7ulA"
        },
        {
            "author_id": "184491998",
            "created_at": "2016-10-17T12:26:40.000Z",
            "id": "787993226863075328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT g1 \"Quenianos exigem paralisa\u00e7\u00e3o de ferrovia que cruzar\u00e1 Parque Nacional https://t.co/B93qIuuk4n\"#TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "184491998",
            "created_at": "2016-10-17T12:26:39.000Z",
            "id": "787993223830659072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT g1 \"Quenianos exigem paralisa\u00e7\u00e3o de ferrovia que cruzar\u00e1 Parque Nacional https://t.co/BETAdnzoRs #G1 https://t.co/pFYEX4Cjpw\"#TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "341050087",
            "created_at": "2016-10-17T12:26:38.000Z",
            "id": "787993221485961216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "g1: Quenianos exigem paralisa\u00e7\u00e3o de ferrovia que cruzar\u00e1 Parque Nacional https://t.co/fruyry9WEg"
        },
        {
            "author_id": "341050087",
            "created_at": "2016-10-17T12:26:38.000Z",
            "id": "787993219464331264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "g1: Quenianos exigem paralisa\u00e7\u00e3o de ferrovia que cruzar\u00e1 Parque Nacional https://t.co/bxlmbmAAWL #G1 https://t.co/DHCa4jixd4"
        },
        {
            "author_id": "185164490",
            "created_at": "2016-10-17T12:26:14.000Z",
            "id": "787993120529055744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "g1: Quenianos exigem paralisa\u00e7\u00e3o de ferrovia que cruzar\u00e1 Parque Nacional https://t.co/DpzCT5ezW4 #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "185164490",
            "created_at": "2016-10-17T12:26:13.000Z",
            "id": "787993116796133376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "g1: Quenianos exigem paralisa\u00e7\u00e3o de ferrovia que cruzar\u00e1 Parque Nacional https://t.co/FUR9MtXinX #G1 https://t.co/dqwLQmxH6j #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "234032088",
            "created_at": "2016-10-17T12:26:10.000Z",
            "id": "787993100723556352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quenianos exigem paralisa\u00e7\u00e3o de ferrovia que cruzar\u00e1 Parque Nacional https://t.co/uoRKTXvrXi"
        },
        {
            "author_id": "2160879475",
            "created_at": "2016-10-17T12:25:03.000Z",
            "id": "787992821328404480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "g1: Quenianos exigem paralisa\u00e7\u00e3o de ferrovia que cruzar\u00e1 Parque Nacional https://t.co/KJIeRxuQNt"
        },
        {
            "author_id": "2160879475",
            "created_at": "2016-10-17T12:25:02.000Z",
            "id": "787992818702843904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "g1: Quenianos exigem paralisa\u00e7\u00e3o de ferrovia que cruzar\u00e1 Parque Nacional https://t.co/LorBklmfx0 #G1 https://t.co/m83IUi5PdH"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-10-17T12:24:58.000Z",
            "id": "787992800759537664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Quenianos exigem paralisa\u00e7\u00e3o de ferrovia que cruzar\u00e1 Parque Nacional\" https://t.co/YKWLsKhCM7"
        },
        {
            "author_id": "3345951381",
            "created_at": "2016-10-17T12:24:28.000Z",
            "id": "787992676163387392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fatores externos est\u00e3o afetando a gest\u00e3o do Parque Estadual do Cunhambebe. Reportagem jornal O Globo. https://t.co/OhrcOhM4e7"
        },
        {
            "author_id": "2926209933",
            "created_at": "2016-10-17T12:24:18.000Z",
            "id": "787992632131776512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia fresquinha no g1 d\u00e1 uma conferida !!!! Quenianos exigem paralisa\u00e7\u00e3o de ferrovia que cruzar\u00e1 Parque Nacional https://t.co/xN8q1h5g2h"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2016-10-17T12:24:04.000Z",
            "id": "787992575152123904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Quenianos exigem paralisa\u00e7\u00e3o de ferrovia que cruzar\u00e1 Parque Nacional https://t.co/HdGkaViG9V"
        },
        {
            "author_id": "2281304864",
            "created_at": "2016-10-17T12:23:47.000Z",
            "id": "787992504524214272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rafaelsouzagame g1: Quenianos exigem paralisa\u00e7\u00e3o de ferrovia que cruzar\u00e1 Parque Nacional https://t.co/n5Aekxzvef\u2026 https://t.co/vJwcITWh5w"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-10-17T12:23:20.000Z",
            "id": "787992388530831361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Quenianos exigem paralisa\u00e7\u00e3o de ferrovia que cruzar\u00e1 Parque Nacional https://t.co/Yg3RAzvCoI #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2016-10-17T12:22:52.000Z",
            "id": "787992274055622657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Quenianos exigem paralisa\u00e7\u00e3o de ferrovia que cruzar\u00e1 Parque Nacional https://t.co/9EvFdZ22as #G1 https://t.co/4xRrAVngeb"
        },
        {
            "author_id": "42279114",
            "created_at": "2016-10-17T12:21:40.000Z",
            "id": "787991969792299008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quenianos exigem paralisa\u00e7\u00e3o de linha de trem que cruzar\u00e1 Parque Nacional https://t.co/ZBlv1KDrwG"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2016-10-17T12:17:28.000Z",
            "id": "787990911300964356",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quenianos exigem paralisa\u00e7\u00e3o de linha de trem que cruzar\u00e1 Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2016-10-17T12:17:22.000Z",
            "id": "787990885845770241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quenianos exigem paralisa\u00e7\u00e3o de linha de trem que cruzar\u00e1 Parque Nacional: Ecologistas, ativistas e residente... https://t.co/UnbrUKSNNj"
        },
        {
            "author_id": "3345951381",
            "created_at": "2016-10-17T12:08:06.000Z",
            "id": "787988557252222976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale a leitura! Como desapropria\u00e7\u00f5es, situa\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica do Estado e normas da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o podem... https://t.co/RDmklSnLiA"
        },
        {
            "author_id": "22409300",
            "created_at": "2016-10-17T12:06:57.000Z",
            "id": "787988265009836033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quenianos exigem paralisa\u00e7\u00e3o de linha de trem que cruzar\u00e1 Parque Nacional https://t.co/jqCATVhRNE"
        },
        {
            "author_id": "513506276",
            "created_at": "2016-10-17T12:04:07.000Z",
            "id": "787987553848745984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quenianos exigem paralisa\u00e7\u00e3o de linha de trem que cruzar\u00e1 Parque Nacional https://t.co/7ulnqGiS2K"
        },
        {
            "author_id": "155990953",
            "created_at": "2016-10-17T12:04:05.000Z",
            "id": "787987545183297536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quenianos exigem paralisa\u00e7\u00e3o de linha de trem que cruzar\u00e1 Parque Nacional https://t.co/sR6PY87Gvh"
        },
        {
            "author_id": "782968544644456448",
            "created_at": "2016-10-17T11:52:30.000Z",
            "id": "787984630804774912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma \u00e1rea protegida na Costa Atlantica no norte do #Brasil - adoramos! #viajar #norte #nordeste https://t.co/6z4VC9Q6bo"
        },
        {
            "author_id": "1053025441",
            "created_at": "2016-10-17T11:49:47.000Z",
            "id": "787983944629223424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acidente deixa quatro mortos e oito feridos no parque nacional dos len\u00e7\u00f3is maranhenses\nhttps://t.co/pePx6HjKpL"
        },
        {
            "author_id": "232792937",
            "created_at": "2016-10-17T11:40:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.35330423,
                        3.92928009
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0016b0ca4701a899"
            },
            "id": "787981639032905729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#pacific #colombia #beachlife\ud83c\udf0a \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 @ Parque Nacional Natural Uramba\u2026 https://t.co/tFwMxkTd6w"
        },
        {
            "author_id": "232792937",
            "created_at": "2016-10-17T11:39:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.35330423,
                        3.92928009
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0016b0ca4701a899"
            },
            "id": "787981297264291840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#pacific #colombia #beachlife\ud83c\udf0a \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 @ Parque Nacional Natural Uramba\u2026 https://t.co/8NnvGkWJVz"
        },
        {
            "author_id": "232792937",
            "created_at": "2016-10-17T11:38:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.35330423,
                        3.92928009
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0016b0ca4701a899"
            },
            "id": "787981029290172416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#beachlife\ud83c\udf0a #pacific #colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 @ Parque Nacional Natural Uramba\u2026 https://t.co/Xq6QF73BKl"
        },
        {
            "author_id": "232792937",
            "created_at": "2016-10-17T11:36:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.35330423,
                        3.92928009
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0016b0ca4701a899"
            },
            "id": "787980530247753728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#indigenas #pacific #colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 @ Parque Nacional Natural Uramba\u2026 https://t.co/uV1c0B386k"
        },
        {
            "author_id": "232792937",
            "created_at": "2016-10-17T11:33:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.35330423,
                        3.92928009
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0016b0ca4701a899"
            },
            "id": "787979926465089537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#manglares #pacific #colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 @ Parque Nacional Natural Uramba\u2026 https://t.co/xbFkSRztKY"
        },
        {
            "author_id": "232792937",
            "created_at": "2016-10-17T11:27:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.35330423,
                        3.92928009
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0016b0ca4701a899"
            },
            "id": "787978223292252160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Being silly \ud83d\ude1c #pacific #colombia #beachlife\ud83c\udf0a \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/iREvj6OXbo"
        },
        {
            "author_id": "232792937",
            "created_at": "2016-10-17T11:25:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.35330423,
                        3.92928009
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0016b0ca4701a899"
            },
            "id": "787977933134655489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#pacific #colombia #beachlife\ud83c\udf0a \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 @ Parque Nacional Natural Uramba\u2026 https://t.co/19j8cWphHi"
        },
        {
            "author_id": "53065138",
            "created_at": "2016-10-17T11:23:58.000Z",
            "id": "787977448218566656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios in Angra, Rio de Janeiro https://t.co/ap6DBR1Tfc"
        },
        {
            "author_id": "714227605",
            "created_at": "2016-10-17T11:18:06.000Z",
            "id": "787975973438357504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMAGENS FORTES: Acidente deixa quatro mortos e oito feridas no parque nacional dos len\u00e7\u00f3is maranhenses https://t.co/nMYQAiracj"
        },
        {
            "author_id": "135267447",
            "created_at": "2016-10-17T11:00:03.000Z",
            "id": "787971429178363908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com quase 3 milh\u00f5es de hectares, a regi\u00e3o do Jalap\u00e3o se tornou a maior \u00e1rea protegida do Cerrado, abrangendo... https://t.co/Fk1pCk4KWm"
        },
        {
            "author_id": "714249919",
            "created_at": "2016-10-17T10:47:13.000Z",
            "id": "787968199090286592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional \"Cavernas do Perua\u00e7u\" (Itacarambi/MG) https://t.co/lBZ8Hf5KhG"
        },
        {
            "author_id": "49015951",
            "created_at": "2016-10-17T10:45:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98381487,
                        -23.04485037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "787967664647987200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com Marcio (@ Parque Municipal Jaime Ferragut in Vinhedo, SP) https://t.co/DQITZ150Rd"
        },
        {
            "author_id": "257324860",
            "created_at": "2016-10-17T10:19:07.000Z",
            "id": "787961129838473216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Pedra da Cebola - Vit\u00f3ria"
        },
        {
            "author_id": "771354594110832640",
            "created_at": "2016-10-17T09:30:50.000Z",
            "id": "787948978998505472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Atol das Rocas, chegamos https://t.co/BsU1sjhDWA"
        },
        {
            "author_id": "112602021",
            "created_at": "2016-10-17T09:26:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79635295,
                        -21.20957579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "787947846830067713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP https://t.co/HiGwB5ceK8"
        },
        {
            "author_id": "2601784207",
            "created_at": "2016-10-17T09:20:34.000Z",
            "id": "787946395034611712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acidente deixa quatro mortos e oito feridas no parque nacional dos len\u00e7\u00f3is maranhenses https://t.co/ZdZ1cPlkSP"
        },
        {
            "author_id": "918974665",
            "created_at": "2016-10-17T09:09:26.000Z",
            "id": "787943593784799232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acidente deixa quatro mortos e oito feridas no parque nacional dos len\u00e7\u00f3is maranhenses https://t.co/ET9KuWFVvk"
        },
        {
            "author_id": "722930606",
            "created_at": "2016-10-17T08:06:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555498,
                        -22.43939142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "787927704209424384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj https://t.co/hsYhWlX32P"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-10-17T07:52:09.000Z",
            "id": "787924143262097408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lWmFvXRRBt https://t.co/qFzJSqtjD5"
        },
        {
            "author_id": "266416630",
            "created_at": "2016-10-17T07:47:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "142833359",
                        "start": 0,
                        "username": "Thienques"
                    }
                ]
            },
            "id": "787922982425522176",
            "in_reply_to_user_id": "142833359",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thienques precisa ir mto longe n\u00e3o...\nSe quiser pode tirar uma novinha l\u00e1 no parque municipal..."
        },
        {
            "author_id": "1979148698",
            "created_at": "2016-10-17T05:35:54.000Z",
            "id": "787889853975433216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aeroporto de R$ 17 mi no Parque Nacional da Capivara n\u00e3o recebe voos #G1 https://t.co/owpUnT4Gmq"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-10-17T05:28:22.000Z",
            "id": "787887958573604865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/6CpK96mse8"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-10-17T05:28:12.000Z",
            "id": "787887918891270144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/nAaJTa1v4E"
        },
        {
            "author_id": "2295559557",
            "created_at": "2016-10-17T03:11:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5878273,
                        -25.53461903
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "787853511488892929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd1a\ud83d\udd1a @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/oEawjBHTWn"
        },
        {
            "author_id": "33614999",
            "created_at": "2016-10-17T02:49:22.000Z",
            "id": "787847947639660544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeroporto de R$ 17 mi no Parque Nacional da Capivara/PI n\u00e3o recebe voos: Meus prezadosAeroporto de R$ 17 mi n... https://t.co/8NdmpG5gxA"
        },
        {
            "author_id": "58650950",
            "created_at": "2016-10-17T02:25:47.000Z",
            "id": "787842010698907648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u264c\u2764\u2648 @ Parque Municipal Da Pedra Montada - Guararema https://t.co/aytKwPZ38S"
        },
        {
            "author_id": "29800533",
            "created_at": "2016-10-17T02:12:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.9838,
                        -23.0449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "787838770754285568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Drinking a Cacau Stout by Kalango Cervejaria @ Parque Municipal Jaime Ferragut \u2014 https://t.co/jevptJg7Pb"
        },
        {
            "author_id": "755946807608434688",
            "created_at": "2016-10-17T01:58:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "10228272",
                        "start": 51,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "787835208632590336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal em BH https://t.co/eSZPs2zKrw via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2847560523",
            "created_at": "2016-10-17T01:49:01.000Z",
            "id": "787832758198468608",
            "in_reply_to_user_id": "524837789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fifthmace parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2016-10-17T01:34:59.000Z",
            "id": "787829227437432832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto que fiz na rodovia BR101, que corta a Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama. Apoiando o projeto de\u2026 https://t.co/yZneRAQ5S0"
        },
        {
            "author_id": "297633030",
            "created_at": "2016-10-17T01:21:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.50746638,
                        -27.72615294
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "787825740335251456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Be grateful \ud83c\udf1e @ Parque Municipal Lagoa do Peri https://t.co/dLvjsBbeNs"
        },
        {
            "author_id": "773251021040656384",
            "created_at": "2016-10-17T01:21:06.000Z",
            "id": "787825731011248128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Embalse Chuza. \n#chingaza \n#naturaleza \nParque Nacional Natural https://t.co/Wgn1w0Tjx1"
        },
        {
            "author_id": "390137634",
            "created_at": "2016-10-17T01:06:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "10228272",
                        "start": 85,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "787822047061770240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Superag\u00fci em canoas canadenses. 2016: https://t.co/kH6O64tpmz via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "135506936",
            "created_at": "2016-10-17T01:04:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93486746,
                        -19.92290479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "787821613173530625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabe amigos que mesmo a dist\u00e2ncia n\u00e3o nos separa?, Ent\u00e3o! \u2764 @ Parque Municipal De Bh https://t.co/Ie68PVbFbY"
        },
        {
            "author_id": "259020783",
            "created_at": "2016-10-17T01:02:12.000Z",
            "id": "787820975379345410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalmente eu conheci o \"Parque\" Municipal"
        },
        {
            "author_id": "493391035",
            "created_at": "2016-10-17T00:56:16.000Z",
            "id": "787819484052619265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partilhar! em nome de portugal e dos seus filhos! https://t.co/Wp7tKSHTu2"
        },
        {
            "author_id": "872680328",
            "created_at": "2016-10-17T00:53:37.000Z",
            "id": "787818816004907009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, no Parque Municipal, tinha um cara muito lindo!!! Uns amigos me desafiaram a ir l\u00e1 perguntar se ele era hetero e eu fui... que tens\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "822656514",
            "created_at": "2016-10-17T00:50:19.000Z",
            "id": "787817986690211840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passear com filhao tudo de bom @ Parque Municipal De Bh https://t.co/SEmmRJlu9I"
        },
        {
            "author_id": "43231286",
            "created_at": "2016-10-17T00:45:28.000Z",
            "id": "787816766630133760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre uma tarde gostosa! \nSaimos de casa pra ir no parque municipal de Valadares,por\u00e9m quando\u2026 https://t.co/OAyGOQ1vOb"
        },
        {
            "author_id": "190264454",
            "created_at": "2016-10-16T23:56:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "787804551592153088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @giulyai @04h13com https://t.co/6VkGHGSFWG"
        },
        {
            "author_id": "3838349837",
            "created_at": "2016-10-16T23:54:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "169249496",
                        "start": 13,
                        "username": "ovictorsabino"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02686444,
                        -20.39409072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "787803846693093377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flowers \ud83c\udf3c\ud83c\udf3c\n\ud83d\udcf8 @ovictorsabino @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/TD95nvgo00"
        },
        {
            "author_id": "97086379",
            "created_at": "2016-10-16T23:46:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.997492,
                        -24.31345
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "da9c6146b85b2a63"
            },
            "id": "787802016638603264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irm\u00e3o de m\u00e3es diferentes \ud83d\udc4a\ud83c\udffb @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022\u2026 https://t.co/EgfdaqNGoL"
        },
        {
            "author_id": "712075358833655808",
            "created_at": "2016-10-16T23:33:54.000Z",
            "id": "787798755751890944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/mFYtlCb427"
        },
        {
            "author_id": "133744167",
            "created_at": "2016-10-16T23:22:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "229453487",
                        "start": 39,
                        "username": "HillFarmstead"
                    }
                ]
            },
            "id": "787795767645855744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que perfei\u00e7\u00e3o! - Drinking an Arthur by @HillFarmstead @ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya  \u2014 https://t.co/q7TLrqiboW #photo"
        },
        {
            "author_id": "2177220676",
            "created_at": "2016-10-16T23:13:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "2719702317",
                        "start": 65,
                        "username": "caiolucaz_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "787793624117420032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @poxa_mirys @caiolucaz_ @pedro_diasss10 https://t.co/KcM5v5sC1E"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2016-10-16T23:10:04.000Z",
            "id": "787792755674210304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peru pretende abrir para petol\u00edferas parque nacional onde existem \u00edndios n\u00e3o-contactados. Est\u00e3o no s\u00e9culo passado? https://t.co/MXkAWrn1RR"
        },
        {
            "author_id": "169975862",
            "created_at": "2016-10-16T23:07:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02712939,
                        -3.10180366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "787792182681956352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/jXteBVsY0n https://t.co/W3l0CM8pMo"
        },
        {
            "author_id": "1065923556",
            "created_at": "2016-10-16T23:04:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "787791253643689985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/sMZfZm699e"
        },
        {
            "author_id": "93658149",
            "created_at": "2016-10-16T22:57:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93486746,
                        -19.92290479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "787789677164007424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagem mais bela e o sorriso da amada \ud83c\udfb6 @ Parque Municipal De Bh https://t.co/taHmnRjfgg"
        },
        {
            "author_id": "186513952",
            "created_at": "2016-10-16T22:57:29.000Z",
            "id": "787789589540765697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De volta a Tabuleiro, s\u00f3 que desta vez pelo Parque Estadual do Intendente \n#tabuleiro\u2026 https://t.co/G4Lxb2Rv2j"
        },
        {
            "author_id": "53309053",
            "created_at": "2016-10-16T22:53:32.000Z",
            "id": "787788598691106816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barra-Parque Estadual Pedra Branca https://t.co/xKYrJGE4l1"
        },
        {
            "author_id": "2719702317",
            "created_at": "2016-10-16T22:14:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "2155178338",
                        "start": 79,
                        "username": "naatanbrum"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "1399324400898482179",
                        "start": 91,
                        "username": "GuilhermeBland4"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "787778874193088512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ta m\u00eddia, pia brota (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @04h13com @naatanbrum @guilhermebland4) https://t.co/Usfb48fdV2"
        },
        {
            "author_id": "2155178338",
            "created_at": "2016-10-16T22:08:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "787777277354475520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @04h13com @pedro_diasss10 https://t.co/96aNRiB4cx"
        },
        {
            "author_id": "784947286983974912",
            "created_at": "2016-10-16T22:04:29.000Z",
            "id": "787776251557736450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Equipe Acampe visitando o Parque Nacional Serra de Itabaiana por um \u00e2ngulo diferente, pelo Munic\u00edpio de Malhador-SE. Show essa trilha! https://t.co/pIXiAokZu2"
        },
        {
            "author_id": "303371908",
            "created_at": "2016-10-16T21:45:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "787771361754279936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 muito amor que sinto por estes dois na vida! \ud83d\udc9a @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/bj1TNyw1iF"
        },
        {
            "author_id": "702334393378021376",
            "created_at": "2016-10-16T21:38:01.000Z",
            "id": "787769590533070849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Que o senhor nos guie!\ud83d\udc50 \ud83d\ude98 CF x SJC @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/HzIP4CIaKi"
        },
        {
            "author_id": "2264009453",
            "created_at": "2016-10-16T21:32:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "787768206194794496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/5qbtWvDjYR"
        },
        {
            "author_id": "106907006",
            "created_at": "2016-10-16T21:31:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23836323,
                        -16.70335605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "787767864782680064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/M8Qf4mK7w9"
        },
        {
            "author_id": "68757862",
            "created_at": "2016-10-16T21:30:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "895665672",
                        "start": 28,
                        "username": "Gramblr"
                    }
                ]
            },
            "id": "787767653549113349",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/DsrMvRuz3V via @Gramblr\nParque Estadual da Serra da Tiririca - Niter\u00f3i - RJ \n#fotografia #serradadatiririca"
        },
        {
            "author_id": "3350201656",
            "created_at": "2016-10-16T21:26:13.000Z",
            "id": "787766621079236609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Alto Para\u00edso Goi\u00e1s - Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/537F0dl2vn"
        },
        {
            "author_id": "3350201656",
            "created_at": "2016-10-16T21:25:44.000Z",
            "id": "787766501168259072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Alto Para\u00edso Goi\u00e1s - Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/SUEw0J0kuZ"
        },
        {
            "author_id": "3350201656",
            "created_at": "2016-10-16T21:24:40.000Z",
            "id": "787766232326017024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alto Para\u00edso Goi\u00e1s - Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/g6TSmNrFmX"
        },
        {
            "author_id": "68863920",
            "created_at": "2016-10-16T21:05:49.000Z",
            "id": "787761488823922689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Margarete apresenta Parque Nacional da Serra da Capivara para empres\u00e1rios: Margarete apresenta Parque Naciona... https://t.co/IBNrUQW22G"
        },
        {
            "author_id": "2990095954",
            "created_at": "2016-10-16T21:05:49.000Z",
            "id": "787761488744153088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Margarete apresenta Parque Nacional da Serra da Capivara para empres\u00e1rios: Margarete apresenta Parque Naciona... https://t.co/oIULA1k8Xc"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-10-16T21:01:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "412428260",
                        "start": 79,
                        "username": "NerdsViajantes"
                    }
                ]
            },
            "id": "787760280134623232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blogueiros Por Minas \u2013 Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/vuY4nm7SES via @NerdsViajantes"
        },
        {
            "author_id": "1065923556",
            "created_at": "2016-10-16T20:54:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "787758521278402560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/sclOoUt8b0"
        },
        {
            "author_id": "2930410719",
            "created_at": "2016-10-16T20:46:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "787756709724971008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/U9ORjMed0D"
        },
        {
            "author_id": "160993041",
            "created_at": "2016-10-16T20:46:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.42947226,
                        -27.00428402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e60853d5fc4d5c48"
            },
            "id": "787756641672372224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JEPG no 33\u00ba Encontr\u00e3o Jovem @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/d9tb9kqIIY"
        },
        {
            "author_id": "105266643",
            "created_at": "2016-10-16T20:44:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76041916,
                        -9.61294307
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "787756009884266496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amizade sincera\u2764 #MissGiraffe \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/38eyXcIbzs"
        },
        {
            "author_id": "88925839",
            "created_at": "2016-10-16T20:34:03.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "787753494136717313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha. Ao vivo \u00e9 bem mais legal do que nas fotos. Adorei a trilha \ud83d\ude04\u2026 https://t.co/Bvzo2QfAuo"
        },
        {
            "author_id": "182677663",
            "created_at": "2016-10-16T20:30:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10043311,
                        -15.57835188
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "787752708824502273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/XjNiBmqbeU"
        },
        {
            "author_id": "2694028112",
            "created_at": "2016-10-16T20:30:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "722931507208314880",
                        "start": 53,
                        "username": "kaasantiagooo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "787752664352317440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @kaasantiagooo https://t.co/2wAE0jwZQD"
        },
        {
            "author_id": "722931507208314880",
            "created_at": "2016-10-16T20:14:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "787748568836796416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/ge4BQk9PmL"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-10-16T19:55:45.000Z",
            "id": "787743857630937090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "922177188",
            "created_at": "2016-10-16T19:44:34.000Z",
            "id": "787741043571720192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f @ Parque Municipal do Mocambo https://t.co/kk6He9cZbd"
        },
        {
            "author_id": "34274276",
            "created_at": "2016-10-16T19:24:42.000Z",
            "id": "787736043277717507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeroporto de R$ 17 mi no Parque Nacional da Capivara n\u00e3o recebe voos https://t.co/BfUNXH0r93"
        },
        {
            "author_id": "105266643",
            "created_at": "2016-10-16T19:17:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76041916,
                        -9.61294307
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "787734148018429952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nature!! @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/Y3Z86clr69"
        },
        {
            "author_id": "135506936",
            "created_at": "2016-10-16T19:15:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93486746,
                        -19.92290479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "787733806081900544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai ficar um gostinho de saudades\u2764 @ Parque Municipal De Bh https://t.co/zLbRTnwwJ5"
        },
        {
            "author_id": "135506936",
            "created_at": "2016-10-16T19:11:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93486746,
                        -19.92290479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "787732609312841728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque @ Parque Municipal De Bh https://t.co/BKWFke2rxT"
        },
        {
            "author_id": "3347127333",
            "created_at": "2016-10-16T19:07:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.42748269,
                        -27.52644351
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "787731794904907776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3f Um baita programa para a fam\u00edlia! O Parque Estadual do Rio Vermelho tem uma trilha guiada, com\u2026 https://t.co/PNyZn6Km8i"
        },
        {
            "author_id": "3361561900",
            "created_at": "2016-10-16T19:07:01.000Z",
            "id": "787731591837708289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acidente deixa quatro mortos e oito feridas no parque nacional dos len\u00e7\u00f3is maranhenses - https://t.co/0X8tVy8Xaj https://t.co/riSX8shaWo"
        },
        {
            "author_id": "214454882",
            "created_at": "2016-10-16T19:02:53.000Z",
            "id": "787730552686280704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Margarete apresenta Parque Nacional da Serra da Capivara para empres\u00e1rios\nhttps://t.co/L9Knij9WI3"
        },
        {
            "author_id": "52856571",
            "created_at": "2016-10-16T19:01:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.91172,
                        -15.708489
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "787730245663100929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/KiH3NKFOWf"
        },
        {
            "author_id": "1861865335",
            "created_at": "2016-10-16T18:52:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "2497616989",
                        "start": 53,
                        "username": "Gaby_NPacheco"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "787727955304775680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @gaby_npacheco https://t.co/VXrQiiP8zs"
        },
        {
            "author_id": "46689354",
            "created_at": "2016-10-16T18:35:32.000Z",
            "id": "787723668461879297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Transpar\u00eancia Nova Friburgo: Parque Municipal Juarez Frott\u00e9 recebe melhorias da prefeitura  https://t.co/d1Mw03ztDn"
        },
        {
            "author_id": "1327328755",
            "created_at": "2016-10-16T18:24:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351809,
                        -19.9245202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "787720768876609536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor parte de mim \u2764 @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/JDHR4tKMpI"
        },
        {
            "author_id": "613041567",
            "created_at": "2016-10-16T18:20:27.000Z",
            "id": "787719874629996544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dinheiro tem! O que falta? https://t.co/ZlmZx4S1Cf"
        },
        {
            "author_id": "2263454070",
            "created_at": "2016-10-16T18:19:22.000Z",
            "id": "787719601853456384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabiam que a parte da Peneda do Parque Nacional Peneda Ger\u00eas, \u00e9 de propriedade da Igreja?"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-10-16T18:17:44.000Z",
            "id": "787719189230456832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/jg60X82LJM https://t.co/JdNHaCuhx6"
        },
        {
            "author_id": "269337909",
            "created_at": "2016-10-16T18:11:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.94168,
                        -18.87798
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "787717731873353728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um parque onde n\u00e3o se pode entrar de bike. Triste. Haha \ud83d\ude21\ud83d\udeab #nofilter @ Parque Natural Municipal\u2026 https://t.co/3GeLVJFR2K"
        },
        {
            "author_id": "24261953",
            "created_at": "2016-10-16T17:58:32.000Z",
            "id": "787714356125589504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/UKx8KRug3V"
        },
        {
            "author_id": "139730363",
            "created_at": "2016-10-16T17:49:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88536977,
                        -16.75305836
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "787711967871983616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revirando o ba\u00fa! @ Parque Municipal - Montes Claros - MG https://t.co/AbNO9yJjkJ"
        },
        {
            "author_id": "428322368",
            "created_at": "2016-10-16T17:43:55.000Z",
            "id": "787710679000178688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alegria da minha vida\u2b50\nFilho amor eterno\u2764 @ Parque Estadual Do Juquery https://t.co/vF8Y3ZqzZN"
        },
        {
            "author_id": "42117622",
            "created_at": "2016-10-16T17:16:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24965548,
                        -22.97328976
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "787703668707581952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mozi,s @ Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/PFvXIdqdCM"
        },
        {
            "author_id": "1080522253",
            "created_at": "2016-10-16T17:13:27.000Z",
            "id": "787703010805817346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Municipal foi tomado pela crian\u00e7ada atleticana!\n\nAqui \u00e9 GALO! https://t.co/s5Tp4T6XHc"
        },
        {
            "author_id": "54731579",
            "created_at": "2016-10-16T17:06:10.000Z",
            "id": "787701180927504385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeroporto de R$ 17 mi no Parque Nacional da Capivara n\u00e3o recebe voos https://t.co/TczriGPm3c"
        },
        {
            "author_id": "918974665",
            "created_at": "2016-10-16T16:47:05.000Z",
            "id": "787696376851423232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acidente deixa quatro mortos e oito feridas no parque nacional dos len\u00e7\u00f3is maranhenses https://t.co/ET9KuWFVvk"
        },
        {
            "author_id": "2601784207",
            "created_at": "2016-10-16T16:45:57.000Z",
            "id": "787696089897971713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acidente deixa quatro mortos e oito feridas no parque nacional dos len\u00e7\u00f3is\u00a0maranhenses https://t.co/oNI4Z7JSD4"
        },
        {
            "author_id": "188820389",
            "created_at": "2016-10-16T16:18:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03795052,
                        -23.72033633
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "09d95e1fe009057b"
            },
            "id": "787689126187372544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Respira fundo, pela frente ainda tem muito mundo @ Parque Estadual Da Serra Do Mar https://t.co/0VqpNEePLB"
        },
        {
            "author_id": "3485273002",
            "created_at": "2016-10-16T16:18:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "219112689",
                        "start": 0,
                        "username": "olazaroramos"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "24395664",
                        "start": 14,
                        "username": "ReginaCase"
                    }
                ]
            },
            "id": "787689095933943808",
            "in_reply_to_user_id": "219112689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@olazaroramos @ReginaCase j\u00e1 passeou no parque municipal? Onde o Pal\u00e1cio das Artes est\u00e1 instalado? Passei muitas horas de almo\u00e7o nele..."
        },
        {
            "author_id": "3175026670",
            "created_at": "2016-10-16T15:46:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "3500397734",
                        "start": 56,
                        "username": "van_kohn"
                    }
                ]
            },
            "id": "787681121483972608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Banff em Alberta no Canad\u00e1.  Vanessa @van_kohn mostrou tudo no Snap\u2026 https://t.co/SJrJiQgygN"
        },
        {
            "author_id": "112201730",
            "created_at": "2016-10-16T15:28:54.000Z",
            "id": "787676702998691844",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O rapazinho-dos-velhos da Floresta Nacional de Negreiros tamb\u00e9m vai estar no\u2026 https://t.co/BoKlhQi9Ad"
        },
        {
            "author_id": "88925839",
            "created_at": "2016-10-16T15:25:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "787675760710516737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa Dourada - Vila Velha #photography #nofilter #places @ Lagoa Dourada Parque Estadual De\u2026 https://t.co/iX5eCSrcNm"
        },
        {
            "author_id": "737384600691978240",
            "created_at": "2016-10-16T15:18:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "787674195719258113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/T7LZpCxrKl"
        },
        {
            "author_id": "2176922275",
            "created_at": "2016-10-16T15:10:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "375855943",
                        "start": 59,
                        "username": "Bruno_Yooji"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "787672187838889984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pastelzin (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @bruno_yooji) https://t.co/cVf9xzaZkD"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2016-10-16T15:00:46.000Z",
            "id": "787669622925373440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Propriet\u00e1ria de pesque e pague \u00e9 multada por criar porcos e derrubar \u00e1rvores em \u00e1rea protegida https://t.co/fHMgncSLpl"
        },
        {
            "author_id": "375855943",
            "created_at": "2016-10-16T14:47:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "787666298461384705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @giulyai https://t.co/8PRRyd5fE1"
        },
        {
            "author_id": "358534758",
            "created_at": "2016-10-16T14:44:29.000Z",
            "id": "787665521231728641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Somente agradecer!!!\nLugar lindo.. @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/IEt1jJy5Vm"
        },
        {
            "author_id": "456705914",
            "created_at": "2016-10-16T14:41:38.000Z",
            "id": "787664805553471488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz d\u00eda a la mejor mam\u00e1 !!! te quiero  #GoodDay @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/IH9QSiTUTw"
        },
        {
            "author_id": "1468215481",
            "created_at": "2016-10-16T14:29:44.000Z",
            "id": "787661809557831680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado na regi\u00e3o Nordeste do Brasil, o Parque Nacional Serra da Capivara \u00e9 um parque arqueol\u00f3gico, Patrim\u00f4nio Mundial https://t.co/23d9GvYeIK"
        },
        {
            "author_id": "168897582",
            "created_at": "2016-10-16T14:29:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75605882,
                        -23.4596461
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "787661793292419072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#natureza @ Parque Estadual Jaragu\u00e1 https://t.co/tR9ohMsuW7"
        },
        {
            "author_id": "1468215481",
            "created_at": "2016-10-16T14:22:21.000Z",
            "id": "787659951242084353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "The Serra do Cip\u00f3 National Park (Portuguese: Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3) is a national park in the state of Minas Gerais, Brazil https://t.co/kGIfxizmgk"
        },
        {
            "author_id": "2177220676",
            "created_at": "2016-10-16T14:20:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "2733704902",
                        "start": 53,
                        "username": "sarti_jr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "787659412815155200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @sarti_jr https://t.co/RZy2Pktz02"
        },
        {
            "author_id": "74323686",
            "created_at": "2016-10-16T14:14:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38075542,
                        -25.45311748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "787657960327614465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Passa\u00fana in Curitiba, PR https://t.co/OjVdeqVUoB"
        },
        {
            "author_id": "168897582",
            "created_at": "2016-10-16T14:13:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75605882,
                        -23.4596461
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "787657698372444160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#natureza @ Parque Estadual Jaragu\u00e1 https://t.co/gbzMN7axUZ"
        },
        {
            "author_id": "168897582",
            "created_at": "2016-10-16T13:46:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75605882,
                        -23.4596461
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "787650958155284480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turistando @ Parque Estadual Jaragu\u00e1 https://t.co/Sm7MhyKWYg"
        },
        {
            "author_id": "252783204",
            "created_at": "2016-10-16T13:24:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "787645368871845888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/ody2qgtwfv"
        },
        {
            "author_id": "95949014",
            "created_at": "2016-10-16T13:17:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.78384602,
                        -23.56912048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "787643604844048388",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corridinha \ud83d\ude25\ud83d\ude25\ud83d\ude25 (@ Parque Municipal Chico Mendes in Osasco, SP) https://t.co/DPIVYS4wC4"
        },
        {
            "author_id": "714290263",
            "created_at": "2016-10-16T13:16:59.000Z",
            "id": "787643503203483649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novos focos de inc\u00eandio voltam a atingir o Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a\u00a0 https://t.co/48oMP1svHF https://t.co/0siCrpaiaA"
        },
        {
            "author_id": "151642342",
            "created_at": "2016-10-16T13:04:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6883234,
                        -23.58866136
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "787640266391949312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceria \ud83d\udc6b\u2764 @ Parque Municipal Mario Pimenta https://t.co/CZ0ExfKe16"
        },
        {
            "author_id": "342109226",
            "created_at": "2016-10-16T12:45:20.000Z",
            "id": "787635540095012868",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a galera veio... Queima de estoque do com\u00e9rcio hj no parque municipal Jos\u00e9 Bin, pavilh\u00e3o da Fema\u00e7\u00e3"
        },
        {
            "author_id": "714290310",
            "created_at": "2016-10-16T12:41:25.000Z",
            "id": "787634553154375681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca celebra 43 anos de cria\u00e7\u00e3o https://t.co/f4b5WZ75o9"
        },
        {
            "author_id": "714242958",
            "created_at": "2016-10-16T12:34:20.000Z",
            "id": "787632768758996994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG planta sementes para recuperar vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Lapa Grande https://t.co/Rn6SiOQ4rE"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2016-10-16T11:55:05.000Z",
            "id": "787622894243241984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Viaje pela pr\u00e9-hist\u00f3ria do #Brasil no Parque Nacional da Serra da Capivara (#PI)! https://t.co/A3H7GlWZpS"
        },
        {
            "author_id": "223003945",
            "created_at": "2016-10-16T11:52:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85232644,
                        -29.31312094
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "787622227776856064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascata do caracol \ud83d\udca7\n#turistando #Tour #trip @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/TiuzmDaF88"
        },
        {
            "author_id": "112201730",
            "created_at": "2016-10-16T11:48:09.000Z",
            "id": "787621147114348544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O martim-pescador do Parque Estadual Mata do Zumbi tb estar\u00e1 no nosso livro #Expedi\u00e7\u00e3oPernambuco\u2026 https://t.co/flRxnyou9v"
        },
        {
            "author_id": "37013711",
            "created_at": "2016-10-16T11:44:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.69155205,
                        -9.01528352
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "787620186962665472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Cuesta\" e suas forma\u00e7\u00f5es. @ Parque Nacional Da Serra Da Capivara https://t.co/U6FvO1thgP"
        },
        {
            "author_id": "590497394",
            "created_at": "2016-10-16T11:43:35.000Z",
            "id": "787619999917547520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeroporto de R$ 17 mi no Parque Nacional da Capivara n\u00e3o recebe voos https://t.co/qVLCczrIOE"
        },
        {
            "author_id": "52856571",
            "created_at": "2016-10-16T11:40:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "787619174667485185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/ktKzMppC0t"
        },
        {
            "author_id": "566615740",
            "created_at": "2016-10-16T11:17:47.000Z",
            "id": "787613503788023808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que pregui\u00e7a de ir no parque municipal nossa kkkk"
        },
        {
            "author_id": "64046416",
            "created_at": "2016-10-16T10:58:11.000Z",
            "id": "787608572687323136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e3o pequenos diante dessa imensid\u00e3o \ud83d\udca7 @ Parque Nacional Cataratas Do\u2026 https://t.co/NBVn87RaL7"
        },
        {
            "author_id": "28322958",
            "created_at": "2016-10-16T10:50:30.000Z",
            "id": "787606638945591296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83c\udf0a\ud83d\udd76 @ Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/xqd717rufR"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2016-10-16T10:40:14.000Z",
            "id": "787604057028526080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Jalap\u00e3o se torna a maior \u00e1rea protegida do Cerrado https://t.co/wvlN56LYDK"
        },
        {
            "author_id": "3199593154",
            "created_at": "2016-10-16T10:29:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "787601473890684928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de alguns kms de trilha: Lago das carpas \ud83c\udfde\ud83c\udf8f #goprohero4black @ Parque Estadual Cantareira https://t.co/pg0kqTHM1o"
        },
        {
            "author_id": "307898063",
            "created_at": "2016-10-16T09:15:30.000Z",
            "id": "787582730909413376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca celebra 43 anos de cria\u00e7\u00e3o https://t.co/F7IZlUcw2L"
        },
        {
            "author_id": "275296800",
            "created_at": "2016-10-16T07:58:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "17366959",
                        "start": 118,
                        "username": "visao"
                    }
                ]
            },
            "id": "787563263315808256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale a pena ler:                         \"Eucaliptugal, o ecoc\u00eddio da floresta nacional\"  https://t.co/ACQciGEPbD via @visao"
        },
        {
            "author_id": "73185544",
            "created_at": "2016-10-16T07:02:26.000Z",
            "id": "787549245045964800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #Peru est\u00e1 planejando abrir caminho para uma #explora\u00e7\u00e3o em grande escala de #petr\u00f3leo em um parque nacional de... https://t.co/Aqy9Pbru3v"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-10-16T04:51:25.000Z",
            "id": "787516272292597760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol https://t.co/28rKLq4Rk2"
        },
        {
            "author_id": "59064547",
            "created_at": "2016-10-16T04:49:03.000Z",
            "id": "787515679285059584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PM tra\u00e7a plano para reintegra\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em M\u00e3e Lu\u00edza: A Pol\u00edcia Militar foi notificada... https://t.co/xVkWlv7YYA"
        },
        {
            "author_id": "142923474",
            "created_at": "2016-10-16T04:00:52.000Z",
            "id": "787503551136174080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeroporto de R$ 17 mi no Parque Nacional da Capivara n\u00e3o recebe voos https://t.co/5TJ15CtRQ4"
        },
        {
            "author_id": "767218917781696513",
            "created_at": "2016-10-16T03:58:56.000Z",
            "id": "787503063242276865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fomos no shopping, parque municipal e depois sound system!"
        },
        {
            "author_id": "48132210",
            "created_at": "2016-10-16T02:44:58.000Z",
            "id": "787484450003091456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pol\u00edcia Militar foi notificada e vamos cumprir a determina\u00e7\u00e3o judicial para desocupa\u00e7\u00e3o da \u00e1rea\u201d, garantiu o... https://t.co/uEBAZVubG3"
        },
        {
            "author_id": "48132210",
            "created_at": "2016-10-16T02:44:47.000Z",
            "id": "787484402892677120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PM tra\u00e7a plano para reintegra\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em M\u00e3e\u00a0Lu\u00edza https://t.co/1Z55NhLuci"
        },
        {
            "author_id": "36377851",
            "created_at": "2016-10-16T01:49:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02712939,
                        -3.10180366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "787470514084319233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/2mv3GB7kqP"
        },
        {
            "author_id": "357086807",
            "created_at": "2016-10-16T01:49:35.000Z",
            "id": "787470512192626688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aeroporto de R$ 17 mi no Parque Nacional da Capivara n\u00e3o recebe voos https://t.co/KQ3h5EtA8N"
        },
        {
            "author_id": "295939419",
            "created_at": "2016-10-16T01:43:00.000Z",
            "id": "787468854813483009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o se torna a maior \u00e1rea protegida do Cerrado\nhttps://t.co/yPI8FYf2Qu https://t.co/lbcbmd1BTC"
        },
        {
            "author_id": "4437166655",
            "created_at": "2016-10-16T01:36:51.000Z",
            "id": "787467308188958720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83d\udc9a @ Parque Municipal Cascatinha https://t.co/9LPPckqHMd"
        },
        {
            "author_id": "148447752",
            "created_at": "2016-10-16T01:33:15.000Z",
            "id": "787466401959247872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria conhecer o delta e o parque nacional de sete cidades, deve ser fant\u00e1stico"
        },
        {
            "author_id": "193338036",
            "created_at": "2016-10-16T01:33:07.000Z",
            "id": "787466370116100098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Sem voc\u00ea n\u00e3o tem rima, a minha can\u00e7\u00e3o\" \ud83c\udfb6\u2764 @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/BAygkjhCM5"
        },
        {
            "author_id": "73254822",
            "created_at": "2016-10-16T01:32:37.000Z",
            "id": "787466242412179458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeroporto de R$ 17 mi no Parque Nacional da Capivara n\u00e3o recebe voos #G1 https://t.co/47LafRYnPk"
        },
        {
            "author_id": "46870686",
            "created_at": "2016-10-16T01:13:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.44292644,
                        -9.76016361
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00eb82bf4edbc40e"
            },
            "id": "787461507642748928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio ao Glacial Pastoruri (5.240 msnm) @ Nevado Pastoruri  - Parque Nacional Huascaran https://t.co/i465wJ1Y6r"
        },
        {
            "author_id": "4055757597",
            "created_at": "2016-10-16T01:07:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "787459957872553984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/wYjGtGDV2Y"
        },
        {
            "author_id": "722931507208314880",
            "created_at": "2016-10-16T01:04:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "2719702317",
                        "start": 65,
                        "username": "caiolucaz_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "787459274616242176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @waltherdsp @caiolucaz_ https://t.co/lZUZz3eUiO"
        },
        {
            "author_id": "602353400",
            "created_at": "2016-10-16T00:57:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "787457408230576128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\udc96 #FozDoIgua\u00e7u #CataratasDoIgua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/yfRJ0L9tlS"
        },
        {
            "author_id": "431612753",
            "created_at": "2016-10-16T00:51:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76041916,
                        -9.61294307
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "787455969106079744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "irm\u00e3o do jorel @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/vAzzp5Cf0X"
        },
        {
            "author_id": "1640951684",
            "created_at": "2016-10-16T00:36:30.000Z",
            "id": "787452122438766592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/46DaaaWEk2"
        },
        {
            "author_id": "122745245",
            "created_at": "2016-10-16T00:35:35.000Z",
            "id": "787451888803479552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o se torna a maior \u00e1rea protegida do Cerrado https://t.co/rFEgdv8VUj"
        },
        {
            "author_id": "190264454",
            "created_at": "2016-10-16T00:29:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "2873851473",
                        "start": 53,
                        "username": "amandatinocooo1"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "787450322142818304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @amandatinocooo1 https://t.co/eMk4AvOQKK"
        },
        {
            "author_id": "493391035",
            "created_at": "2016-10-16T00:27:21.000Z",
            "id": "787449818364903424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Holocausto ecologico! E os portugueses dormen! https://t.co/9s3nDBoBiy"
        },
        {
            "author_id": "63307342",
            "created_at": "2016-10-16T00:01:28.000Z",
            "id": "787443305910972416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeroporto de R$ 17 mi no Parque Nacional da Capivara n\u00e3o recebe voos https://t.co/ujYcOBHXRa"
        },
        {
            "author_id": "1064605524",
            "created_at": "2016-10-15T23:53:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.62358485,
                        -23.5046967
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "787441398459015168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Lago Moraine, situado no Parque Nacional de Banff, \u00e9 um cart\u00e3o\u2026 https://t.co/a76FULKLPq"
        },
        {
            "author_id": "242438106",
            "created_at": "2016-10-15T23:45:28.000Z",
            "id": "787439276627636224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Gorgona!! #gorgona #gorgonaisland #naturephotography #nature\u2026 https://t.co/1j0Owuukzg"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2016-10-15T23:40:13.000Z",
            "id": "787437956684546048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Jalap\u00e3o se torna a maior \u00e1rea protegida do Cerrado https://t.co/DAEMfGEJ6E"
        },
        {
            "author_id": "339146894",
            "created_at": "2016-10-15T23:36:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5044899,
                        -18.58425
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "787437084554498048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude04 @ Parque Municipal do Mocambo https://t.co/JR2f1XmWxZ"
        },
        {
            "author_id": "2719702317",
            "created_at": "2016-10-15T23:19:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "2873851473",
                        "start": 53,
                        "username": "amandatinocooo1"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "787432674231189504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @amandatinocooo1 https://t.co/azXQk48HmA"
        },
        {
            "author_id": "45347080",
            "created_at": "2016-10-15T23:15:22.000Z",
            "id": "787431702909980672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque nunca pode ser apenas uma foto normal \ud83d\udc9c @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/IQbudS9Bzb"
        },
        {
            "author_id": "972317742",
            "created_at": "2016-10-15T22:51:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "787425737162620928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2708\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/RqZLAjtFbU"
        },
        {
            "author_id": "3373232345",
            "created_at": "2016-10-15T22:34:03.000Z",
            "id": "787421304672645121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeroporto de R$ 17 mi no Parque Nacional da Capivara n\u00e3o recebe voos #G1 https://t.co/rNTGPfka8M"
        },
        {
            "author_id": "2725035090",
            "created_at": "2016-10-15T22:31:58.000Z",
            "id": "787420781659717632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Teixeira - Pedra do Jabre - Para\u00edba - Brasil https://t.co/YI6eJDncso"
        },
        {
            "author_id": "324391183",
            "created_at": "2016-10-15T22:25:23.000Z",
            "id": "787419122577575936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeroporto de R$ 17 mi no Parque Nacional da Capivara n\u00e3o recebe voos #G1 https://t.co/oVx5rHLXYB"
        },
        {
            "author_id": "64046416",
            "created_at": "2016-10-15T22:19:05.000Z",
            "id": "787417538728595456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pedacinho do dia de hoje \u26c5\ud83c\udf0a\ud83c\udf08 #nature @ Parque Nacional Cataratas\u2026 https://t.co/GCOSWcnJxA"
        },
        {
            "author_id": "245059552",
            "created_at": "2016-10-15T22:04:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "787413958076559360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou assistir a uma pe\u00e7a agora aqui na Biblioteca Parque Estadual. \ud83d\ude0a"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-10-15T21:50:58.000Z",
            "id": "787410462954708992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi  ( Interior do Canyon Itaimbezinho) Parque Nacional Aparados da Serra #AparadosdaSerra... https://t.co/3uHn7Eancp"
        },
        {
            "author_id": "3115165313",
            "created_at": "2016-10-15T21:46:34.000Z",
            "id": "787409355498983424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento de observa\u00e7\u00e3o de p\u00e1ssaros no Parque Nacional Aparados da Serra. https://t.co/1NqOAg4DUk"
        },
        {
            "author_id": "758092748012527622",
            "created_at": "2016-10-15T21:39:49.000Z",
            "id": "787407658798100480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1Piau\u00ed Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Floresta Nacional de Palmares https://t.co/5zLZiboNNa #ClubeNot\u00edcia"
        },
        {
            "author_id": "755417997016174592",
            "created_at": "2016-10-15T21:39:26.000Z",
            "id": "787407561083457536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00e1rvores do parque Municipal ta cheio da data 23-07-16 que eu deixei l\u00e1 \ud83d\ude02\ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "174724042",
            "created_at": "2016-10-15T21:30:48.000Z",
            "id": "787405389281255424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o visual de tirar o f\u00f4lego do Parque Nacional Mesa Verde: https://t.co/feI5XcXy07"
        },
        {
            "author_id": "972618410",
            "created_at": "2016-10-15T21:28:21.000Z",
            "id": "787404770206158848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeei no shopping e na floresta nacional, muito ecl\u00e9tica"
        },
        {
            "author_id": "714255674",
            "created_at": "2016-10-15T21:17:24.000Z",
            "id": "787402015320203267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o ter\u00e1 exames gratuitos no Parque Municipal de BH https://t.co/m2JriiRhIm https://t.co/oJ5vSZQOS5"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2016-10-15T21:08:48.000Z",
            "id": "787399851122253825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- AndreyAzeredo - Um dos compromissos de #Iris15 \u00e9 concluir o Parque Municipal Nova Esperan\u00e7a. #AndreyAzeredo https://t.co/D4kZVpYGKS"
        },
        {
            "author_id": "67098726",
            "created_at": "2016-10-15T20:53:30.000Z",
            "id": "787396003360083969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste s\u00e1bado  estivemos no Parque Nacional da Serra da Capivara, localizado na cidade de S\u00e3o\u2026 https://t.co/KPRBuiya39"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-10-15T20:51:13.000Z",
            "id": "787395428736196608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol https://t.co/KpoF4grAll"
        },
        {
            "author_id": "87340628",
            "created_at": "2016-10-15T20:40:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02712939,
                        -3.10180366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "787392776883277824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/egc8JCRKkU"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-10-15T20:38:34.000Z",
            "id": "787392243674079232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Floresta Nacional de Palmares https://t.co/g3xI35wFYD #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-10-15T20:37:32.000Z",
            "id": "787391983493021701",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Floresta Nacional de Palmares https://t.co/0uaWG9OBOg"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-10-15T20:37:19.000Z",
            "id": "787391930594390016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Floresta Nacional de Palmares\" https://t.co/g5kAxroVa3"
        },
        {
            "author_id": "85091441",
            "created_at": "2016-10-15T20:18:15.000Z",
            "id": "787387129856950272",
            "in_reply_to_user_id": "85091441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "34. Constru\u00edda em 1968, essa casa fica no rio Drina, perto da cidade de Bajina Basta, no extremo leste do Parque Nacional de Tara, na S\u00e9rvia https://t.co/d6iJYjtlRf"
        },
        {
            "author_id": "1180752355",
            "created_at": "2016-10-15T20:08:42.000Z",
            "id": "787384725535154176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Palmares amea\u00e7a destrui\u00e7\u00e3o   https://t.co/vaugiPiR40"
        },
        {
            "author_id": "27480624",
            "created_at": "2016-10-15T20:05:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "787384021617606657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beleza... @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/clmnfMkJec"
        },
        {
            "author_id": "278200135",
            "created_at": "2016-10-15T20:03:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "10228272",
                        "start": 124,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "787383342354272256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia Brasil Aeroporto de R$ 17 mi no Parque Nacional da Capivara n\u00e3o recebe voos Globo Play: https://t.co/47DfQcnZf2 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2735560175",
            "created_at": "2016-10-15T19:58:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 45,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "787382133379698688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP https://t.co/RaFae23MZK"
        },
        {
            "author_id": "69960537",
            "created_at": "2016-10-15T19:11:25.000Z",
            "id": "787370311721201664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o Informa\u00e7\u00f5es sobre valores e reservas no  Parque Nacional do Capara\u00f3: a partir de 01/11/16   \n\u2022 Para... https://t.co/7WssJLd8mi"
        },
        {
            "author_id": "779046826041339904",
            "created_at": "2016-10-15T18:55:50.000Z",
            "id": "787366388251975680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeroporto de R$ 17 mi no Parque Nacional da Capivara n\u00e3o recebe voos #G1 https://t.co/DKIUKXUEcK"
        },
        {
            "author_id": "94093854",
            "created_at": "2016-10-15T18:49:25.000Z",
            "id": "787364775411851264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a tudo sobre o Parque Nacional de Itatiaia - RJ https://t.co/qksYLCDTCw #vamostrilhar"
        },
        {
            "author_id": "3723108154",
            "created_at": "2016-10-15T18:25:46.000Z",
            "id": "787358824101478401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O muleke bonito #paidemenino #bebelindo #happy @ Parque Municipal -\u2026 https://t.co/KngmCULn0F"
        },
        {
            "author_id": "331857080",
            "created_at": "2016-10-15T18:20:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1701835,
                        -29.91606608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "787357528187367424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/sXetLvZ7aj"
        },
        {
            "author_id": "358199885",
            "created_at": "2016-10-15T18:10:23.000Z",
            "id": "787354951030870016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeroporto de R$ 17 mi no Parque Nacional da Capivara n\u00e3o recebe voos https://t.co/LvvsTTCZr4"
        },
        {
            "author_id": "26598035",
            "created_at": "2016-10-15T18:04:43.000Z",
            "id": "787353527387652096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'A geodiversidade na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/qA8fyetqeX"
        },
        {
            "author_id": "1336627514",
            "created_at": "2016-10-15T18:00:46.000Z",
            "id": "787352531987038209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica internacional ocupa o Parque Municipal em https://t.co/mSGYPMdOmq #Herc"
        },
        {
            "author_id": "50714732",
            "created_at": "2016-10-15T17:13:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "787340685460512768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/Khq2668deO Resende: Morro do Couto, Parque Nacional do Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "2849772334",
            "created_at": "2016-10-15T17:08:51.000Z",
            "id": "787339467078021120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui \u00e9 Brasil \udbbb\udc15 https://t.co/YI16dsLzCQ"
        },
        {
            "author_id": "778680302168182784",
            "created_at": "2016-10-15T16:59:08.000Z",
            "id": "787337021903802372",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "felipe_arco @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/kcjpJrl5FR"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-10-15T16:57:23.000Z",
            "id": "787336581455544321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve a Divulga\u00e7\u00e3o Racional da Reserva Biol\u00f3gica de Tingu\u00e1, Sempre\u2026 https://t.co/9Mx239lPQS"
        },
        {
            "author_id": "734506760631930880",
            "created_at": "2016-10-15T16:40:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "761426630598361088",
                        "start": 74,
                        "username": "JonhMatheus45"
                    }
                ]
            },
            "id": "787332279739748352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc95 (@ Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ w/ @cabellegalizada @jonhmatheus45) https://t.co/ziFpEWlaoX"
        },
        {
            "author_id": "288953059",
            "created_at": "2016-10-15T16:36:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37541521,
                        -22.95214525
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "787331294216658944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O guarda parque falou : \n\"Pode fazer carinho ele \u00e9 mansinho ! \" @ Parque Estadual da Pedra Branca. https://t.co/ydpVGMd8PC"
        },
        {
            "author_id": "3064530273",
            "created_at": "2016-10-15T16:29:03.000Z",
            "id": "787329448513249280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos lugares mais bonitos que visitei #GrandCanyon. Confira as dicas no blog https://t.co/GIOgDgSXQQ https://t.co/ZcHMJsl6Tz"
        },
        {
            "author_id": "1739938459",
            "created_at": "2016-10-15T16:22:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20316542,
                        -22.97266511
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "787327683168436224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal da Catacumba in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/p5jL1fXYxr"
        },
        {
            "author_id": "3359660939",
            "created_at": "2016-10-15T16:06:54.000Z",
            "id": "787323876598489088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 53,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Levarei marcadores do canal pro evento na Biblioteca Parque Estadual, quem estiver por l\u00e1 s\u00f3 precisa gritar FORA GOVERNO GOLPISTA e ganhar"
        },
        {
            "author_id": "330027200",
            "created_at": "2016-10-15T16:01:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.42206231,
                        -20.33600152
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "48b1d0ea7b9cca61"
            },
            "id": "787322472341250048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udf3a @ Casca D'anta, Parque Nacional Da Serra Da Canastra https://t.co/Aq9Y8MjDHm"
        },
        {
            "author_id": "1701936336",
            "created_at": "2016-10-15T15:56:24.000Z",
            "id": "787321233369161728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nao acredito que vou ter que sair de casa pra buscar um afinador no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "2979263279",
            "created_at": "2016-10-15T15:28:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87417987,
                        -23.49698447
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "787314220731805696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf32 @ Parque Municipal - Barueri https://t.co/4KKUBq9IdW"
        },
        {
            "author_id": "4846897078",
            "created_at": "2016-10-15T15:12:35.000Z",
            "id": "787310207181389824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A velha e cl\u00e1ssica #flona #mtb @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/Hbs36OujXK"
        },
        {
            "author_id": "178551152",
            "created_at": "2016-10-15T15:01:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.6092202,
                        -18.225016
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "787307312126001152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sorte \u00e9 morar nesta cidade \ud83c\udf40\u2600 @ Parque Estadual do Biribiri, Diamantina MG https://t.co/UfD5E86aPh"
        },
        {
            "author_id": "775984044421025792",
            "created_at": "2016-10-15T14:53:49.000Z",
            "id": "787305482721656832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/CBeqtiKxai"
        },
        {
            "author_id": "820422488",
            "created_at": "2016-10-15T14:49:15.000Z",
            "id": "787304333142470656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MAIS PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL EM NITER\u00d3I: Lei torna ilhas oce\u00e2nicas de Niter\u00f3i parte de Parque Estadual https://t.co/Ywak9DAkNl"
        },
        {
            "author_id": "112201730",
            "created_at": "2016-10-15T14:21:35.000Z",
            "id": "787297371193499648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os quatis da Reserva Biol\u00f3gica de Saltinho, em Tamandar\u00e9, tb est\u00e3o em nosso livro\u2026 https://t.co/5ZJQwQA6qC"
        },
        {
            "author_id": "2585001029",
            "created_at": "2016-10-15T14:19:25.000Z",
            "id": "787296826080784384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeroporto de R$ 17 mi no Parque Nacional da Capivara n\u00e3o recebe voos https://t.co/sFDyngRbK9"
        },
        {
            "author_id": "95919727",
            "created_at": "2016-10-15T14:15:51.000Z",
            "id": "787295931523796992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descoberto em 2006 e s\u00f3 agora h\u00e1 planos de transformarem em 1 parque nacional com visita\u00e7\u00e3o! Brasil perdendo tempo!#Brasil #Pa\u00edsContinente https://t.co/pdoRYT8Q27"
        },
        {
            "author_id": "2894921254",
            "created_at": "2016-10-15T14:08:24.000Z",
            "id": "787294054673444864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comendo amora @ Floresta Estadual Navarro De Andrade https://t.co/y1luRj4ah9"
        },
        {
            "author_id": "1551916213",
            "created_at": "2016-10-15T13:58:28.000Z",
            "id": "787291552984936449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeroporto de R$ 17 mi no Parque Nacional da Capivara n\u00e3o recebe voos https://t.co/qKP8x16fbg"
        },
        {
            "author_id": "35511265",
            "created_at": "2016-10-15T13:58:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "787291444729946112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#snake #cobra #serpiente @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/0zjRqIGDN2"
        },
        {
            "author_id": "713425058816008192",
            "created_at": "2016-10-15T13:48:03.000Z",
            "id": "787288933830828032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fim de semana da semana passada foi fo...\nFoi no Parque Estadual de Vila Velha que eu e meus amigos passamos um... https://t.co/T67OGrMtAQ"
        },
        {
            "author_id": "784423048791351296",
            "created_at": "2016-10-15T13:39:13.000Z",
            "id": "787286710673637377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeando no parque municipal no dia dos baixinhos kk @ Parque Municipal - Barueri https://t.co/YdlLCYg9Mb"
        },
        {
            "author_id": "974018304",
            "created_at": "2016-10-15T13:37:17.000Z",
            "id": "787286223010336768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeroporto de R$ 17 mi no Parque Nacional da Capivara n\u00e3o recebe voos https://t.co/nzvqelZZ6D"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2016-10-15T13:30:03.000Z",
            "id": "787284404783620096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deguste Gastronomia chega hoje ao Parque Municipal de Itaipava https://t.co/mPQ6RnmpHE"
        },
        {
            "author_id": "351054174",
            "created_at": "2016-10-15T13:27:56.000Z",
            "id": "787283872807587840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0\ud83d\ude0d @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/oDqGFbWO23"
        },
        {
            "author_id": "2926150523",
            "created_at": "2016-10-15T13:23:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "2184810381",
                        "start": 0,
                        "username": "viqueab"
                    }
                ]
            },
            "id": "787282644010668032",
            "in_reply_to_user_id": "2184810381",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@viqueab siiim, no parque municipal aqui de vinhedo hahaha"
        },
        {
            "author_id": "30955665",
            "created_at": "2016-10-15T13:20:50.000Z",
            "id": "787282085140533248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DIA 15  de NOVEMBRO\nTravessia\nMOZART CAT\u00c3O x CART\u00c3O POSTAL\nA mais nova atra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra dos... https://t.co/188p4kjmZ2"
        },
        {
            "author_id": "2392081736",
            "created_at": "2016-10-15T13:16:32.000Z",
            "id": "787281000472518656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeroporto de R$ 17 mi no Parque Nacional da Capivara n\u00e3o recebe voos https://t.co/mISx1G0z8B"
        },
        {
            "author_id": "754048621763555328",
            "created_at": "2016-10-15T13:04:08.000Z",
            "id": "787277883123363840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cad\u00ea as sapatonas mineiras que curtem futebol? No dia 22 de outubro vai rolar uma pelada no Parque Municipal de BH &gt; https://t.co/UAKdB9OgCk https://t.co/jqg04iE7zk"
        },
        {
            "author_id": "186643719",
            "created_at": "2016-10-15T12:52:27.000Z",
            "id": "787274940978434048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal hj hehe"
        },
        {
            "author_id": "26220154",
            "created_at": "2016-10-15T12:50:39.000Z",
            "id": "787274487410589696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fot\u00f3grafo americano Mike Mezeul n\u00e3o dispensa grandes aventuras na hora de fazer suas fotos. Em uma visita ao Parque Nacional dos Vulc\u00f5es,\u2026"
        },
        {
            "author_id": "183627463",
            "created_at": "2016-10-15T12:22:48.000Z",
            "id": "787267479387111424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Altamira inicia concess\u00e3o florestal https://t.co/WPp2Z99fL1"
        },
        {
            "author_id": "3346177629",
            "created_at": "2016-10-15T12:18:09.000Z",
            "id": "787266309344129025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e9 de jaca \ud83d\ude0b Del\u00edcia!! @ Parque Estadual Do Pau Furado https://t.co/GEQJcurlK4"
        },
        {
            "author_id": "2891953593",
            "created_at": "2016-10-15T12:00:03.000Z",
            "id": "787261752392032256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante a expedi\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Serra da Mocidade (RR), bi\u00f3logos do Instituto Chico Mendes (ICMBio)... https://t.co/YALkUHZlin"
        },
        {
            "author_id": "56796844",
            "created_at": "2016-10-15T11:57:21.000Z",
            "id": "787261076618502144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeroporto de R 17 mi no Parque Nacional da Capivara n\u00e3o recebe voos https://t.co/EjTHpUSSPP"
        },
        {
            "author_id": "706843321503719425",
            "created_at": "2016-10-15T11:55:40.000Z",
            "id": "787260650498195456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pesquisas e Diagn\u00f3sticos elaborados por especialistas indicam que o Parque Estadual do Rio Doce ser\u00e1 o point tur\u00edstico do Vale do A\u00e7o."
        },
        {
            "author_id": "706843321503719425",
            "created_at": "2016-10-15T11:52:00.000Z",
            "id": "787259726765625348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia. Estamos trabalhando para formatar produtos tur\u00edsticos no Parque Estadual do Rio Doce. Aguarde."
        },
        {
            "author_id": "420465345",
            "created_at": "2016-10-15T11:40:33.000Z",
            "id": "787256849066135552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeroporto de R$ 17 mi no Parque Nacional da Capivara n\u00e3o recebe voos https://t.co/IRrsWjfj1S"
        },
        {
            "author_id": "348091985",
            "created_at": "2016-10-15T11:20:50.000Z",
            "id": "787251884864274433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Tendo acabado de chegar ao Parque Nacional da Gorongosa, em Mo\u00e7ambique, estamos entusiasmados em ver que a #BBC... https://t.co/yXZju5t569"
        },
        {
            "author_id": "821493661",
            "created_at": "2016-10-15T11:03:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.0812988,
                        42.4339916
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1cbd42cdf960d6a8"
            },
            "id": "787247454500433920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd19\ud83d\udd19\ud83d\udd19 @ Parque municipal O Carballino https://t.co/Qkhy3NWAqA"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-10-15T10:54:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "412428260",
                        "start": 79,
                        "username": "NerdsViajantes"
                    }
                ]
            },
            "id": "787245134790463488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blogueiros Por Minas \u2013 Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/VNpr3oLkoG via @NerdsViajantes"
        },
        {
            "author_id": "72432933",
            "created_at": "2016-10-15T09:46:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02686444,
                        -20.39409072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "787228191001804800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amores mio debora_batistamacedo @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/6eD1UpJKVw"
        },
        {
            "author_id": "714249919",
            "created_at": "2016-10-15T09:21:12.000Z",
            "id": "787221777999077376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado pelos bombeiros\u00a0 https://t.co/Fglfoq5o9S"
        },
        {
            "author_id": "917258166",
            "created_at": "2016-10-15T08:15:29.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "787205240714035200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje vamos no parque municipal com as crian\u00e7as"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-10-15T07:16:07.000Z",
            "id": "787190300523528192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/rM5u7aMa11 https://t.co/XsOHiaNd8M"
        },
        {
            "author_id": "35511265",
            "created_at": "2016-10-15T07:15:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "787190027046490112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#waterfalls #iguassufalls #nature #water #cataratasdoigua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/BhgFSXgg0M"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-10-15T06:15:45.000Z",
            "id": "787175108435595264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pintinhos Caipir\u00e3o Cinza R$9,00\ud83d\udc25 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/3hT86dDKCk"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-10-15T06:02:27.000Z",
            "id": "787171763226611712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-10-15T05:37:42.000Z",
            "id": "787165534630666240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caipir\u00e3o Carij\u00f3 R$9,00 \ud83d\udc25 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/JEvqHVoRhA"
        },
        {
            "author_id": "25023858",
            "created_at": "2016-10-15T05:37:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "787165529131876352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/RlVfuzs6Xc"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-10-15T05:25:05.000Z",
            "id": "787162357713731584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pintinhos Brahma Light R$10,00 \ud83d\udc25 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/Atk5ITkfyW"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-10-15T05:06:38.000Z",
            "id": "787157714631790592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gansinho R$80,00 \ud83d\udc25 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/W03jejGqjI"
        },
        {
            "author_id": "35511265",
            "created_at": "2016-10-15T04:54:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "787154714131591168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#nature  #borboletas #waterfalls #iguassufalls @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/pYJM1tTr1M"
        },
        {
            "author_id": "53456282",
            "created_at": "2016-10-15T04:23:16.000Z",
            "id": "787146800641765376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bob Dylan, passeando sozinho no Parque Municipal, em BH? Pois \u00e9, foi no dia 19/04/2012, data seu show na capital. Verdade."
        },
        {
            "author_id": "442350303",
            "created_at": "2016-10-15T04:22:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "71882668",
                        "start": 0,
                        "username": "GALDINODIEGO"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "53085255",
                        "start": 14,
                        "username": "GovernoMA"
                    }
                ]
            },
            "id": "787146619712077824",
            "in_reply_to_user_id": "71882668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GALDINODIEGO @GovernoMA O Parque Nacional da Chapada das Mesas n\u00e3o est\u00e1 aberto \u00e0 visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica."
        },
        {
            "author_id": "42245851",
            "created_at": "2016-10-15T02:37:42.000Z",
            "id": "787120234281009152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A PEC 241 n\u00e3o est\u00e1 em vota\u00e7\u00e3o apenas por vontade do governo de cortar gastos. Essa PEC \u00e9 o resultado de anos de... https://t.co/NNnY7vlLxV"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2016-10-15T02:25:09.000Z",
            "id": "787117075454169088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "No Parque Nacional de Yellowstone, nos Estados Unidos, tem lagos policrom\u00e1ticos fauna diversa e  g\u00eaiseres: https://t.co/DDcXO4XK7r \ud83d\udca6 \ud83c\udf43 \u2600\ufe0f \ud83d\ude2e https://t.co/GfWgUBZBpN"
        },
        {
            "author_id": "3013751231",
            "created_at": "2016-10-15T02:23:55.000Z",
            "id": "787116766967234560",
            "in_reply_to_user_id": "710904177560526849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@vadiandobh  t\u00e1 bom, o PARQUE MUNICIPAL TBM \ud83d\udc9a mandaram recado pq vc ta muito SUMIDA"
        },
        {
            "author_id": "3303646343",
            "created_at": "2016-10-15T01:58:15.000Z",
            "id": "787110305742675969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IML: homem encontrado morto no Parque Nacional do Itatiaia se afogou https://t.co/MSc793hZGa"
        },
        {
            "author_id": "719183753864749056",
            "created_at": "2016-10-15T01:54:19.000Z",
            "id": "787109314448285696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To lembrando de n\u00f3s semana passada na porta do parque municipal 2hr da manh\u00e3 sem dinheiro nenhum \ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "3214649807",
            "created_at": "2016-10-15T01:51:17.000Z",
            "id": "787108552469057537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 pra constar, isso fica na minha cidade. Venham ver o Parque nacional das emas e aproveitem pra tomar um a\u00e7a\u00edzinho comigo. https://t.co/v3vG8mM8ox"
        },
        {
            "author_id": "3292099461",
            "created_at": "2016-10-15T01:42:38.000Z",
            "id": "787106375751041028",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha primeira vez no parque municipal https://t.co/RPeopM5t5M"
        },
        {
            "author_id": "287332404",
            "created_at": "2016-10-15T01:29:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85232644,
                        -29.31312094
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "787103083394367488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-sem legenda-  \u2763 @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/ZxoGGImFH8"
        },
        {
            "author_id": "714217765",
            "created_at": "2016-10-15T01:15:32.000Z",
            "id": "787099555007434752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado pelos bombeiros\u00a0 https://t.co/nNNQ4MlfN0"
        },
        {
            "author_id": "32623802",
            "created_at": "2016-10-15T01:03:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82895332,
                        -15.35813554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "787096475247542273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cachoeira do potreiro @ Parque Nacional Chapada dos Guimar\u0101es https://t.co/HyGLxftLBZ"
        },
        {
            "author_id": "136684636",
            "created_at": "2016-10-15T00:46:37.000Z",
            "id": "787092280549093376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 conhece o Parque Nacional Marinho de Abrolhos?\n\nLocalizado no extremo sul da Bahia, Primeiro Parque Nacional... https://t.co/lAspCnFIRa"
        },
        {
            "author_id": "710185344231206912",
            "created_at": "2016-10-15T00:36:37.000Z",
            "id": "787089763677327360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os encantos dos Canyons...\n\n___________________________/\\\nCanyon Fortaleza, Parque Nacional da\u2026 https://t.co/ZntYeZC7B2"
        },
        {
            "author_id": "112201730",
            "created_at": "2016-10-15T00:30:51.000Z",
            "id": "787088311961673729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da Mata da Pimenteira, na minha amada Serra Talhada, est\u00e1 no nosso livro\u2026 https://t.co/TSH9w0mD4u"
        },
        {
            "author_id": "21814106",
            "created_at": "2016-10-15T00:23:01.000Z",
            "id": "787086340949237760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u. Um lugar \u00fanico, no mundo.\n\n#Perua\u00e7u #Itacarambi #Janu\u00e1ria\u2026 https://t.co/qMyFGRhHdL"
        },
        {
            "author_id": "94174644",
            "created_at": "2016-10-15T00:05:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "2990686997",
                        "start": 78,
                        "username": "sosvox"
                    }
                ]
            },
            "id": "787081809205010433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criar uma \u00e1rea protegida para c\u00e3es e gatos vadios https://t.co/KNIfDbJggW via @sosvox"
        },
        {
            "author_id": "2719702317",
            "created_at": "2016-10-14T23:51:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "2597300869",
                        "start": 53,
                        "username": "Maaanu00"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "787078296399974400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @maaanu00 https://t.co/LeHhAvK7z1"
        },
        {
            "author_id": "148090252",
            "created_at": "2016-10-14T23:51:01.000Z",
            "id": "787078286803361792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u, onde ficam as Cataratas \u00e9 um parque com uma boa estrutura para receber visitantes e... https://t.co/BMmYfM7eoC"
        },
        {
            "author_id": "296503769",
            "created_at": "2016-10-14T23:50:58.000Z",
            "id": "787078273255608320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lei torna ilhas oce\u00e2nicas de Niter\u00f3i parte de Parque Estadual - Jornal O Globo https://t.co/d3EBOVVYr6 #Niter\u00f3i"
        },
        {
            "author_id": "211355310",
            "created_at": "2016-10-14T23:47:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "787077376857477120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u261d Apesar das bolhas nos p\u00e9s faria tudo de novo, melhor lugar \ud83d\udc9c @ Parque Nacional da Serra dos\u2026 https://t.co/dvnBVht6ez"
        },
        {
            "author_id": "712075358833655808",
            "created_at": "2016-10-14T23:41:03.000Z",
            "id": "787075779825922048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/NPlPgF4DQr"
        },
        {
            "author_id": "46148552",
            "created_at": "2016-10-14T23:33:22.000Z",
            "id": "787073843223465984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santa Luzia tem parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "1020138216",
            "created_at": "2016-10-14T23:29:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "787072955448557568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf08\ud83c\udf08 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/sHOReqLwlY"
        },
        {
            "author_id": "2779128770",
            "created_at": "2016-10-14T23:29:08.000Z",
            "id": "787072778574950400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/CfkGiBMQZv"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2016-10-14T23:22:31.000Z",
            "id": "787071113905991680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Criar o Monumento Natural S\u00e3o Francisco do Carste Mineiro exig\u00eancia do cuidado com as fontes da vida.... https://t.co/3vop7FzGW9"
        },
        {
            "author_id": "462053902",
            "created_at": "2016-10-14T22:35:26.000Z",
            "id": "787059264527409152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alg a\u00ed ansioso? O encontro de lan\u00e7amento vai ser amanh\u00e3, na Biblioteca Parque Estadual, \u00e0s\u2026 https://t.co/7bxNvUCqLS"
        },
        {
            "author_id": "985665793",
            "created_at": "2016-10-14T22:35:06.000Z",
            "id": "787059180783804416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lei torna ilhas oce\u00e2nicas de Niter\u00f3i parte de Parque Estadual - Jornal O Globo https://t.co/RBJ5ecWPcs"
        },
        {
            "author_id": "555485722",
            "created_at": "2016-10-14T22:35:06.000Z",
            "id": "787059180515373056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lei torna ilhas oce\u00e2nicas de Niter\u00f3i parte de Parque Estadual - Jornal O Globo https://t.co/zjDOHJL47J"
        },
        {
            "author_id": "4289666895",
            "created_at": "2016-10-14T22:32:57.000Z",
            "id": "787058641081860097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero ir no Parque Nacional do Itatiaia domingo\ud83d\ude4c\ud83c\udf89"
        },
        {
            "author_id": "751980012",
            "created_at": "2016-10-14T22:21:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02712939,
                        -3.10180366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "787055834719260673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/Atc5X2FX8s"
        },
        {
            "author_id": "1468215481",
            "created_at": "2016-10-14T22:10:39.000Z",
            "id": "787053030302703616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion das Bandeirinhas, fica localizado no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em Minas Gerais https://t.co/aJS8BIyPDO"
        },
        {
            "author_id": "167262038",
            "created_at": "2016-10-14T21:54:15.000Z",
            "id": "787048902113517568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rei no Parque Estadual do Ibitipoca em 2013! Chuv\u00e3o daqueles e muita \u00e1gua descendo. Neste v\u00eddeo da \u00e9poca voc\u00ea... https://t.co/pTR9BNOcs3"
        },
        {
            "author_id": "2747247722",
            "created_at": "2016-10-14T21:43:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "787046316186689537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS https://t.co/p8F1N0kyax"
        },
        {
            "author_id": "713425058816008192",
            "created_at": "2016-10-14T21:00:03.000Z",
            "id": "787035262434025472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cicloturismo no Parque Estadual de Vila Velha no fim de semana passado.\nFoi no parque que o Lobi e amigos... https://t.co/ja6sGE5aI2"
        },
        {
            "author_id": "1523924528",
            "created_at": "2016-10-14T20:45:03.000Z",
            "id": "787031487308820481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas Vit\u00f3ria, considerada a maior do mundo, situada no Parque Nacional de Mosi-oa-Tunya, em conjunto com o... https://t.co/bE6qzTjGvL"
        },
        {
            "author_id": "720599605",
            "created_at": "2016-10-14T20:41:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "10228272",
                        "start": 22,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "722462176582246401",
                        "start": 34,
                        "username": "SheldonVideos1"
                    }
                ]
            },
            "id": "787030658707316736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube de @sheldonvideos1 https://t.co/mGL7HEZywV O TimeLapse que Aconteceu no Parque Nacional de Yosemite,"
        },
        {
            "author_id": "789767570",
            "created_at": "2016-10-14T20:41:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.51813042,
                        -14.13400224
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "787030521377333248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salto de 120 metros de altura no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros.\u2026 https://t.co/mEZD9sMgOI"
        },
        {
            "author_id": "2730205963",
            "created_at": "2016-10-14T20:17:41.000Z",
            "id": "787024598739128321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil bonito\nChapada Diamantina\nA Chapada Diamantina \u00e9 uma regi\u00e3o de serras, protegida pelo Parque Nacional da... https://t.co/U48QKDZ3Lh"
        },
        {
            "author_id": "1394456568",
            "created_at": "2016-10-14T20:10:31.000Z",
            "id": "787022797830840320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Altamira inicia concess\u00e3o florestal https://t.co/NP7qKbBQn2"
        },
        {
            "author_id": "242438106",
            "created_at": "2016-10-14T20:00:13.000Z",
            "id": "787020206413455360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Gorgona!! #gorgona #gorgonaisland #naturephotography #nature #parquesnacionales\u2026 https://t.co/t5hHwFcTD7"
        },
        {
            "author_id": "277770828",
            "created_at": "2016-10-14T20:00:11.000Z",
            "id": "787020195902722056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#tetasdeMar\u00edaGuevara monumento natural ubicado #isla de Margarita. Declaradas #27febrero de 1974 Parque Nacional https://t.co/GuwWUAnC85"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2016-10-14T19:58:50.000Z",
            "id": "787019857963339777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal do rapel, aten\u00e7\u00e3o: esta pr\u00e1tica agora \u00e9 controlada no Parque Estadual da Serra da Tiririca. Entre em... https://t.co/zz3kBI8y1Q"
        },
        {
            "author_id": "313944283",
            "created_at": "2016-10-14T19:56:27.000Z",
            "id": "787019257926283268",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EM UM CASO COMO ESTE, QUE \u00c9 UM VERDADEIRO ASURDO, \u00c9 VIS\u00cdVEL QUE N\u00c3O HOUVE UM ESTUDO DA VIABILIDADE E DAS... https://t.co/oYo5G2UHpp"
        },
        {
            "author_id": "87730202",
            "created_at": "2016-10-14T19:50:55.000Z",
            "id": "787017862917529600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/BMt41ungMp\nParque Nacional do Perua\u00e7u, gruta do Janel\u00e3o \u00e9 a quarta maior caverna do mundo\nA... https://t.co/Dcd5OGW9Qy"
        },
        {
            "author_id": "1529185579",
            "created_at": "2016-10-14T19:45:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85232644,
                        -29.31312094
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "787016558086332418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/g6wBwVoTYX"
        },
        {
            "author_id": "820422488",
            "created_at": "2016-10-14T19:44:10.000Z",
            "id": "787016164991905792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DA SERRA DA TIRIRICA: Enseada do Bananal com novas regras https://t.co/sMLUfmEuty"
        },
        {
            "author_id": "758061348",
            "created_at": "2016-10-14T19:41:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "43326346",
                        "start": 110,
                        "username": "axelgrael"
                    }
                ]
            },
            "id": "787015514736373762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Axel Grael: PARQUE ESTADUAL DA SERRA DA TIRIRICA: Enseada do Bananal com novas regras https://t.co/Jv3iOCghw3 @axelgrael"
        },
        {
            "author_id": "712654792053678080",
            "created_at": "2016-10-14T19:34:29.000Z",
            "id": "787013729472942080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Registro de lontra (Lontra longicaudis) na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Mestre \u00c1lvaro, Serra (ES). De Hilton... https://t.co/SvzoAsUxa3"
        },
        {
            "author_id": "37013711",
            "created_at": "2016-10-14T19:28:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.69155205,
                        -9.01528352
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "787012271658729472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Rabo de peixe\" @ Parque Nacional Da Serra Da Capivara https://t.co/tr1g1YXdU3"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-10-14T19:27:31.000Z",
            "id": "787011976304156672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Floresta Nacional de Altamira inicia concess\u00e3o florestal https://t.co/4EtJshtryq"
        },
        {
            "author_id": "210686734",
            "created_at": "2016-10-14T19:27:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "787011903340048390",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/QMILt6pWZN"
        },
        {
            "author_id": "61347119",
            "created_at": "2016-10-14T19:17:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81883529,
                        -22.2501378
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "55fe91fabbc9a2ba"
            },
            "id": "787009420769112064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica De Itirapina https://t.co/zSbYD9GEGS"
        },
        {
            "author_id": "322326163",
            "created_at": "2016-10-14T19:17:12.000Z",
            "id": "787009377928486913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No fundo da foto, o futuro Parque Estadual da Misteriosa, com 100 alqueire ? Otimo turismo a vista https://t.co/EB6KQDEmmQ"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Dryzinho_praero].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Dryzinho_praero",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Dryzinho_praero"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parnamirim, Brasil",
                "id": "eb064d2fe812dac8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Matias Barbosa, Brasil",
                "id": "2465dd4ce6200167",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Panama",
                "country_code": "PA",
                "full_name": "Panama",
                "id": "9d8ae4b0fac2036a",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Diamantina, Brasil",
                "id": "dc46d45464071403",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Manizales, Colombia",
                "id": "01bd400c1ee9db95",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Uruapan, Michoac\u00e1n de Ocampo",
                "id": "dd1331fe31fa65fe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Buenaventura, Colombia",
                "id": "0016b0ca4701a899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Bolivia",
                "country_code": "BO",
                "full_name": "Bolivia",
                "id": "c4320f726d222937",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Salvador, Brasil",
                "id": "e60cc1f72c303272",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana de Parna\u00edba, Brasil",
                "id": "c023acc638c5fc22",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vinhedo, Brasil",
                "id": "245b02bf1c013876",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Peru\u00edbe, Brasil",
                "id": "da9c6146b85b2a63",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ascurra, Brasil",
                "id": "e60853d5fc4d5c48",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Governador Valadares, Brasil",
                "id": "2fdc3603bc0c1d1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Biritiba-Mirim, Brasil",
                "id": "09d95e1fe009057b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Osasco, Brasil",
                "id": "32e64dedd065063f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Raimundo Nonato, Brasil",
                "id": "b1ced7140558b624",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Ticapampa, Peru",
                "id": "00eb82bf4edbc40e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Patos de Minas, Brasil",
                "id": "6cd721fcc1ee5b2d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vargem Bonita, Brasil",
                "id": "48b1d0ea7b9cca61",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "O Carballi\u00f1o, Espa\u00f1a",
                "id": "1cbd42cdf960d6a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itirapina, Brasil",
                "id": "55fe91fabbc9a2ba",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "112836789",
                "name": "PESQUISA MINERAL",
                "username": "PESQUISAMINERAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714290310",
                "name": "Wendie Rower",
                "username": "Wendie_Rower",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28647065",
                "name": "Lucas S Gomes",
                "username": "luc_chronos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280144722",
                "name": "Debra",
                "username": "_uaucris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68500568",
                "name": "Cemig",
                "username": "cemig_energia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "788147852589555712",
                "name": "marcelo pereira da s",
                "username": "marcelocopasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2358638937",
                "name": "\u00b0",
                "username": "guialvvs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25013377",
                "name": "Leandro",
                "username": "MendelBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377706352",
                "name": "\u0118\u0111'm\u00ee\u013e\u015f\u00f8\u00f1 B.B.\u015e ( YouTube/milsonflyer )",
                "username": "milsonflyer8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766090123968651264",
                "name": "Al Hepp",
                "username": "8Al_Hepp8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "752833399828643841",
                "name": "Portal Yucum\u00e3",
                "username": "portal_yucuma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51917644",
                "name": "- weell \ud83c\udf43",
                "username": "WellGimenez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70211016",
                "name": "maur\u00edcio",
                "username": "mauriscos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167262038",
                "name": "Reinaldo Figueiredo",
                "username": "reifigueiredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24383329",
                "name": "Riva Moutinho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2",
                "username": "rivamoutinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61696119",
                "name": "digital m\u00e1 influencer",
                "username": "jeepinheiro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262214002",
                "name": "Aventura Outdoors",
                "username": "luisoutdoors",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26416363",
                "name": "MetSul.com",
                "username": "metsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "350259890",
                "name": "charliton ferreira",
                "username": "taitapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339980831",
                "name": "V\u03b1\u03b7\u03b5 D\u03b5l C\u03b1\u044fm\u03b5\u03b7\ud83c\uddf5\ud83c\udde6\u30c4",
                "username": "Vaneth06",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712075358833655808",
                "name": "lucia bittencourt",
                "username": "luciabittencou5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65767744",
                "name": "Taru (de \ud83c\udfe1)",
                "username": "taruan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1488520520",
                "name": "O Flamenguixxxta Malvad\u00e3o \u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "OFlamenguixxxta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "757367797638897664",
                "name": "Carmen Lucia Matos",
                "username": "Mat1Carmen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415001955",
                "name": "\ud83e\udd8b",
                "username": "Rochuu07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2848525007",
                "name": "Cristiane Brunetto",
                "username": "crica_brunetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "460643563",
                "name": "Lestat Videos",
                "username": "RunytOfficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16869434",
                "name": "Fernando Verissimo",
                "username": "fverissimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1470207673",
                "name": "Vit\u00f3ria \ud83c\udf39",
                "username": "vitt_rosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1837634995",
                "name": "\u24c2\ufe0f",
                "username": "matiasmarengo19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44045240",
                "name": "Terra Capixaba",
                "username": "terracapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77262146",
                "name": "Henrique Muniz",
                "username": "henriq_muniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2492545486",
                "name": "Erik Queiroz",
                "username": "ErikQueiroz3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188913971",
                "name": "karol macedo",
                "username": "alohakrol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61656870",
                "name": "Vander Felipe",
                "username": "vanderfelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1537041403",
                "name": "\ud835\ude73\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude92\ud835\ude95\ud835\ude98",
                "username": "Danilocarioca23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274746269",
                "name": "Diego Faria",
                "username": "Fariadiiego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110259808",
                "name": "Passatempo Educativo",
                "username": "Passatempoedu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1305458420",
                "name": "Tabata Mariano",
                "username": "taa_calypso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15931967",
                "name": "John the Revelator",
                "username": "Le_Gris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33643388",
                "name": "Alexandre Souza Nascimento",
                "username": "HitBoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "632114423",
                "name": "Randy Adrian",
                "username": "AdrianoRandy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "977050440",
                "name": "Yasmin Cardoso \u264d",
                "username": "yaasmin_rc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771354594110832640",
                "name": "Maurizelia de Brito",
                "username": "MaurizeliaDe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126001020",
                "name": "Niovan (de \ud83c\udfe0)",
                "username": "niovan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3025955383",
                "name": "Leonetecarvalho@hotm",
                "username": "leonetepublici1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67712941",
                "name": "dcmais",
                "username": "portaldcmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55546418",
                "name": "BIOVENTURA ECOTURISMO E POUSADA",
                "username": "bioventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92062801",
                "name": "Geovane Mendez",
                "username": "geovane_augusto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "769744722",
                "name": "ATO Condom\u00ednios",
                "username": "ATOADM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92616422",
                "name": "Transam\u00e9rica Foz",
                "username": "transamericafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714236173",
                "name": "Ginny Fredley",
                "username": "Ginny_Fredley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1731291115",
                "name": "TopSul Not\u00edcias",
                "username": "TopSulNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259329837",
                "name": "Davidson Fernandes",
                "username": "Behring_Parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2502973409",
                "name": "Jfernandes \ud83c\udf35",
                "username": "jebsmore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2238334208",
                "name": "Conex\u00e3o GeoClima",
                "username": "ConexaoGeoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2603550570",
                "name": "Alejandro Arango",
                "username": "arangodalejo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188186752",
                "name": "Malestar-esternocleidomastoideo",
                "username": "awexzubiria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "448451334",
                "name": "Turvegal",
                "username": "Turvegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414055557",
                "name": "mardeons",
                "username": "MardeOns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121094607",
                "name": "Campus do Mar",
                "username": "campusdomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4815940155",
                "name": "Visit C\u00edes Islands",
                "username": "visitcies",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522186622",
                "name": "Piratas de Nabia",
                "username": "piratasdenabia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224719815",
                "name": "VigoConventionBureau",
                "username": "VigoCB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714249919",
                "name": "Ressie Gusky",
                "username": "Ressie_Gusky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150400715",
                "name": "Renata Cristiane",
                "username": "renatarc24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232792937",
                "name": "Juan",
                "username": "FlyRules",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "501976829",
                "name": "Inst. Augusto Boal",
                "username": "Instituto_Boal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "625968658",
                "name": "socialvegan",
                "username": "veganosociais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1710623954",
                "name": "Jo\u00e3o Felipe Tavares",
                "username": "tavarezdoctor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197048364",
                "name": "Ferrovi\u00e1rios E. F. S.",
                "username": "brasiltremjeito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320831181",
                "name": "Aline",
                "username": "alinece1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113157373",
                "name": "Zibi Favaro",
                "username": "lucafa777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34355835",
                "name": "OGlobo_Bairros",
                "username": "OGlobo_Bairros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715638917547036672",
                "name": "Djalma Alves",
                "username": "DjalmaAlves9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106865119",
                "name": "Portal eCycle",
                "username": "eCycleBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332895838",
                "name": "Adenilson",
                "username": "Adenilsonieq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213315063",
                "name": "J\u00e9ssica \ud83c\udf3b",
                "username": "jeessicafc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740909162159296512",
                "name": "Christian Silva",
                "username": "roaach_c",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2725338554",
                "name": "Desviantes",
                "username": "desviantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2279843644",
                "name": "dona ana",
                "username": "_analua3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "772088084854964224",
                "name": "Sobre Not\u00edcias",
                "username": "SobreNoticias1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59774569",
                "name": "Oikos Ecoturismo",
                "username": "OikosTravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "498447550",
                "name": "maaikao",
                "username": "Maaikaoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172890845",
                "name": "\ufe0f",
                "username": "starckeviI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88925839",
                "name": "Drizy\ud83d\udd2d",
                "username": "drivysb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2207252576",
                "name": "TimBetaJP",
                "username": "TimBetaJP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71513191",
                "name": "Magno Braz Jr",
                "username": "MagnoBrazJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424193156",
                "name": "Hugo Barroso",
                "username": "hugoobarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605870928",
                "name": "Valdir Junior",
                "username": "jr140797",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424233890",
                "name": "Camila",
                "username": "Tim_beta_lita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775035258",
                "name": "Joah Miranda",
                "username": "joahmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2779022964",
                "name": "Joana Moura",
                "username": "joanahmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2321658734",
                "name": "leticia sabrina",
                "username": "leticia67603257",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1664266238",
                "name": "TimBeta Beta Lab",
                "username": "EuSouTimBeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3115872045",
                "name": "rosana carvalho",
                "username": "rosanamelcarval",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239116365",
                "name": "Junior Silva",
                "username": "juuunioor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466162",
                "name": "Marlon Luan",
                "username": "MarlonLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2323021392",
                "name": "PraQueRumo",
                "username": "PraQueRumo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55239812",
                "name": "Portela Online",
                "username": "PortelaOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "457566603",
                "name": "I.A.R.C",
                "username": "mundocristao1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2725035090",
                "name": "Luiza Lacet",
                "username": "luizalacet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2894503084",
                "name": "Jac Tim beta",
                "username": "jac_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245470522",
                "name": "IOEPA",
                "username": "ioepaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182159222",
                "name": "Rafaela Gomes \u270c",
                "username": "eirafaelasgomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272185930",
                "name": "Alan Bazilio",
                "username": "AlanBasilio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64723100",
                "name": "UNIFOR-MG",
                "username": "comunicaunifor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883090454",
                "name": "Eellen Bittencurt",
                "username": "EllenBittenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2691899881",
                "name": "Agnaldo TIM Beta",
                "username": "AgnaldoBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2366280862",
                "name": "",
                "username": "F27607321",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755601894215655424",
                "name": "DALILA KINDERMANN",
                "username": "dalilakinderma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2431338441",
                "name": "\u22b0\u3164\u3164\u3164 J\u00fa\u017fi\u03b1\u2022 Schmitt",
                "username": "_juliaschmitt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156805960",
                "name": "Lucas M Valentim",
                "username": "parabolicalucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703085421131993089",
                "name": "Gabriel marques",
                "username": "dsmqs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119219948",
                "name": "Ricardo O. Yamauti",
                "username": "ryamauti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4354156713",
                "name": "Samantha B. G",
                "username": "Saamantha01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79807883",
                "name": "LLSousa_",
                "username": "LLSousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430928614",
                "name": "ANEILSONBARBOSA",
                "username": "AneilsonBarbos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2576860897",
                "name": "Marlene #BetaLab",
                "username": "marlene_back",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738957629",
                "name": "Aricia Silva",
                "username": "AriciaSilvaDiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738985529",
                "name": "odvgjdln",
                "username": "barraco_reality",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3219602795",
                "name": "Vanessa #timbeta",
                "username": "n3ss4_cr1s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2203379256",
                "name": "aline cristina silva",
                "username": "crisandryi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2601447986",
                "name": "elson tim beta",
                "username": "elsonbetaadd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2656878664",
                "name": "elson Beta add todos",
                "username": "Elsonpcgames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589204432",
                "name": "Weverton S.",
                "username": "nenembsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630326",
                "name": "Waldir Donizete",
                "username": "waldirdonizete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630214",
                "name": "beatritz duarte",
                "username": "beatrizz_duarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640796420",
                "name": "Souu Betaa",
                "username": "BNight999",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1924946810",
                "name": "Karina Kas",
                "username": "KasCaldas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1852048682",
                "name": "Lucio Tinasi",
                "username": "Luc10V1l3l4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1548252223",
                "name": "valdenir504@gmail.co",
                "username": "valdenir504",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748974883678384128",
                "name": "G1 Mundo",
                "username": "oficialg1mundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2281304864",
                "name": "rafael souza",
                "username": "rafaelsouzagame",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184491998",
                "name": "ikm  #TimBeta #sdv",
                "username": "ikmkoji",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341050087",
                "name": "Thiago Assun\u00e7\u00e3o",
                "username": "tass_assuncao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185164490",
                "name": "Anderson TimBeta",
                "username": "andpaivamg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234032088",
                "name": "G1 Natureza",
                "username": "G1Natureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2160879475",
                "name": "Emc Nn",
                "username": "Emc2nn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345951381",
                "name": "anagea-rj",
                "username": "ANAGEARJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2926209933",
                "name": "Caio #TIMBeta Lab",
                "username": "CCzarss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2827032746",
                "name": "Hugo TIMBETA",
                "username": "Hugotim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42279114",
                "name": "Eduardo Aunaso",
                "username": "EduardoAunaso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22409300",
                "name": "F\u00edsica Interessante",
                "username": "fisicainteressa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "513506276",
                "name": "Super Placar",
                "username": "SuperPlacar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155990953",
                "name": "Studio2",
                "username": "studio2br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "782968544644456448",
                "name": "Delverdi Viagens",
                "username": "DelverdiViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1053025441",
                "name": "Neto Pimentel",
                "username": "NtoPimentelDniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53065138",
                "name": "Ah pronto",
                "username": "__bracho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714227605",
                "name": "Kira Zavodny",
                "username": "Kira_Zavodny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135267447",
                "name": "Vilmar Rocha",
                "username": "vilmar_rocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49015951",
                "name": "[F.]abiano Poletto",
                "username": "poletto1981",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257324860",
                "name": "adilson bozzi",
                "username": "dilsinhobozzy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112602021",
                "name": "Marcello Silveira",
                "username": "marcellosilveir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2601784207",
                "name": "Maranh\u00e3o de Verdade",
                "username": "blogmadeverdade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "918974665",
                "name": "Wallace Braga",
                "username": "Wallacedoblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722930606",
                "name": "ingrid",
                "username": "ingridschuwartz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266416630",
                "name": "Lucas Louback",
                "username": "the_louback",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142833359",
                "name": "Thienques",
                "username": "Thienques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1979148698",
                "name": "Tereza Cristina",
                "username": "yec_terrza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2295559557",
                "name": "Gonzalo",
                "username": "ChaloChiappero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33614999",
                "name": "Contato Radar",
                "username": "ContatoRadar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58650950",
                "name": "Ana L\u00edvia \ud83e\udd84",
                "username": "ana_moretto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29800533",
                "name": "Pedro Zanelatto",
                "username": "PedroEvanil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755946807608434688",
                "name": "Xnem S-Matrix",
                "username": "Men005X",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2847560523",
                "name": "O MENINO DOS JOJO",
                "username": "Tiranou_Ssauron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96437055",
                "name": "Leonardo Mer\u00e7on",
                "username": "leonardomercon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297633030",
                "name": "Sophia",
                "username": "sophimesquita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "773251021040656384",
                "name": "LuisFelipe Jaramillo",
                "username": "felipeja17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390137634",
                "name": "CompanhiadeCanoagem",
                "username": "Canoacanadense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135506936",
                "name": "Se n\u00e3o for pra ficar, ent\u00e3o n\u00e3o gaste o seu latim",
                "username": "victuxo_tuxo2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259020783",
                "name": "janine #DefendaoSUS",
                "username": "geojora_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "493391035",
                "name": "S\u00f3Divulga",
                "username": "SOMADALENA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872680328",
                "name": "\u24c6\u24c9 \u2466\u2461\u2466\u2463",
                "username": "DiikahPerillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "822656514",
                "name": "luis alberto rezende",
                "username": "luisrrezende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43231286",
                "name": "Ciiih; \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4",
                "username": "ciiih_r",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190264454",
                "name": "walther pxto",
                "username": "peixotowalther",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3838349837",
                "name": "manu",
                "username": "emanuelli_pilon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169249496",
                "name": "victor",
                "username": "ovictorsabino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97086379",
                "name": "#Guh",
                "username": "Guhfeltrin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133744167",
                "name": "FullPintBR",
                "username": "FullPintBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229453487",
                "name": "Hill Farmstead",
                "username": "HillFarmstead",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2177220676",
                "name": "giu",
                "username": "IGiulya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2719702317",
                "name": "Cain \ud83c\udf10",
                "username": "caiolucaz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Umbrios \ud83d\udc9a #MarcoTemporalNAO",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169975862",
                "name": "Vivi\u2764",
                "username": "VivizinhaLopez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1065923556",
                "name": "\ud83c\udfc4\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f",
                "username": "Euvictorklein",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93658149",
                "name": "\u00cdtalo",
                "username": "italo__henrique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186513952",
                "name": "Davi Duarte",
                "username": "daviduarte12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53309053",
                "name": "Fred Furtado",
                "username": "Patchlord",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2155178338",
                "name": "Natan",
                "username": "naatanbrum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1399324400898482179",
                "name": "Guilherme Blandon",
                "username": "GuilhermeBland4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784947286983974912",
                "name": "Acampe",
                "username": "acampebrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303371908",
                "name": "al\u00ea \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "alexandrenuns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702334393378021376",
                "name": "wagner silvano",
                "username": "w2underground",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2264009453",
                "name": "NATHALIA MOURA",
                "username": "INathaliaMoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106907006",
                "name": "Aur\u00e9lio dos 45 pontos",
                "username": "aureliorvsousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68757862",
                "name": "Roberto Pinheiro MARKETING E FOTOGRAFIA",
                "username": "RPmarketingfoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895665672",
                "name": "Gramblr",
                "username": "Gramblr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3350201656",
                "name": "Marcio Mujica",
                "username": "marciol84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68863920",
                "name": "Camylla Soares #BETA",
                "username": "mylla_soares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2990095954",
                "name": "TIM BETA Dilly",
                "username": "DillyAdorno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2930410719",
                "name": "-",
                "username": "_Vitbela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160993041",
                "name": "Tuti Bins",
                "username": "tutibins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105266643",
                "name": "Lost in my paradise",
                "username": "nanni_silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182677663",
                "name": "Pedro Paulo Moura",
                "username": "pepamoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2694028112",
                "name": "\u2600\ufe0f \ud835\udc35\ud835\udc52\ud835\udc4f\ud835\udc52\ud835\udc50\ud835\udc56\ud835\udc61\ud835\udc4e",
                "username": "Deecavalcantee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722931507208314880",
                "name": "\ud835\udcc0\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udc5c\ud835\udcc1",
                "username": "kaasantiagooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "922177188",
                "name": "biel amaral",
                "username": "bielamaaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34274276",
                "name": "Gerson Barone",
                "username": "gersonbarone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3347127333",
                "name": "Floripando",
                "username": "floripando_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3361561900",
                "name": "Udes Filho",
                "username": "udesfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214454882",
                "name": "Governo do Piau\u00ed",
                "username": "GovernodoPi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52856571",
                "name": "\ud835\udcc2\ud835\udcbe\ud835\udcc2\ud835\udcbe",
                "username": "milalopes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1861865335",
                "name": "anna alice",
                "username": "AliceeRoosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2497616989",
                "name": "Gabrielle",
                "username": "Gaby_NPacheco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46689354",
                "name": "Monique Schuabb",
                "username": "moniqueschuabb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1327328755",
                "name": "Valeska Cordeiro",
                "username": "valeskafabricia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "613041567",
                "name": "ALEXANDRO FRAGAS",
                "username": "alexfragas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263454070",
                "name": "Nuno Sousa",
                "username": "ProfessorBamboo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269337909",
                "name": "dstv",
                "username": "thaaisllopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24261953",
                "name": "Fernanda Junqueira",
                "username": "FeJunqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139730363",
                "name": "Amanda Dias",
                "username": "Amanda_ADY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "428322368",
                "name": "Nubia Araujo",
                "username": "Nubia_Araujoed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42117622",
                "name": "Wess",
                "username": "Wess_Le",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080522253",
                "name": "Embaixadores do Galo",
                "username": "Embaixador_Galo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54731579",
                "name": "ILMO MEDEIROS GOMES",
                "username": "ILMOMEDEIROS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188820389",
                "name": "Mari",
                "username": "m_cirillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3485273002",
                "name": "L\u00edngua Ferina",
                "username": "TelaSeduzente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219112689",
                "name": "L\u00e1zaro Ramos",
                "username": "olazaroramos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24395664",
                "name": "Regina Cas\u00e9",
                "username": "ReginaCase",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3175026670",
                "name": "Mari Pelo Mundo",
                "username": "maripelomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3500397734",
                "name": "Vanessa Kohn",
                "username": "van_kohn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112201730",
                "name": "Luiz Netto",
                "username": "luiznetto777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737384600691978240",
                "name": "mari",
                "username": "marivieirs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2176922275",
                "name": "Guilherme \u0950",
                "username": "T_Gorda0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375855943",
                "name": "B. Yooji",
                "username": "Bruno_Yooji",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358534758",
                "name": "Isabele Cabral",
                "username": "isabele_cabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456705914",
                "name": "\u3030Mariana\u3030",
                "username": "MariDiaz38",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1468215481",
                "name": "XEN XIANG",
                "username": "XENXIANG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168897582",
                "name": "Wander Silva",
                "username": "wandersilvareal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2733704902",
                "name": "Sarti J.",
                "username": "sarti_jr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74323686",
                "name": "Cari",
                "username": "cahjrock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252783204",
                "name": "v\u03b9\u0301\u03c4\u03c3\u0433",
                "username": "vitormatheuzzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "95949014",
                "name": "Arnold Oliveira | Vacinadah \ud83d\udc89",
                "username": "ArnoldOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714290263",
                "name": "Beula Huling",
                "username": "Beula_Huling",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151642342",
                "name": "Andressa",
                "username": "dessascruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342109226",
                "name": "Carlos Spanhol",
                "username": "kakaspanhol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714242958",
                "name": "Petrina Forshey",
                "username": "Petrina_Forshey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "223003945",
                "name": "claudia mel",
                "username": "claudiamelrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37013711",
                "name": "Andrey Paiva",
                "username": "andreypaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "590497394",
                "name": "AEGContabil",
                "username": "AEGContabil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "566615740",
                "name": "Taurina misteriosa \ud83c\udf1a",
                "username": "ThaaisMiiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64046416",
                "name": "Bia",
                "username": "pandinha_biia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28322958",
                "name": "Sam Barcellos",
                "username": "sambarcellos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3199593154",
                "name": "Bernardo",
                "username": "bernardorafael_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307898063",
                "name": "Temudi Videos",
                "username": "lovepornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275296800",
                "name": "Raul Cerveira Lima",
                "username": "raulclima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17366959",
                "name": "visao",
                "username": "visao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73185544",
                "name": "Isabella P.P",
                "username": "ISAbella_P_PARF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59064547",
                "name": "Luck Supra Sumo",
                "username": "otiprex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142923474",
                "name": "Louise, the Siren.",
                "username": "Zer0_Louise",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767218917781696513",
                "name": "Markin\ud83d\udc3b",
                "username": "MarkinReal1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48132210",
                "name": "Not\u00edcias de Natal Br",
                "username": "noticiasnatalbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36377851",
                "name": "breno sem H",
                "username": "_brenoamorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357086807",
                "name": "marcos das neves",
                "username": "marcos__neves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295939419",
                "name": "Leandro Macedo",
                "username": "LeandroMacedo3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4437166655",
                "name": "Menina de Oxum\ud83d\udc99",
                "username": "Thaamyheckert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148447752",
                "name": "pensamentos anormais",
                "username": "ACretina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193338036",
                "name": "Rodrigo \u03df",
                "username": "RodrigooGentil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73254822",
                "name": "J. B. de Araujo",
                "username": "AMAROK_LUPPUS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46870686",
                "name": "Adriano de Azevedo",
                "username": "apamaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4055757597",
                "name": "Lohane Souza",
                "username": "lohanecrf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602353400",
                "name": "Kim\u1d40\u141e de Mika y Alex Valkyrie #2 \ud83c\udf51\ud83d\udc8b",
                "username": "JordeliaxMalec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "431612753",
                "name": "carlos",
                "username": "prrismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640951684",
                "name": "Acontece Santyago",
                "username": "BlogSantyago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122745245",
                "name": "Marcelo Rodrigues",
                "username": "Marcelodno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2873851473",
                "name": "Amanda Tinoco \ud83c\udf38",
                "username": "amandatinocooo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63307342",
                "name": "Ricardo Vicente",
                "username": "RVARVA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1064605524",
                "name": "Robson Vaz",
                "username": "robsonvaz5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242438106",
                "name": "Juanes",
                "username": "juaneshp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339146894",
                "name": "taminha",
                "username": "tamivibes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45347080",
                "name": "Cebolinha clubber ouvindo um t\u00e9quino podeloso",
                "username": "leocancellier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "972317742",
                "name": "Agustin",
                "username": "agusBreey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3373232345",
                "name": "C\u00e9lia Renita Pfau",
                "username": "CeliaPfau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324391183",
                "name": "JOAO CARLOS DAVANZO",
                "username": "JOAOCARLOS152",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245059552",
                "name": "Gabriel Ferreira",
                "username": "gabrierreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3115165313",
                "name": "Trip dos Canyons",
                "username": "TripCanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758092748012527622",
                "name": "Clube Not\u00edcia",
                "username": "Clube_Noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755417997016174592",
                "name": "\ud83e\udd28",
                "username": "ray_pekenaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174724042",
                "name": "Kildare",
                "username": "_Kildare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "972618410",
                "name": "batshit crazy",
                "username": "Sarekinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714255674",
                "name": "Keshia Pesina",
                "username": "Keshia_Pesina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67098726",
                "name": "Ciro Nogueira",
                "username": "ciro_nogueira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "87340628",
                "name": "\ud835\udc1b\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc1a\ud835\udc27 8\ufe0f\u20e3",
                "username": "hbentu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85091441",
                "name": "monalisa",
                "username": "badxmalfoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1180752355",
                "name": "Flavio Santos",
                "username": "flavios508",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27480624",
                "name": "Vitor Leandro",
                "username": "VitorLRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278200135",
                "name": "EST\u00daDIO 3A CLIPPING NEWS DE TV",
                "username": "LIMABATITA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2735560175",
                "name": "elias carvalho",
                "username": "eliascelia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328325943585366018",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
                "username": "PrefeituraSjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69960537",
                "name": "Carlos Henrique Cruz",
                "username": "carloshcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "779046826041339904",
                "name": "tatabakadu",
                "username": "tatabakadu1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94093854",
                "name": "Vin\u00edcius Pinto",
                "username": "vini_pinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3723108154",
                "name": "Eduardo Navarro",
                "username": "navarruts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331857080",
                "name": "Giulia Antonietti",
                "username": "lovessly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358199885",
                "name": "Pedro Paulo Carvalho Liberato",
                "username": "ppliberato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26598035",
                "name": "Adriana de Brito",
                "username": "Geopoetica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336627514",
                "name": "Fotografia Di\u00e1ria",
                "username": "ImagemDiaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50714732",
                "name": "Celso Dutra \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "celsodutra22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2849772334",
                "name": "Fabio Jesus",
                "username": "FabioJesus70000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "778680302168182784",
                "name": "\u2728",
                "username": "itslobao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4228163843",
                "name": "Natalia lima",
                "username": "Nataliaracional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "734506760631930880",
                "name": "Luciana Menezes",
                "username": "LuMenezesd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "761426630598361088",
                "name": "Jo\u00e3o Matheus",
                "username": "JonhMatheus45",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288953059",
                "name": "Nikolas Soares",
                "username": "nikolassoarez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064530273",
                "name": "Turista imPerfeito",
                "username": "turistai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1739938459",
                "name": "Milena",
                "username": "anelim_oliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3359660939",
                "name": "\ud83d\udc00Paulo Ratz",
                "username": "livrariaemcasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330027200",
                "name": "Mari ana",
                "username": "MariaanaSouzaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1701936336",
                "name": "let\u00edcia",
                "username": "ltxduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2979263279",
                "name": "v i n i",
                "username": "ViniAlexandria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4846897078",
                "name": "Daniel Maciel Matos",
                "username": "DanMatos81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178551152",
                "name": "cec\u00edli\ud83c\udd70\ufe0f",
                "username": "uaicexi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775984044421025792",
                "name": "Aline Jony",
                "username": "alinejony09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820422488",
                "name": "Cecilia",
                "username": "Cecilia_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2585001029",
                "name": "Breno Diniz (\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf39#Democracia)",
                "username": "BrenoDinizRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95919727",
                "name": "\u01dd\u026f\u0279\u01dd\u0265l\u0131n\u2141",
                "username": "guilbonfim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2894921254",
                "name": "Antonio Archangelo",
                "username": "antarchangelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1551916213",
                "name": "TIAGO SILVA DE SOUZA",
                "username": "TIAGOKARATESHOW",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35511265",
                "name": "Denis Okizy",
                "username": "denisokizy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713425058816008192",
                "name": "Lobi",
                "username": "LobiCiclotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784423048791351296",
                "name": "Gabriel Melo",
                "username": "GabrielMelo2407",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "974018304",
                "name": "Helic\u00f3pteros Brasil",
                "username": "HelicpterosBras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125745768",
                "name": "Tribuna de Petr\u00f3polis",
                "username": "e_tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351054174",
                "name": "Tunico Melo",
                "username": "tunicomelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2926150523",
                "name": "gabi",
                "username": "gabriellabonna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2184810381",
                "name": "vic barbosa",
                "username": "viqueab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30955665",
                "name": "Luiz Albuquerque",
                "username": "CheLuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2392081736",
                "name": "JLM Aviation",
                "username": "JLMAircrafts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "754048621763555328",
                "name": "Leia LGBT",
                "username": "leialgbt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186643719",
                "name": "Alexsandro",
                "username": "acabamundao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26220154",
                "name": "Wagner \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3",
                "username": "wmm1985",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183627463",
                "name": "Leonardo Torres",
                "username": "lgot900",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3346177629",
                "name": "Vinicius Silva",
                "username": "5b28e3bc17ad4fd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2891953593",
                "name": "Goi\u00e1s +20",
                "username": "goiasmais20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56796844",
                "name": "cleonir truylio",
                "username": "ctruylio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "706843321503719425",
                "name": "COMTUR IPATINGA MG",
                "username": "comturipatinga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "420465345",
                "name": "Eli\u00e9zer Luiz Ribeiro",
                "username": "eliezertv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348091985",
                "name": "ElephantVoicesBrasil",
                "username": "ElephantVoicesB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821493661",
                "name": "Andreita Boleira",
                "username": "AndreaBoleira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72432933",
                "name": "Pr Delandi Macedo",
                "username": "Pastordelandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917258166",
                "name": "Samara",
                "username": "samaramoreira16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195822224",
                "name": "S\u00edtio das Aves",
                "username": "Sitiodasaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25023858",
                "name": "Zecca Silva",
                "username": "zeccasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53456282",
                "name": "Afonso Borges",
                "username": "afonsoborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442350303",
                "name": "Monica Araujo",
                "username": "MonicaAraujo100",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71882668",
                "name": "Diego Galdino",
                "username": "GALDINODIEGO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53085255",
                "name": "Governo do Maranh\u00e3o",
                "username": "GovernoMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42245851",
                "name": "Roberto Fran\u00e7a",
                "username": "robertofransa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3013751231",
                "name": "Warlei",
                "username": "ficaaveno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3303646343",
                "name": "Brasil Press",
                "username": "Brasil_Pre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "719183753864749056",
                "name": "Padilha\ud83e\udd82",
                "username": "danpadilhazL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3214649807",
                "name": "halo",
                "username": "srtahalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3292099461",
                "name": "Marlon! \ud83d\udcaf\ud83d\ude21",
                "username": "marlon_silas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287332404",
                "name": "Carolina \u2600",
                "username": "AnaLina__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714217765",
                "name": "Lurline Lodeiro",
                "username": "Lurline_Lodeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32623802",
                "name": "Daniel Ito",
                "username": "danisaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136684636",
                "name": "Greenpeace Salvador",
                "username": "gpbrsalvador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710185344231206912",
                "name": "Maicon T. Santos",
                "username": "maiconmts_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21814106",
                "name": "D\u00e9lio Pinheiro",
                "username": "DelioPinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94174644",
                "name": "Gil",
                "username": "gilpowerful",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2990686997",
                "name": "SOSVOX",
                "username": "sosvox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2597300869",
                "name": "Manu",
                "username": "Maaanu00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148090252",
                "name": "Eu Viajo Com Filhos",
                "username": "viajocomfilhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296503769",
                "name": "Niter\u00f3i",
                "username": "NitFeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211355310",
                "name": "J\u00fa \ud83c\udf3c",
                "username": "jullyallmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46148552",
                "name": "FERNANDO FAISKA",
                "username": "fernandofaiska",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020138216",
                "name": "valentina",
                "username": "ValenMontero8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2779128770",
                "name": "paulo rogerio",
                "username": "MacarraoYakuza2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373354320",
                "name": "MAURO MORELLI",
                "username": "dmauromorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462053902",
                "name": "Gleice Couto",
                "username": "gleicepcouto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985665793",
                "name": "S\u00e3oGon\u00e7alo24hrs",
                "username": "SGO24hrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555485722",
                "name": "Salvem Niter\u00f3i",
                "username": "SalvemNiteroi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4289666895",
                "name": "carlinhos",
                "username": "bielmartiins1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751980012",
                "name": "totalmente alienada",
                "username": "rqlsg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2747247722",
                "name": "Fernanda",
                "username": "fezitcha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1523924528",
                "name": "Escolas sem P\u00e1tria",
                "username": "EssPatria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720599605",
                "name": "Netpimbas",
                "username": "netpimbas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722462176582246401",
                "name": "Sheldon V\u00eddeos",
                "username": "SheldonVideos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789767570",
                "name": "Lucas Afonso",
                "username": "comlucasafonso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2730205963",
                "name": "cristina",
                "username": "ClBotoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1394456568",
                "name": "Secretaria Municipal",
                "username": "SemmaPmbn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277770828",
                "name": "Margarita Tips",
                "username": "margaritatips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76623675",
                "name": "C\u00e1ssio Garcez",
                "username": "ecoandooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313944283",
                "name": "rubens cesar bruch",
                "username": "BruchRubens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87730202",
                "name": "Amarildo Alves",
                "username": "rildomadureira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1529185579",
                "name": "Arllyson Fran\u00e7a \ud83c\udff4",
                "username": "arllyson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758061348",
                "name": "Niteroi Vota 13",
                "username": "NiteroiVota13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326346",
                "name": "Axel Grael",
                "username": "axelgrael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "712654792053678080",
                "name": "Mater Natura",
                "username": "maternaturainst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210686734",
                "name": "Mathias \ud83d\udc80",
                "username": "mvcafanalha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61347119",
                "name": "ana",
                "username": "kutizita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322326163",
                "name": "aderbal o torres",
                "username": "Oaderbal",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "788307676023386116",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2ybncmfd6x7dhnpx927y86ejd22rh",
        "oldest_id": "787009377928486913",
        "result_count": 500
    }
}