{
    "data": [
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-10-09T19:36:04.000Z",
            "id": "785202188121505792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8 https://t.co/QDB9rTSQhY"
        },
        {
            "author_id": "255583196",
            "created_at": "2016-10-09T19:34:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.90594,
                        -20.52409
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ce60f0ce861a01e"
            },
            "id": "785201885103943681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale encantado , Alto Capara\u00f3 - MG \u2600\ufe0f @ Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/Jb9dVVman3"
        },
        {
            "author_id": "1459686722",
            "created_at": "2016-10-09T19:32:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "4462071796",
                        "start": 53,
                        "username": "wallacy_7"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "3051115111",
                        "start": 79,
                        "username": "g_costa001"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "785201344269393920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @wallacy_7 @lorena_ramoos @g_costa001 https://t.co/9T2zfWS3RR"
        },
        {
            "author_id": "458193227",
            "created_at": "2016-10-09T19:32:25.000Z",
            "id": "785201270986530816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Eduardo Avaroa- Bolivia https://t.co/hN5HTt9sZg"
        },
        {
            "author_id": "774399862968320000",
            "created_at": "2016-10-09T19:32:12.000Z",
            "id": "785201216074637312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Colinho da mam\u00e3e \u2665\n#meulindo #enzogostoso @ Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/nCN2PVhTbM"
        },
        {
            "author_id": "25023858",
            "created_at": "2016-10-09T19:32:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "785201207069532161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/v1pRsXptKn"
        },
        {
            "author_id": "458193227",
            "created_at": "2016-10-09T19:30:26.000Z",
            "id": "785200769251311620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Eduardo Avaroa- Bolivia https://t.co/qNkwMVb8MD"
        },
        {
            "author_id": "1395597162",
            "created_at": "2016-10-09T19:28:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.42947226,
                        -27.00428402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e60853d5fc4d5c48"
            },
            "id": "785200395509465088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1\u00b0 entrevero do neg\u00e3o \ud83d\udca5\ud83c\udf7b\ud83d\udd1d\u2764 @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/S3L7zL7C4N"
        },
        {
            "author_id": "1065923556",
            "created_at": "2016-10-09T19:22:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "785198862722039808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/N9NynDQSVB"
        },
        {
            "author_id": "83999707",
            "created_at": "2016-10-09T19:22:51.000Z",
            "id": "785198861933432832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jurubatiba @ Parque Nacional Da Restinga De Jurubatiba - Lagoa De\u2026 https://t.co/KSQZjQkoKf"
        },
        {
            "author_id": "4561770884",
            "created_at": "2016-10-09T19:14:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "169095952",
                        "start": 31,
                        "username": "aexpedicao"
                    }
                ]
            },
            "id": "785196825523458048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @aexpedicao https://t.co/1PDxcC1aQS Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "102714935",
            "created_at": "2016-10-09T19:06:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.30376161,
                        -27.89244483
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a052855c6f317b04"
            },
            "id": "785194659404394496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo esse dia lindo de domingo! \ud83c\udf1e\ud83c\udf43 @ Parque Municipal De Exposi\u00e7\u00f5es https://t.co/rQk080ichb"
        },
        {
            "author_id": "2975706928",
            "created_at": "2016-10-09T19:04:07.000Z",
            "id": "785194146030059520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das belezas de Minas Gerais \u00e9 o Parque Estadual de Ibitipoca. .\n\ud83d\udd39A nossa #fantrip\u2026 https://t.co/j4FMIik99E"
        },
        {
            "author_id": "2975706928",
            "created_at": "2016-10-09T18:51:59.000Z",
            "id": "785191091574345729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das belezas de Minas Gerais \u00e9 o Parque Estadual de Ibitipoca. \n\ud83d\udd39A nossa #fantrip\u2026 https://t.co/j4FMIik99E"
        },
        {
            "author_id": "3222610958",
            "created_at": "2016-10-09T18:49:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73436975,
                        -29.35530382
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "785190427100053504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita in Torres, RS https://t.co/WX6st4px8t"
        },
        {
            "author_id": "2719702317",
            "created_at": "2016-10-09T18:46:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "4462071796",
                        "start": 53,
                        "username": "wallacy_7"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "2155178338",
                        "start": 64,
                        "username": "naatanbrum"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "785189705738493952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @wallacy_7 @naatanbrum https://t.co/N7cCaNwBbZ"
        },
        {
            "author_id": "3381701421",
            "created_at": "2016-10-09T18:42:10.000Z",
            "id": "785188622664433669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @dudaoliiveira15 @gabialmeida23 https://t.co/GtFiZYzyR0"
        },
        {
            "author_id": "2155178338",
            "created_at": "2016-10-09T18:40:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "4462071796",
                        "start": 53,
                        "username": "wallacy_7"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "729786629209116672",
                        "start": 64,
                        "username": "raissa_marcia"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "2646075103",
                        "start": 79,
                        "username": "Silva_kock"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "3051115111",
                        "start": 104,
                        "username": "g_costa001"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "785188112985096196",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @wallacy_7 @raissa_marcia @silva_kock @g_padela001 @g_costa001 https://t.co/CVJFi37vbx"
        },
        {
            "author_id": "29720037",
            "created_at": "2016-10-09T18:38:43.000Z",
            "id": "785187753633787904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Perua\u00e7u. Um lugar que precisa ser conhecido. #peruacu\u2026 https://t.co/2AhxysfeUD"
        },
        {
            "author_id": "75543220",
            "created_at": "2016-10-09T18:34:46.000Z",
            "id": "785186758883287040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESPELEOGRUPO PAINS (EPA) INAUGURA O \u201cMONUMENTO NATURAL S\u00c3O FRANCISCO DO CARSTE MINEIRO\u201d SOB O CANTO DE P\u00c0SSAROS... https://t.co/7ICg63wXlV"
        },
        {
            "author_id": "49632745",
            "created_at": "2016-10-09T18:31:03.000Z",
            "id": "785185827496361984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#nofilter #BH @ Parque Municipal https://t.co/RnTOtKnuWv"
        },
        {
            "author_id": "735615390664019968",
            "created_at": "2016-10-09T18:18:27.000Z",
            "id": "785182655470047234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": ".@souza_kaat (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @g_padela001) https://t.co/0zQaCfAQYy"
        },
        {
            "author_id": "280652740",
            "created_at": "2016-10-09T18:15:06.000Z",
            "id": "785181810166751236",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3f\ud83d\udc0d @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/3JxDMZe6LG"
        },
        {
            "author_id": "236622367",
            "created_at": "2016-10-09T18:05:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.00483173,
                        -3.08040082
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "785179284679725056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigos. Sempre q poss\u00edvel, abrace-os! @ Parque Municipal Do Mindu https://t.co/sjLnL61b6F"
        },
        {
            "author_id": "93632736",
            "created_at": "2016-10-09T18:03:32.000Z",
            "id": "785178901450457088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wmacedos's account has been withheld in Brazil in response to a legal demand. Learn more.",
            "withheld": {
                "copyright": false,
                "country_codes": [
                    "BR"
                ],
                "scope": "user"
            }
        },
        {
            "author_id": "2894921254",
            "created_at": "2016-10-09T17:58:56.000Z",
            "id": "785177743868760064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preocupa\u00e7\u00e3o! @ Floresta Estadual Navarro De Andrade https://t.co/wNuQbaVE7X"
        },
        {
            "author_id": "115801220",
            "created_at": "2016-10-09T17:56:01.000Z",
            "id": "785177008015835136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual levar\u00e1 nome de empres\u00e1rio e m\u00fasico Eduardo Cardoso - Correio de Uberl\u00e2ndia Online https://t.co/MNqbfWdjmK"
        },
        {
            "author_id": "8418202",
            "created_at": "2016-10-09T17:54:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "134601068",
                        "start": 65,
                        "username": "diiiferreira"
                    }
                ]
            },
            "id": "785176660358402048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ w/ @diiiferreira https://t.co/Y5vzX2Vdnq"
        },
        {
            "author_id": "96335004",
            "created_at": "2016-10-09T17:53:04.000Z",
            "id": "785176267633094656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitando o parque estadual pedra da boca em Araruna-PB https://t.co/fj7mqI3Wu5"
        },
        {
            "author_id": "174690946",
            "created_at": "2016-10-09T17:52:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "785176020777181184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00e1rvore, a fonte e a m\u00e1quina! @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/pnTDzJ1tv7"
        },
        {
            "author_id": "4041740421",
            "created_at": "2016-10-09T17:31:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "785170899012116480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/MebzTC90dG"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2016-10-09T17:14:56.000Z",
            "id": "785166671925436416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto temos um grupo em Ibitipoca, outro fazendo a trilha no parque Nacional de Itatiaia, nosso terceiro grupo... https://t.co/6uDGdFHM3N"
        },
        {
            "author_id": "83437672",
            "created_at": "2016-10-09T17:03:42.000Z",
            "id": "785163843773329412",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E quem disse que domingo n\u00e3o \u00e9 dia de bio? #bioporamor #bot\u00e2nica @ Parque estadual da Pedra\u2026 https://t.co/PTNsLDcqmk"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2016-10-09T17:03:13.000Z",
            "id": "785163720603209728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tb \u00e9 dia de fazermos filha para o morro do Couto, na parte alta do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os...... https://t.co/1BZgr068lB"
        },
        {
            "author_id": "3222610958",
            "created_at": "2016-10-09T16:41:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73436975,
                        -29.35530382
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "785158296110043136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita in Torres, RS https://t.co/vgKgDfZFen"
        },
        {
            "author_id": "2442926110",
            "created_at": "2016-10-09T16:19:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "785152626618933248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/pr862ig803"
        },
        {
            "author_id": "724067639463673856",
            "created_at": "2016-10-09T16:14:57.000Z",
            "id": "785151574163283968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou no parque municipal pra tirar ft"
        },
        {
            "author_id": "991856388",
            "created_at": "2016-10-09T16:14:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.00875,
                        -3.07782
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "785151484342042624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#2deoutubro #elei\u00e7\u00f5es @ Parque Municipal do Mindu https://t.co/iFTh1kCeTv"
        },
        {
            "author_id": "1680080570",
            "created_at": "2016-10-09T15:52:16.000Z",
            "id": "785145865677762560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A combina\u00e7\u00e3o do clima com a posi\u00e7\u00e3o do Sol tem efeito incr\u00edvel no Parque Nacional de Yosemite, nos E https://t.co/8BEAqmme67"
        },
        {
            "author_id": "1680080570",
            "created_at": "2016-10-09T15:51:16.000Z",
            "id": "785145613650432000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, Paran\u00e1, Brazil                                                            https://t.co/U3PI8Ab6rK"
        },
        {
            "author_id": "362551380",
            "created_at": "2016-10-09T15:41:35.000Z",
            "id": "785143176403095552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os sobreviventes \ud83d\ude4c\ud83d\ude0e\ud83c\udf32 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/QN8tebVd5O"
        },
        {
            "author_id": "115712653",
            "created_at": "2016-10-09T15:35:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1350075,
                        -22.4018947
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "785141665308745728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#itaipava topo de #errejota @ Parque Municipal de Itaipava https://t.co/bA7Q26u7k5"
        },
        {
            "author_id": "68178571",
            "created_at": "2016-10-09T15:18:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.10877778,
                        -24.52394358
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e7af1193b89420d5"
            },
            "id": "785137278725214208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma pequena aventura pra hist\u00f3ria, as pequenas s\u00e3o as melhores... \ud83d\uddff\ud83c\udfde\ud83c\udfab @ Parque Estadual\u2026 https://t.co/HBIhtx8VAO"
        },
        {
            "author_id": "82463182",
            "created_at": "2016-10-09T15:08:12.000Z",
            "id": "785134774801141760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9c @ Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/9n4OxBAsDy"
        },
        {
            "author_id": "375643561",
            "created_at": "2016-10-09T15:06:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.42947226,
                        -27.00428402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e60853d5fc4d5c48"
            },
            "id": "785134294654156800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrevero do Neg\u00e3o \ud83d\udd1d\ud83c\udf7b @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/xHJoDdCFNI"
        },
        {
            "author_id": "15470287",
            "created_at": "2016-10-09T14:54:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85197553,
                        -29.31340833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "785131287845666817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol in Canela, RS https://t.co/VhXBWnLLcu"
        },
        {
            "author_id": "221145198",
            "created_at": "2016-10-09T14:35:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "785126659041132549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ensaio de casal \ud83d\udc8f @ Parque Estadual Do Juquery https://t.co/ivTdYVT1Q4"
        },
        {
            "author_id": "3613672227",
            "created_at": "2016-10-09T14:27:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "785124544751276032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @jhulialaay10 https://t.co/Yj1nWZKIk7"
        },
        {
            "author_id": "13113932",
            "created_at": "2016-10-09T14:21:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "785123104049639425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bestificada #lilipora\u00ed #blogandofoz @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/0vmpznKJ3w"
        },
        {
            "author_id": "46659498",
            "created_at": "2016-10-09T14:20:47.000Z",
            "id": "785122842660708352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just completed a 11.81 km walk - Parque Nacional de Bras\u00edlia... agora vamos pra \u00e1gua! https://t.co/2KqsNTneyQ #Runkeeper"
        },
        {
            "author_id": "47986826",
            "created_at": "2016-10-09T14:18:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351809,
                        -19.9245202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "785122359371964416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cores do domingo. #letsgophoto2016 #c\u00e9udeminas @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/Z09ONNAV8V"
        },
        {
            "author_id": "329737286",
            "created_at": "2016-10-09T14:14:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -0.69689562,
                        38.26863461
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3178a2f5b3c63ea4"
            },
            "id": "785121367989506048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#happy #events #wedding @ Parque Municipal de Elche https://t.co/6QBbmdN831"
        },
        {
            "author_id": "80977012",
            "created_at": "2016-10-09T14:10:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.00049294,
                        -19.88919412
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "785120146075549696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Piquenique (@ Parque Municipal Ursulina de Andrade Mello in Belo Horizonte, MG) https://t.co/gBri7cxyi5"
        },
        {
            "author_id": "132924983",
            "created_at": "2016-10-09T14:01:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5878273,
                        -25.53461903
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "785118059518316544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#iguazu #olympics #paralympics #Brazil #nature #birds\ud83d\udc26 @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/eQgMOdkoW6"
        },
        {
            "author_id": "2725338554",
            "created_at": "2016-10-09T14:00:34.000Z",
            "id": "785117757935349760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Serra da Capivara \u00e9 conhecida pela as suas paisagens de tirar o f\u00f4lego e os s\u00edtios arqueol\u00f3gicos com pinturas... https://t.co/YiIcQSMkuU"
        },
        {
            "author_id": "740245815302590464",
            "created_at": "2016-10-09T14:00:04.000Z",
            "id": "785117628448727040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arena + agua en el Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \udbb8\udc38\udbb8\uddd6\n\nhttps://t.co/xPhuQpHCfu \udbba\udf9b \n\udbb9\udd24 01 800 707 8469 https://t.co/LLmG4D2rg1"
        },
        {
            "author_id": "190436825",
            "created_at": "2016-10-09T13:59:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58795962,
                        -21.78602439
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "785117511410937856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim da caminhada! (@ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari in Po\u00e7os de Caldas, MG) https://t.co/dtXc2Q1dV2"
        },
        {
            "author_id": "139401543",
            "created_at": "2016-10-09T13:59:02.000Z",
            "id": "785117370394312705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PESQUISA ESCOLAR DO NORDESTE: O Parque Estadual Marinho de Areia Vermelha https://t.co/kRqRydx01q"
        },
        {
            "author_id": "388440949",
            "created_at": "2016-10-09T13:50:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.74580291,
                        -28.14393205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "02d962b845bcf29c"
            },
            "id": "785115182406262786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es - Expocel in Cerro Largo, Rio Grande do Sul https://t.co/bComyDHJ4j"
        },
        {
            "author_id": "744536050371026944",
            "created_at": "2016-10-09T13:45:20.000Z",
            "id": "785113924060471296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar Bacana Parque Nacional das Cavernas.\ud83d\udc4d https://t.co/4xFHho28gV"
        },
        {
            "author_id": "116311965",
            "created_at": "2016-10-09T13:05:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.32174628,
                        -29.27211928
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d33e1ffe5de7241"
            },
            "id": "785103987473350656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula (Flona SFP) in S\u00e3o Francisco De Paula, Rio Grande do Sul https://t.co/p3UDyMdIPe"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-10-09T12:59:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "62891396",
                        "start": 65,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "785102280932622336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lament\u00e1vel o fechamento do Parque Nacional da Serra da Capivara. @MTurismo #SalveASerraDaCapivara #SerraDaCapivara"
        },
        {
            "author_id": "2770107689",
            "created_at": "2016-10-09T12:40:57.000Z",
            "id": "785097718700056576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "A praia das Catedrais, en Ribadeo, Lugo \u00e9 o monumento natural galego m\u00e1is visitado\nhttps://t.co/jN84GMMySq https://t.co/6eYReyS4yv"
        },
        {
            "author_id": "2781209435",
            "created_at": "2016-10-09T12:26:18.000Z",
            "id": "785094033848795136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "SANTA BR\u00cdGIDA! #estapasando Terminamos a las 13.30h concierto Chor\u00f4 Chobul\u00e9 en Parque Municipal #FabricaFest2016 #tropical https://t.co/vKXfBOGLlv"
        },
        {
            "author_id": "68979545",
            "created_at": "2016-10-09T12:19:50.000Z",
            "id": "785092403686322176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia vida ! @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/OIEBHZ8SZx"
        },
        {
            "author_id": "1242149036",
            "created_at": "2016-10-09T12:19:01.000Z",
            "id": "785092199935463425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e1 ao Parque Municipal com as crian\u00e7as usando as linhas metropolitanas at\u00e9 o centro de BH ou do MOVE Metropolitano at\u00e9 a \u00e1rea hospitalar. https://t.co/uQLmhzqK7u"
        },
        {
            "author_id": "65717703",
            "created_at": "2016-10-09T12:02:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.9250621,
                        -20.026126
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cb473206b0e7b8e"
            },
            "id": "785088110606417921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo tamb\u00e9m \u00e9 dia de exerc\u00edcio f\u00edsico! De hoje t\u00e1 pago! @ Parque Municipal Dos Lagos https://t.co/DuwizkYRte"
        },
        {
            "author_id": "829572109",
            "created_at": "2016-10-09T11:56:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.343698,
                        -38.223749
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00b295ae2f98a559"
            },
            "id": "785086544499671040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf32\ud83c\udf33\u2600\ud83c\udf08 @ Parque Nacional Tolhuaca https://t.co/KDyiq5NjKL"
        },
        {
            "author_id": "34145706",
            "created_at": "2016-10-09T11:51:49.000Z",
            "id": "785085353178828800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Import\u00e2ncia de se criar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o(Reserva Ind\u00edgena) em termos at\u00e9 econ\u00f4micos: https://t.co/v0w7lYKm6u Mais material pra estudo."
        },
        {
            "author_id": "27874083",
            "created_at": "2016-10-09T11:48:27.000Z",
            "id": "785084506701266944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRILHAAAAAWWWWRRRR (@ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/hSvMitvUzA"
        },
        {
            "author_id": "46659498",
            "created_at": "2016-10-09T11:28:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "785079519958953984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf31\ud83c\udf35\ud83c\udf33\ud83c\udf3e (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF) https://t.co/SsLdPxySi3"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-10-09T10:54:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "412428260",
                        "start": 79,
                        "username": "NerdsViajantes"
                    }
                ]
            },
            "id": "785070832158638080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blogueiros Por Minas \u2013 Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/L38QLfSsM3 via @NerdsViajantes"
        },
        {
            "author_id": "49859718",
            "created_at": "2016-10-09T10:49:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "55942232",
                        "start": 98,
                        "username": "jgutomachado"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "785069735037792256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de passeio com Hachi (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP w/ @jgutomachado) https://t.co/iy5Jd2PK9U"
        },
        {
            "author_id": "55942232",
            "created_at": "2016-10-09T10:42:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "785067817246814208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5k Leve #EduRun #Treino\u00e9Treino (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/kPNu6ofLnW"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2016-10-09T10:18:28.000Z",
            "id": "785061863906217985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Navegando no rio Sambur\u00e1 para conhecer a beleza do Carste Mineiro um monumento natural que desejamos conhecido e preservado. Paz e bem. https://t.co/n2V0dPWyqz"
        },
        {
            "author_id": "52039511",
            "created_at": "2016-10-09T10:00:00.000Z",
            "id": "785057213811351552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ordem dos Engenheiros coloca floresta nacional em debate https://t.co/oOIOWAALIf"
        },
        {
            "author_id": "52039511",
            "created_at": "2016-10-09T09:59:40.000Z",
            "id": "785057130587955200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ordem dos Engenheiros coloca floresta nacional em debate https://t.co/jiy77ARAr5"
        },
        {
            "author_id": "4091956996",
            "created_at": "2016-10-09T09:27:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "10228272",
                        "start": 79,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "785048911421505536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Xingu - Expedi\u00e7\u00f5es (13/12/2011) https://t.co/IDqdrWkTU9 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "58537779",
            "created_at": "2016-10-09T07:58:53.000Z",
            "id": "785026733695127552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "linfil  Sa\u00edra-lagarta ou sa\u00edra verde. Morro Anhangava .Parque Estadual da Baitaca .Paran\u00e1.\u2026 https://t.co/9xO2xiSsPC"
        },
        {
            "author_id": "1238384557",
            "created_at": "2016-10-09T07:29:14.000Z",
            "id": "785019272909185024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal da Cidade, Rio de Janeiro, Brazil https://t.co/hNRuLoLSMC"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-10-09T06:04:02.000Z",
            "id": "784997832851853312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/cZOqgrTCua https://t.co/6N9baZvwFs"
        },
        {
            "author_id": "780211371418017792",
            "created_at": "2016-10-09T05:04:49.000Z",
            "id": "784982930527494144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS https://t.co/HhixffUcWG"
        },
        {
            "author_id": "771354594110832640",
            "created_at": "2016-10-09T03:39:19.000Z",
            "id": "784961414712688640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Atol das Rocas/ICMBIO/MMA. Apoio: Funda\u00e7\u00e3o SOS Mata Atl\u00e2ntica,  GEF\u2026 https://t.co/dT9bbOXWRx"
        },
        {
            "author_id": "290902033",
            "created_at": "2016-10-09T02:44:57.000Z",
            "id": "784947730389012484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoi, tch\u00e1. \ud83c\ude2f\u3297\ud83d\ude02 @ Parque Estadual Ibitipoca https://t.co/klUSXYHCkb"
        },
        {
            "author_id": "4561139315",
            "created_at": "2016-10-09T02:44:47.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "784947687942676480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero muito ir no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14"
        },
        {
            "author_id": "9367042",
            "created_at": "2016-10-09T02:32:04.000Z",
            "id": "784944490029182980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina: https://t.co/XGKGhKVb6S https://t.co/XGKGhKVb6S"
        },
        {
            "author_id": "79530931",
            "created_at": "2016-10-09T02:27:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "149292310",
                        "start": 0,
                        "username": "quelcola"
                    }
                ]
            },
            "id": "784943394871189504",
            "in_reply_to_user_id": "149292310",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@quelcola te vi hoje no parque municipal linda"
        },
        {
            "author_id": "3343544271",
            "created_at": "2016-10-09T02:16:54.000Z",
            "id": "784940674651041792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "URGENTE: GRANDE INC\u00caNDIO \u00c9 REGISTRADO NO PARQUE NACIONAL DE UBUJARA/CE: Um inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es est... https://t.co/9Dih7MNsP7"
        },
        {
            "author_id": "264203403",
            "created_at": "2016-10-09T02:16:53.000Z",
            "id": "784940666849599488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab URGENTE: GRANDE INC\u00caNDIO \u00c9 REGISTRADO NO PARQUE NACIONAL DE UBUJARA/CE: Um inc\u00eandio... https://t.co/mr3e4NRzdM #RT #SDV"
        },
        {
            "author_id": "284762498",
            "created_at": "2016-10-09T02:16:28.000Z",
            "id": "784940564076572672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "URGENTE: GRANDE INC\u00caNDIO \u00c9 REGISTRADO NO PARQUE NACIONAL DE UBUJARA/CE https://t.co/SA0TzWSQTr"
        },
        {
            "author_id": "284762498",
            "created_at": "2016-10-09T02:14:41.000Z",
            "id": "784940115659489280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "URGENTE: GRANDE INC\u00caNDIO \u00c9 REGISTRADO NO PARQUE NACIONAL DE UBUJARA/CE https://t.co/c36aF9haDM"
        },
        {
            "author_id": "284762498",
            "created_at": "2016-10-09T02:14:38.000Z",
            "id": "784940101356949504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "URGENTE: GRANDE INC\u00caNDIO \u00c9 REGISTRADO NO PARQUE NACIONAL DE UBUJARA/CE https://t.co/qhr1t0UlUq"
        },
        {
            "author_id": "284762498",
            "created_at": "2016-10-09T02:13:40.000Z",
            "id": "784939857730822144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "URGENTE: GRANDE INC\u00caNDIO \u00c9 REGISTRADO NO PARQUE NACIONAL DE UBUJARA/CE https://t.co/nWOMrn1pdt"
        },
        {
            "author_id": "97329414",
            "created_at": "2016-10-09T02:12:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.06836602,
                        -23.53907885
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "143d581cbe8b95af"
            },
            "id": "784939624057626624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ocupeoparque  Parque Estadual da Ilha Anchieta ;) @ Parque Estadual Da Ilha Anchieta https://t.co/vokgZnQA1r"
        },
        {
            "author_id": "107458794",
            "created_at": "2016-10-09T01:23:23.000Z",
            "id": "784927204597727232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo cria Mosaico do Jalap\u00e3o, maior \u00e1rea protegida do Cerrado - ISTO\u00c9 Independente https://t.co/yzfGS2lNmA"
        },
        {
            "author_id": "4004371469",
            "created_at": "2016-10-09T01:20:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "897399959858929664",
                        "start": 85,
                        "username": "Nathyc69"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.74580291,
                        -28.14393205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "02d962b845bcf29c"
            },
            "id": "784926499883327488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es - Expocel in Cerro Largo, Rio Grande do Sul w/ @nathyc69 https://t.co/QgkTojGBQ6"
        },
        {
            "author_id": "2562597388",
            "created_at": "2016-10-09T01:17:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "2719702317",
                        "start": 53,
                        "username": "caiolucaz_"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "2896271728",
                        "start": 65,
                        "username": "sguimaraes1411"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "784925609814261760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @caiolucaz_ @sguimaraes1411 https://t.co/Cn03Xoon9g"
        },
        {
            "author_id": "149292310",
            "created_at": "2016-10-09T00:54:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "784919887076622337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui pro parque municipal hoje e o saldo foi: passei por debaixo de uma cobra, vi uma pregui\u00e7a e vi um jacar\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2016-10-09T00:33:52.000Z",
            "id": "784914741445746688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O Monumento Natural do Carste Mineiro precisa ser conhecido, amado e preservado. Paz e bem. https://t.co/OZxRBYASUC"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2016-10-09T00:32:01.000Z",
            "id": "784914278197460992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "O Canion seja preservado como Monumento Natural S\u00e3o Francisco do Carste Mineiro. Longe de n\u00f3s mais uma hidroel\u00e9trica degradando a natureza. https://t.co/CBPYMJKrJ7"
        },
        {
            "author_id": "3350186091",
            "created_at": "2016-10-08T23:55:06.000Z",
            "id": "784904987218419712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camila Queiroz e Klebber Toledo durante passeio de buggy,hoje,no Parque Nacional de Jericoacoara,CE.\ud83d\udcf8\ud83d\ude0e\u2600\ufe0f\ud83c\udf34 https://t.co/VObXuT1koU"
        },
        {
            "author_id": "267936431",
            "created_at": "2016-10-08T23:26:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.67186658,
                        6.01279034
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01b82d2b6b7022de"
            },
            "id": "784897897267691524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e9lez @ Parque Nacional Del Folclor Velez Santander https://t.co/plxQ9BH3bm"
        },
        {
            "author_id": "289662127",
            "created_at": "2016-10-08T23:18:28.000Z",
            "id": "784895770453504000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradia dos antigos no Parque Nacional da Serra da Capivara. https://t.co/JECEkkJ2tk"
        },
        {
            "author_id": "21814106",
            "created_at": "2016-10-08T23:16:56.000Z",
            "id": "784895382287417344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como \u00e9 dif\u00edcil descrever a beleza deste lugar. Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u. A reportagem\u2026 https://t.co/EJuXcqueii"
        },
        {
            "author_id": "3351099556",
            "created_at": "2016-10-08T23:09:09.000Z",
            "id": "784893424122028032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me lo robo\ud83d\ude0d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/DXFmpoqXUh"
        },
        {
            "author_id": "2719702317",
            "created_at": "2016-10-08T23:08:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "1434731027453263872",
                        "start": 53,
                        "username": "DedeusPedro"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "770794855979024384",
                        "start": 66,
                        "username": "Pv_Padela"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "784893299924541441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @dedeuspedro @pv_padela @04h13com https://t.co/SrxEmlly4I"
        },
        {
            "author_id": "2350426016",
            "created_at": "2016-10-08T22:42:08.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "784886626124230657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 \u00e9 quarta de novo. Trabalhando no parque nacional todo dia \u00e9 o mesmo dia"
        },
        {
            "author_id": "137869796",
            "created_at": "2016-10-08T22:32:29.000Z",
            "id": "784884198192521218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#passeandoporai @ Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba https://t.co/3aZzYpPDH8"
        },
        {
            "author_id": "388440949",
            "created_at": "2016-10-08T22:12:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.74580291,
                        -28.14393205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "02d962b845bcf29c"
            },
            "id": "784879257818398726",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es - Expocel in Cerro Largo, Rio Grande do Sul https://t.co/zhtb3cdTGM"
        },
        {
            "author_id": "82176639",
            "created_at": "2016-10-08T22:06:25.000Z",
            "id": "784877634916233217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tem baile com Grupo Rodeio aqui em Aratiba! \n\nA partir das 23 horas, no Parque Municipal. https://t.co/CBkO2FUja0"
        },
        {
            "author_id": "147196873",
            "created_at": "2016-10-08T21:53:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87330298,
                        -23.49735454
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "784874451351531521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com a filhota! (@ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 in Barueri, SP) https://t.co/iFbtp5m7Lm"
        },
        {
            "author_id": "62546386",
            "created_at": "2016-10-08T21:34:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351809,
                        -19.9245202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "784869535719497728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Somos um time hahaha!!! \ud83d\udc99\ud83d\ude02 amo vcs!!! Ps:T\u00e1 faltando algumas :(#bests #time @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/Wx5NgB4MIa"
        },
        {
            "author_id": "211877450",
            "created_at": "2016-10-08T21:33:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "784869299865419776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "backlighting @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/uH3Js02aXL"
        },
        {
            "author_id": "770794855979024384",
            "created_at": "2016-10-08T21:27:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "1434731027453263872",
                        "start": 53,
                        "username": "DedeusPedro"
                    }
                ]
            },
            "id": "784867811290152960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @dedeuspedro @g_padela001 https://t.co/kZekdhTgaK"
        },
        {
            "author_id": "4041740421",
            "created_at": "2016-10-08T21:25:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "784867444561240064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/lIYQknXHzf"
        },
        {
            "author_id": "257525495",
            "created_at": "2016-10-08T21:22:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92549536,
                        -21.71833201
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "784866678257643520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18km de caminhada que valeram a pena demais \ud83d\ude4f\u2600\ud83d\ude4c\u270c\ud83c\udf43 Nuuuu\ud83d\ude02\ud83d\ude02 @ Janela Do C\u00e9u - Parque Estadual De\u2026 https://t.co/q61QtU5xTp"
        },
        {
            "author_id": "1414315928",
            "created_at": "2016-10-08T21:10:15.000Z",
            "id": "784863500808048640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coruja buraqueira registrada nas proximidades do Parque Nacional das Emas, em\u2026 https://t.co/SCBNRNC45p"
        },
        {
            "author_id": "1107272882",
            "created_at": "2016-10-08T21:05:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "2264009453",
                        "start": 63,
                        "username": "INathaliaMoura"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "784862321487310848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @04h13com @inathaliamoura https://t.co/8xaU8nwOt0"
        },
        {
            "author_id": "2264009453",
            "created_at": "2016-10-08T21:05:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "784862183624769536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @04h13com https://t.co/ZYPi5N4RNk"
        },
        {
            "author_id": "2966911887",
            "created_at": "2016-10-08T20:26:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -79.00647709,
                        -2.8951911
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "013cb38e7fe501ae"
            },
            "id": "784852439291887616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#pose para foto a 4.167 metros de altura acima do nivel do mar no #parque #nacional #elcajas ,\u2026 https://t.co/At8bvix4fr"
        },
        {
            "author_id": "2177954566",
            "created_at": "2016-10-08T20:22:07.000Z",
            "id": "784851386634686464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vista pro mar @ Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/5NV1jjoLLa"
        },
        {
            "author_id": "229716373",
            "created_at": "2016-10-08T20:11:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "784848656314892288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o tem como n\u00e3o se apaixonar por esse lugar \ud83d\ude0d @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/Dv4pKcHcF1"
        },
        {
            "author_id": "346873374",
            "created_at": "2016-10-08T20:06:45.000Z",
            "id": "784847522141470720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de trilha no Parque Estadual do Juqueri ...\ud83d\ude0d\ud83d\udc1c\ud83d\udc1d\ud83d\udc1e\ud83c\udf35\ud83c\udf37\ud83c\udf38 https://t.co/Iv2EuCHLZH"
        },
        {
            "author_id": "134334453",
            "created_at": "2016-10-08T19:51:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.29920081,
                        -22.79095616
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "784843606972624897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um miss\u00e3o cumprida! @ Parque Natural Municipal Da Taquara https://t.co/plNmriPnTj"
        },
        {
            "author_id": "2262838647",
            "created_at": "2016-10-08T19:43:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.74580291,
                        -28.14393205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "02d962b845bcf29c"
            },
            "id": "784841591571812352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2 dia (@ Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es - Expocel in Cerro Largo, Rio Grande do Sul) https://t.co/jJwJltBbhn"
        },
        {
            "author_id": "41242078",
            "created_at": "2016-10-08T19:42:41.000Z",
            "id": "784841463540682752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Batendo um papo com minha amiga Arara!! @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/e2nv60IvAw"
        },
        {
            "author_id": "442676504",
            "created_at": "2016-10-08T19:00:13.000Z",
            "id": "784830777750122496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 50 minutos do Porto ou a 45 minutos de Vigo encontramos em pleno Parque Nacional um ecoturismo que nos faz... https://t.co/G9EptUWiEJ"
        },
        {
            "author_id": "2317702116",
            "created_at": "2016-10-08T18:50:11.000Z",
            "id": "784828251134976000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/oo5Dxbe4vo"
        },
        {
            "author_id": "782016989812363264",
            "created_at": "2016-10-08T18:48:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "784827881943859200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/cCKNf9Y7WN"
        },
        {
            "author_id": "21814106",
            "created_at": "2016-10-08T18:36:21.000Z",
            "id": "784824769598357504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje n\u00e3o teve corrida e sim um trekking sensacional no Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u.\u2026 https://t.co/t7Fyi8RRTN"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-10-08T18:30:40.000Z",
            "id": "784823340477415426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "213136114",
            "created_at": "2016-10-08T18:20:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5880341,
                        -21.78626228
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "784820791498182656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sabadao @ Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas https://t.co/4IxPcPxZry"
        },
        {
            "author_id": "21814106",
            "created_at": "2016-10-08T18:18:54.000Z",
            "id": "784820381714681856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, entre Janu\u00e1ria e Itacarambi https://t.co/aQCuezluz6"
        },
        {
            "author_id": "21814106",
            "created_at": "2016-10-08T18:18:44.000Z",
            "id": "784820336273526784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 aventura! \n\u00c9 reportagem...\nParque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u https://t.co/8YZYOFElCz"
        },
        {
            "author_id": "450559586",
            "created_at": "2016-10-08T18:12:13.000Z",
            "id": "784818699018637312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Cornalvo https://t.co/L4Q8HOJdY1"
        },
        {
            "author_id": "713160070582902786",
            "created_at": "2016-10-08T17:50:07.000Z",
            "id": "784813138445266945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 46 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Restinga - Parque Estadual \"Paulo C\u00e9sar Vinha\"\" https://t.co/miRog59L2w"
        },
        {
            "author_id": "18060417",
            "created_at": "2016-10-08T17:47:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57984,
                        -22.4746099
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "784812541390180352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manguetown! #macacodefogo #freesoul #naturallife #ranchosaocarlos @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/tOoO0Twmkd"
        },
        {
            "author_id": "461761577",
            "created_at": "2016-10-08T17:28:02.000Z",
            "id": "784807579750899712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal #azul https://t.co/MiL0TutiCU"
        },
        {
            "author_id": "1468215481",
            "created_at": "2016-10-08T17:23:59.000Z",
            "id": "784806557989081088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal da Pedra Furada https://t.co/6jrfPsQFsJ"
        },
        {
            "author_id": "1468215481",
            "created_at": "2016-10-08T17:22:47.000Z",
            "id": "784806259123953664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Municipal da Pedra Furada https://t.co/v18xt6fYm3"
        },
        {
            "author_id": "1468215481",
            "created_at": "2016-10-08T17:20:04.000Z",
            "id": "784805573388886020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal da Pedra Furada PE- Brasil https://t.co/omo8720Wx2"
        },
        {
            "author_id": "4774701995",
            "created_at": "2016-10-08T17:10:53.000Z",
            "id": "784803261442318336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui l\u00e1 na minha m\u00e3e e ela nem tava l\u00e1, ai descubro que ela saiu com o Gabriel e t\u00e1 la no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "146960163",
            "created_at": "2016-10-08T16:46:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "784797200383606785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#paz #utopicosmundoafora #happiness #chegandonopico @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/Cb9xDOP85D"
        },
        {
            "author_id": "745329754308509696",
            "created_at": "2016-10-08T16:41:24.000Z",
            "id": "784795841252978689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ajudem divulgar preciso lota esse evento s\u00f3 tenho 1 semana ser\u00e1 dia: 16 Domingo \u00e1s 8:00 Local: RJ - Realengo-Parque estadual da pedra branca https://t.co/L95uO5dJz7"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-10-08T16:36:09.000Z",
            "id": "784794522710642689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/Clbz9Pokye https://t.co/A8UOH9rRKQ"
        },
        {
            "author_id": "1648724431",
            "created_at": "2016-10-08T16:32:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.74580291,
                        -28.14393205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "02d962b845bcf29c"
            },
            "id": "784793589792509952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es - Expocel in Cerro Largo, Rio Grande do Sul https://t.co/dlASMII9DY"
        },
        {
            "author_id": "772907117946822657",
            "created_at": "2016-10-08T16:32:09.000Z",
            "id": "784793515427524608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es - Expocel in Cerro Largo, Rio Grande do Sul https://t.co/kNOvmWq1AD"
        },
        {
            "author_id": "124558645",
            "created_at": "2016-10-08T16:28:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47950775,
                        -25.61380942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "784792488645124096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arco-Iris \ud83c\udf08 #cataratasdoigua\u00e7u @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa -\u2026 https://t.co/Tyo02pASTl"
        },
        {
            "author_id": "124558645",
            "created_at": "2016-10-08T16:12:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47950775,
                        -25.61380942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "784788614144196608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatis \ud83d\udc3f #cataratasdoigua\u00e7u @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas\u2026 https://t.co/L3HcQhY1s1"
        },
        {
            "author_id": "301862039",
            "created_at": "2016-10-08T16:03:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31332974,
                        -29.45474535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "784786424012926976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Dor de cabe\u00e7a\"\n\"P\u00f5e os \u00f3culos\" \ud83d\ude12 @ Parque Municipal de Feliz https://t.co/XHjpNB5X49"
        },
        {
            "author_id": "71399419",
            "created_at": "2016-10-08T16:00:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1350075,
                        -22.4018947
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "784785464850944001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vroooom! \ud83d\ude0e\ud83c\udfcd\ud83c\uddec\ud83c\udde7 #triumphexperience @ Parque Municipal de Itaipava https://t.co/EVo2kTCN5r"
        },
        {
            "author_id": "4885964243",
            "created_at": "2016-10-08T15:57:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "784784887119085568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/CaKnmCPPss registro de on\u00e7a-preta em v\u00eddeo na Caatinga - Parque Nacional Serra da"
        },
        {
            "author_id": "613614832",
            "created_at": "2016-10-08T15:51:44.000Z",
            "id": "784783342302474245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/SaIXfHCdKG"
        },
        {
            "author_id": "221145198",
            "created_at": "2016-10-08T15:44:40.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "784781566182653952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Do Juquery in Franco da Rocha, SP https://t.co/Tyj2OxnoG0"
        },
        {
            "author_id": "1080522253",
            "created_at": "2016-10-08T15:40:38.000Z",
            "id": "784780552469700608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Faltam apenas 4 dias para o \"Dia das Crian\u00e7as Alvinegro\".\n\nFa\u00e7a como o Arthur, venha para o Parque Municipal! \n\nAqui \u00e9 GALO https://t.co/xzMQAmOseF"
        },
        {
            "author_id": "724716368155828229",
            "created_at": "2016-10-08T15:25:43.000Z",
            "id": "784776796164227073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica do dia: se o cara te chamar pra primeiro encontro no parque municipal no centro de bh desconfie"
        },
        {
            "author_id": "1691995327",
            "created_at": "2016-10-08T15:23:38.000Z",
            "id": "784776274040410112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#almocomamigos #sabadodesol #comidagostosa @ Parque Estadual de Itapu\u00e3 https://t.co/SEiM67gilN"
        },
        {
            "author_id": "26283645",
            "created_at": "2016-10-08T15:03:26.000Z",
            "id": "784771187192700928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Quem n\u00e3o queria passar o s\u00e1bado no Parque Nacional Banff, no Canad\u00e1? \ud83d\ude4b\u00a0Ol... https://t.co/s85CwxJXwB https://t.co/SMcLkbAbHn"
        },
        {
            "author_id": "29852001",
            "created_at": "2016-10-08T14:59:58.000Z",
            "id": "784770316564254720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On track today @ Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/39OgiootcD"
        },
        {
            "author_id": "42985931",
            "created_at": "2016-10-08T14:47:25.000Z",
            "id": "784767159134224384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00f3rum do Meio Ambiente ter\u00e1 o Parque Nacional da Pedra Branca como tema central. https://t.co/r470zRLMH7"
        },
        {
            "author_id": "20325546",
            "created_at": "2016-10-08T14:39:10.000Z",
            "id": "784765083230597120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "segue usufruir todas dire\u00e7\u00f5es. @ Parque Estadual do Biribiri, Diamantina MG https://t.co/pK8uZLHr6f"
        },
        {
            "author_id": "274836721",
            "created_at": "2016-10-08T14:05:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.77979751,
                        -29.68252367
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7419589b3db3113e"
            },
            "id": "784756664499044356",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos Itamar Vezentini https://t.co/RrClMBRvxj"
        },
        {
            "author_id": "599652876",
            "created_at": "2016-10-08T14:02:21.000Z",
            "id": "784755818960912384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida secreta e intensa do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/ON1fUexU5d"
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2016-10-08T13:57:58.000Z",
            "id": "784754714982219777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VINHEDO: Parque Municipal recebe apresenta\u00e7\u00e3o de Dan\u00e7a Circular neste\u00a0domingo https://t.co/emVaGup2UB"
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2016-10-08T13:57:57.000Z",
            "id": "784754708229550080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O movimento intitulado Dan\u00e7as Circulares ser\u00e1 realizado neste domingo, dia 9, no Parque Municipal Jayme Ferragut,... https://t.co/k1dUT6BDzc"
        },
        {
            "author_id": "309094695",
            "created_at": "2016-10-08T13:54:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "791635",
                        "start": 78,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "784753785918881792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o para ararinhas-azuis - https://t.co/zx9qNlZ2rS via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "18060417",
            "created_at": "2016-10-08T12:48:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57984,
                        -22.4746099
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "784737243067928576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje a caipirinha promete! #naturallife #freesoul #macacodefogo @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/0qqCbY0xRZ"
        },
        {
            "author_id": "930889008",
            "created_at": "2016-10-08T12:07:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "784726942482399233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voltei \ud83c\udfc3\ud83c\udffb (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/7WqzufxNmw"
        },
        {
            "author_id": "104333154",
            "created_at": "2016-10-08T12:04:28.000Z",
            "id": "784726150551592960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari in Po\u00e7os de Caldas, MG https://t.co/up1mCUX5HJ"
        },
        {
            "author_id": "3188933273",
            "created_at": "2016-10-08T12:00:49.000Z",
            "id": "784725232477175808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00cahhh cidade linda. \nVista de cima do nosso Parque Municipal e n\u00e3o s\u00f3! D\u00e1 pra ver uma cidade e as montanhas.... https://t.co/zqoO27ZIqw"
        },
        {
            "author_id": "522426717",
            "created_at": "2016-10-08T11:34:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1430944412",
                        "start": 0,
                        "username": "laylarobert_a"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "784718640306348033",
            "in_reply_to_user_id": "522426717",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@laylarobert_a mas eu tava lembrando, e a gente ja foi num mesmo evento no parque municipal ha pouco tempo atras"
        },
        {
            "author_id": "19073372",
            "created_at": "2016-10-08T11:26:56.000Z",
            "id": "784716704551084033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rota Du Carmo. @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/9dTDEO4ONB https://t.co/lfwz1wWT4M"
        },
        {
            "author_id": "19073372",
            "created_at": "2016-10-08T11:26:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02686444,
                        -20.39409072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "784716590029963264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rota Du Carmo. @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/9dTDEO4ONB"
        },
        {
            "author_id": "3766278676",
            "created_at": "2016-10-08T11:15:42.000Z",
            "id": "784713879540666368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/FkIyGkp5sR"
        },
        {
            "author_id": "49859718",
            "created_at": "2016-10-08T10:45:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "55942232",
                        "start": 88,
                        "username": "jgutomachado"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "784706216027095040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Treino\u00e9treino (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP w/ @jgutomachado) https://t.co/QJaX9wlOWt"
        },
        {
            "author_id": "55942232",
            "created_at": "2016-10-08T10:11:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "784697684649205762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Treino\u00e9Treino #EduRun (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/5QrEDdU4L8"
        },
        {
            "author_id": "299370447",
            "created_at": "2016-10-08T07:22:12.000Z",
            "id": "784655115508559872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O plano de gest\u00e3o da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) do Rio Negro foi apresentado \u00e0 sociedade, em... https://t.co/zvJkwfIBty"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-10-08T06:01:53.000Z",
            "id": "784634902641799168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve Rainha \ud83c\udf39 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/wjobh6Luft"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-10-08T05:41:02.000Z",
            "id": "784629655789826049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pintinha Rodhia R$11,00 \ud83d\udc25 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/6rdrslfOlQ"
        },
        {
            "author_id": "2779128770",
            "created_at": "2016-10-08T03:46:23.000Z",
            "id": "784600802908405760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/n74o25BD9E"
        },
        {
            "author_id": "2348010196",
            "created_at": "2016-10-08T03:09:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01826656,
                        -25.24722736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "784591403934445568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha in Ponta Grossa, Paran\u00e1 https://t.co/qX52DajPjs"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-10-08T03:02:37.000Z",
            "id": "784589788145938432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol https://t.co/EJYHe0xvhV"
        },
        {
            "author_id": "2318365466",
            "created_at": "2016-10-08T01:58:48.000Z",
            "id": "784573729024143362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia da visita ao Parque Nacional da Tijuca, eu tava morrendo de subir uma trilha f\u00e1cil andando e tinha um pessoal correndo"
        },
        {
            "author_id": "61696119",
            "created_at": "2016-10-08T01:46:14.000Z",
            "id": "784570566107856896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pelo amor de Deus! deixa as bibliotecas parque estadual em paz! #DebateBandRio"
        },
        {
            "author_id": "732040730978324480",
            "created_at": "2016-10-08T01:11:14.000Z",
            "id": "784561760078589952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque nacional corcovado https://t.co/e9iTQ3B5do"
        },
        {
            "author_id": "344784860",
            "created_at": "2016-10-08T01:07:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.78384602,
                        -23.56912048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "784560711259357184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Chico Mendes in Osasco, SP https://t.co/TfQNXN8m8Q"
        },
        {
            "author_id": "542174168",
            "created_at": "2016-10-08T01:02:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "784559678290292736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc99\ud83c\udf0a\ud83d\udca6\ud83e\udd18\ud83c\udffc @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/ykYVF5c0Dl"
        },
        {
            "author_id": "3431613033",
            "created_at": "2016-10-08T00:53:17.000Z",
            "id": "784557241663979520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itanha\u00e9m \ud83c\udfb6 @ Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados Da Serra https://t.co/Sjolv4lWpR"
        },
        {
            "author_id": "2262838647",
            "created_at": "2016-10-08T00:36:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "4105123757",
                        "start": 98,
                        "username": "lutthomas_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.74580291,
                        -28.14393205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "02d962b845bcf29c"
            },
            "id": "784552994515877891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es - Expocel in Cerro Largo, Rio Grande do Sul w/ @schneeiders @lutthomas_ https://t.co/030sAQTq9u"
        },
        {
            "author_id": "29983508",
            "created_at": "2016-10-08T00:31:43.000Z",
            "id": "784551815375380485",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Felipe Desiderio Estivil Bustos\n1 h \u00b7 Cuiab\u00e1 \u00b7 \nHoje no Morro de S\u00e3o Jer\u00f4nimo, Parque Nacional de Chapada dos... https://t.co/3CcwX1HcEQ"
        },
        {
            "author_id": "67074183",
            "created_at": "2016-10-08T00:24:18.000Z",
            "id": "784549947626708992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o se torna a maior \u00e1rea protegida do Cerrado\nhttps://t.co/Paa0vnQjQ1"
        },
        {
            "author_id": "325210886",
            "created_at": "2016-10-08T00:09:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -83.53333333,
                        35.68333333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7f7d58e5229c6b6c"
            },
            "id": "784546141207691264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Today, we did nature. @ Parque Nacional das Grandes Montanhas\u2026 https://t.co/l4rTYyid1N"
        },
        {
            "author_id": "353975299",
            "created_at": "2016-10-07T23:45:27.000Z",
            "id": "784540171584831488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia boa!\n#eucompartilho https://t.co/y7omnbc6KI"
        },
        {
            "author_id": "185704968",
            "created_at": "2016-10-07T23:43:03.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "32049a95db695cb8"
            },
            "id": "784539565960916992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj eu vou no parque Ueno. Tipo o parque municipal daqui, mas pelo visto vai chover :/"
        },
        {
            "author_id": "1380340993",
            "created_at": "2016-10-07T23:29:06.000Z",
            "id": "784536055865303040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual poder\u00e1 levar nome de empres\u00e1rio e m\u00fasico Eduardo Cardoso - Correio de Uberl\u00e2ndia Online https://t.co/TCUd9Mb3g2"
        },
        {
            "author_id": "4659554487",
            "created_at": "2016-10-07T23:23:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.74580291,
                        -28.14393205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "02d962b845bcf29c"
            },
            "id": "784534534121484290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oktober\u26ab (@ Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es - Expocel in Cerro Largo, Rio Grande do Sul w/ @_jooooh_) https://t.co/SMj4r5mMVa"
        },
        {
            "author_id": "552916793",
            "created_at": "2016-10-07T23:14:11.000Z",
            "id": "784532302508527616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da s\u00e9rie \"Urbanicidade\" - BH - Caet\u00e9: Do Parque Municipal de BH \u00e0 Serra da Piedade em poucos\u2026 https://t.co/aaIcRrOCRl"
        },
        {
            "author_id": "1470207673",
            "created_at": "2016-10-07T23:11:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "784531574423425024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/5blGeFK0EX"
        },
        {
            "author_id": "3247324457",
            "created_at": "2016-10-07T22:58:35.000Z",
            "id": "784528376468017159",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kkkk sobre os radar no parque municipal https://t.co/fSf7P6Nc3J"
        },
        {
            "author_id": "402251609",
            "created_at": "2016-10-07T22:56:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "784527971478540293",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/oLSVnHrllp"
        },
        {
            "author_id": "2719702317",
            "created_at": "2016-10-07T22:50:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "784526387759710213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/lfXpNH9RAj"
        },
        {
            "author_id": "20325546",
            "created_at": "2016-10-07T22:29:58.000Z",
            "id": "784521177054281733",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "foi assim come\u00e7ou e nem sei o que dizer, apenas (muito) sentir. @ Parque Estadual do Biribiri,\u2026 https://t.co/bsG76KYmXD"
        },
        {
            "author_id": "3319451507",
            "created_at": "2016-10-07T22:14:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "784517354659147776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/UboNX8NxP4"
        },
        {
            "author_id": "611807506",
            "created_at": "2016-10-07T21:56:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "299281361",
                        "start": 32,
                        "username": "mgRenan"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5541282,
                        -21.78352742
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "784512654173962240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O parque Antonio Molinari\" por @mgrenan no Parque Municipal\nEsta foto est\u00e1 participando do\u2026 https://t.co/tUSN0aoXBu"
        },
        {
            "author_id": "4113976341",
            "created_at": "2016-10-07T21:53:30.000Z",
            "id": "784511998369337344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/Icj3uCRt8X"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2016-10-07T21:52:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 106,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "784511847160483840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo: Conhe\u00e7a atrativos e belezas naturais da regi\u00e3o da Chapada Diamantina https://t.co/pNAKp9WSUY via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2016-10-07T21:51:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 106,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "784511434344558592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo: Conhe\u00e7a atrativos e belezas naturais da regi\u00e3o da Chapada Diamantina https://t.co/EzV8twSXXd via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "4700108366",
            "created_at": "2016-10-07T21:48:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.74580291,
                        -28.14393205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "02d962b845bcf29c"
            },
            "id": "784510634134237184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTAVA EM UMA FESTA BOA (@ Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es - Expocel in Cerro Largo, Rio Grande do Sul) https://t.co/iE7DJ4oonb"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2016-10-07T21:43:52.000Z",
            "id": "784509574329937921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera esta mega travessia dentro da cidade do Rio de Janeiro, no Parque Estadual da Pedra Branca, esta... https://t.co/fPRmJZKMS7"
        },
        {
            "author_id": "330643443",
            "created_at": "2016-10-07T21:18:04.000Z",
            "id": "784503079706165248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou l\u00e1 no parque municipal hj, lembrar os velhos tempos..."
        },
        {
            "author_id": "183309474",
            "created_at": "2016-10-07T20:33:31.000Z",
            "id": "784491867576606720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segunda parte do dia: Biblioteca Parque Estadual - comemorando o anivers\u00e1rio da Laura com tudo\u2026 https://t.co/gbjoZvGZ37"
        },
        {
            "author_id": "40023454",
            "created_at": "2016-10-07T20:01:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "40023454",
                        "start": 107,
                        "username": "depandrecorrea"
                    }
                ]
            },
            "id": "784483778093838336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crian\u00e7as celebram o Dia Mundial da \u00c1rvore no Parque Estadual Serra da Tiririca https://t.co/89oxSpYQmy via @depandrecorrea"
        },
        {
            "author_id": "2178701666",
            "created_at": "2016-10-07T19:35:59.000Z",
            "id": "784477389007032320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o se torna a maior \u00e1rea protegida do Cerrado https://t.co/dJtKxDnAaD"
        },
        {
            "author_id": "1475342996",
            "created_at": "2016-10-07T19:32:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "784476626541285376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @claudinnsouza https://t.co/9NUhn5ieUw"
        },
        {
            "author_id": "27139214",
            "created_at": "2016-10-07T19:30:00.000Z",
            "id": "784475885470683137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Lencois Maranhenses, lugar que salvaguarda las bellezas naturales; \u201cBrasil con Michael Palin\u201d, 18:00h. https://t.co/wi0FnDSEVt"
        },
        {
            "author_id": "772906224",
            "created_at": "2016-10-07T19:17:55.000Z",
            "id": "784472843102851072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabalgata ecol\u00f3gica \u270c\ud83c\udffe\ufe0f\ud83d\udca5\ud83d\udc34\ud83c\udf43\ud83d\udcaa\ud83c\udffd @ Parque Nacional Natural Tayrona -\u2026 https://t.co/IdcHdoyrjo"
        },
        {
            "author_id": "611807506",
            "created_at": "2016-10-07T18:59:33.000Z",
            "id": "784468222439518209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Municipal\" por juuhppongatana\n\nEsta foto est\u00e1 participando do 5\u00b0concurso fotogr\u00e1fico\u2026 https://t.co/YMfJj2t0Bd"
        },
        {
            "author_id": "1312238852",
            "created_at": "2016-10-07T18:52:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "10228272",
                        "start": 74,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "784466534412476417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista do Batoque - Epis\u00f3dio 42 https://t.co/LZRJQNpoZL via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "371461153",
            "created_at": "2016-10-07T18:29:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02686444,
                        -20.39409072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "784460640660418561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/cRTlwGqQq5"
        },
        {
            "author_id": "1459686722",
            "created_at": "2016-10-07T18:29:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "784460532543844352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/TkmwSzU6AI"
        },
        {
            "author_id": "49123889",
            "created_at": "2016-10-07T18:16:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93486746,
                        -19.92290479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "784457428196659200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rolezinho r\u00e1pido! \ud83d\udc3c\ud83c\udf1e #sun #photo #look #style #man #naopara #instalife #porae @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/kn5BKtIvd0"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-10-07T18:07:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "62891396",
                        "start": 65,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "784455050630406144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lament\u00e1vel o fechamento do Parque Nacional da Serra da Capivara. @MTurismo #SalveASerraDaCapivara #SerraDaCapivara"
        },
        {
            "author_id": "300842541",
            "created_at": "2016-10-07T18:06:24.000Z",
            "id": "784454846988582912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 12 t\u00e1 chegando. Vamos pro Parque Municipal! https://t.co/wHkSdvwbve"
        },
        {
            "author_id": "1649430733",
            "created_at": "2016-10-07T18:04:11.000Z",
            "id": "784454287912992768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00f3ximo destino paradis\u00edaco: Parque Nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro! https://t.co/NINGKRli4g"
        },
        {
            "author_id": "2809744530",
            "created_at": "2016-10-07T17:51:46.000Z",
            "id": "784451163110334466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted Beatriz Mato (@BeatrizMato2016):\n\nPreto de 250.000 persoas accederon ao Monumento natural das Catedrais... https://t.co/GvsAaG4epZ"
        },
        {
            "author_id": "776262582",
            "created_at": "2016-10-07T17:30:49.000Z",
            "id": "784445890291466241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra da Boca, divisa natural da Para\u00edba (Araruna) com o Rio Grande do Norte (Passa e Fica). https://t.co/paS4V8oqZJ"
        },
        {
            "author_id": "10653532",
            "created_at": "2016-10-07T17:24:57.000Z",
            "id": "784444415217500161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eugenia Rodrigues sempre dando moral!!!... https://t.co/EzXtd9fb2Z"
        },
        {
            "author_id": "2737735835",
            "created_at": "2016-10-07T17:04:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351809,
                        -19.9245202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "784439216373497856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ela s\u00f3 quer paz...\u2665\ufe0f #nathvoc\u00eaarrasa @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/9QLOydnx3O"
        },
        {
            "author_id": "125389942",
            "created_at": "2016-10-07T16:38:12.000Z",
            "id": "784432649481887744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Mucug\u00ea, onde fica o Projeto Sempre Viva, parceiro da Corrida do CT e parte do nosso roteiro.... https://t.co/U0NwgN5x35"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2016-10-07T16:22:40.000Z",
            "id": "784428739954216960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Lapa Grande,  reserva ecol\u00f3gica,  localizado em Montes Claros _MG por Rosemary Barbosa da... https://t.co/VkWDyYLwCe"
        },
        {
            "author_id": "76939509",
            "created_at": "2016-10-07T16:16:57.000Z",
            "id": "784427301823979520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Professora do Unifeso pesquisar\u00e1 parasitas no Parque Nacional. Detalhes em:... https://t.co/8AC7fFoayB"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2016-10-07T15:56:32.000Z",
            "id": "784422162589417472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEMA promove cursos profissionalizantes na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Pec\u00e9m https://t.co/SK7EadP31J"
        },
        {
            "author_id": "250895172",
            "created_at": "2016-10-07T15:37:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.343698,
                        -38.223749
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00b295ae2f98a559"
            },
            "id": "784417377693732865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#photographyislifee #bohemianstyle #hippiestyle #araucarias @ Parque Nacional Tolhuaca https://t.co/LCRFgT6gyl"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-10-07T14:55:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "412428260",
                        "start": 79,
                        "username": "NerdsViajantes"
                    }
                ]
            },
            "id": "784406718071640064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Blogueiros Por Minas \u2013 Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/Y44YQg5o6y via @NerdsViajantes"
        },
        {
            "author_id": "305321968",
            "created_at": "2016-10-07T14:49:46.000Z",
            "id": "784405363034435585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Kahurangi oferece momentos inesquec\u00edveis!!! https://t.co/oemxctIOQJ https://t.co/5H58d4vEM4"
        },
        {
            "author_id": "1244352252",
            "created_at": "2016-10-07T14:36:15.000Z",
            "id": "784401961374343168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RIO DE JANEIRO: PARQUE NACIONAL DA TIJUCA INAUGURA O CENTRO DE VISITANTES PAINEIRAS https://t.co/GygUuL4YAu"
        },
        {
            "author_id": "1244352252",
            "created_at": "2016-10-07T14:35:27.000Z",
            "id": "784401757304713216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RIO DE JANEIRO: PARQUE NACIONAL DA TIJUCA INAUGURA O CENTRO DE VISITANTES PAINEIRAS\n https://t.co/GygUuL4YAu"
        },
        {
            "author_id": "237519969",
            "created_at": "2016-10-07T14:11:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "1689119341",
                        "start": 37,
                        "username": "Yasunidos"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "2472997362",
                        "start": 48,
                        "username": "YASunidosCuenca"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "266381139",
                        "start": 65,
                        "username": "SOSyasuni"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "1697340228",
                        "start": 86,
                        "username": "ResisteYAsuni"
                    }
                ]
            },
            "id": "784395632589041664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "proteger Parque Nacional #Yasun\u00ed\n#FF @Yasunidos @YASunidosCuenca @SOSyasuni @soyasuni @ResisteYAsuni\n#Amazonia #DerechosHumanos #Ecuador"
        },
        {
            "author_id": "15851199",
            "created_at": "2016-10-07T13:43:16.000Z",
            "id": "784388627535192064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo cria Mosaico do Jalap\u00e3o, maior \u00e1rea protegida do\u00a0Cerrado https://t.co/h11i96dFGN https://t.co/eQdsj8Kiau"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-10-07T13:36:11.000Z",
            "id": "784386844783939584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/kUCJddP0II https://t.co/Vu0qpQCA39"
        },
        {
            "author_id": "1065923556",
            "created_at": "2016-10-07T13:31:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "784385636161691648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/XwFitBO3AL"
        },
        {
            "author_id": "1965356954",
            "created_at": "2016-10-07T13:10:42.000Z",
            "id": "784380430355136512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outra medida fundamental para a prote\u00e7\u00e3o do meio ambiente foi a cria\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de estudo do Monumento Natural da... https://t.co/YCvUvqR542"
        },
        {
            "author_id": "128916405",
            "created_at": "2016-10-07T13:08:29.000Z",
            "id": "784379874534359040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em 2015, ap\u00f3s anos de luta, os moradores da Reserva iniciaram o manejo florestal madeireiro. A atividade \u00e9... https://t.co/CwMT40Gz3D"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-10-07T13:00:02.000Z",
            "id": "784377745656741888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fa\u00e7a como o tamandu\u00e1, visite o Parque Nacional da Serra da Bodoquena (MS): https://t.co/sL0mqkLzf0 https://t.co/oW3Pt0gDww"
        },
        {
            "author_id": "81664516",
            "created_at": "2016-10-07T12:55:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351809,
                        -19.9245202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "784376665740873728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia lindo !! C\u00e9u lindo !! DEUS LINDO !! \ud83d\udc9e\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\u2728\ud83c\udf43 @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/ywV2fIR2vk"
        },
        {
            "author_id": "1146034962",
            "created_at": "2016-10-07T11:39:43.000Z",
            "id": "784357535176208384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#gob_galicia Preto de 250.000 persoas accederon ao Monumento natural das Catedrais no ver\u00e1n de 2016... https://t.co/1eEu1w1bRl #politica"
        },
        {
            "author_id": "267560345",
            "created_at": "2016-10-07T11:08:15.000Z",
            "id": "784349616070242304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sextou! \u270c\ud83c\udffc\ufe0f\ud83d\ude0e @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/rQ1CAuOw2u"
        },
        {
            "author_id": "2370452340",
            "created_at": "2016-10-07T07:46:53.000Z",
            "id": "784298941869273088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peneda Ger\u00eas - Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas Portugal - Santu\u00e1rio de Nossa Senhora da Peneda... https://t.co/Jv6ULZaUBh"
        },
        {
            "author_id": "1640951684",
            "created_at": "2016-10-07T07:25:20.000Z",
            "id": "784293517187096576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/46DaaaF2Vs"
        },
        {
            "author_id": "1640951684",
            "created_at": "2016-10-07T07:25:09.000Z",
            "id": "784293470429061120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/fngsbBzare"
        },
        {
            "author_id": "4353013095",
            "created_at": "2016-10-07T03:08:25.000Z",
            "id": "784228862725066753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc95\ud83c\udf08\u2601\ud83d\ude0d\u2764 @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u. Foz Do Igua\u00e7u- Brasil https://t.co/zJeUxxgREX"
        },
        {
            "author_id": "2222123382",
            "created_at": "2016-10-07T01:52:16.000Z",
            "id": "784209696286580736",
            "in_reply_to_user_id": "2222123382",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e msm qnd alugar carro vai ter que fzr uns passeios de \u00f4nibus pq aqui \u00e9 m\u00f3 \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-10-07T00:02:24.000Z",
            "id": "784182046809853953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol https://t.co/rmPtv33pC8"
        },
        {
            "author_id": "68427530",
            "created_at": "2016-10-06T23:57:41.000Z",
            "id": "784180861428240384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o se torna a maior \u00e1rea protegida do Cerrado https://t.co/V5pXkUL7BR"
        },
        {
            "author_id": "2151401559",
            "created_at": "2016-10-06T23:40:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37541521,
                        -22.95214525
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "784176562459533312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em algum lugar pra relaxar... \ud83c\udf43 @ Parque Estadual da Pedra Branca. https://t.co/Hpr5eL1ggS"
        },
        {
            "author_id": "2637958424",
            "created_at": "2016-10-06T23:28:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "784173597573152768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/Z8L8GYMGdf"
        },
        {
            "author_id": "1394456568",
            "created_at": "2016-10-06T23:21:35.000Z",
            "id": "784171775726870528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o se torna a maior \u00e1rea protegida do Cerrado https://t.co/vPHpiD1yy8"
        },
        {
            "author_id": "180548890",
            "created_at": "2016-10-06T23:15:13.000Z",
            "id": "784170175864172544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#MPMG obt\u00e9m senten\u00e7a favor\u00e1vel \u00e0 implanta\u00e7\u00e3o efetiva do Parque Estadual de Montezuma https://t.co/V9OU6njluC https://t.co/mnqS1R1zhG"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-10-06T23:06:35.000Z",
            "id": "784168003852206080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "4353013095",
            "created_at": "2016-10-06T22:52:46.000Z",
            "id": "784164523267727360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cataratas \ud83d\udc95 @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u. Foz Do Igua\u00e7u- Brasil https://t.co/nzAW4H1CeM"
        },
        {
            "author_id": "1470207673",
            "created_at": "2016-10-06T22:48:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "784163376654086144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @poxa_mirys https://t.co/PkKfLUiXRE"
        },
        {
            "author_id": "732936354292760576",
            "created_at": "2016-10-06T22:41:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1902817388",
                        "start": 0,
                        "username": "AmbienteyAguaBo"
                    }
                ]
            },
            "id": "784161580606976001",
            "in_reply_to_user_id": "1902817388",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AmbienteyAguaBo \u00e1rea protegida?? https://t.co/luAGnQEc1Y"
        },
        {
            "author_id": "3313827351",
            "created_at": "2016-10-06T22:08:40.000Z",
            "id": "784153425487470597",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira meu novo post do blog - https://t.co/SGNHjkfKe7"
        },
        {
            "author_id": "175934473",
            "created_at": "2016-10-06T21:39:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18432731,
                        -22.93319197
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "784146033970450433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TBT do melhor lugar com o meu melhor do mundo \u2764\ufe0f @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/ZzUhEdc7JU"
        },
        {
            "author_id": "43517684",
            "created_at": "2016-10-06T21:10:11.000Z",
            "id": "784138708119355392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 380 km de S\u00e3o Paulo se encontra a cidade de Aiuruoca e Parque Estadual Serra do Papagaio\u2026 https://t.co/RHmoYh4USy https://t.co/sPehpTle1f"
        },
        {
            "author_id": "2704725908",
            "created_at": "2016-10-06T21:05:13.000Z",
            "id": "784137457197613056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Para Dona L, que vive em uma reserva extrativista no Tapaj\u00f3s, \"o desenvolvimento s\u00f3 destr\u00f3i a natureza\" https://t.co/Yt5eZk6926 #tapajosvivo https://t.co/K309MCLhYy"
        },
        {
            "author_id": "703085421131993089",
            "created_at": "2016-10-06T20:59:26.000Z",
            "id": "784136005574025216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa \u00e9 condenada por vender madeira fossilizada do Tocantins: Madeira era extra\u00edda de Monumento Natural de... https://t.co/zZZrgrMKaT"
        },
        {
            "author_id": "2268738565",
            "created_at": "2016-10-06T20:59:25.000Z",
            "id": "784135999982940160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa \u00e9 condenada por vender madeira fossilizada do Tocantins: Madeira era extra\u00edda de Monumento Natural de... https://t.co/afsRZnzVyZ"
        },
        {
            "author_id": "2327424792",
            "created_at": "2016-10-06T20:59:22.000Z",
            "id": "784135988897468416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa \u00e9 condenada por vender madeira fossilizada do Tocantins: Madeira era extra\u00edda de Monumento Natural de... https://t.co/Tg3vBIm9oI"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2016-10-06T20:59:19.000Z",
            "id": "784135976260034560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa \u00e9 condenada por vender madeira fossilizada do Tocantins: Madeira era extra\u00edda de Monumento Natural de... https://t.co/8Gskfpv0Dx"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-10-06T20:59:18.000Z",
            "id": "784135972241879040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa \u00e9 condenada por vender madeira fossilizada do Tocantins: Madeira era extra\u00edda de Monumento Natural de... https://t.co/S8RU5zIB0C"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-10-06T20:59:10.000Z",
            "id": "784135938683260928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa \u00e9 condenada por vender madeira fossilizada do Tocantins: Madeira era extra\u00edda de Monumento Natural de... https://t.co/fSYKZ0NQ1m"
        },
        {
            "author_id": "61929630",
            "created_at": "2016-10-06T20:32:37.000Z",
            "id": "784129255517003776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Natural da Ribeira dos Caldeir\u00f5es \u00e9 uma \u00e1rea protegida a\u00e7oriana, localizada ao longo de\u2026 https://t.co/eNH5Ar4FYX"
        },
        {
            "author_id": "1613001162",
            "created_at": "2016-10-06T20:27:06.000Z",
            "id": "784127866770292736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*Cada Gesto Faz a Diferen\u00e7a!*\nNOT\u00cdCIAS\n#Jalap\u00e3o #UC #Tocantins #Bahia #MosaicoDoTocantins https://t.co/CGoyoAjUtZ"
        },
        {
            "author_id": "393718341",
            "created_at": "2016-10-06T20:19:37.000Z",
            "id": "784125985516036096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo cria Mosaico do Jalap\u00e3o, maior \u00e1rea protegida do Cerrado -"
        },
        {
            "author_id": "83214771",
            "created_at": "2016-10-06T20:15:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93474864,
                        -19.9226349
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "784125052270903296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Q volta!!! (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti in Belo Horizonte, MG) https://t.co/fYGT8K1lZd"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2016-10-06T20:00:37.000Z",
            "id": "784121203934060544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Com apenas R$20 voc\u00ea planta uma \u00e1rvore no Parque Nacional da Tijuca. Saiba como e contribua: https://t.co/FgKGQVTADg #D\u00e1P\u00e9 https://t.co/L8oK51mKiq"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-10-06T19:42:15.000Z",
            "id": "784116578430382082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nMadeira era extra\u00edda de Monumento Natural de \u00c1rvores, em Filad\u00e9lfia. Pesquisador tamb\u00e9m foi condenado; decis\u00e3o cabe recurso."
        },
        {
            "author_id": "122669191",
            "created_at": "2016-10-06T19:20:43.000Z",
            "id": "784111160777859072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhece o passeio Trilha do Po\u00e7o Preto? \udbb8\udf27\n\nO passeio fica dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u e pode ser definido... https://t.co/QpVRYuWmnN"
        },
        {
            "author_id": "396165426",
            "created_at": "2016-10-06T19:14:45.000Z",
            "id": "784109658093084672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aquele parque municipal me tr\u00e1s lembran\u00e7as \u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "765036266584965120",
            "created_at": "2016-10-06T19:04:02.000Z",
            "id": "784106960979386369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia das Crian\u00e7as no Parque Estadual do Jaragu\u00e1 ter\u00e1 12 atra\u00e7\u00f5es para pessoas de todas as idades: https://t.co/TgBtjp536n #bairrojaragu\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "2155178338",
            "created_at": "2016-10-06T18:52:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "784104044667297792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/prufvoyzMp"
        },
        {
            "author_id": "1356726031",
            "created_at": "2016-10-06T18:47:02.000Z",
            "id": "784102683024171008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Serra Amarela)  Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "4691377346",
            "created_at": "2016-10-06T18:09:43.000Z",
            "id": "784093293026091008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional via Instagram https://t.co/nnAsilYhZl #francisperezs https://t.co/Zw4t4l2xWW"
        },
        {
            "author_id": "56477041",
            "created_at": "2016-10-06T17:56:24.000Z",
            "id": "784089943970754560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PM faz reintegra\u00e7\u00e3o de posse em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental + Link. https://t.co/p6hH2Ob6RY"
        },
        {
            "author_id": "252408308",
            "created_at": "2016-10-06T17:47:14.000Z",
            "id": "784087633316179969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com elas, amigas lindas, na reserva biol\u00f3gica de saltinho... Dia do meu agrado \ud83c\udf31\ud83c\udf3f\ud83c\udf32\ud83d\ude0d https://t.co/jrbaUtmW7c"
        },
        {
            "author_id": "252408308",
            "created_at": "2016-10-06T17:46:13.000Z",
            "id": "784087378470240263",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha hahaha... Reserva biol\u00f3gica de saltinho, pernambuco... \ud83c\udf31\ud83d\udc3e\ud83d\udc3e\ud83d\udc3e https://t.co/rUKVgjQhbt"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2016-10-06T17:45:19.000Z",
            "id": "784087151205941248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liberta\u00e7\u00e3o de um dos quatro grifos, que foram devolvidos \u00e0 natureza no Monumento Natural das Portas de Rod\u00e3o.... https://t.co/JnsGsRPCqc"
        },
        {
            "author_id": "252408308",
            "created_at": "2016-10-06T17:44:52.000Z",
            "id": "784087038790361088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De hoje, com eles, Dia de campo, dia perfect, reserva biol\u00f3gica de saltinho... Agroecologos em forma\u00e7\u00e3o \ud83c\udf31 https://t.co/WMmpHgg2zG"
        },
        {
            "author_id": "82176639",
            "created_at": "2016-10-06T17:40:49.000Z",
            "id": "784086018639011840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 neste s\u00e1bado:\n\nBAILE COM GRUPO RODEIO! \n\nDia 08 de outubro, a partir das 23 horas, no Parque Municipal, em... https://t.co/BTlfufMBfu"
        },
        {
            "author_id": "2820116998",
            "created_at": "2016-10-06T17:39:45.000Z",
            "id": "784085750216134656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liberta\u00e7\u00e3o de um dos quatro grifos, que foram devolvidos \u00e0 natureza no Monumento Natural das Portas de Rod\u00e3o.... https://t.co/l6T6gTg3HJ"
        },
        {
            "author_id": "263749036",
            "created_at": "2016-10-06T17:28:47.000Z",
            "id": "784082990418698241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o esque\u00e7a que tem Numa Ciro, coordenadora geral da UQ, nesta sexta-feira, na Biblioteca Parque Estadual!... https://t.co/ERNmc9PMwj"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2016-10-06T17:21:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "2803572925",
                        "start": 61,
                        "username": "FundStarlight"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "224719815",
                        "start": 76,
                        "username": "VigoCB"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "259209201",
                        "start": 84,
                        "username": "wwwLUZLUXcom"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "39722879",
                        "start": 98,
                        "username": "turisriasbaixas"
                    }
                ]
            },
            "id": "784081103745327104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cando cae a noite sobre o Parque Nacional #NaturezaAtl\u00e1ntica @FundStarlight @VigoCB @wwwLUZLUXcom @turisriasbaixas  https://t.co/7B9HJm7FWt https://t.co/J59fmKNWLt"
        },
        {
            "author_id": "222073302",
            "created_at": "2016-10-06T17:19:19.000Z",
            "id": "784080608003657728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal Jayme Ferragut recebe apresenta\u00e7\u00e3o de Dan\u00e7a Circular neste domingo das 10h \u00e0s 12h.\n\nO evento... https://t.co/SufAqbe4Ip"
        },
        {
            "author_id": "3293216451",
            "created_at": "2016-10-06T17:00:12.000Z",
            "id": "784075796948189184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Not\u00edcia: Parque Estadual do Desengano abre inscri\u00e7\u00f5es para cursos de apicultura https://t.co/dwTO2sUmvB #TereNews"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-10-06T16:37:35.000Z",
            "id": "784070106355752960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Na subida para o #Cristo, o Parque Nacional da #Tijuca apresenta a exposi\u00e7\u00e3o Floresta Protetora https://t.co/jg6gzRmfLY https://t.co/uDLWKJ7pdh"
        },
        {
            "author_id": "726411441012637697",
            "created_at": "2016-10-06T16:15:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37166856,
                        -22.99990549
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "784064554510774273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto by- \u2764 carolinaasooares @ Parque Natural Municipal Bosque da Barra https://t.co/cg7HYSROz9"
        },
        {
            "author_id": "777234283",
            "created_at": "2016-10-06T16:05:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "784062140688715776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deus \u00e9 maravilhoso. @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/oS82TpG9Xc"
        },
        {
            "author_id": "122745245",
            "created_at": "2016-10-06T15:55:56.000Z",
            "id": "784059625263988736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o se torna a maior \u00e1rea protegida do Cerrado\nhttps://t.co/lobP6FDJoS https://t.co/UDIkcbRbnG"
        },
        {
            "author_id": "40023454",
            "created_at": "2016-10-06T15:40:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "253061062",
                        "start": 2,
                        "username": "rj_inea"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "784055768488275968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O @rj_inea notificou os donos da Ilha do Pai, em #AngradosReis, pelo desmatamento de 3.7 mil mts\u00b2 de \u00e1rvores em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2016-10-06T15:34:46.000Z",
            "id": "784054298682462208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Complexo Lagunar - Escola Parque Barra -  6\u00b0ano.\r\rTrilha no Parque Municipal da Prainha. https://t.co/N4Mb5rZsFt"
        },
        {
            "author_id": "41123392",
            "created_at": "2016-10-06T15:30:03.000Z",
            "id": "784053110566227968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Equador j\u00e1 produz petr\u00f3leo no campo de Tiputini, pr\u00f3ximo ao parque nacional Yasun\u00ed\nhttps://t.co/vTTfOSFPqF https://t.co/nGYutYcU5t"
        },
        {
            "author_id": "74596379",
            "created_at": "2016-10-06T15:05:07.000Z",
            "id": "784046837590294528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputada Carmen quer medida provis\u00f3ria para revis\u00e3o da Lei do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim \nLeia na \u00edntegra: https://t.co/kBI0bRxrD1 https://t.co/lGdx8r0E74"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2016-10-06T14:58:24.000Z",
            "id": "784045148011278336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui, no RJ, \u00e9 muito comum ouvirmos esse lindo canto no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Tr\u00eas Picos...\nUm... https://t.co/fvcrtxEr3O"
        },
        {
            "author_id": "101820705",
            "created_at": "2016-10-06T14:53:30.000Z",
            "id": "784043913246085120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Grande Natal https://t.co/dnF19fD40f"
        },
        {
            "author_id": "101820705",
            "created_at": "2016-10-06T14:53:13.000Z",
            "id": "784043843977093120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "87 FM Vale Verde:\u00a0Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Grande Natal https://t.co/jTyxS9ntfO"
        },
        {
            "author_id": "191651586",
            "created_at": "2016-10-06T14:45:31.000Z",
            "id": "784041903599726593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\nBarreirinhas, Maranh\u00e3o.\n\nFotografia de Celular. https://t.co/dDX2cFRSEe"
        },
        {
            "author_id": "2717316977",
            "created_at": "2016-10-06T14:44:22.000Z",
            "id": "784041614163468289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O trenzinho no Parque Estadual do Caracol. Al\u00e9m da famosa cascata tem o passeio de trenzinho que\u2026 https://t.co/rHe970i2yN"
        },
        {
            "author_id": "2228897702",
            "created_at": "2016-10-06T14:34:54.000Z",
            "id": "784039233560285184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#\u00daltimasNF Parque Estadual do Desengano abre inscri\u00e7\u00f5es para cursos de apicultura: Aulas v\u00e3o acontecer no dia... https://t.co/x6Pm1up6ty"
        },
        {
            "author_id": "1417808479",
            "created_at": "2016-10-06T14:34:52.000Z",
            "id": "784039224039190528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#NorteFluminense: Parque Estadual do Desengano abre inscri\u00e7\u00f5es para cursos de apicultura https://t.co/6Q2p2itpYx"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2016-10-06T14:17:03.000Z",
            "id": "784034739409657856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : CHILE : \"PARQUE NACIONAL NEVADO TRES CRUCES e RESERVA NACIONAL PINGUINO DE HUMBOLT  da REGI\u00c3O... https://t.co/OvCnDEqgpa"
        },
        {
            "author_id": "185956457",
            "created_at": "2016-10-06T14:15:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "28093064",
                        "start": 0,
                        "username": "AhNegao"
                    }
                ]
            },
            "id": "784034299825758208",
            "in_reply_to_user_id": "28093064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AhNegao nao pode faltar o parque nacional do chimarrao e o aeroporto internacional da bombacha"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2016-10-06T13:38:09.000Z",
            "id": "784024951913385984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Complexo Lagunar - Escola Parque Barra -  6\u00b0ano.\n\nO grupo segue para o Parque Municipal da Prainha."
        },
        {
            "author_id": "716798900993138689",
            "created_at": "2016-10-06T13:32:05.000Z",
            "id": "784023425505435648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FB noticias: Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Gran... https://t.co/nLg0j2IV4B"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-10-06T13:19:00.000Z",
            "id": "784020133824135168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Desengano abre inscri\u00e7\u00f5es para cursos de apicultura https://t.co/VssywRqwhO"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2016-10-06T13:15:18.000Z",
            "id": "784019199765078018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Desengano abre inscri\u00e7\u00f5es para cursos de apicultura https://t.co/yWakCR9zde"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-10-06T13:14:12.000Z",
            "id": "784018924811784192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Estadual do Desengano abre inscri\u00e7\u00f5es para cursos de apicultura\" https://t.co/AFzoaD7JuB"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-10-06T13:13:33.000Z",
            "id": "784018758956412928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Parque Estadual do Desengano abre inscri\u00e7\u00f5es para cursos de apicultura https://t.co/AsNaoS1YtC #OperacaoBetaLab #Sigodevol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "36135534",
            "created_at": "2016-10-06T13:01:12.000Z",
            "id": "784015651673296896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem a\u00ed PRIVATARIA TUCANA 2 \nBreve (bem breve) num parque municipal e no pr\u00e9-sal bem pertinho de voc\u00ea!!!... https://t.co/AgdWbvyute"
        },
        {
            "author_id": "260409953",
            "created_at": "2016-10-06T12:56:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "784014524621983744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM https://t.co/wU5nngOS3O"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-10-06T12:44:40.000Z",
            "id": "784011491334688770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o se torna a maior \u00e1rea protegida do Cerrado https://t.co/VCXx2i1z2L"
        },
        {
            "author_id": "74596379",
            "created_at": "2016-10-06T12:31:03.000Z",
            "id": "784008063313403905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para Sarney Filho, revisar limites do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim \u00e9 urgente \n\nLeia na \u00edntegra: https://t.co/6BFv9mR0t1 https://t.co/imoHTD7Kwv"
        },
        {
            "author_id": "58595263",
            "created_at": "2016-10-06T12:19:40.000Z",
            "id": "784005198653952000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida secreta e intensa do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/hn1oxbxtA8"
        },
        {
            "author_id": "146022722",
            "created_at": "2016-10-06T12:10:56.000Z",
            "id": "784003001572741120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o se torna a maior \u00e1rea protegida do Cerrado: Mosaico do Jalap\u00e3oFoto: Divulga\u00e7\u00e3o Ascom/TO Com quase 3 m... https://t.co/cVTElGJxDr"
        },
        {
            "author_id": "76395804",
            "created_at": "2016-10-06T12:08:59.000Z",
            "id": "784002509648064512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhece a Biblioteca Parque Estadual? Fica pertinho da Central. Saiba mais em: https://t.co/uFZPx9HV9Z"
        },
        {
            "author_id": "45625066",
            "created_at": "2016-10-06T12:04:54.000Z",
            "id": "784001482035036160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o se torna a maior \u00e1rea protegida do Cerrado https://t.co/PtY9fU2ZmQ"
        },
        {
            "author_id": "69758660",
            "created_at": "2016-10-06T11:56:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.32581954,
                        -22.84912737
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "783999474867855361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! @ Parque Municipal De Eventos - Extrema Mg https://t.co/aS6JgVoKEO"
        },
        {
            "author_id": "100230275",
            "created_at": "2016-10-06T11:50:30.000Z",
            "id": "783997860324999168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, as lagoas dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses est\u00e3o bem no meio de um deserto de... https://t.co/SVrDXD8i0F"
        },
        {
            "author_id": "4754732308",
            "created_at": "2016-10-06T11:43:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "783995989124415488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/8VSjmYbCpT"
        },
        {
            "author_id": "3064530273",
            "created_at": "2016-10-06T11:37:02.000Z",
            "id": "783994470324903936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos lugares mais bonitos que visitei #GrandCanyon. Confira as dicas no blog https://t.co/5575DiycJR https://t.co/iFqqlcqUyG"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2016-10-06T11:23:15.000Z",
            "id": "783991003011280896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o se torna a maior \u00e1rea protegida do Cerrado (Divulga\u00e7\u00e3o Ascom/TO) https://t.co/A5Q7gE6dLM https://t.co/Q7PXofR20e"
        },
        {
            "author_id": "274704957",
            "created_at": "2016-10-06T11:20:00.000Z",
            "id": "783990184970821632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trekking, cachoeiras e mirantes no Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/VcmUzYBYYl"
        },
        {
            "author_id": "449321643",
            "created_at": "2016-10-06T11:19:31.000Z",
            "id": "783990062698475520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas do Tocantins completa seu 16\u00ba anivers\u00e1rio https://t.co/UybdftVom5 https://t.co/bFFe6AwkCi"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2016-10-06T11:15:30.000Z",
            "id": "783989053955989504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jacarepagu\u00e1 visto da trilha da Serrilha do Bico do Papagaio. @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/nQl0GMwjYJ"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2016-10-06T11:15:00.000Z",
            "id": "783988926939734016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Jalap\u00e3o se torna a maior \u00e1rea protegida do Cerrado (Divulga\u00e7\u00e3o Ascom/TO) https://t.co/zkR7cfi86K https://t.co/bz1GzRsM9H"
        },
        {
            "author_id": "2677448665",
            "created_at": "2016-10-06T11:13:59.000Z",
            "id": "783988669539454976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o se torna a maior \u00e1rea protegida do Cerrado: Com quase 3 milh\u00f5es de hectares, a regi\u00e3o do Jala... https://t.co/jt33cRm7nM #ESNews"
        },
        {
            "author_id": "531613940",
            "created_at": "2016-10-06T11:13:59.000Z",
            "id": "783988668495114240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o se torna a maior \u00e1rea protegida do Cerrado https://t.co/IS2UX8IZ8Z"
        },
        {
            "author_id": "349081311",
            "created_at": "2016-10-06T11:07:37.000Z",
            "id": "783987068842061824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o se torna a maior \u00e1rea protegida do Cerrado: Com quase 3 milh\u00f5es de hectares, a regi\u00e3o do Jalap\u00e3o se t... https://t.co/Qkvw8EqaDo"
        },
        {
            "author_id": "66982869",
            "created_at": "2016-10-06T11:00:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "6331462",
                        "start": 120,
                        "username": "jess"
                    }
                ]
            },
            "id": "783985159620091904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 visitou um lugar inesquec\u00edvel?\n\nParque Nacional do Grand Canyon, Arizona, Estados Unidos.\nFoto: Jess Wandering (@jess.wandering) https://t.co/ZynBn0vpDI"
        },
        {
            "author_id": "56166054",
            "created_at": "2016-10-06T10:53:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92431712,
                        -21.71984101
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "783983513280413697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt \n- Faz pose!\n- Deixa eu respirar antes. @ Parque Estadual Ibitipoca https://t.co/5veDTSFKK1"
        },
        {
            "author_id": "783915170766675973",
            "created_at": "2016-10-06T10:49:09.000Z",
            "id": "783982422002167808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal https://t.co/kJ8B6dErrX"
        },
        {
            "author_id": "97677202",
            "created_at": "2016-10-06T10:46:05.000Z",
            "id": "783981650946494464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o se torna a maior \u00e1rea protegida do Cerrado https://t.co/7EWifd9QI0 https://t.co/rA4ERpQ2E5"
        },
        {
            "author_id": "27636830",
            "created_at": "2016-10-06T10:43:20.000Z",
            "id": "783980956944171008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Jalap\u00e3o se torna a maior \u00e1rea protegida do Cerrado https://t.co/uE1nwFhpuf"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2016-10-06T10:41:01.000Z",
            "id": "783980372258205696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Jalap\u00e3o se torna a maior \u00e1rea protegida do Cerrado -  https://t.co/L1vU27mF4s \nMosaico do Jalap\u00e3oFoto: Divulga\u00e7\u00e3o... https://t.co/ZDJQKsjOM7"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-10-06T10:36:29.000Z",
            "id": "783979234159104000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lQZEIVZMIA https://t.co/746cKVcUk5"
        },
        {
            "author_id": "167046499",
            "created_at": "2016-10-06T10:33:25.000Z",
            "id": "783978459852865536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o se torna a maior \u00e1rea protegida do Cerrado\nhttps://t.co/gctZIdPLlZ https://t.co/91vWXL7DLC"
        },
        {
            "author_id": "459164718",
            "created_at": "2016-10-06T10:27:17.000Z",
            "id": "783976916286107648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACESSE https://t.co/al1jiQGCAL\nLEIA E DIVULGUE: Governo cria Mosaico do Jalap\u00e3o, maior \u00e1rea protegida do Cerrado https://t.co/zRnPSqK1lK"
        },
        {
            "author_id": "2466678480",
            "created_at": "2016-10-06T10:13:56.000Z",
            "id": "783973559928549376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas do Tocantins (MNAFTO),  criado atrav\u00e9s da Lei Estadual 1.179/2000, comemora 16 anos de prote\u00e7\u00e3o. https://t.co/3qvc0vl8kx"
        },
        {
            "author_id": "43143000",
            "created_at": "2016-10-06T10:02:06.000Z",
            "id": "783970581205090304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra quem n\u00e3o conhece,  essa \u00e9 a Ana. Minha companheira de viagens h\u00e1 6 anos. Aqui apreciando a vista do Parque Nacional del Teide, Tenerife. https://t.co/uwMfHkEQQd"
        },
        {
            "author_id": "15145869",
            "created_at": "2016-10-06T09:40:50.000Z",
            "id": "783965230220980224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nevado #Sajama (6542m) desde os penitentes do #Acotango (6052m). O Parque Nacional Sajama \u00e9 o\u2026 https://t.co/Ryrc7SioBN"
        },
        {
            "author_id": "252408308",
            "created_at": "2016-10-06T09:18:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "12349eaadac353fc"
            },
            "id": "783959482321829888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu, reserva biol\u00f3gica do Saltinho \ud83c\udf31\ud83c\udf3f\ud83c\udf32\ud83c\udf33\ud83e\udd13"
        },
        {
            "author_id": "2944619170",
            "created_at": "2016-10-06T08:59:34.000Z",
            "id": "783954842758897664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou pro parque municipal daqui a pouco com aquele bando de cavalo la da sala"
        },
        {
            "author_id": "55942232",
            "created_at": "2016-10-06T07:53:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "783938182601699328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Treino\u00e9Treino #EduRun (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/gDZH8DgBXl"
        },
        {
            "author_id": "3013751231",
            "created_at": "2016-10-06T05:50:10.000Z",
            "id": "783907180009426944",
            "in_reply_to_user_id": "710904177560526849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@vadiandobh  kkkkkkkk podre, em Betim nem RODOVI\u00c1RIA TEM amor,  MELHOREE \ud83d\udc9a  SENHORA PARQUE MUNICIPAL \ud83d\ude19"
        },
        {
            "author_id": "12180722",
            "created_at": "2016-10-06T04:02:51.000Z",
            "id": "783880172768468992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Condominiodeidecaver Parque Estadual de Jacupiranga, Eldorado, maior caverna do Estado de S\u00e3o Paulo Desde sua descoberta, h\u00e1 + de 50 anos"
        },
        {
            "author_id": "2779128770",
            "created_at": "2016-10-06T02:53:52.000Z",
            "id": "783862812623958018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/MD3AydgqOc"
        },
        {
            "author_id": "2779128770",
            "created_at": "2016-10-06T02:50:55.000Z",
            "id": "783862067812007936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/8NPh40cSJ5"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-10-06T02:32:00.000Z",
            "id": "783857307230670848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dos Deuses \ud83c\udf3b\ud83d\udc9b\ud83c\udf3b #MousseDeMaracuj\u00e1 #Gratid\u00e3o @ Reserva Biol\u00f3gica De\u2026 https://t.co/uhVd21p65G"
        },
        {
            "author_id": "2585476778",
            "created_at": "2016-10-06T02:19:08.000Z",
            "id": "783854069194563586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E no fim da caminhada, a geleira Pastoruri! #escolhaviajar #evnoperu #peru @ Parque nacional\u2026 https://t.co/cOfxtalrUd"
        },
        {
            "author_id": "70174625",
            "created_at": "2016-10-06T01:40:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "141334163",
                        "start": 68,
                        "username": "Jeffersonjairo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.74278465,
                        2.8031818
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ef4296e721b70dfe"
            },
            "id": "783844385284915200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Germano Augusto Sampaio in Boa Vista, RR w/ @jeffersonjairo https://t.co/HxMDQqndQC"
        },
        {
            "author_id": "43762572",
            "created_at": "2016-10-06T01:10:13.000Z",
            "id": "783836728176078848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cheguei pela tarde aqui na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica onde vou coletar"
        },
        {
            "author_id": "766232083832401921",
            "created_at": "2016-10-06T01:07:20.000Z",
            "id": "783836001651351552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional in Teixeira, Paraiba https://t.co/pT2MOyhwT6"
        },
        {
            "author_id": "541202472",
            "created_at": "2016-10-06T01:00:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351809,
                        -19.9245202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "783834309903998976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#canon #sx530hs #belohorizonte #belohorizontemg #bh #agua #water #chuva #rain @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/JJsc8MB8hi"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-10-06T00:55:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "62891396",
                        "start": 65,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "783832903872606208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lament\u00e1vel o fechamento do Parque Nacional da Serra da Capivara. @MTurismo #SalveASerraDaCapivara #SerraDaCapivara"
        },
        {
            "author_id": "155350464",
            "created_at": "2016-10-06T00:38:12.000Z",
            "id": "783828669538062336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo cria Mosaico do Jalap\u00e3o, maior \u00e1rea protegida do Cerrado\nhttps://t.co/t0HN9ZPuRW"
        },
        {
            "author_id": "47714089",
            "created_at": "2016-10-06T00:18:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98165356,
                        -3.11080938
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "783823798499942400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim in Manaus, Amazonas https://t.co/xiVxqD35YK"
        },
        {
            "author_id": "258303876",
            "created_at": "2016-10-06T00:13:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "783822457278988289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora que vi o quati \ud83d\udc95 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/wY1ogM0Jtj"
        },
        {
            "author_id": "125817383",
            "created_at": "2016-10-06T00:09:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "1247301073",
                        "start": 80,
                        "username": "placeshappiness"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98649729,
                        -22.44898271
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "783821431159291905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Teres\u00f3polis - Rio de Janeiro/BRA \ud83c\udf0d .\n\ud83d\udcf7: @PlacesHappiness\u2026 https://t.co/qcFW3a9Ftz"
        },
        {
            "author_id": "152997608",
            "created_at": "2016-10-05T23:45:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "14434407",
                        "start": 79,
                        "username": "agenciabrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "783815525742829568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o se torna a maior \u00e1rea protegida do Cerrado https://t.co/GgeE3UNtLR via @agenciabrasil"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2016-10-05T23:40:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 106,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "783814115504615428",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo: Conhe\u00e7a atrativos e belezas naturais da regi\u00e3o da Chapada Diamantina https://t.co/pNAKp9WSUY via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2016-10-05T23:40:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 106,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "783814084705804290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Turismo: Conhe\u00e7a atrativos e belezas naturais da regi\u00e3o da Chapada Diamantina https://t.co/EzV8twSXXd via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2016-10-05T23:24:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.55933189,
                        -23.06725537
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "783810189178900480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pedra do Tel\u00e9grafo est\u00e1 localizada no Parque Estadual da Pedra Branca, em Barra de Guaratiba e\u2026 https://t.co/Pi5CPJBOho"
        },
        {
            "author_id": "79292253",
            "created_at": "2016-10-05T23:04:51.000Z",
            "id": "783805179917459456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estilo... Uns tem, outros tentam \ud83e\udd14 @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/qEzSNIVC6h"
        },
        {
            "author_id": "50353286",
            "created_at": "2016-10-05T22:59:11.000Z",
            "id": "783803750611767297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Not\u00edcias] Governo cria Mosaico do Jalap\u00e3o, maior \u00e1rea protegida do Cerrado https://t.co/IkbGSLMQL9"
        },
        {
            "author_id": "22925413",
            "created_at": "2016-10-05T22:50:32.000Z",
            "id": "783801576326434816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Chapada das Mesas, no sul do\u00a0Maranh\u00e3o https://t.co/qrR31cFzD9"
        },
        {
            "author_id": "83200337",
            "created_at": "2016-10-05T22:50:27.000Z",
            "id": "783801554662928384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Chapada das Mesas, no sul do\u00a0Maranh\u00e3o https://t.co/8I3wt3y0Ni"
        },
        {
            "author_id": "407167575",
            "created_at": "2016-10-05T22:50:21.000Z",
            "id": "783801530876960768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Chapada das Mesas, no sul do\u00a0Maranh\u00e3o https://t.co/pNC1ZZfCRd"
        },
        {
            "author_id": "782339593538572288",
            "created_at": "2016-10-05T22:47:44.000Z",
            "id": "783800869867302913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com certeza, voc\u00ea j\u00e1 se banhou na queda de uma cachoeira (8) @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico\u2026 https://t.co/YRVVdRwhT2"
        },
        {
            "author_id": "112201730",
            "created_at": "2016-10-05T22:40:24.000Z",
            "id": "783799026546253824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Dois Irm\u00e3os \u2013 Pernambuco \u2013 2009 https://t.co/poKh4Umq6J"
        },
        {
            "author_id": "95937063",
            "created_at": "2016-10-05T22:30:02.000Z",
            "id": "783796416770666497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecidos por sua riqueza cultural, o povo Waur\u00e1, habitantes do Parque Nacional do Xingu h\u00e1 pelo menos mil anos,... https://t.co/W07pjVpsEL"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-10-05T22:01:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "412428260",
                        "start": 79,
                        "username": "NerdsViajantes"
                    }
                ]
            },
            "id": "783789132506103809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blogueiros Por Minas \u2013 Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/bXJ9NDn17f via @NerdsViajantes"
        },
        {
            "author_id": "2607506052",
            "created_at": "2016-10-05T21:58:10.000Z",
            "id": "783788396388950016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dif\u00edcil acreditar que consegui tirar esta foto. Parque Nacional da Lagoa do Peixe, RS, Brasil. https://t.co/uKILDJt36t"
        },
        {
            "author_id": "2607506052",
            "created_at": "2016-10-05T21:55:19.000Z",
            "id": "783787678802276352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recorda\u00e7\u00e3o do p\u00f4r-do-sol no Parque Nacional da Lagoa do Peixe, Mostardas/Tavares, RS, Brasil https://t.co/4yJk4A0Cuw"
        },
        {
            "author_id": "712075358833655808",
            "created_at": "2016-10-05T21:48:20.000Z",
            "id": "783785920453611520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/PD825Oo4rC"
        },
        {
            "author_id": "71557435",
            "created_at": "2016-10-05T21:45:10.000Z",
            "id": "783785125150613504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje no #JornaldoEstado: Moradores de M\u00e3e Luiza invadem \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "2514114846",
            "created_at": "2016-10-05T21:44:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "783785044598980609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquela saudade que bate \ud83d\udc99 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/n7qQWFqivX"
        },
        {
            "author_id": "2956536123",
            "created_at": "2016-10-05T21:31:25.000Z",
            "id": "783781663201497089",
            "in_reply_to_user_id": "732666042057666560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@min_carvalho5 \u00edamos fazer um piquenique amanh\u00e3 no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "285822006",
            "created_at": "2016-10-05T21:26:10.000Z",
            "id": "783780342310195200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O opera\u00e7\u00e3o no Parque Natural Municipal Mico Le\u00e3o\u00a0Dourado https://t.co/0eMoVtoj9e"
        },
        {
            "author_id": "62380865",
            "created_at": "2016-10-05T21:23:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85444444,
                        -29.31118611
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "783779607887609857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falar do Parque Estadual do Caracol e n\u00e3o falar de sua maravilhosa Cascata seria um erro. A\u2026 https://t.co/WAPFOJNh2Q"
        },
        {
            "author_id": "41583808",
            "created_at": "2016-10-05T21:14:47.000Z",
            "id": "783777478749880322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o se torna a maior \u00e1rea protegida do Cerrado... https://t.co/7kH7Juk9Gs"
        },
        {
            "author_id": "540030674",
            "created_at": "2016-10-05T21:14:26.000Z",
            "id": "783777392137502720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o se torna a maior \u00e1rea protegida do Cerrado... https://t.co/EXCL18h0Ma"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-10-05T21:02:32.000Z",
            "id": "783774397601546241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/vnIUYWbOvO https://t.co/6TE6ErptLv"
        },
        {
            "author_id": "147244487",
            "created_at": "2016-10-05T20:52:48.000Z",
            "id": "783771945762291713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual de Vila Velha - Paran\u00e1  #eumeamarro\u2026 https://t.co/J4buLEQ5qN"
        },
        {
            "author_id": "155350464",
            "created_at": "2016-10-05T20:37:03.000Z",
            "id": "783767983642537985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo cria Mosaico do Jalap\u00e3o, maior \u00e1rea protegida do Cerrado\nhttps://t.co/t0HNa076gw"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2016-10-05T20:37:03.000Z",
            "id": "783767983625732101",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo cria Mosaico do Jalap\u00e3o, maior \u00e1rea protegida do Cerrado\nhttps://t.co/Ssyb7iqPUB"
        },
        {
            "author_id": "74560704",
            "created_at": "2016-10-05T20:37:03.000Z",
            "id": "783767983600627712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo cria Mosaico do Jalap\u00e3o, maior \u00e1rea protegida do Cerrado\nhttps://t.co/AcQcXJQGsk"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2016-10-05T20:37:03.000Z",
            "id": "783767983567040512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo cria Mosaico do Jalap\u00e3o, maior \u00e1rea protegida do Cerrado\nhttps://t.co/8rHMSukFxr"
        },
        {
            "author_id": "2510260309",
            "created_at": "2016-10-05T20:30:04.000Z",
            "id": "783766225264357378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o se torna a maior \u00e1rea protegida do Cerrado https://t.co/VWdLaS098R https://t.co/ArJ20tAAh2"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2016-10-05T20:28:10.000Z",
            "id": "783765746304294912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo\nMonumento Natural\n#galicianorte #spain #amari\u00f1alucense https://t.co/OIuaBSYTHP"
        },
        {
            "author_id": "465086383",
            "created_at": "2016-10-05T20:25:30.000Z",
            "id": "783765076499136512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#HojeTem #Com\u00e9dia #Improvisa\u00e7\u00e3o #Centro #BibliotecaParque\n\nRIO DE HIST\u00d3RIAS na Biblioteca Parque Estadual, no... https://t.co/8EudndRwK9"
        },
        {
            "author_id": "62380865",
            "created_at": "2016-10-05T20:04:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85232644,
                        -29.31312094
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "783759902913269761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Caracol e toda sua beleza de natureza. @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/q946KnR5QR"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2016-10-05T19:42:36.000Z",
            "id": "783754279530164224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em audi\u00eancia sobre o a\u00e7ude do Cedro, Bruno fala sobre Monumento Natural dos Mon\u00f3litos de Quixad\u00e1 https://t.co/qrXaOjlWM5"
        },
        {
            "author_id": "67097036",
            "created_at": "2016-10-05T19:27:56.000Z",
            "id": "783750588387332096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o se torna a maior \u00e1rea protegida do Cerrado https://t.co/WY3zrbXBok"
        },
        {
            "author_id": "67097036",
            "created_at": "2016-10-05T19:27:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "67097036",
                        "start": 79,
                        "username": "renatocpereira"
                    }
                ]
            },
            "id": "783750526412398593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o se torna a maior \u00e1rea protegida do Cerrado https://t.co/g3GsEYebEH via @renatocpereira"
        },
        {
            "author_id": "16987237",
            "created_at": "2016-10-05T19:11:22.000Z",
            "id": "783746419114938368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos ali passear um pouquinho ... @ Parque Estadual Serra Do Mar - Mirante Da Cachoeira https://t.co/159HhNGSnM"
        },
        {
            "author_id": "132659719",
            "created_at": "2016-10-05T18:59:16.000Z",
            "id": "783743374037614592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Importante, CELebridades!\n\nO Clube Niteroiense de Montanhismo em parceria com o Parque Estadual da Serra da... https://t.co/BYmx4Ftcjk"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2016-10-05T18:53:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "97677202",
                        "start": 0,
                        "username": "jornalodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "783741830617640961",
            "in_reply_to_user_id": "97677202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JornalOdebate Jalap\u00e3o se torna a maior \u00e1rea protegida do Cerrado https://t.co/4zsKbGAKzp #jornalodebate #bh"
        },
        {
            "author_id": "96387764",
            "created_at": "2016-10-05T18:53:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "97677202",
                        "start": 0,
                        "username": "jornalodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "783741825240567808",
            "in_reply_to_user_id": "97677202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JornalOdebate Jalap\u00e3o se torna a maior \u00e1rea protegida do Cerrado https://t.co/LQ3KEyJhCQ #jornalodebate #bh"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2016-10-05T18:30:03.000Z",
            "id": "783736024081899520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira das Sempre Vivas - Parque Estadual do Rio Preto\nFotografia de Danilo Lopes https://t.co/YmycFzfKHU"
        },
        {
            "author_id": "122745245",
            "created_at": "2016-10-05T18:18:04.000Z",
            "id": "783733004711624705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Not\u00edcias Governo Federal cria Mosaico do Jalap\u00e3o, maior \u00e1rea protegida do Cerrado. https://t.co/y1qH2YEmt8 https://t.co/ougHrPrbKS"
        },
        {
            "author_id": "1459686722",
            "created_at": "2016-10-05T17:56:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "1032392471370559489",
                        "start": 53,
                        "username": "Poxa_Theus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "783727511192662016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @poxa_theus https://t.co/AhqzMam5Im"
        },
        {
            "author_id": "1475342996",
            "created_at": "2016-10-05T17:54:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "783727163057008640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/7KQqnMUvf6"
        },
        {
            "author_id": "62380865",
            "created_at": "2016-10-05T17:46:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85232644,
                        -29.31312094
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "783725054123048960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como ser\u00e1 a vida de quem mora ali? @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/4JXgaOjK2w"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2016-10-05T17:41:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 106,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "783723695424536576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo: Conhe\u00e7a atrativos e belezas naturais da regi\u00e3o da Chapada Diamantina https://t.co/EzV8twSXXd via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "1356726031",
            "created_at": "2016-10-05T17:40:01.000Z",
            "id": "783723430344552449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "3303646343",
            "created_at": "2016-10-05T17:30:24.000Z",
            "id": "783721012567347200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo cria Mosaico do Jalap\u00e3o, maior \u00e1rea protegida do Cerrado https://t.co/OdFKXUtQMX"
        },
        {
            "author_id": "84422693",
            "created_at": "2016-10-05T17:25:52.000Z",
            "id": "783719870542209025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta ter\u00e7a-feira, 4, o Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas do Tocantins (MNAFTO), criado por meio\u00a0da ... https://t.co/79wODpFj4A"
        },
        {
            "author_id": "255269428",
            "created_at": "2016-10-05T17:24:50.000Z",
            "id": "783719611384655872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 extinto na Serra da Canastra em MG. O inc\u00eandio que atingia o Parque Nacional da Serra da Canastra,... https://t.co/hacqGDuHFZ"
        },
        {
            "author_id": "2274479330",
            "created_at": "2016-10-05T17:23:15.000Z",
            "id": "783719212460089344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o se torna a maior \u00e1rea protegida do Cerrado | Not\u00edcias | MEIO AMBIENTE | Ata News https://t.co/nFFFc5NZTQ"
        },
        {
            "author_id": "54532531",
            "created_at": "2016-10-05T17:22:01.000Z",
            "id": "783718901309902848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Not\u00edcias Governo Federal cria Mosaico do Jalap\u00e3o, maior \u00e1rea protegida do Cerrado. https://t.co/Nz6abzi0jL https://t.co/K3spCyZb3q"
        },
        {
            "author_id": "756493388480929792",
            "created_at": "2016-10-05T17:07:34.000Z",
            "id": "783715264655482881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta da Lapinha \u2013 Lagoa Santa\n\nMais Fotos e Info &gt;&gt; https://t.co/qByAzRuabw\n\nParque Estadual do Sumidouro - #PelasEstradasDeMinas https://t.co/bRLv6O6luw"
        },
        {
            "author_id": "133918217",
            "created_at": "2016-10-05T17:05:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.38474928,
                        -22.3609864
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9c7826d3cc24892b"
            },
            "id": "783714838358786052",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal Dr. F\u00e1bio Da Silva Prado https://t.co/xkAjkokTDe"
        },
        {
            "author_id": "138400651",
            "created_at": "2016-10-05T17:00:06.000Z",
            "id": "783713386412380160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Alasca \u00e9 o maior estado americano e abriga os maiores pico, parque nacional e floresta dos Estados Unidos. \nNa... https://t.co/rzmiYMRGkX"
        },
        {
            "author_id": "755039568437518336",
            "created_at": "2016-10-05T16:53:40.000Z",
            "id": "783711768661073920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simplemente agradecido @ Parque Nacional https://t.co/wmBOk1H88j"
        },
        {
            "author_id": "1246776060",
            "created_at": "2016-10-05T16:25:19.000Z",
            "id": "783704630597476352",
            "in_reply_to_user_id": "2652917872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dieunbroken esse parque nacional \u00e9 na minha cidade aksdask parque dos falc\u00f5es"
        },
        {
            "author_id": "3824956696",
            "created_at": "2016-10-05T16:08:36.000Z",
            "id": "783700426592059392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Brasil gostava que a tomada de posse de Guterres com Sec. Geral da ONU fosse no seu Parque Nacional do Pantanal."
        },
        {
            "author_id": "518414354",
            "created_at": "2016-10-05T16:05:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "314765324",
                        "start": 95,
                        "username": "ZOLFM1065"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "695f560eb8922977"
            },
            "id": "783699629837647872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Andr\u00e9sFerrer revel\u00f3 que el parque nacional #ValleNuevo produce agua para 7 de 10 dominicanos. @ZOLFM1065"
        },
        {
            "author_id": "900732667",
            "created_at": "2016-10-05T16:01:54.000Z",
            "id": "783698739831595009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o se torna a maior \u00e1rea protegida do Cerrado:  https://t.co/0fULI9fU6A"
        },
        {
            "author_id": "2606686255",
            "created_at": "2016-10-05T16:01:45.000Z",
            "id": "783698700338024448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o se torna a maior \u00e1rea protegida do Cerrado:  https://t.co/U9VBqIsFMs"
        },
        {
            "author_id": "398433081",
            "created_at": "2016-10-05T16:01:22.000Z",
            "id": "783698604762341376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o se torna a maior \u00e1rea protegida do Cerrado:  https://t.co/mbj0mMfJFH"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2016-10-05T16:01:19.000Z",
            "id": "783698590845640704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil Jalap\u00e3o se torna a maior \u00e1rea protegida do Cerrado https://t.co/LD52cnucTl"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2016-10-05T16:01:14.000Z",
            "id": "783698571899998209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio: Jalap\u00e3o se torna a maior \u00e1rea protegida do Cerrado https://t.co/QFxKTIjWRL"
        },
        {
            "author_id": "2755567462",
            "created_at": "2016-10-05T15:47:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "783695017256816642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/sPUuP4oq8x"
        },
        {
            "author_id": "4747081695",
            "created_at": "2016-10-05T15:41:22.000Z",
            "id": "783693569823477761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Durante os dias 17 e 18 de setembro: trabalho de campo com o 5\u00ba per\u00edodo de Licenciatura em Geografia no Parque Estadual do Ibitipoca. #IFMG https://t.co/xZcfqEcuqo"
        },
        {
            "author_id": "29993665",
            "created_at": "2016-10-05T15:29:33.000Z",
            "id": "783690599597613056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o se torna a maior \u00e1rea protegida do Cerrado https://t.co/553KxDJUOS"
        },
        {
            "author_id": "351125032",
            "created_at": "2016-10-05T15:27:02.000Z",
            "id": "783689965213405188",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo cria Mosaico do Jalap\u00e3o, maior \u00e1rea protegida do Cerrado:  https://t.co/x7ZufkG0Vq"
        },
        {
            "author_id": "150305894",
            "created_at": "2016-10-05T15:27:01.000Z",
            "id": "783689960750616576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo cria Mosaico do Jalap\u00e3o, maior \u00e1rea protegida do Cerrado:  https://t.co/y1C4yyM3YK"
        },
        {
            "author_id": "323405199",
            "created_at": "2016-10-05T15:26:59.000Z",
            "id": "783689950197800960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo cria Mosaico do Jalap\u00e3o, maior \u00e1rea protegida do Cerrado:  https://t.co/fmihNz0IKU"
        },
        {
            "author_id": "14424008",
            "created_at": "2016-10-05T15:23:20.000Z",
            "id": "783689031834034176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trevo de mineiros GO munic\u00edpio do parque nacional das emas @\u2026 https://t.co/92Q1F1t0gV"
        },
        {
            "author_id": "103369451",
            "created_at": "2016-10-05T15:18:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "103369451",
                        "start": 99,
                        "username": "cartoriomassote"
                    }
                ]
            },
            "id": "783687844674039808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o se torna a maior \u00e1rea protegida do Cerrado :: Cart\u00f3rio Massote https://t.co/Ok1GqAM32J via @cartoriomassote"
        },
        {
            "author_id": "71344413",
            "created_at": "2016-10-05T15:17:36.000Z",
            "id": "783687590218203136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o se torna a maior \u00e1rea protegida do Cerrado https://t.co/QUTRVaGtmI"
        },
        {
            "author_id": "245894432",
            "created_at": "2016-10-05T15:15:43.000Z",
            "id": "783687116911935489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "BAHIA E TOCANTINS - Jalap\u00e3o se torna a maior \u00e1rea protegida do Cerrado. Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 a 15\u00aa no Brasil\nhttps://t.co/wOZqXV8DBj https://t.co/k9WAnfdvpx"
        },
        {
            "author_id": "62380865",
            "created_at": "2016-10-05T15:15:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85232644,
                        -29.31312094
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "783687044438626304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A regi\u00e3o do Parque Estadual do Caracol foi habitada, at\u00e9 meados do s\u00e9culo passado, por \u00edndios\u2026 https://t.co/WjQik3kk4j"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2016-10-05T15:11:38.000Z",
            "id": "783686090821607424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o se torna a maior \u00e1rea protegida do Cerrado https://t.co/AyLPEV1gS1 https://t.co/3jiiFXMTEe"
        },
        {
            "author_id": "35317431",
            "created_at": "2016-10-05T15:09:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "39591928",
                        "start": 3,
                        "username": "MichelTemer"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "39621636",
                        "start": 18,
                        "username": "EliseuPadilha"
                    }
                ]
            },
            "id": "783685672355950593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Se @MichelTemer e @EliseuPadilha reduzirem Floresta Nacional do Jamanxin, \ndesmatamento na Amaz\u00f4nia aumentar\u00e1 https://t.co/q94p6EfNrw"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2016-10-05T15:09:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "783685485508124672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Jalap\u00e3o se torna a maior \u00e1rea protegida do Cerrado https://t.co/kxAVEoVNlp https://t.co/JjOiR30Inu"
        },
        {
            "author_id": "2274479330",
            "created_at": "2016-10-05T15:03:37.000Z",
            "id": "783684070836404224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o se torna a maior \u00e1rea protegida do Cerrado https://t.co/vrTg4rSBG3"
        },
        {
            "author_id": "743196642346700801",
            "created_at": "2016-10-05T15:01:21.000Z",
            "id": "783683500247490560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o se torna a maior \u00e1rea protegida do Cerrado https://t.co/An10iq0QkQ"
        },
        {
            "author_id": "59774569",
            "created_at": "2016-10-05T14:46:22.000Z",
            "id": "783679731300392960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Torres Del Paine \u00e9 um dos locais mais procurados pelos viajantes que admiram belezas naturais.... https://t.co/kafgvEMPc8"
        },
        {
            "author_id": "62380865",
            "created_at": "2016-10-05T14:46:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85232644,
                        -29.31312094
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "783679679005913088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem-vindos ao Parque Estadual do Caracol, um lugar encantador em Canela no Rio Grande do Sul. @\u2026 https://t.co/pbQ5DMom1y"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2016-10-05T14:37:41.000Z",
            "id": "783677546974081025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Tef\u00e9 no Amazonas: Floresta Nacional de Tef\u00e9 no AmazonasLocaliza\u00e7\u00e3o Sua\u2026 https://t.co/kPrKABq05g"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2016-10-05T14:37:02.000Z",
            "id": "783677380250316800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bras\u00edlia: Jalap\u00e3o se torna a maior \u00e1rea protegida do Cerrado https://t.co/OFfPyZRBwb"
        },
        {
            "author_id": "64339200",
            "created_at": "2016-10-05T14:31:24.000Z",
            "id": "783675963586392065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EBC Jalap\u00e3o se torna a maior \u00e1rea protegida do Cerrado https://t.co/n52LMHHrX3"
        },
        {
            "author_id": "179163640",
            "created_at": "2016-10-05T14:30:03.000Z",
            "id": "783675623961001984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas proximidades de Recife e Macei\u00f3 encontra-se o munic\u00edpio de Maragogi, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental brasileira... https://t.co/XFxnhNYob7"
        },
        {
            "author_id": "284506768",
            "created_at": "2016-10-05T14:21:35.000Z",
            "id": "783673492566896640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo cria Mosaico do Jalap\u00e3o, maior \u00e1rea protegida do Cerrado https://t.co/EmZLxyCFsz"
        },
        {
            "author_id": "3303646343",
            "created_at": "2016-10-05T14:19:31.000Z",
            "id": "783672975094583296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo cria Mosaico do Jalap\u00e3o, maior \u00e1rea protegida do Cerrado https://t.co/OdFKXUtQMX https://t.co/ZLSWoRPKin"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2016-10-05T14:19:17.000Z",
            "id": "783672912985268226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo cria Mosaico do Jalap\u00e3o, maior \u00e1rea protegida do Cerrado: O mosaico abrange unidades pr\u00f3ximas, justas... https://t.co/bCfd81ipOy"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2016-10-05T14:19:14.000Z",
            "id": "783672903556407296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo cria Mosaico do Jalap\u00e3o, maior \u00e1rea protegida do Cerrado: O mosaico abrange unidades pr\u00f3ximas, justas... https://t.co/MVWQZRFOsL"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2016-10-05T14:18:14.000Z",
            "id": "783672648685551617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo cria Mosaico do Jalap\u00e3o, maior \u00e1rea protegida do C.-https://t.co/Hwsbp9Ybwv https://t.co/LUprRNGBaO"
        },
        {
            "author_id": "187988753",
            "created_at": "2016-10-05T14:14:26.000Z",
            "id": "783671694602805249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas do Tocantins completa seu 16\u00ba anivers\u00e1rio https://t.co/LhU2tOJTgs https://t.co/fLJRiYHS08"
        },
        {
            "author_id": "281242890",
            "created_at": "2016-10-05T14:12:16.000Z",
            "id": "783671147854376960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo cria Mosaico do Jalap\u00e3o, maior \u00e1rea protegida do\u00a0Cerrado https://t.co/dKse6MJew1 https://t.co/VIezYKqhoq"
        },
        {
            "author_id": "53899784",
            "created_at": "2016-10-05T14:11:39.000Z",
            "id": "783670994540060673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo Federal cria Mosaico do Jalap\u00e3o, maior \u00e1rea protegida do Cerrado https://t.co/whCNqtNMH6 https://t.co/9vpAM6BrY7"
        },
        {
            "author_id": "187988753",
            "created_at": "2016-10-05T14:10:02.000Z",
            "id": "783670586434281472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas do Tocantins completa seu 16\u00ba anivers\u00e1rio https://t.co/LhU2tOJTgs"
        },
        {
            "author_id": "87819478",
            "created_at": "2016-10-05T14:09:47.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "783670524916408320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/1PnTULLsuj"
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2016-10-05T14:02:19.000Z",
            "id": "783668645482422272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#HojeEuTo com uma baita vontade de perder o rumo no Parque Estadual da Pedra Selada. \ud83c\udf32 \ud83d\udc63 \ud83c\udf32\n\n#VemFimDeSemana https://t.co/UeM70Sa2uW"
        },
        {
            "author_id": "22572409",
            "created_at": "2016-10-05T13:56:36.000Z",
            "id": "783667205237936129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas do Tocantins completa seu 16\u00ba anivers\u00e1rio: https://t.co/LFAPpeHRT9"
        },
        {
            "author_id": "132753968",
            "created_at": "2016-10-05T13:51:32.000Z",
            "id": "783665929792069633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dicas sobre o Parque Nacional de Banff: esqui, balne\u00e1rio, hoteis Sabe aquela natureza deslumbrante e espetacular? \u2026 https://t.co/oYXdvbFk0S"
        },
        {
            "author_id": "57198683",
            "created_at": "2016-10-05T13:49:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "10228272",
                        "start": 71,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "783665431118749696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Pedra da Cebola (teaser): https://t.co/7gyUVlSs9y via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "33548662",
            "created_at": "2016-10-05T13:43:17.000Z",
            "id": "783663855255842816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que mat\u00e9ria linda! Que bela dica de passeio pelo Parque Nacional da Lagoa do Peixe. As imagens s\u00e3o do meu amor,... https://t.co/qh9dRh6SV0"
        },
        {
            "author_id": "70729564",
            "created_at": "2016-10-05T13:33:08.000Z",
            "id": "783661301503553536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Conselho Gestor do Parque Natural Municipal do Trabiju se reuniu na ter\u00e7a-feira (4), no audit\u00f3rio da... https://t.co/hcAEWKYwTN"
        },
        {
            "author_id": "2550946206",
            "created_at": "2016-10-05T13:17:39.000Z",
            "id": "783657402981871616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10:15 #atendimento_pr\u00e9_hospitalar local Olavo Bilac, Centro, #Guaraciaba, descri\u00e7\u00e3o: femenina menor desmaiada em parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "59151531",
            "created_at": "2016-10-05T12:39:04.000Z",
            "id": "783647695730868224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalho heroico do DER.  A constru\u00e7\u00e3o da  estrada que liga o distrito de S\u00e3o Carlos \u00e0 Reserva Extrativista do... https://t.co/EL4zDnW8Fz"
        },
        {
            "author_id": "2463726368",
            "created_at": "2016-10-05T12:35:51.000Z",
            "id": "783646885408104448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo Post: Cataratas do Igua\u00e7u: visitando o Parque Nacional do Igua\u00e7u (Brasil) - https://t.co/uaGSZ6py2N"
        },
        {
            "author_id": "2463726368",
            "created_at": "2016-10-05T12:32:54.000Z",
            "id": "783646142034771968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo Post: Cataratas do Igua\u00e7u: visitando o Parque Nacional de Iguaz\u00fa (Argentina) - https://t.co/iwngRCJ2nu"
        },
        {
            "author_id": "2463726368",
            "created_at": "2016-10-05T12:29:46.000Z",
            "id": "783645353107132416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo Post: O Circuito das \u00c1guas mineiro VIII - Parque Estadual Nova Baden, em Lambari - https://t.co/FmV62f7hCJ"
        },
        {
            "author_id": "771354594110832640",
            "created_at": "2016-10-05T12:28:45.000Z",
            "id": "783645096281538560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leo, Simone e eu,  pernoite na Ilha do Cemit\u00e9rio/Reserva Biol\u00f3gica do Atol das Rocas/ICMBIO/MMA.\u2026 https://t.co/IfbSYdt94N"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2016-10-05T12:27:30.000Z",
            "id": "783644783960920064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : CHILE : \"RESERVA NACIONAL LOS FLAMENCOS e PARQUE NACIONAL LLANOS DE CHALLE da REGI\u00c3O DE... https://t.co/8ylwLwGSEu"
        },
        {
            "author_id": "771354594110832640",
            "created_at": "2016-10-05T12:13:38.000Z",
            "id": "783641294778359808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhote de Viuvinha,  Anous stolidus. Reserva Biol\u00f3gica do Atol das Rocas/ICMBIO/MMA. https://t.co/otiRywkuu0"
        },
        {
            "author_id": "90409662",
            "created_at": "2016-10-05T10:53:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.02984345,
                        39.84726649
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64732d4cf11c7ab2"
            },
            "id": "783621047618637825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ud83c\udf43\ud83c\udf32\u26f0\ud83c\udfe1\ud83d\udeb6\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf04\u26c5\ufe0f @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/iwPi3UhYJ7"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-10-05T10:26:00.000Z",
            "id": "783614205362515968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembran\u00e7as do Face \udbb8\udf35\udbba\udf97\ud83c\udde6\udbb9\udcee\nSalto Gpeque Bernab\u00e9 Mendez visto de cima e Salto Mbigu\u00e1 - Parque Nacional Iguazu, visita... https://t.co/avkYcd3etx"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-10-05T10:25:16.000Z",
            "id": "783614022486663168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembran\u00e7as do Face \udbb8\udf35\udbba\udf97\ud83c\udde6\udbb9\udcee\nZoom no barcos de turistas do Salto Gpeque Bernab\u00e9 Mendez - Parque Nacional Iguazu,... https://t.co/skK6eKwyoY"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-10-05T10:24:08.000Z",
            "id": "783613736875462656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembran\u00e7as do Face \udbb8\udf35\udbba\udf97\ud83c\udde6\udbb9\udcee\nSalto Mbigu\u00e1 - Parque Nacional Iguazu, visita \u00e0s cataratas no lado argentino, 13/09/2015 https://t.co/M0oNkpnDlw"
        },
        {
            "author_id": "944388120",
            "created_at": "2016-10-05T08:32:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.876167,
                        -36.78490706
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4afa2757051c5192"
            },
            "id": "783585620400676864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#promocic\ud83c\udf43 @ Parque Municipal de Azul https://t.co/QJasDwyN0I"
        },
        {
            "author_id": "2438262390",
            "created_at": "2016-10-05T08:00:54.000Z",
            "id": "783577691958218752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mundial de Trail Running desafia trilhos do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas com apoios das c\u00e2maras de Terras de... https://t.co/E0A3Vd2ipn"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-10-05T07:51:40.000Z",
            "id": "783575368573870081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lWmFvXRRBt https://t.co/9Xw6N14uYK"
        },
        {
            "author_id": "4055793029",
            "created_at": "2016-10-05T04:50:11.000Z",
            "id": "783529695136608258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Criar uma \u00e1rea protegida para c\u00e3es e gatos vadios\nAssine esta peti\u00e7\u00e3o \u25b6 https://t.co/C2UsFZXUhf\nSiga-nos no... https://t.co/dwr57jnEBX"
        },
        {
            "author_id": "524806259",
            "created_at": "2016-10-05T03:49:42.000Z",
            "id": "783514473017511936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra \u00e9 controlado: Fogo come\u00e7ou na regi\u00e3o da Gameleira e se alast... https://t.co/caaH3vjBdD"
        },
        {
            "author_id": "716798900993138689",
            "created_at": "2016-10-05T02:21:05.000Z",
            "id": "783492174281338880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FB noticias: Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Gran... https://t.co/nLg0j2IV4B"
        },
        {
            "author_id": "18938394",
            "created_at": "2016-10-05T02:05:51.000Z",
            "id": "783488339789832192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional das Emas https://t.co/myF6bHaMPL via @Viagem_Livre"
        },
        {
            "author_id": "110680463",
            "created_at": "2016-10-05T01:33:53.000Z",
            "id": "783480297203441664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por iurisaraiva8. Fazendo trilha no #hortoflorestal. @ Parque Estadual Horto florestal - Campos\u2026 https://t.co/xH7ALTbv5B"
        },
        {
            "author_id": "146022722",
            "created_at": "2016-10-05T01:29:21.000Z",
            "id": "783479153592893440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra \u00e9 controlado: Fogo come\u00e7ou na regi\u00e3o da Gameleira e se alast... https://t.co/wKBc4JBAVT"
        },
        {
            "author_id": "232270565",
            "created_at": "2016-10-05T01:07:06.000Z",
            "id": "783473555824443392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe!!! https://t.co/aIllEwYYhK"
        },
        {
            "author_id": "819478674",
            "created_at": "2016-10-05T01:00:05.000Z",
            "id": "783471791586979841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica Venturas\nEcoCamp Patag\u00f4nia\nMundialmente famoso e localizado em pleno cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Torres del... https://t.co/hwwUIvgSw7"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2016-10-05T00:54:20.000Z",
            "id": "783470343868387328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra \u00e9 controlado -  https://t.co/4gbLaX9Chp \nFogo come\u00e7ou na regi\u00e3o da Gameleira e se alastr..."
        },
        {
            "author_id": "27431934",
            "created_at": "2016-10-05T00:24:54.000Z",
            "id": "783462934651375616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O relato do Marcelo Baptista sobre o Nevado de Toluca e minha primeira trilha em alta montanha.\n\udbb8\udf35 https://t.co/3SaMcZKDS2"
        },
        {
            "author_id": "2556093774",
            "created_at": "2016-10-05T00:22:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "783462278268149762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ud83c\udf04\ud83c\udf0a\ud83d\udc68 @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/eiv1nRZEmc"
        },
        {
            "author_id": "203935280",
            "created_at": "2016-10-04T23:41:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02712939,
                        -3.10180366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "783451930832039936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "rainhas do gelo @sweetwaagner (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/i7x3pkz3Ol"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2016-10-04T23:36:56.000Z",
            "id": "783450863578730499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Floresta tem abrigo. ;-)\nParque Estadual da Pedra Branca https://t.co/t3qGv19QT8"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [raissa_marcia].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "raissa_marcia",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "raissa_marcia"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [AmbienteyAguaBo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "AmbienteyAguaBo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "AmbienteyAguaBo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "4ce60f0ce861a01e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ascurra, Brasil",
                "id": "e60853d5fc4d5c48",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmeira das Miss\u00f5es, Brasil",
                "id": "a052855c6f317b04",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Eldorado, Brasil",
                "id": "e7af1193b89420d5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franco da Rocha, Brasil",
                "id": "6f199578c2f0fdf6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Elche, Espa\u00f1a",
                "id": "3178a2f5b3c63ea4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cerro Largo, Brasil",
                "id": "02d962b845bcf29c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Francisco de Paula, Brasil",
                "id": "3d33e1ffe5de7241",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Frutal, Brasil",
                "id": "6cb473206b0e7b8e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Victoria, Chile",
                "id": "00b295ae2f98a559",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubatuba, Brasil",
                "id": "143d581cbe8b95af",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "V\u00e9lez, Colombia",
                "id": "01b82d2b6b7022de",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Ecuador",
                "country_code": "EC",
                "full_name": "Cuenca, Ecuador",
                "id": "013cb38e7fe501ae",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Candel\u00e1ria, Brasil",
                "id": "7419589b3db3113e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Osasco, Brasil",
                "id": "32e64dedd065063f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Tennessee, USA",
                "id": "7f7d58e5229c6b6c",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Jap\u00e3o",
                "country_code": "JP",
                "full_name": "\u6771\u4eac \u53f0\u6771\u533a",
                "id": "32049a95db695cb8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Extrema, Brasil",
                "id": "144bd732d8e2ca5f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreiros, Brasil",
                "id": "12349eaadac353fc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Boa Vista, Brasil",
                "id": "ef4296e721b70dfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Araras, Brasil",
                "id": "9c7826d3cc24892b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Dominican Republic",
                "country_code": "DO",
                "full_name": "Dominican Republic",
                "id": "695f560eb8922977",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Torrej\u00f3n el Rubio, Espa\u00f1a",
                "id": "64732d4cf11c7ab2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Buenos Aires, Argentina",
                "id": "4afa2757051c5192",
                "place_type": "admin"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255583196",
                "name": "Daniel Callou",
                "username": "callouteles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1459686722",
                "name": "CJ",
                "username": "Craud1nho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4462071796",
                "name": "Wallacy Monteiro",
                "username": "wallacy_7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3051115111",
                "name": "Gabriel",
                "username": "g_costa001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458193227",
                "name": "MARIA PUY",
                "username": "MARIAPUY2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "774399862968320000",
                "name": "noisy",
                "username": "Moreira_LuhS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25023858",
                "name": "Zecca Silva",
                "username": "zeccasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1395597162",
                "name": "Karina",
                "username": "Kerschbaumm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1065923556",
                "name": "\ud83c\udfc4\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f",
                "username": "Euvictorklein",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83999707",
                "name": "Rodrigo Felix",
                "username": "rodrigowfelix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4561770884",
                "name": "C Num Kiria Rock?",
                "username": "CNumKiriaRock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "169095952",
                "name": "AmoresNoVelhoChico",
                "username": "aexpedicao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102714935",
                "name": "Ingrid",
                "username": "ingridrzamarchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2975706928",
                "name": "Fantrip",
                "username": "FantripOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3222610958",
                "name": "karina Magnus",
                "username": "MagnusKarina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2719702317",
                "name": "Cain \ud83c\udf10",
                "username": "caiolucaz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2155178338",
                "name": "Natan",
                "username": "naatanbrum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3381701421",
                "name": "\ud835\udd7b\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd90 \ud835\udd7d\ud835\udd94\ud835\udd89\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd8c\ud835\udd9a\ud835\udd8a\ud835\udd98",
                "username": "motarodrigues_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2646075103",
                "name": "cami \u2693\ufe0f",
                "username": "Silva_kock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29720037",
                "name": "Hudson Brazil Santos",
                "username": "hudsonbrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75543220",
                "name": "Pajo",
                "username": "pajo120",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49632745",
                "name": "putz \u00e9 palavr\u00e3o?",
                "username": "putzamanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "735615390664019968",
                "name": "Duda",
                "username": "Duds_Oliveiraaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280652740",
                "name": "Amanda Araujo",
                "username": "Aras_Amanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236622367",
                "name": "Erivaldo Lopes Vale",
                "username": "econerivaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93632736",
                "name": "",
                "username": "wmacedos",
                "verified": false,
                "withheld": {
                    "country_codes": [
                        "BR"
                    ],
                    "scope": "user"
                }
            },
            {
                "id": "2894921254",
                "name": "Antonio Archangelo",
                "username": "antarchangelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115801220",
                "name": "Caue",
                "username": "caueborgess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8418202",
                "name": "Rafael Braz",
                "username": "rafahouse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134601068",
                "name": "Di Ferreira",
                "username": "diiiferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96335004",
                "name": "J\u00fanior Campos",
                "username": "JuniorcamposPB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174690946",
                "name": "Raphael Pazos",
                "username": "raphaelpazos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4041740421",
                "name": "GL \uf8ff",
                "username": "OficialGP_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83437672",
                "name": "Thamiris",
                "username": "chicletasouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2442926110",
                "name": "\ud83c\udf3cMal\u00e9vola \ud83c\udf3c",
                "username": "SrSantoos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724067639463673856",
                "name": "dani",
                "username": "bruxadesalem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "991856388",
                "name": "Yeda Yukari",
                "username": "yeda_nagaoka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1680080570",
                "name": "Renatinha #TimBETA",
                "username": "Renatamulti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362551380",
                "name": "Elaine Souza",
                "username": "Elo_sds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115712653",
                "name": "Helber Oliveira",
                "username": "bellgraffiti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68178571",
                "name": "Renan Passos \ud83d\udc63",
                "username": "rpassssos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82463182",
                "name": "FOXKRUEGER\ud83e\udd8a",
                "username": "MarcioKrueger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375643561",
                "name": "Darin Diani",
                "username": "darindianii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15470287",
                "name": "Andrews Roberson",
                "username": "andrewsroberson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221145198",
                "name": "\u026a \u03b1 \u0260 \u03c3 \u2728",
                "username": "_iagobs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3613672227",
                "name": "Billy \ud83c\udf0a",
                "username": "Ramosvitor0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13113932",
                "name": "Liliane Ferrari",
                "username": "lilianeferrari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46659498",
                "name": "\ud83d\udd25 Esmel Venzi \u2605\u5f61",
                "username": "esmelvenzi_bfr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47986826",
                "name": "C\u00edntia Mara \ud83d\udc0a",
                "username": "cintiamcr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329737286",
                "name": "V\u00edcXtoR",
                "username": "VicXtoR_MorA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80977012",
                "name": "Welisson #timbeta",
                "username": "WRenatopinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132924983",
                "name": "ALAWOL AHAMED",
                "username": "alawolahamed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2725338554",
                "name": "Desviantes",
                "username": "desviantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740245815302590464",
                "name": "ITS Travel",
                "username": "itstravelcommx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190436825",
                "name": "Clodott",
                "username": "ClodotS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139401543",
                "name": "Jos\u00e9 Luiz Gomes",
                "username": "Jolugue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388440949",
                "name": "Cleusa Lidiane Both",
                "username": "Cleu_Both",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "744536050371026944",
                "name": "Kate cilene",
                "username": "MilagresLiliane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116311965",
                "name": "Janer Moises Sousa",
                "username": "JanerSousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2770107689",
                "name": "Caracola Yo con @Red_Republic2 \ud83d\udef0\ufe0f\ud83d\udfe5\ud83d\udfe8\ud83d\udfea \ud83d\udd3b\u2693",
                "username": "carolacaracola5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2781209435",
                "name": "F\u00e1brica La Isleta",
                "username": "Fabrica_Isleta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68979545",
                "name": "tiago wylker",
                "username": "masteredby",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242149036",
                "name": "Cart\u00e3o \u00d3timo",
                "username": "CartaoOtimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65717703",
                "name": "Joici Evelin",
                "username": "joicievelin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "829572109",
                "name": "Lilia Alarc\u00f3n H.",
                "username": "LiliaAlarconH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34145706",
                "name": "Fabio \ud83e\udd18\ud83c\udffd\ud83c\udfb8",
                "username": "fabioarantes29",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27874083",
                "name": "Foto: Divulga\u00e7\u00e3o",
                "username": "jessicaliar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49859718",
                "name": "Renato Miyashiro",
                "username": "Miyashir0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55942232",
                "name": "Jo\u00e3o Guto Machado",
                "username": "jgutomachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373354320",
                "name": "MAURO MORELLI",
                "username": "dmauromorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52039511",
                "name": "Ricardo Nabais",
                "username": "RicardoNabais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4091956996",
                "name": "Ricardo Augusto",
                "username": "Ricardo22241474",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58537779",
                "name": "Lineu Filho",
                "username": "LineuFilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1238384557",
                "name": "360 Stories",
                "username": "360stories",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "780211371418017792",
                "name": "Aline Assmann",
                "username": "AlineGAssmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771354594110832640",
                "name": "Maurizelia de Brito",
                "username": "MaurizeliaDe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290902033",
                "name": "SAWABONA",
                "username": "bonanilucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4561139315",
                "name": "ana j\u00falia",
                "username": "anajuliaaolv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9367042",
                "name": "Leandro Caracciolo",
                "username": "caracciolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79530931",
                "name": "Evandro #FreeBritney",
                "username": "EvandroSouzza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149292310",
                "name": "raquel",
                "username": "quelcola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3343544271",
                "name": "tim beta",
                "username": "TimBeta774",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264203403",
                "name": "Adney Lambert",
                "username": "adneylambert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284762498",
                "name": "Sobral 24 Horas",
                "username": "SOBRAL24HORAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97329414",
                "name": "Elias Ubatuba",
                "username": "eliasubatuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107458794",
                "name": "Eliud Jonathan",
                "username": "Jotape_Barreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4004371469",
                "name": "Sherlock Holmes",
                "username": "mateuzzz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "897399959858929664",
                "name": "Nathy c",
                "username": "Nathyc69",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2562597388",
                "name": "Baby",
                "username": "Julio_salgado2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2896271728",
                "name": "Stefany",
                "username": "sguimaraes1411",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3350186091",
                "name": "Camibears Oficial",
                "username": "camibears",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267936431",
                "name": "CRISTHIAN FRANCO",
                "username": "franco712",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289662127",
                "name": "Diego Agra",
                "username": "diegoagra_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21814106",
                "name": "D\u00e9lio Pinheiro",
                "username": "DelioPinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3351099556",
                "name": "Agos\ud83c\udf3a",
                "username": "AgosKousian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1434731027453263872",
                "name": "Pedro Dedeus",
                "username": "DedeusPedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "770794855979024384",
                "name": "Pv \u262d",
                "username": "Pv_Padela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2350426016",
                "name": "Aeldron \ud83d\udcd6 tr\u00eas coroas negras",
                "username": "leandritter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137869796",
                "name": "Selma Cerqueira",
                "username": "selmacerqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82176639",
                "name": "Som Misura",
                "username": "sommisura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147196873",
                "name": "Jean",
                "username": "jean_je",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62546386",
                "name": "Josi",
                "username": "Josisousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211877450",
                "name": "Mariano Perez",
                "username": "marianoperezar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257525495",
                "name": "Gabriela Lorenza",
                "username": "Gabi_Lorenza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1414315928",
                "name": "Flavio Gontijo",
                "username": "Biophocus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1107272882",
                "name": "Ale",
                "username": "ale_raimann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2264009453",
                "name": "NATHALIA MOURA",
                "username": "INathaliaMoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2966911887",
                "name": "Marcelo Alves Guitar",
                "username": "marceloalvesgtr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2177954566",
                "name": "lara carvalho",
                "username": "laramcarvalho8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229716373",
                "name": "IsaDory \ud83c\udf3c",
                "username": "isaadory",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346873374",
                "name": "Suzete \ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83d\udcda\ud83d\udc1d",
                "username": "Suzinoisqueiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134334453",
                "name": "Rafael Augusto",
                "username": "rafa_augusto16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2262838647",
                "name": "carou",
                "username": "carou_sch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41242078",
                "name": "F \u2720",
                "username": "__poltt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442676504",
                "name": "TurismoPortoeNortePT",
                "username": "PortoeNortePT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2317702116",
                "name": "Miguel S. Gonzalez",
                "username": "miguelitosgt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "782016989812363264",
                "name": "Gehander",
                "username": "Gabrielgehander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213136114",
                "name": "Heber Augusto",
                "username": "hebinho84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "450559586",
                "name": "FRANRivi",
                "username": "FRANRIVI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713160070582902786",
                "name": "Minha Sereia",
                "username": "DRecantosereia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18060417",
                "name": "Ana Pessoa",
                "username": "anapessoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "461761577",
                "name": "Yael Barreca",
                "username": "yaelbarreca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1468215481",
                "name": "XEN XIANG",
                "username": "XENXIANG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4774701995",
                "name": "\ud835\ude03 \ud835\uddf6 \ud835\ude01 \ud835\uddfc\u0301 \ud835\uddff \ud835\uddf6 \ud835\uddee\u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "VictoriaPiires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146960163",
                "name": "Simone Ribeiro",
                "username": "IISimoneRibeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745329754308509696",
                "name": "Sabrina",
                "username": "Sabrinajust18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1648724431",
                "name": "Scheein",
                "username": "scheindani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "772907117946822657",
                "name": "Angelica",
                "username": "geligrowup",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124558645",
                "name": "Ana Benet \u03df \u26af\u035b \u277e\u00be",
                "username": "Ana_Benet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301862039",
                "name": "thamy :)",
                "username": "thamyfazenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71399419",
                "name": "Dhiego Rodrigues",
                "username": "dhiiiego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4885964243",
                "name": "Oliveira Neto",
                "username": "olvcraft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "613614832",
                "name": "Bruuuu",
                "username": "bringmethe75s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080522253",
                "name": "Embaixadores do Galo",
                "username": "Embaixador_Galo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724716368155828229",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "goticjs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1691995327",
                "name": "Stella Bittencourt",
                "username": "StellaBittenco1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26283645",
                "name": "ELLE Brasil",
                "username": "ellebrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29852001",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo Engelbrecht",
                "username": "JPEngelbrecht",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42985931",
                "name": "Barra da Tijuca",
                "username": "Barrazine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20325546",
                "name": "show do milh\u00e3o meu sonho = Mion na Globo. JAI HO!",
                "username": "Fabricioisso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274836721",
                "name": "Djonga \ud83c\udde6\ud83c\uddf9",
                "username": "Prettiinhoo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "599652876",
                "name": "A Floresta de Oaks",
                "username": "aflorestadeoaks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19964884",
                "name": "rede@fn10.com.br",
                "username": "folhanoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309094695",
                "name": "Roberta Daudt",
                "username": "DaudtRoberta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "930889008",
                "name": "Matheus",
                "username": "mtsteteu1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104333154",
                "name": "Gui Crivellari",
                "username": "Guicrivellari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3188933273",
                "name": "Virg\u00ednia Sasdelli \u2022 BH Dicas",
                "username": "vaipraondebh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522426717",
                "name": "deve ta dando droga\u2122",
                "username": "aurorafenix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1430944412",
                "name": "laile",
                "username": "laylarobert_a",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19073372",
                "name": "F\u00e1bio Piraj\u00e1",
                "username": "fabiopiraja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3766278676",
                "name": "Nivaldo tim beta",
                "username": "antoniobasantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299370447",
                "name": "Jornal de Humait\u00e1",
                "username": "jornaldehumaita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4228163843",
                "name": "Natalia lima",
                "username": "Nataliaracional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195822224",
                "name": "S\u00edtio das Aves",
                "username": "Sitiodasaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2779128770",
                "name": "paulo rogerio",
                "username": "MacarraoYakuza2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2348010196",
                "name": "le",
                "username": "LeandroCamposds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2318365466",
                "name": "Luci",
                "username": "sea_girl021",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61696119",
                "name": "digital m\u00e1 influencer",
                "username": "jeepinheiro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732040730978324480",
                "name": "Michael",
                "username": "mike_kur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344784860",
                "name": "Mateus Rastelli",
                "username": "MateusRastelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "542174168",
                "name": "C\u03b1\u043c\u03b9\u2113\u03b1",
                "username": "KamiiCullari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3431613033",
                "name": "Kelvinho",
                "username": "KelvinhoWilliam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4105123757",
                "name": "Lu\u00edsa \ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "lutthomas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29983508",
                "name": "lau medeiros",
                "username": "laumedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67074183",
                "name": "Ricardo P. Maluf",
                "username": "ricardopmaluf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325210886",
                "name": "sk",
                "username": "sarahhhkay14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353975299",
                "name": "Domingos Gloria",
                "username": "DomingosGloria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185704968",
                "name": "Gustavo Amaral",
                "username": "mestregus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1380340993",
                "name": "UFU Sustent\u00e1vel",
                "username": "UFUSustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4659554487",
                "name": "Samuel",
                "username": "samuelschne1der",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552916793",
                "name": "Rodrigo FlamenGalo",
                "username": "sergiorabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1470207673",
                "name": "Vit\u00f3ria \ud83c\udf39",
                "username": "vitt_rosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3247324457",
                "name": "Lucca Garcia",
                "username": "San0Luk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "402251609",
                "name": "\ud835\ude82\ud835\ude98\ud835\ude8f\ud835\ude92\ud835\ude8a",
                "username": "sofimackenna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3319451507",
                "name": "Sr. Soares \u2693\u2652",
                "username": "Dreh_Ls10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611807506",
                "name": "Descubra Po\u00e7os",
                "username": "descubrapocos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299281361",
                "name": "Renan",
                "username": "mgRenan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4113976341",
                "name": "Dayane Rodrigues",
                "username": "dayane_pedro96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4700108366",
                "name": "nicoli",
                "username": "nicslz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37639400",
                "name": "Trilhas do Rio de Janeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 e \ud83c\udf0e",
                "username": "trilhasdorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330643443",
                "name": "Pardal",
                "username": "luanzitohvs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183309474",
                "name": "Luciana Vilela",
                "username": "luvilelapaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40023454",
                "name": "Andr\u00e9 Corr\u00eaa",
                "username": "depandrecorrea",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2178701666",
                "name": "R\u00c1FILLA",
                "username": "rafisthayssa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1475342996",
                "name": "lima",
                "username": "theuslliima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27139214",
                "name": "Canal 22 M\u00e9xico",
                "username": "Canal22",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "772906224",
                "name": "rodri",
                "username": "rodrivalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1312238852",
                "name": "wellisson brancaglio",
                "username": "wbrancvaglion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371461153",
                "name": "Gustavo Maximo",
                "username": "GustavoAoMaximo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49123889",
                "name": "Diego Silva \u2653",
                "username": "Dihgo__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300842541",
                "name": "Fernando",
                "username": "13Frc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1649430733",
                "name": "Clube Turismo S\u00e3o Ca",
                "username": "clubeturismosc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2809744530",
                "name": "PP San Sadurni\u00f1o",
                "username": "ppsansa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "776262582",
                "name": "La\u00eds Santana",
                "username": "Kiltt1Lais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10653532",
                "name": "Alexandre Nadai",
                "username": "Nadai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2737735835",
                "name": "Karine S\u00e1",
                "username": "karinesar_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125389942",
                "name": "Gantu\u00e1",
                "username": "equipegantua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Arnaldo Silva",
                "username": "souarnaldosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76939509",
                "name": "Portal Ter\u00ea",
                "username": "portaltere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250895172",
                "name": "Wuaglenn (Wenn)",
                "username": "WennWuaglenn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305321968",
                "name": "Portal Nova Zelandia",
                "username": "PortalNZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244352252",
                "name": "Hist\u00f3rias da Di",
                "username": "HistoriasdaDi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237519969",
                "name": "PIT BECKER ARTwork",
                "username": "paintmyblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689119341",
                "name": "YASunidos",
                "username": "Yasunidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472997362",
                "name": "YASunidos Cuenca",
                "username": "YASunidosCuenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266381139",
                "name": "Amazon\u00eda por la vida",
                "username": "SOSyasuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697340228",
                "name": "ResisteYAsun\u00ed",
                "username": "ResisteYAsuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15851199",
                "name": "defender",
                "username": "patrimonio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1965356954",
                "name": "Linha Verde",
                "username": "LinhaVerdeDD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128916405",
                "name": "IFT",
                "username": "IFTAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81664516",
                "name": "Nubia Moreira",
                "username": "Bhynha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1146034962",
                "name": "debuenasfuentes",
                "username": "debuenasfuentes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267560345",
                "name": "Kadu \u211b\u03c3c\u0452\u03b1",
                "username": "KaduRocha77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2370452340",
                "name": "PNPeneda Ger\u00eas",
                "username": "PNPeneda_Geres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640951684",
                "name": "Acontece Santyago",
                "username": "BlogSantyago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4353013095",
                "name": "\u21f4Ana",
                "username": "ani_manson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2222123382",
                "name": "\u0131\u026f\u0250\u0254",
                "username": "camiginane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68427530",
                "name": "Claudio Luz",
                "username": "Claudio_Luz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2151401559",
                "name": "Skywalker \u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "crfdarlan77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2637958424",
                "name": "Bruna Fernandes",
                "username": "brunafernandee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1394456568",
                "name": "Secretaria Municipal",
                "username": "SemmaPmbn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180548890",
                "name": "MPMG",
                "username": "MPMG_Oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "732936354292760576",
                "name": "Un (\ud83d\udc3b season) de peluche de \ud83c\uddf9\ud83c\uddfc",
                "username": "wengerarsenio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3313827351",
                "name": "Jo\u00e3o Otavio Reinelli",
                "username": "ReinelliJoao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175934473",
                "name": "Giulia",
                "username": "garrigiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43517684",
                "name": "M\u00d8\u01a6G\u03bb\u00d0\u00d8",
                "username": "ricmorgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2704725908",
                "name": "\ud83c\udf0e\ud83c\udf08\ud83c\udf33\u2600\ufe0f Cli\u0301max Brasil",
                "username": "climaxbra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703085421131993089",
                "name": "Gabriel marques",
                "username": "dsmqs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2268738565",
                "name": "julieta amorim",
                "username": "julieta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327424792",
                "name": "Ana Rodrigues",
                "username": "anap9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61929630",
                "name": "gizmah",
                "username": "gizmah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1613001162",
                "name": "Gesto Sustentavel",
                "username": "Gestosustent",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393718341",
                "name": "MARCO PINHO SITAEL",
                "username": "MARCOSitaelzazi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83214771",
                "name": "Polly",
                "username": "Poly_life",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122669191",
                "name": "Hotel Baviera",
                "username": "HotelBaviera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "396165426",
                "name": "xoxo, Gab's \u2728\ud83e\udd84",
                "username": "gabsabitch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765036266584965120",
                "name": "Jaragu\u00e1 SP Post",
                "username": "SpJaragua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1356726031",
                "name": "Manuel Reis",
                "username": "Magorenascido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4691377346",
                "name": "Francisca Villahermosa",
                "username": "francisperezs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56477041",
                "name": "Jornal da Clube",
                "username": "jornaldaclube",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252408308",
                "name": "C\u2661r\u00a1nth\u00a1\u0e04\u0e2b\u0e04\u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56 em \ud83c\udfe1",
                "username": "oxiipawlynha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2820116998",
                "name": "Quercus CB",
                "username": "Quercus_CB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263749036",
                "name": "Univ. das Quebradas",
                "username": "uni_quebradas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2803572925",
                "name": "Fundaci\u00f3n Starlight",
                "username": "FundStarlight",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224719815",
                "name": "VigoConventionBureau",
                "username": "VigoCB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259209201",
                "name": "LUZLUX",
                "username": "wwwLUZLUXcom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39722879",
                "name": "Turismo R\u00edas Baixas",
                "username": "turisriasbaixas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "222073302",
                "name": "Prefeitura deVinhedo",
                "username": "prefvinhedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3293216451",
                "name": "Ter\u00eaNews",
                "username": "terenewsrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "726411441012637697",
                "name": "Erika Rodrigues\ud83d\ude18",
                "username": "erikarcs16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777234283",
                "name": "Bispo Petronio Santos",
                "username": "bispo_petronio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122745245",
                "name": "Marcelo Rodrigues",
                "username": "Marcelodno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525979407",
                "name": "Espa\u00e7o e Vida - Viagens Culturais",
                "username": "espacoevida_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41123392",
                "name": "IHU",
                "username": "_ihu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74596379",
                "name": "Correio Lageano",
                "username": "CorreioLageano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101820705",
                "name": "Web R\u00e1dio Cear\u00e1 Mirim/RN",
                "username": "webradiocmrn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191651586",
                "name": "Ruy Barros",
                "username": "RuyBarros_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2717316977",
                "name": "As Passeadeiras",
                "username": "BinsClaudia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2228897702",
                "name": "RadarNorteFluminense",
                "username": "RadarNF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1417808479",
                "name": "Radar Maca\u00e9",
                "username": "RadarMacae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185956457",
                "name": "errei do gado",
                "username": "o_player1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28093064",
                "name": "Joe Loreto",
                "username": "AhNegao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716798900993138689",
                "name": "francis",
                "username": "francisbaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827032746",
                "name": "Hugo TIMBETA",
                "username": "Hugotim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36135534",
                "name": "Poeta F\u00e1bio Lucciano",
                "username": "fabiolucciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260409953",
                "name": "aquela linha do kabiesile",
                "username": "IGNIV0MA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704753075882426369",
                "name": "INPA",
                "username": "institutoapiaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58595263",
                "name": "Tiago Malta",
                "username": "OTiagoM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146022722",
                "name": "Wander Delgado",
                "username": "wandercdelgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76395804",
                "name": "SuperVia",
                "username": "SuperVia_trens",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45625066",
                "name": "grnews",
                "username": "grnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69758660",
                "name": "Luiz Lima",
                "username": "luizlima_11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100230275",
                "name": "4 Cantos Turismo",
                "username": "4cantosturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4754732308",
                "name": "japa",
                "username": "HMorinaka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064530273",
                "name": "Turista imPerfeito",
                "username": "turistai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765704553819955200",
                "name": "C\u2097\u2091\u1d64b\u2091\u1d63 C\u1d64\u2099\u2095\u2090",
                "username": "cleuberdacunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274704957",
                "name": "Guia Viajar Melhor",
                "username": "_viajarmelhor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449321643",
                "name": "Documenta Tocantins",
                "username": "DocTocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38274306",
                "name": "Di\u00e1rio do Arcanjo",
                "username": "GeorgeGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2677448665",
                "name": "Equipe Sustent\u00e1vel",
                "username": "Sustenta_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "531613940",
                "name": "Tamburil",
                "username": "EmpresaTamburil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349081311",
                "name": "Gab\u00e3o 220i",
                "username": "gabao220i",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66982869",
                "name": "iPhoto",
                "username": "iPhoto_editora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6331462",
                "name": "Jessica Verrilli",
                "username": "jess",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56166054",
                "name": "ela \u00e9 cringe ela",
                "username": "azurc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "783915170766675973",
                "name": "Lav\u00ednia Kenz",
                "username": "todaminha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97677202",
                "name": "O Debate",
                "username": "jornalodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27636830",
                "name": "Portal EcoD",
                "username": "ecodorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167046499",
                "name": "Lamarck Luz",
                "username": "lamarckluz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459164718",
                "name": "Francklin S\u00e1",
                "username": "fsar05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2466678480",
                "name": "REVISTA GUIA",
                "username": "guiaturistico2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43143000",
                "name": "\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a Nudista Vacinado \ud83d\udc0a\ud83d\udc0a",
                "username": "Turista_Gay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15145869",
                "name": "Gustavo Ziller \ud83d\ude37\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4",
                "username": "gziller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2944619170",
                "name": "Vestibulando Cansado",
                "username": "Lucaspassos1o",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3013751231",
                "name": "Warlei",
                "username": "ficaaveno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12180722",
                "name": "brasileira",
                "username": "osmaiasvideos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2585476778",
                "name": "Escolha Viajar",
                "username": "escolha_viajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70174625",
                "name": "Almeida RR",
                "username": "senoralmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141334163",
                "name": "Jefferson Pinto",
                "username": "Jeffersonjairo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43762572",
                "name": "Alexandre Ferraro \u270a\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udffe\u270a\ud83c\udfff",
                "username": "ferraro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766232083832401921",
                "name": "Inerla Yanne",
                "username": "InerlaYanne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "541202472",
                "name": "Rafael ''Tchulanguero'' Paes",
                "username": "tchulanguero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155350464",
                "name": "Ricardo Leal",
                "username": "ricgleal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47714089",
                "name": "Igor",
                "username": "arcanjo25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258303876",
                "name": "Cami Bittencourt",
                "username": "Camibitt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125817383",
                "name": "Lu",
                "username": "xlumartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247301073",
                "name": "Lu @placesandhappiness",
                "username": "placeshappiness",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152997608",
                "name": "jos\u00e9 altair msampaio",
                "username": "jamszeca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79292253",
                "name": "Adriano Schmidt",
                "username": "adrianoschmidt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50353286",
                "name": "Aqui Acontece",
                "username": "aquiacontece",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22925413",
                "name": "Mega Buzz",
                "username": "sitemegabuzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83200337",
                "name": "Baixe Livros",
                "username": "baixelivros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407167575",
                "name": "Mega Buzz",
                "username": "portalmegabuzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "782339593538572288",
                "name": "Saranha",
                "username": "saranhaGUDI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112201730",
                "name": "Luiz Netto",
                "username": "luiznetto777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95937063",
                "name": "Sesc Mato Grosso",
                "username": "sescmt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2607506052",
                "name": "AntonioCesar Caetano",
                "username": "caetano_ace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712075358833655808",
                "name": "lucia bittencourt",
                "username": "luciabittencou5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71557435",
                "name": "TV Ponta Negra",
                "username": "TVPontaNegraRN",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2514114846",
                "name": "Larigou",
                "username": "goahead_lari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2956536123",
                "name": "luisa",
                "username": "lu_isagcf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285822006",
                "name": "Jornal O Fala S\u00e9rio",
                "username": "ofalaserio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62380865",
                "name": "Luiz Martins",
                "username": "Luizgmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41583808",
                "name": "Ricardo Callado",
                "username": "portaldocallado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540030674",
                "name": "NBN Brasil",
                "username": "NBNBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147244487",
                "name": "Monique Lorys",
                "username": "Moniquelorys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149267484",
                "name": "Painel Alagoas",
                "username": "AfraniodeAquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74560704",
                "name": "Let\u00edcia",
                "username": "poteforo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2510260309",
                "name": "InfoMidi",
                "username": "InfoMidi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465086383",
                "name": "RIO NO TEATRO",
                "username": "RioNoTeatro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67097036",
                "name": "Renato C\u00e9sar Pereira",
                "username": "renatocpereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16987237",
                "name": "Claudia Leonardi",
                "username": "ClaudiaLeonardi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132659719",
                "name": "CEL",
                "username": "cel_celight",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428417",
                "name": "VAN BH - Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "VanBHTransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96387764",
                "name": "Televan Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1032392471370559489",
                "name": "jorel",
                "username": "Poxa_Theus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3303646343",
                "name": "Brasil Press",
                "username": "Brasil_Pre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84422693",
                "name": "Anajarino J\u00fanior",
                "username": "AnajarinoJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255269428",
                "name": "104 FM",
                "username": "104_fm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2274479330",
                "name": "Portal AtaNews",
                "username": "Portal_Atanews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54532531",
                "name": "Jornal do Tocantins",
                "username": "jornaltocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756493388480929792",
                "name": "PelasEstradasDeMinas",
                "username": "PelasEstradasMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133918217",
                "name": "David Prim\u00e3o",
                "username": "primaocoringao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138400651",
                "name": "Ponto a Ponto Tour",
                "username": "pontoapontotour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755039568437518336",
                "name": "Gean Rivera",
                "username": "GeanR23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1246776060",
                "name": "igor",
                "username": "ultraviolykke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3824956696",
                "name": "Lazarus",
                "username": "Lazarus605forte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "518414354",
                "name": "El Sol de la Ma\u00f1ana",
                "username": "SoldelaMananaRD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314765324",
                "name": "ZOL 106.5 FM",
                "username": "ZOLFM1065",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "900732667",
                "name": "UskeusNews",
                "username": "Uskeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2606686255",
                "name": "diego tim beta lab",
                "username": "diegobetalabs1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398433081",
                "name": "Brenda Gwendoline",
                "username": "BrendaGwen_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2755567462",
                "name": "Andressa",
                "username": "dessa_vital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4747081695",
                "name": "Espa\u00e7o IFMG-OP",
                "username": "espacoifmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29993665",
                "name": "Feira de Santana",
                "username": "feiradesantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351125032",
                "name": "luan martins",
                "username": "luanmartins24",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150305894",
                "name": "Marcus Moura",
                "username": "engenheiromm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323405199",
                "name": "EduardoAndre",
                "username": "EduardoAndre21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14424008",
                "name": "Thiago Vilela",
                "username": "BeGOD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103369451",
                "name": "Cart\u00f3rio Massote",
                "username": "cartoriomassote",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71344413",
                "name": "AcordaCidade.com.br",
                "username": "Acordacidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245894432",
                "name": "Jornal A Reda\u00e7\u00e3o",
                "username": "aredacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35317431",
                "name": "Paulo Barreto",
                "username": "paulogbarreto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39591928",
                "name": "Michel Temer",
                "username": "MichelTemer",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39621636",
                "name": "Eliseu Padilha",
                "username": "EliseuPadilha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "743196642346700801",
                "name": "Voz do MS",
                "username": "jornalvozdoms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59774569",
                "name": "Oikos Ecoturismo",
                "username": "OikosTravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64339200",
                "name": "Ponto de resist\u00eancia",
                "username": "TaNaBoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179163640",
                "name": "Labadee PersonalTour",
                "username": "labadeetour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284506768",
                "name": "Mceara.com",
                "username": "McearaOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92787545",
                "name": "Jackson Pilonetto",
                "username": "jackpilonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187988753",
                "name": "JusTocantins",
                "username": "JusTocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281242890",
                "name": "Grupo Di\u00e1rio em Foco",
                "username": "diariofoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53899784",
                "name": "O GIRASSOL",
                "username": "OGIRASSOL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87819478",
                "name": "Bruno",
                "username": "senhoretti_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4869900857",
                "name": "Seas",
                "username": "ambienterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22572409",
                "name": "Site Conex\u00e3o Tocantins",
                "username": "conexaoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132753968",
                "name": "Keisuke Odagiri",
                "username": "harasu_onigiri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57198683",
                "name": "Maycon Silva",
                "username": "chael_sAINT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33548662",
                "name": "Daiana Silva \u25aa\ufe0e Jornalista",
                "username": "daianasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70729564",
                "name": "Prefeitura de Pinda",
                "username": "PrefeituraPinda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2550946206",
                "name": "CBMSC193",
                "username": "CBMSC193",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59151531",
                "name": "Conf\u00facio Moura",
                "username": "confuciomoura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2463726368",
                "name": "Mineiros na estrada",
                "username": "mineirosestrada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90409662",
                "name": "\u2b50\ufe0f\ud83d\udc36\ud83d\udc9e",
                "username": "SaraMillion_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54571231",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9Aramis - prod art.",
                "username": "AramisBarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "944388120",
                "name": "RUFINO JOAQUIN",
                "username": "RufinoJoaquin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2438262390",
                "name": "PRESS Minho",
                "username": "ideiacinco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4055793029",
                "name": "SOSVOX PT",
                "username": "sosvox_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524806259",
                "name": "Rep\u00f3rter Ambiental",
                "username": "repambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18938394",
                "name": "Catraca Livre",
                "username": "catracalivre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "110680463",
                "name": "Giulia Nadruz",
                "username": "Giulia_Nadruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232270565",
                "name": "3D Photo Designer",
                "username": "3dphotodesigner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819478674",
                "name": "Venturas",
                "username": "VenturasAv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27431934",
                "name": "Drika Bourquim",
                "username": "drikabourquim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2556093774",
                "name": "Franco",
                "username": "FrancoAntelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203935280",
                "name": "meowth \u2728",
                "username": "AGRlANO",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "785202188121505792",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2yblo8jzojdzdgar4bgilmxk7zqt9",
        "oldest_id": "783450863578730499",
        "result_count": 498
    }
}