{
    "data": [
        {
            "author_id": "272419873",
            "created_at": "2016-12-21T15:58:18.000Z",
            "id": "811601697155862532",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP assinada por Temer regulariza posseiros dentro de Floresta Nacional https://t.co/ovWO8WSpbt https://t.co/m0FFYjOslh"
        },
        {
            "author_id": "96426908",
            "created_at": "2016-12-21T15:58:17.000Z",
            "id": "811601696702873601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP assinada por Temer regulariza posseiros dentro de Floresta Nacional https://t.co/Cb6gubtgkd https://t.co/xAsXEEwxGn"
        },
        {
            "author_id": "449276240",
            "created_at": "2016-12-21T15:58:17.000Z",
            "id": "811601694970630145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP assinada por Temer regulariza posseiros dentro de Floresta Nacional https://t.co/nqYrovvevs https://t.co/Dmgkc3TFi4"
        },
        {
            "author_id": "209994850",
            "created_at": "2016-12-21T15:58:14.000Z",
            "id": "811601681750237184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP assinada por Temer regulariza posseiros dentro de Floresta Nacional https://t.co/UecflDn2Bm https://t.co/7J50x2LBvx"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2016-12-21T15:55:30.000Z",
            "id": "811600995612495872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia: MP assinada por Temer regulariza posseiros dentro de Floresta Nacional https://t.co/6ZQ9BMp0YK"
        },
        {
            "author_id": "341050087",
            "created_at": "2016-12-21T15:52:36.000Z",
            "id": "811600266323750931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP assinada por Temer regulariza posseiros dentro de Floresta Nacional https://t.co/geLXDHf9Fv"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2016-12-21T15:52:05.000Z",
            "id": "811600136329687040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP assinada por Temer regulariza posseiros dentro de Floresta Nacional https://t.co/m3YpSDi4AE"
        },
        {
            "author_id": "4172432716",
            "created_at": "2016-12-21T15:32:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "33989170",
                        "start": 0,
                        "username": "LANACION"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "787032834263359489",
                        "start": 10,
                        "username": "Ethel44388140"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "203030351",
                        "start": 25,
                        "username": "Fiscalfederal"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "25992212",
                        "start": 40,
                        "username": "todonoticias"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "4595778255",
                        "start": 54,
                        "username": "elcoya1977"
                    }
                ]
            },
            "id": "811595263676706816",
            "in_reply_to_user_id": "4172432716",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LANACION @Ethel44388140 @Fiscalfederal @todonoticias @elcoya1977 A PERO 1o ESTO?https://t.co/ujtpnYCsTF https://t.co/1kTBK3um9D"
        },
        {
            "author_id": "61799685",
            "created_at": "2016-12-21T15:04:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5419,
                        -22.9186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdee2106fac9b386"
            },
            "id": "811588147586940929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "passando pra dizer que meu namorado \u00e9 topzera\u2122 @ Parque Natural Municipal Lago Dos Padres https://t.co/AXeONUPe4E"
        },
        {
            "author_id": "153253579",
            "created_at": "2016-12-21T15:03:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "811587896381767686",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9a\ud83d\udca7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/ZJzhiQW61o"
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2016-12-21T14:45:35.000Z",
            "id": "811583397210574848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Medida Provis\u00f3ria assinada ontem reduz Floresta Nacional do Jamanxim e legaliza posseiros https://t.co/0eoyuvIyPg"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2016-12-21T14:32:29.000Z",
            "id": "811580103239069696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para celebrar a chegada do ver\u00e3o, praia e c\u00e9u azul. Uma bela vista do alto do Parque Estadual da Serra da... https://t.co/mEaSIFREWr"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-12-21T14:24:32.000Z",
            "id": "811578099800408064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 17/12/2016 realizamos o Plantio de Mudas no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias. Foram plantadas 83 mudinhas de... https://t.co/KD0SG2DEPT"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2016-12-21T14:22:27.000Z",
            "id": "811577575944359936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF do Par\u00e1 pede interrup\u00e7\u00e3o imediata de atividades de garimpo na APA Tapaj\u00f3s e suspens\u00e3o de licen\u00e7a ambiental https://t.co/KsRkTgQuGu https://t.co/yKuoE25e6w"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-12-21T14:20:54.000Z",
            "id": "811577188206149633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 17/12/2016 realizamos o Plantio de Mudas no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias. Foram plantadas 83 mudinhas de... https://t.co/yvzodc8Suo"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-12-21T14:10:16.000Z",
            "id": "811574513288679424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camisas TRACKLOG no Parque Estadual do Graja\u00fa, Graja\u00fa, Rio de Janeiro-RJ\n.\nJ\u00e1 fez a sua encomenda de final de... https://t.co/kkyEZWB8z4"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-12-21T14:04:32.000Z",
            "id": "811573066547466240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 17/12/2016 realizamos o Plantio de Mudas no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias. Foram plantadas 83 mudinhas de... https://t.co/dAgQGMSuS6"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-12-21T14:02:41.000Z",
            "id": "811572601277546497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I posted 4 photos on Facebook in the album \"Plantio de Mudas no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias\" https://t.co/cFLHT5usnH"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-12-21T13:55:03.000Z",
            "id": "811570683796922372",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camisa com o mapa do trajeto (TRACKLOG) real da Travessia Petr\u00f3polis X Teres\u00f3polis no Parque Nacional da Serra... https://t.co/m0U96u21j8"
        },
        {
            "author_id": "1694865654",
            "created_at": "2016-12-21T13:52:04.000Z",
            "id": "811569932920123392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O cantinho predileto do Ronaldo Fraga?https://t.co/S6bWAQuZyG https://t.co/VLUFhiMHH9"
        },
        {
            "author_id": "3032910982",
            "created_at": "2016-12-21T12:43:13.000Z",
            "id": "811552604832473088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual de vila velha https://t.co/rkxFXC5bu9  #dubbi #viajantesdubbi https://t.co/gPQC1Fjn39"
        },
        {
            "author_id": "44885304",
            "created_at": "2016-12-21T12:22:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "1290083317",
                        "start": 128,
                        "username": "oestadonet"
                    }
                ]
            },
            "id": "811547449491914753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Especial Resex: Ribeirinhos de reserva extrativista no Oeste do Par\u00e1 viabilizam a economia sustent\u00e1vel https://t.co/x2SxhAW2L7  @oestadonet"
        },
        {
            "author_id": "740984692351062016",
            "created_at": "2016-12-21T12:15:31.000Z",
            "id": "811545633043677184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP 756 e a libera\u00e7\u00e3o de 300 mil hectares no Parque Nacional do Jamanxin para posseiros - https://t.co/BzeGy4P8Tw"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2016-12-21T12:00:26.000Z",
            "id": "811541838234587136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros perdeu 90% da sua extens\u00e3o em cinco d\u00e9cadas https://t.co/C47N4ADj2F"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2016-12-21T12:00:03.000Z",
            "id": "811541741610369025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A equipe de Conserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca realizou mais uma opera\u00e7\u00e3o nas Paineiras para limpeza de... https://t.co/pskWTvt62e"
        },
        {
            "author_id": "38732884",
            "created_at": "2016-12-21T11:57:43.000Z",
            "id": "811541154806243330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Autoriza\u00e7\u00f5es emitidas pela secretaria de Meio Ambiente de Itaituba e pelo DNPM s\u00e3o ilegais, diz MPF: \nhttps://t.co/heLze2F5NV https://t.co/kelj7xrb7H"
        },
        {
            "author_id": "76531087",
            "created_at": "2016-12-21T11:18:31.000Z",
            "id": "811531288045879296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONHE\u00c7A MAIS UMA DEC\u00c1POLIS, NO PASSADO, UMA CIDADE DOS CANANEUS ONDE OS FILITEUS PENDURARAM A CABE\u00c7A DE SAUL E... https://t.co/FRKsOcJT6Q"
        },
        {
            "author_id": "336175568",
            "created_at": "2016-12-21T11:01:43.000Z",
            "id": "811527060107755524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros perdeu 90% da sua extens\u00e3o em cinco d\u00e9cadas https://t.co/yCV2U0qQkH"
        },
        {
            "author_id": "3293143918",
            "created_at": "2016-12-21T09:45:06.000Z",
            "id": "811507780662067200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP 756 e a libera\u00e7\u00e3o de 300 mil hectares no Parque Nacional do Jamanxin para posseiros https://t.co/fGXG4eMXcI"
        },
        {
            "author_id": "75205554",
            "created_at": "2016-12-21T09:34:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "41123392",
                        "start": 15,
                        "username": "_ihu"
                    }
                ]
            },
            "id": "811505054364631040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted IHU (@_ihu):\n\nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros perdeu 90% da sua extens\u00e3o em cinco d\u00e9cadas... https://t.co/H01gu8Ax82"
        },
        {
            "author_id": "280635841",
            "created_at": "2016-12-21T09:30:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "811504182029156352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre ontem. \ud83d\ude0d\u263a\ufe0f @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u -\u2026 https://t.co/KZhvDkEMwr"
        },
        {
            "author_id": "79631788",
            "created_at": "2016-12-21T08:51:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5880341,
                        -21.78626228
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "811494187875074048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!!!\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5#5km #6am #16C @ Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas https://t.co/Yvrbdbfi9X"
        },
        {
            "author_id": "2393555676",
            "created_at": "2016-12-21T08:36:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01400702,
                        -25.24958958
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "811490525492588544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#cicloturismo #bike #mtb @ Parque Estadual De Vila Velha - Ponta Grossa - Paran\u00e1 https://t.co/N6eFabNxeV"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-21T05:04:00.000Z",
            "id": "811437038713106432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "28490338",
            "created_at": "2016-12-21T01:57:27.000Z",
            "id": "811390093630074882",
            "in_reply_to_user_id": "28490338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "7 - meus pais estavam separados. Meu coroa \u00e9 artista pl\u00e1stico e tava matando uns freela l\u00e1 no Parque Municipal, pintando uns negocinho."
        },
        {
            "author_id": "2761538729",
            "created_at": "2016-12-21T01:01:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "4834904356",
                        "start": 0,
                        "username": "jubsmoreira13"
                    }
                ]
            },
            "id": "811375932262981634",
            "in_reply_to_user_id": "4834904356",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@jubsmoreira13 me lembro parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "2261901712",
            "created_at": "2016-12-21T00:42:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27321,
                        -22.9615
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "811371301256523776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tmj sempre nego preto #PontoParaOsNegrin hahaha @ Parque Nacional da\u2026 https://t.co/swjKAEBzIA"
        },
        {
            "author_id": "2505929450",
            "created_at": "2016-12-21T00:05:00.000Z",
            "id": "811361794082148353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Est\u00e1 em #florianopolis? Ent\u00e3o precisa conhecer o(a) Parque Municipal do C\u00f3rrego Grande #toChegando, conhe\u00e7a mais https://t.co/OMEmLsjtPU https://t.co/Qf5wJJ8KOs"
        },
        {
            "author_id": "205555735",
            "created_at": "2016-12-20T23:29:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.18077819,
                        11.2217662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "811352769747677184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paraiso Natural #playacristal #coral #ancestral @ Parque Nacional Tayrona https://t.co/xNJZYo1HOx"
        },
        {
            "author_id": "308757549",
            "created_at": "2016-12-20T23:25:19.000Z",
            "id": "811351807624675332",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Formatura da Mais Linda! \ud83c\udf93\ud83e\udd42\ud83d\ude3b\ud83d\udc78\ud83c\udffb @ Parque Nacional Da Cebola -\u2026 https://t.co/TkYYsZlE06"
        },
        {
            "author_id": "712075358833655808",
            "created_at": "2016-12-20T23:09:55.000Z",
            "id": "811347930363863040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/AUc3jidtPy"
        },
        {
            "author_id": "72531563",
            "created_at": "2016-12-20T23:07:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "811347313784303616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O criaturinha linda @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/LO41SM5mbf"
        },
        {
            "author_id": "41123392",
            "created_at": "2016-12-20T23:00:01.000Z",
            "id": "811345439748329472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros perdeu 90% da sua extens\u00e3o em cinco d\u00e9cadas\n#EntrevistaDoDia\nhttps://t.co/VJk7t2rMTQ https://t.co/CnkAHGRsnd"
        },
        {
            "author_id": "43772194",
            "created_at": "2016-12-20T22:57:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5878273,
                        -25.53461903
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "811344708425220096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "socializando com os tucano tudo \ud83d\udc27 #fozdoigua\u00e7u #parquedasaves #gopro @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/PZ0ddGLkOV"
        },
        {
            "author_id": "94895317",
            "created_at": "2016-12-20T22:44:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "1071794352542965761",
                        "start": 59,
                        "username": "brubritto_"
                    }
                ]
            },
            "id": "811341651545190400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu de chapeuzinho e umas naturezas bonitas nesse clique da @brubritto_ @ Parque Nacional De\u2026 https://t.co/Z9VQqIDlIE"
        },
        {
            "author_id": "4825906359",
            "created_at": "2016-12-20T22:29:09.000Z",
            "id": "811337672967000064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retrospectiva 2016. Fomos at\u00e9 o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros t\u00e3o lindo, com v\u00e1\u2026 https://t.co/26EyeI3uId https://t.co/SuAENxyz4v"
        },
        {
            "author_id": "3423142923",
            "created_at": "2016-12-20T22:24:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "811336562139156480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/qCbrbfnty4"
        },
        {
            "author_id": "324696054",
            "created_at": "2016-12-20T22:18:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24459,
                        -22.96314
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "811335059395543040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1, humanos \ud83d\udc35 \n#Maia #bugio #howlermonkey #alouattaguariba @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/V0NN3WTiL5"
        },
        {
            "author_id": "1640951684",
            "created_at": "2016-12-20T22:02:32.000Z",
            "id": "811330971744215041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/sRS8D8CDuq"
        },
        {
            "author_id": "70065005",
            "created_at": "2016-12-20T21:53:16.000Z",
            "id": "811328640885497856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/t2MLfU8O5X"
        },
        {
            "author_id": "69701994",
            "created_at": "2016-12-20T21:48:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "811327464257552384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito orgulho, mana. \u2764 @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/Xc0buMAPmP"
        },
        {
            "author_id": "1104332430",
            "created_at": "2016-12-20T21:46:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.42947226,
                        -27.00428402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e60853d5fc4d5c48"
            },
            "id": "811327000631767044",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito amor em uma foto s\u00f3 \u2764 @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/SObG3JNE9C"
        },
        {
            "author_id": "35317431",
            "created_at": "2016-12-20T21:40:42.000Z",
            "id": "811325477176705029",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual do Utinga \u00e9 cen\u00e1rio para curso de observa\u00e7\u00e3o de aves | Ideflor-bio https://t.co/mi5KCOpF0X"
        },
        {
            "author_id": "468871532",
            "created_at": "2016-12-20T21:38:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "811324986635980801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/oPu5GUDeem"
        },
        {
            "author_id": "35317431",
            "created_at": "2016-12-20T21:34:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "39591928",
                        "start": 56,
                        "username": "MichelTemer"
                    },
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "39621636",
                        "start": 71,
                        "username": "EliseuPadilha"
                    }
                ]
            },
            "id": "811323795478867969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Papai Noel chegou mais cedo para grileiros na Amaz\u00f4nia. @MichelTemer e @EliseuPadilha reduzem grau de prote\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/r69Ly6f4DX"
        },
        {
            "author_id": "175766604",
            "created_at": "2016-12-20T21:16:03.000Z",
            "id": "811319276296671232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago Acigami o Roca. \nParque Nacional #TierraDelFuego \n#Patagonia #PatagoniaAustral #ParquesNacionalesAr https://t.co/SYTcgefV5a"
        },
        {
            "author_id": "48564689",
            "created_at": "2016-12-20T21:12:43.000Z",
            "id": "811318434604716032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CURIOSIDADE\n\nParque Nacional de Bras\u00edlia: \u00c1gua Mineral https://t.co/hd6hpn52JA"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2016-12-20T21:08:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -112.156944,
                        37.673889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1879ace9e02ace61"
            },
            "id": "811317248593985536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Bryce Canyon (em ingl\u00eas, Bryce Canyon National Park) \u00e9 um parque nacional\u2026 https://t.co/klF8iLUxp4"
        },
        {
            "author_id": "1931258820",
            "created_at": "2016-12-20T21:06:28.000Z",
            "id": "811316865763045378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendo hist\u00f3ria! \u2014 se sentindo muito feliz em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/PwHo0ZU3aX"
        },
        {
            "author_id": "762794588335640580",
            "created_at": "2016-12-20T20:55:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "40097683",
                        "start": 0,
                        "username": "evaristocosta"
                    }
                ]
            },
            "id": "811314110520578048",
            "in_reply_to_user_id": "40097683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@evaristocosta conhe\u00e7a o Parque Estadual da Serra do Ibitipoca (MG), \u00e9 um lugar maravilhoso para curtir as f\u00e9rias tamb\u00e9m!"
        },
        {
            "author_id": "51729729",
            "created_at": "2016-12-20T20:55:15.000Z",
            "id": "811314042946154498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - Rio Preto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf31\ud83c\udf32\ud83c\udf3f\ud83c\udf43\ud83c\udf8d\ud83c\udf42\ud83c\udf38\ud83c\udf41#blackriver #waterfallhike\u2026 https://t.co/2KarJVmSo9"
        },
        {
            "author_id": "61808855",
            "created_at": "2016-12-20T20:54:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "40097683",
                        "start": 0,
                        "username": "evaristocosta"
                    }
                ]
            },
            "id": "811313957537533952",
            "in_reply_to_user_id": "40097683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@evaristocosta Parque Estadual da Serra do que? N\u00e3o consigo ler o resto :("
        },
        {
            "author_id": "3032910982",
            "created_at": "2016-12-20T20:38:43.000Z",
            "id": "811309881323974656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual de vila velha https://t.co/rkxFXC5bu9  #dubbi #viajantesdubbi https://t.co/4Enr3F4Umf"
        },
        {
            "author_id": "3424173951",
            "created_at": "2016-12-20T20:32:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.56457354,
                        -23.53825796
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "811308429407113221",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Tatuap\u00e9 in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/0HJQU9ywlj"
        },
        {
            "author_id": "2505929450",
            "created_at": "2016-12-20T20:05:00.000Z",
            "id": "811301397157335040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em #florianopolis uma boa op\u00e7\u00e3o \u00e9 visitar o(a) Parque Municipal do C\u00f3rrego Grande, descubra mais no #toChegando https://t.co/OMEmLsjtPU https://t.co/qtpXG3SEXx"
        },
        {
            "author_id": "362828955",
            "created_at": "2016-12-20T19:49:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57984,
                        -22.4746099
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "811297530394722304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udf3f\ud83c\udf43\ud83c\udf40\n\n#NaturalBeauty @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/t8ZLqPp7Nk"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-20T19:17:44.000Z",
            "id": "811289498961215488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2016-12-20T19:01:02.000Z",
            "id": "811285295882768384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "#DicaDeDestino Os C\u00e2nions do Itaimbezinho e Fortaleza ficam no Parque Nacional dos Aparados da Serra, no RS. https://t.co/7x5ldize9Y https://t.co/9elhrrnbOM"
        },
        {
            "author_id": "9277002",
            "created_at": "2016-12-20T18:49:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "811282301502058504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Small waterfall along a trail @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/hrriQJM2dV"
        },
        {
            "author_id": "9277002",
            "created_at": "2016-12-20T18:41:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "811280419136139266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iguacu waterfalls Brazil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/fRGOSKbVPK"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2016-12-20T17:56:17.000Z",
            "id": "811269003565998081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campanha D\u00e1 P\u00e9 realiza plantio no Parque Nacional da Tijuca \u00bb SOS Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/nyHkuoIzWI"
        },
        {
            "author_id": "3050384843",
            "created_at": "2016-12-20T17:30:05.000Z",
            "id": "811262406965899264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 imposs\u00edvel n\u00e3o se admirar com estes gigantes monumentos da Natureza!\n\nParque Nacional Los Glaciares, Glaciar Perito Moreno, El Calafate."
        },
        {
            "author_id": "805869852",
            "created_at": "2016-12-20T16:54:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03795052,
                        -23.72033633
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "09d95e1fe009057b"
            },
            "id": "811253485387845632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual Da Serra Do Mar https://t.co/G8zQxH2EPV"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-20T16:51:53.000Z",
            "id": "811252794690797570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-12-20T16:48:25.000Z",
            "id": "811251922665611264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais 412 ha regularizados no Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas https://t.co/5A5INJqt3x"
        },
        {
            "author_id": "169992954",
            "created_at": "2016-12-20T16:21:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "811245115826024448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Emocionante foi sentir a for\u00e7a da natureza... \ud83c\udf0a @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/Wl9dCViHzz"
        },
        {
            "author_id": "169992954",
            "created_at": "2016-12-20T16:18:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "811244331356987392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Emocionante foi sentir a for\u00e7a da natureza... \ud83c\udf0a @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/Q2OoEOo9x7"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2016-12-20T16:13:53.000Z",
            "id": "811243232923451392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Parque Nacional da #SerraDaCapivara, no #Piau\u00ed, vai receber novos recursos em janeiro =&gt; https://t.co/zJqxWMwlqm"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-12-20T16:03:10.000Z",
            "id": "811240535327379456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Descubra os encantos da Floresta Nacional de Rit\u00e1polis em #MinasGerais https://t.co/S5EoAKkcZc"
        },
        {
            "author_id": "2176450880",
            "created_at": "2016-12-20T15:16:51.000Z",
            "id": "811228880392560640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores buscam solu\u00e7\u00e3o para impasse sobre moradia dentro do Parque Estadual do Mirador https://t.co/NzrK2O3XTv"
        },
        {
            "author_id": "16795139",
            "created_at": "2016-12-20T15:16:38.000Z",
            "id": "811228823425581057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Sarney Filho determina descentraliza\u00e7\u00e3o de novos recursos para o Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/E6QLT1jtVa"
        },
        {
            "author_id": "55323538",
            "created_at": "2016-12-20T15:06:58.000Z",
            "id": "811226391769477121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momba\u00e7a - Parque Estadual do Rio Doce - Projeto Carn\u00edvoros do Rio Doce\u2026 https://t.co/ZtHgKS1LF2"
        },
        {
            "author_id": "41483371",
            "created_at": "2016-12-20T15:03:13.000Z",
            "id": "811225447086243840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores buscam solu\u00e7\u00e3o para impasse sobre moradia dentro do Parque Estadual do Mirador https://t.co/SmQde7BIUv https://t.co/4HOrvuIjol"
        },
        {
            "author_id": "9277002",
            "created_at": "2016-12-20T14:58:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "811224234865389570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iguacu falls Brazil @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/DTER0OSPNk"
        },
        {
            "author_id": "55323538",
            "created_at": "2016-12-20T14:57:01.000Z",
            "id": "811223886897573888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00f3rrego Momba\u00e7a - Parque Estadual do Rio Doce - Projeto Carn\u00edvoros do Rio Doce\u2026 https://t.co/tKwVA1snFz"
        },
        {
            "author_id": "9277002",
            "created_at": "2016-12-20T14:43:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "811220406803767296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cararatas Iguacu @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/zUW8dWsWVM"
        },
        {
            "author_id": "9277002",
            "created_at": "2016-12-20T14:42:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "811220213672906754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nature @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/GXSZE7ESmP"
        },
        {
            "author_id": "475744884",
            "created_at": "2016-12-20T14:42:14.000Z",
            "id": "811220167925514240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova transforma\u00e7\u00e3o de reserva extrativista na Bahia em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/BAM9PYQboA"
        },
        {
            "author_id": "156879883",
            "created_at": "2016-12-20T14:37:21.000Z",
            "id": "811218937941786624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olhae onde eu to de novo, lugar maravilhoso! @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u -\u2026 https://t.co/yMjk5trrkF"
        },
        {
            "author_id": "1665783109",
            "created_at": "2016-12-20T14:12:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18193,
                        -22.90709
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "811212717671337984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Notas sobre ele: Ele \u00e9 como uma \u00e1rea protegida por uma muralha\nUm\u2026 https://t.co/rSwzA5ecw5"
        },
        {
            "author_id": "788923698094964736",
            "created_at": "2016-12-20T14:02:02.000Z",
            "id": "811210052937928704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ela t\u00e1 t\u00e3o feliz por estar sendo segurada.... S\u00f3 que n\u00e3o....rsrs @ Parque Municipal Shangrila https://t.co/ISqgkv5wcP"
        },
        {
            "author_id": "189985322",
            "created_at": "2016-12-20T13:36:24.000Z",
            "id": "811203599917142016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A liberdade \u00e9 o oxig\u00eanio da alma.\" \ud83c\udf3e\ud83c\udf43\u26c5\ufe0f @ Parque Municipal Ecol\u00f3gico Pederneiras https://t.co/R1WhBxQI7E"
        },
        {
            "author_id": "3050384843",
            "created_at": "2016-12-20T13:30:06.000Z",
            "id": "811202016013783040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos principais representantes do Campo de Gelo Sul \u00e9 o Glaciar Perito Moreno, localizado no Parque Nacional... https://t.co/1acMG9P4mE"
        },
        {
            "author_id": "77272609",
            "created_at": "2016-12-20T13:28:20.000Z",
            "id": "811201572583669760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros perdeu 90% da sua extens\u00e3o em cinco d\u00e9cadas https://t.co/iqvRdzPb0M"
        },
        {
            "author_id": "3018976641",
            "created_at": "2016-12-20T13:09:54.000Z",
            "id": "811196932748148736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da s\u00e9rie: \"Lugares desconhecidos no Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\"\n\u2800\nO Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira -\u2026 https://t.co/AIDZYBD02H"
        },
        {
            "author_id": "36439280",
            "created_at": "2016-12-20T12:58:44.000Z",
            "id": "811194123109724160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros perdeu 90% da sua extens\u00e3o em cinco d\u00e9cadas https://t.co/xSENoNmShJ"
        },
        {
            "author_id": "72559221",
            "created_at": "2016-12-20T12:52:25.000Z",
            "id": "811192533598556160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de uso p\u00fablico, indeniza\u00e7\u00f5es e projeto ver\u00e3o no PARQUE ESTADUAL DA ITAPEVA https://t.co/S6tyZuHTBb"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2016-12-20T12:45:01.000Z",
            "id": "811190669465288705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Quer saber mais sobre a flora do Parque Municipal? Confira as  placas de sinaliza\u00e7\u00e3o com QR Code no local: https://t.co/ONJkeoCQg8 \ud83c\udf33\ud83c\udf3f \ud83c\udf3b https://t.co/nh4hQhe2mE"
        },
        {
            "author_id": "225944980",
            "created_at": "2016-12-20T12:27:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "714487433979674624",
                        "start": 77,
                        "username": "relivecc"
                    }
                ]
            },
            "id": "811186161024634880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relive 'Entrada Parque Nacional Itatiaia/Penedo' https://t.co/rrsbjKWGMJ via @relivecc"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2016-12-20T12:21:50.000Z",
            "id": "811184834357981184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros perdeu 90% da extens\u00e3o em 5 d\u00e9cadas. Entrevista com Mercedes Bustamante\n\nhttps://t.co/tSpxeHZSfk https://t.co/1zzHqUELan"
        },
        {
            "author_id": "1578002492",
            "created_at": "2016-12-20T12:11:12.000Z",
            "id": "811182158199013376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc51\ud83d\udc51\ud83d\udc51\u00a0Os paxes dos Reis Magos estar\u00e1n o 3 e 4 de xaneiro  de 18:00 a 21:00h no Parque Municipal de As pontes\n #Nadalpont\u00e9s #VenAsPontes https://t.co/QgCvUOGiGr"
        },
        {
            "author_id": "747251130",
            "created_at": "2016-12-20T12:00:04.000Z",
            "id": "811179358194896896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mercado Ver-o-Peso, Parque da Resist\u00eancia, Museu da Imagem e Som, Parque Estadual do Tinga, Catedral e Forte do... https://t.co/LSUBNxaikn"
        },
        {
            "author_id": "44885304",
            "created_at": "2016-12-20T11:46:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "1290083317",
                        "start": 127,
                        "username": "oestadonet"
                    }
                ]
            },
            "id": "811176060926693376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Especial Resex: Moradores de reserva extrativista no Par\u00e1 sofrem com limita\u00e7\u00e3o de energia el\u00e9trica https://t.co/8o8LmXndgg via @oestadonet"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-12-20T11:01:39.000Z",
            "id": "811164655569825793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro da Igreja - Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/yxVTUulJg7"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-12-20T11:01:32.000Z",
            "id": "811164627241463809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro da Igreja - Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/LlMwiIOXnj"
        },
        {
            "author_id": "300082342",
            "created_at": "2016-12-20T11:01:08.000Z",
            "id": "811164524493635584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda, com rela\u00e7\u00e3o ao Parque Estadual Xixova, sede Japu\u00ed, lembre-se que as visitas precisam ser previamente... https://t.co/p5lkXzMynh"
        },
        {
            "author_id": "300082342",
            "created_at": "2016-12-20T10:53:59.000Z",
            "id": "811162726441648128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda n\u00e3o sabe o que fazer em Praia Grande?\n\nMe permita sugerir por exemplo, o Parque Estadual Xixov\u00e1-Japu\u00ed,... https://t.co/6YAFAmUdVk"
        },
        {
            "author_id": "41123392",
            "created_at": "2016-12-20T10:30:01.000Z",
            "id": "811156697548918784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros perdeu 90% da sua extens\u00e3o em cinco d\u00e9cadas\n#EntrevistaDoDia\nhttps://t.co/VJk7t2rMTQ https://t.co/GmccyphrTL"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-12-20T10:26:01.000Z",
            "id": "811155687707320320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Olha s\u00f3 o jacar\u00e9 l\u00e1 na Reserva Extrativista Rio Xingu (PA). https://t.co/wbcLeRF3tv"
        },
        {
            "author_id": "302423846",
            "created_at": "2016-12-20T10:20:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.7097,
                        -3.93053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e8f7cec0dcc9f167"
            },
            "id": "811154361736957956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BomDia @ Parque Nacional Sete Cidades https://t.co/SBHRFEBK7n"
        },
        {
            "author_id": "271255823",
            "created_at": "2016-12-20T10:08:57.000Z",
            "id": "811151394593980416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Baixao das Andorinhas, na regiao do circuito da Serra Vermelha, Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/U7gwHOsn0q"
        },
        {
            "author_id": "271255823",
            "created_at": "2016-12-20T10:08:21.000Z",
            "id": "811151243955544064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/36ztFbQs55"
        },
        {
            "author_id": "2160737148",
            "created_at": "2016-12-20T09:27:25.000Z",
            "id": "811140942182973440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! ;)\n\nAt\u00e9 dia 25 de dezembro, \"Pinhel de Natal\" est\u00e1 de portas abertas no Parque Municipal da Trincheira,... https://t.co/U4HTHbkANF"
        },
        {
            "author_id": "2160737148",
            "created_at": "2016-12-20T09:00:02.000Z",
            "id": "811134050232598528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! ;)\n\nAt\u00e9 dia 25 de dezembro, \"Pinhel de Natal\" est\u00e1 de portas abertas no Parque Municipal da Trincheira,... https://t.co/SLm0wTGhBA"
        },
        {
            "author_id": "55942232",
            "created_at": "2016-12-20T07:42:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "811114595515584512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Treino\u00e9Treino (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/XWDaCcZAMG"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-12-20T07:14:10.000Z",
            "id": "811107407464169473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/6CpK96mse8"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-12-20T07:14:00.000Z",
            "id": "811107368184516608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/nAaJTa1v4E"
        },
        {
            "author_id": "2989759571",
            "created_at": "2016-12-20T07:00:33.000Z",
            "id": "811103983838363648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc51 \ud83d\udc51 \ud83d\udc51  Os paxes dos Reis Magos estar\u00e1n o 3 e 4 de xaneiro  de 18:00 a 21:00h no Parque Municipal #Aspontes #Nadalpont\u00e9s https://t.co/4hs4OZWGFg"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-20T04:51:24.000Z",
            "id": "811071481358782464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "1394456568",
            "created_at": "2016-12-20T04:48:18.000Z",
            "id": "811070700744310784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade - Reserva extrativista no Par\u00e1 ter\u00e1 Luz para Todos https://t.co/cttBEnKZpi"
        },
        {
            "author_id": "234242769",
            "created_at": "2016-12-20T04:34:39.000Z",
            "id": "811067266393636868",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural #LunaBlu https://t.co/eQDC74jKvb"
        },
        {
            "author_id": "712075358833655808",
            "created_at": "2016-12-20T02:52:54.000Z",
            "id": "811041660448763904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/YqsWhB5VEC"
        },
        {
            "author_id": "46581052",
            "created_at": "2016-12-20T02:29:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.34438844,
                        -22.94619666
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "811035822703005696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irm\u00e3ozinhos de \ud83d\udc9c @ Parque Natural Municipal Do Bosque Da Freguesia https://t.co/xJx6P5BN5H"
        },
        {
            "author_id": "360394910",
            "created_at": "2016-12-20T02:09:22.000Z",
            "id": "811030704549150720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um grupo de paraquedistas vai \u00e0 um parque nacional na Tasm\u00e2nia, e acabam sendo perseguidos por imensos Diabos da... https://t.co/Y9jourS8yS"
        },
        {
            "author_id": "2463726368",
            "created_at": "2016-12-20T01:33:32.000Z",
            "id": "811021685516365828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A gente ficava imaginando como seria nossa rea\u00e7\u00e3o ao visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u pela\u2026 https://t.co/PBKkiG3Qg7"
        },
        {
            "author_id": "50412759",
            "created_at": "2016-12-20T01:31:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "811021105540558848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/5Dg3iUHFpS MAPFRE: Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, RJ"
        },
        {
            "author_id": "165042026",
            "created_at": "2016-12-20T00:49:17.000Z",
            "id": "811010549307887616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mossor\u00f3 passa aqui https://t.co/sacF69z71n  \nUfersa e Instituto Chico Mendes firmam parceria para est\u00e1gios no... https://t.co/j4gJDvp3gb"
        },
        {
            "author_id": "165042026",
            "created_at": "2016-12-20T00:48:45.000Z",
            "id": "811010415450669056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mossor\u00f3 passa aqui https://t.co/kx4SipN7KV \nUfersa e Instituto Chico Mendes firmam parceria para est\u00e1gios no Parque Nacional da Furna Feia"
        },
        {
            "author_id": "2330552137",
            "created_at": "2016-12-20T00:44:14.000Z",
            "id": "811009277431201792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para ver as Cataratas \u00e9 preciso comprar ingresso para o Parque Nacional do Igua\u00e7u, onde a\u2026 https://t.co/LMZKb9CSR1"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-20T00:12:24.000Z",
            "id": "811001268407848964",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "138852263",
            "created_at": "2016-12-20T00:10:07.000Z",
            "id": "811000691435143169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/SFDDkzeZUy"
        },
        {
            "author_id": "15028998",
            "created_at": "2016-12-20T00:03:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92634639,
                        -21.72120549
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "810998952527036417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A mente quieta, a espinha ereta e o cora\u00e7\u00e3o tranquilo\". \u270c\ufe0f\ud83c\udf04 @ Parque Estadual Do Ibitipoca https://t.co/uESwhPCAO9"
        },
        {
            "author_id": "302423846",
            "created_at": "2016-12-19T23:53:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.7097,
                        -3.93053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e8f7cec0dcc9f167"
            },
            "id": "810996517968445440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Despedindo do semi\u00e1rido antes de ir pro continente gelado. @ Parque Nacional Sete Cidades https://t.co/2p20ok8Vdt"
        },
        {
            "author_id": "470452365",
            "created_at": "2016-12-19T23:33:28.000Z",
            "id": "810991469301497856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tens\u00e3o, adrenalina e muito suor marcaram o final de semana na capital goiana. O Parque Estadual Altamiro de Moura... https://t.co/MjHlL91yEJ"
        },
        {
            "author_id": "59368328",
            "created_at": "2016-12-19T22:55:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "810981901175586816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele banho de sarav\u00e1 , pq 2016 foi treta pura . #saiuruca #sarava #axe @ Parque Nacional da\u2026 https://t.co/jmhhqxrXjd"
        },
        {
            "author_id": "62601015",
            "created_at": "2016-12-19T22:18:38.000Z",
            "id": "810972635156873217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Passarinhos bom \u00e9 passarinho solto! Todas, todas as igrejas deveriam estimular a soltura de #p\u00e1ssaros engaiolados! https://t.co/sd3N1P9T9f"
        },
        {
            "author_id": "2411275843",
            "created_at": "2016-12-19T21:23:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "1019812561",
                        "start": 128,
                        "username": "ChangeorgAR"
                    }
                ]
            },
            "id": "810958776987742208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o permitam a constru\u00e7\u00e3o de um pr\u00e9dio numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Sorocaba - \u00a1Firm\u00e1 la P... https://t.co/oe6B4m9gmQ v\u00eda @ChangeorgAR"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-12-19T20:41:25.000Z",
            "id": "810948173359382528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva Extrativista do Baixo Juru\u00e1 faz Opera\u00e7\u00e3o Defeso https://t.co/HYzfEURD4S https://t.co/yxDCNh12id"
        },
        {
            "author_id": "55212667",
            "created_at": "2016-12-19T20:30:37.000Z",
            "id": "810945451843342336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s se tornar unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal, arquip\u00e9lago ter\u00e1 visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica. &gt; https://t.co/k3w84FpPtW"
        },
        {
            "author_id": "130321629",
            "created_at": "2016-12-19T20:20:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01400702,
                        -25.24958958
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "810942936829530113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Baby, let's get high, John Wayne @ Parque Estadual De Vila Velha - Ponta Grossa - Paran\u00e1 https://t.co/k1ekWdgGT9"
        },
        {
            "author_id": "41483371",
            "created_at": "2016-12-19T20:17:04.000Z",
            "id": "810942044596150272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores buscam solu\u00e7\u00e3o para impasse sobre moradia dentro do Parque Estadual do Mirador https://t.co/1bhC8kNaDg https://t.co/o0YHttHTGt"
        },
        {
            "author_id": "30983375",
            "created_at": "2016-12-19T19:46:59.000Z",
            "id": "810934471784595456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vcs falaria com uma menina que o \u00f4nibus que t\u00e1 saindo do parque municipal e indo pro dom cabral que ele n\u00e3o passa na pra\u00e7a da liberdade??"
        },
        {
            "author_id": "44885304",
            "created_at": "2016-12-19T19:42:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "1290083317",
                        "start": 127,
                        "username": "oestadonet"
                    }
                ]
            },
            "id": "810933248863993856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de reserva extrativista no Tapaj\u00f3s reivindicam cria\u00e7\u00e3o de terra ind\u00edgena. Funai nega estudos https://t.co/xGNFqFoEJI @oestadonet"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-12-19T19:40:07.000Z",
            "id": "810932745526448129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 17/12/2016 realizamos o Plantio de Mudas no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias. Foram plantadas 83 mudinhas de... https://t.co/nOuvyKaufK"
        },
        {
            "author_id": "331598929",
            "created_at": "2016-12-19T19:22:40.000Z",
            "id": "810928352706121728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roteiros da Bahia Active Porto Seguro no Parque Nacional do Pau Brasil - PNPB https://t.co/bqOFOj8mGF"
        },
        {
            "author_id": "331598929",
            "created_at": "2016-12-19T19:21:23.000Z",
            "id": "810928029644029953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roteiros da Bahia Active no Parque Nacional do Pau Brasil - PNPB https://t.co/3Pqm6swQLA"
        },
        {
            "author_id": "135267447",
            "created_at": "2016-12-19T19:09:55.000Z",
            "id": "810925145711931393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais algumas fotos do Desafio Bope, realizado nesse fim de semana no Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco. A... https://t.co/YzVVWm40GX"
        },
        {
            "author_id": "771079395922640896",
            "created_at": "2016-12-19T18:59:45.000Z",
            "id": "810922585567404032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mergulhe no cora\u00e7\u00e3o da costa dos corais, na maior \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Brasil e\u2026 https://t.co/Wi4tbMCAnK"
        },
        {
            "author_id": "87600512",
            "created_at": "2016-12-19T18:42:20.000Z",
            "id": "810918203169927168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simplesmente incr\u00edvel... s\u00f3 vendo para crer.. uma obra prima da natureza! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u) https://t.co/4gRsk1bhku"
        },
        {
            "author_id": "42884743",
            "created_at": "2016-12-19T18:12:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "810910787715928068",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai chover \ud83c\udfc3\ud83d\udca8 (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/oZWEFFvKU0"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2016-12-19T18:11:06.000Z",
            "id": "810910343191035904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista no Par\u00e1 ter\u00e1 Luz para Todos: Ap\u00f3s oito anos de negocia\u00e7\u00f5es, o Programa\u2026 https://t.co/W5ZJioXQO8"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2016-12-19T18:10:10.000Z",
            "id": "810910107454337025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2016: o ano em que ardeu mais de 8% do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/O9eoAb3tDr"
        },
        {
            "author_id": "56736245",
            "created_at": "2016-12-19T17:55:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "54387712",
                        "start": 0,
                        "username": "MPF_RJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "810906368727252993",
            "in_reply_to_user_id": "54387712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MPF_RJ: Justi\u00e7a volta a proibir festas em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Angra dos Reis #mpf https://t.co/X4cjseulXo"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2016-12-19T17:54:48.000Z",
            "id": "810906241870557184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Justi\u00e7a volta a proibir festas em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Angra dos Reis https://t.co/C3b0dCQBIB"
        },
        {
            "author_id": "56683654",
            "created_at": "2016-12-19T17:39:31.000Z",
            "id": "810902393231646721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Justi\u00e7a volta a proibir festas em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Angra dos Reis https://t.co/x849VyWWuS #MPF https://t.co/tKvjQ0Cyjv"
        },
        {
            "author_id": "2989759571",
            "created_at": "2016-12-19T17:38:09.000Z",
            "id": "810902049797918720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udc51 \ud83d\udc51 \ud83d\udc51  Os paxes dos Reis Magos estar\u00e1n o 3 e 4 de xaneiro  de 18:00 a 21:00h no Parque Municipal #Aspontes #Nadalpont\u00e9s https://t.co/UP1MND9UKl"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2016-12-19T17:33:18.000Z",
            "id": "810900829750366209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A equipe de Conserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca realizou mais uma opera\u00e7\u00e3o nas Paineiras para limpeza de... https://t.co/kcWDM4RvRh"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2016-12-19T17:15:37.000Z",
            "id": "810896382508810240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na semana passada, o Parque Nacional da Tijuca recebeu o certificado que incluiu a Cidade Maravilhosa na Lista de... https://t.co/4clmXTTZ3k"
        },
        {
            "author_id": "1708094233",
            "created_at": "2016-12-19T17:13:10.000Z",
            "id": "810895763878346752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seja o que for, se meu trouxer paz \u00e9 bem vindo \ud83c\udf43\ud83c\udfde @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/dQ3A7F2vo0"
        },
        {
            "author_id": "727156891",
            "created_at": "2016-12-19T17:08:16.000Z",
            "id": "810894530404818945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 o fechamento da Biblioteca Parque Estadual\n\u00c9 o encerramento da Nubank\n\u00c9 a Camila saindo do Fifth Harmony \n\nQUE FINAL BOSTA DE 2016"
        },
        {
            "author_id": "695066195146440704",
            "created_at": "2016-12-19T17:00:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "63640796",
                        "start": 60,
                        "username": "Ivanildojorges"
                    }
                ]
            },
            "id": "810892661783691264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at FLONA - Floresta Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia w/ @ivanildojorges https://t.co/vr4VDlWrLK"
        },
        {
            "author_id": "300604094",
            "created_at": "2016-12-19T16:59:23.000Z",
            "id": "810892296824782848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia: \u00c1gua\u00a0Mineral https://t.co/81Zcwb0Ccx"
        },
        {
            "author_id": "171485528",
            "created_at": "2016-12-19T16:59:22.000Z",
            "id": "810892290818473984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia: \u00c1gua\u00a0Mineral https://t.co/gu87yMAeR2"
        },
        {
            "author_id": "300604094",
            "created_at": "2016-12-19T16:55:35.000Z",
            "id": "810891339135090688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funcionamento do Parque Nacional de Bras\u00edlia durante o per\u00edodo das festas de fim de\u00a0ano https://t.co/j8NUwGNAJA"
        },
        {
            "author_id": "171485528",
            "created_at": "2016-12-19T16:55:34.000Z",
            "id": "810891333019766784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funcionamento do Parque Nacional de Bras\u00edlia durante o per\u00edodo das festas de fim de\u00a0ano https://t.co/CtntSQNoOA"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-19T16:38:06.000Z",
            "id": "810886937229873152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "56459480",
            "created_at": "2016-12-19T16:07:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75605882,
                        -23.4596461
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "810879314308648960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83c\udf3a @ Parque Estadual Jaragu\u00e1 https://t.co/jJWpTC5V7I"
        },
        {
            "author_id": "256686296",
            "created_at": "2016-12-19T15:37:36.000Z",
            "id": "810871715010056193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Foto do dia: Parque Nacional Plitvice \u2013 Cro\u00e1cia\n\nhttps://t.co/0ti2KTRmir\n\n#turismo #croatia #fotododia"
        },
        {
            "author_id": "788923698094964736",
            "created_at": "2016-12-19T15:34:52.000Z",
            "id": "810871025613279232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o abacaxi est\u00e1 crescendo. @ Parque Municipal Shangrila https://t.co/MT2w4PIjnc"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-12-19T15:34:21.000Z",
            "id": "810870896743292928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I posted 4 photos on Facebook in the album \"Plantio de Mudas no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias\" https://t.co/aWYOrqGUK1"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-12-19T15:24:26.000Z",
            "id": "810868398922039297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I posted 9 photos on Facebook in the album \"Plantio de Mudas no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias\" https://t.co/nNtwpJRekm"
        },
        {
            "author_id": "80022984",
            "created_at": "2016-12-19T15:21:08.000Z",
            "id": "810867571008409605",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos pequenos detalhes da vida a resposta est\u00e1 escondida \ud83c\udf43 @ Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/Du1FXCZpC9"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-12-19T15:20:30.000Z",
            "id": "810867410911854593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse final de semana teve Plantio de Mudas no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias. Foram plantadas 83 mudinhas de... https://t.co/mOQB49Ki7h"
        },
        {
            "author_id": "197415388",
            "created_at": "2016-12-19T15:11:04.000Z",
            "id": "810865037992751108",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reportagem do Jornal Hoje sobre o inc\u00eandio na Serra dos Frios, em Uni\u00e3o dos Palmares, dentro da APA de Murici.... https://t.co/Gq5mqOR0El"
        },
        {
            "author_id": "226612663",
            "created_at": "2016-12-19T14:35:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24459,
                        -22.96314
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "810856133615177729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagina acordar e ter essa vista todos os dias. @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/OrEbc9sRZR"
        },
        {
            "author_id": "3131387567",
            "created_at": "2016-12-19T14:07:41.000Z",
            "id": "810849086194774016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "R\u00e1dio mostra sua for\u00e7a de comunica\u00e7\u00e3o em reserva extrativista no Par\u00e1 https://t.co/i9dXrMdOyD"
        },
        {
            "author_id": "34679404",
            "created_at": "2016-12-19T14:02:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "810847730897719297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Devil's throat at Iguazu Falls @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/rmsu3jd72o"
        },
        {
            "author_id": "55323538",
            "created_at": "2016-12-19T14:01:01.000Z",
            "id": "810847407114108929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fungo - Parque Estadual do Rio Doce #biodiversity #brasil #brazil #atlanticforest #perd\u2026 https://t.co/gb2irfNked"
        },
        {
            "author_id": "1457720521",
            "created_at": "2016-12-19T13:59:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51546,
                        -2.79577
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "810847057833406465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia segunda-feira! Sejam bem vindos ao parque nacional de Jericoacoara! \n\n#jeri4frieds\u2026 https://t.co/sVbAr5yaFm"
        },
        {
            "author_id": "80022984",
            "created_at": "2016-12-19T13:55:31.000Z",
            "id": "810846024881278977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peixinho \ud83d\udc20\ud83d\udc1f @ Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/3ZZGul2hCY"
        },
        {
            "author_id": "169351685",
            "created_at": "2016-12-19T13:54:51.000Z",
            "id": "810845855959879681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menor morre afogado no Parque Municipal da Lagoa em Linhares https://t.co/19M52fU2EI https://t.co/nqHQ1oNXjJ"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2016-12-19T13:51:32.000Z",
            "id": "810845020324581377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83d\udce3\ud83c\udf05 O Parque Estadual da Serra da Tiririca, do Inea, tem um aviso para aqueles que desejam visitar o Cost\u00e3o de Itacoatiara! https://t.co/xoMuCoKpGs"
        },
        {
            "author_id": "508767988",
            "created_at": "2016-12-19T13:51:31.000Z",
            "id": "810845017019281408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localidade Canoas no Parque Nacional Serra da Capivara. Foto do @nieldamota https://t.co/vBO13uVGYp"
        },
        {
            "author_id": "39040604",
            "created_at": "2016-12-19T13:47:57.000Z",
            "id": "810844119086010368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Safari no Parque Nacional de South Luangwa | Z\u00e2mbia https://t.co/H9jlLwMqJx #viajar #viagens VIAJAR ENTRE VIAGENS"
        },
        {
            "author_id": "50377652",
            "created_at": "2016-12-19T13:47:09.000Z",
            "id": "810843918698946560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo o Lobi e seus amigos foram passear de bicicleta no Parque Estadual de Vila Velha em Ponta Grossa - PR. S\u00f3... https://t.co/NS59N2nxtS"
        },
        {
            "author_id": "2772453159",
            "created_at": "2016-12-19T13:33:11.000Z",
            "id": "810840403356155906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eletrosul busca \u00e1reas para compra no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro https://t.co/kT1kknQLDY"
        },
        {
            "author_id": "4871542701",
            "created_at": "2016-12-19T13:06:04.000Z",
            "id": "810833578477109248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cresce dentro da Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s Arapiuns (Resex), no Par\u00e1, um movimento para que parte da unidade de c\u2026https://t.co/bk4mi7cNIn"
        },
        {
            "author_id": "4871542701",
            "created_at": "2016-12-19T13:05:31.000Z",
            "id": "810833441675771904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cresce dentro da Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s Arapiuns (Resex), no Par\u00e1, um movimento para que parte da... https://t.co/2jjXve56WE"
        },
        {
            "author_id": "290153954",
            "created_at": "2016-12-19T13:00:51.000Z",
            "id": "810832267660627968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LADO BH CULTURA: 119 ANOS PARQUE MUNICIPAL DE BH / BH EM CONSTRU\u00c7\u00c3O https://t.co/iTtp5Nrfkm"
        },
        {
            "author_id": "2989759571",
            "created_at": "2016-12-19T12:58:14.000Z",
            "id": "810831609809240065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc51  \ud83d\udc51  \ud83d\udc51 Os paxes dos Reis Magos estar\u00e1n o 3 e 4 de xaneiro de 18:00 a 21:00h no Parque Municipal. #Aspontes #Nadalpont\u00e9s https://t.co/kk0BhcfTrH"
        },
        {
            "author_id": "4055793029",
            "created_at": "2016-12-19T12:50:05.000Z",
            "id": "810829557477543936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ajude-nos para obter um parque do c\u00e3o!\nAssine esta peti\u00e7\u00e3o \u25b6 https://t.co/jfTOZj8pAp\nSiga-nos no Facebook \u25b6... https://t.co/KMRb7lAqbL"
        },
        {
            "author_id": "32930963",
            "created_at": "2016-12-19T12:43:17.000Z",
            "id": "810827844867805184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ENTRES SERRAS - A Natureza do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas Trailer https://t.co/LQ35grfAuE"
        },
        {
            "author_id": "555053842",
            "created_at": "2016-12-19T12:26:00.000Z",
            "id": "810823497270312960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Estado de Goi\u00e1s, Brasil. https://t.co/BfllFdNJ6O"
        },
        {
            "author_id": "44885304",
            "created_at": "2016-12-19T11:14:28.000Z",
            "id": "810805493992189952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Especial: Moradores de reserva extrativista no Tapaj\u00f3s reivindicam cria\u00e7\u00e3o de terra ind\u00edgena. Funai nega estudos https://t.co/hldZhTL6mu"
        },
        {
            "author_id": "165102833",
            "created_at": "2016-12-19T10:47:45.000Z",
            "id": "810798772661981184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Kissama.\nBengo - Angola &lt;3 https://t.co/PxWqNk8TG9"
        },
        {
            "author_id": "761750180999925761",
            "created_at": "2016-12-19T10:46:58.000Z",
            "id": "810798573285687296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#life \ud83d\udc99\ud83d\udc9a\ud83d\udc99 @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/VXnJzM1KjV"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-12-19T10:18:21.000Z",
            "id": "810791372718477312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nParque Estadual fica na zona rural de Santo Ant\u00f4nio de P\u00e1dua, no RJ. Ningu\u00e9m foi preso; a \u00e1rea foi descoberta neste domingo (18)."
        },
        {
            "author_id": "49015951",
            "created_at": "2016-12-19T09:34:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98381487,
                        -23.04485037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "810780257036931072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BrokenGlass #Sia \ud83c\udfa7\ud83c\udfb6\ud83d\udc98 (@ Parque Municipal Jaime Ferragut in Vinhedo, SP) https://t.co/8zZGvwWrd7"
        },
        {
            "author_id": "1334838757",
            "created_at": "2016-12-19T07:47:11.000Z",
            "id": "810753330754396160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2016: o ano em que ardeu mais de 8% do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/9HtaeFAup3 #Sociedade https://t.co/EmwBKjdAlT"
        },
        {
            "author_id": "113683910",
            "created_at": "2016-12-19T07:43:31.000Z",
            "id": "810752408179671040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2016: o ano em que ardeu mais de 8% do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/YdXQOwhyKR"
        },
        {
            "author_id": "2561091",
            "created_at": "2016-12-19T07:43:31.000Z",
            "id": "810752405914718208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "2016: o ano em que ardeu mais de 8% do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/HjnuVzo9uf"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-19T04:18:10.000Z",
            "id": "810700729950371840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "51747484",
            "created_at": "2016-12-19T03:57:30.000Z",
            "id": "810695529395064832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yosemite, estado da Calif\u00f3rnia, USA. https://t.co/StSeLbqx4x"
        },
        {
            "author_id": "712075358833655808",
            "created_at": "2016-12-19T01:59:21.000Z",
            "id": "810665795068067841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/ljBYjBnf2q"
        },
        {
            "author_id": "54044374",
            "created_at": "2016-12-19T01:41:34.000Z",
            "id": "810661317896007680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TERES\u00d3POLIS Belezas do 2\u00ba distrito. Fazenda Alpina e Parque Municipal Natural Montanhas de Teres\u00f3polis."
        },
        {
            "author_id": "1356726031",
            "created_at": "2016-12-19T01:22:47.000Z",
            "id": "810656591884259328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito frio mas muita beleza, tudo tem o sem encanto na \u00e9poca certa!\n\n\"Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\""
        },
        {
            "author_id": "2700771403",
            "created_at": "2016-12-19T01:16:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "810654900808011777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biodiversidade \u00e9 a biblioteca das vidas. \ud83d\udc9a\ud83d\ude00 @ Parque Municipal de\u2026 https://t.co/RnpOAuw0dg"
        },
        {
            "author_id": "338440700",
            "created_at": "2016-12-19T00:35:10.000Z",
            "id": "810644606966697984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu sou a pessoa mais boba que eu conhe\u00e7o. Me emocionei com imagens de girafinhas sendo soltas em um parque nacional na \u00c1frica. \ud83d\ude36"
        },
        {
            "author_id": "1491606546",
            "created_at": "2016-12-19T00:20:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.24941469,
                        -26.92492857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6ee6527dc6c49a30"
            },
            "id": "810640860916445185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminho de olhos fechados, se for segurando sua m\u00e3o!! \ud83d\udc8d\ud83d\udc4b\ud83d\udc6b\u2764 @ Parque Municipal Jorge Hardt https://t.co/CLfbdHOmRY"
        },
        {
            "author_id": "470452365",
            "created_at": "2016-12-19T00:04:26.000Z",
            "id": "810636876184977408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Goi\u00e2nia (GO). O Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco recebeu nesta manh\u00e3 de domingo (18/12) centenas de... https://t.co/yG9bkzRWgX"
        },
        {
            "author_id": "3044780211",
            "created_at": "2016-12-18T23:35:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "10228272",
                        "start": 22,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "810629484659539968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube https://t.co/v4n6TmwauU Parque Nacional Serra da Capivara - parte 1"
        },
        {
            "author_id": "984563504",
            "created_at": "2016-12-18T23:28:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.997492,
                        -24.31345
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "da9c6146b85b2a63"
            },
            "id": "810627891792842753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sin\u00f4nimo de paz, amor e gratid\u00e3o. \ud83c\udf43\ud83d\udc9a @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP https://t.co/VZsQYk0erk"
        },
        {
            "author_id": "72952030",
            "created_at": "2016-12-18T23:05:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "810621974082977792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que seja eterno e que dure! @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/La9pGhZjHG"
        },
        {
            "author_id": "3537007281",
            "created_at": "2016-12-18T22:59:43.000Z",
            "id": "810620588339396608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, seguidores! O PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira abriga uma grande \u00e1rea de Mata Atl\u00e2ntica... https://t.co/ABbCvCgtV2"
        },
        {
            "author_id": "243250563",
            "created_at": "2016-12-18T22:59:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8519088,
                        -29.3132398
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "810620456042532864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns m\u00e3ezona! Tudo de melhor na sua vida! Te amo muito! \ud83d\udc95 @ Parque Estadual Caracol Em\u2026 https://t.co/H0vIhkFyyY"
        },
        {
            "author_id": "3537007281",
            "created_at": "2016-12-18T22:55:37.000Z",
            "id": "810619554430914561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, seguidores! O PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira abriga uma grande \u00e1rea de Mata Atl\u00e2ntica... https://t.co/AYsifZZQfT"
        },
        {
            "author_id": "3537007281",
            "created_at": "2016-12-18T22:54:40.000Z",
            "id": "810619318123843584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, seguidores! O PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira abriga uma grande \u00e1rea de Mata Atl\u00e2ntica... https://t.co/vbJpF18qUb"
        },
        {
            "author_id": "404884959",
            "created_at": "2016-12-18T22:38:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4057503,
                        -19.9351797
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2fc2ceb3fd0cb899"
            },
            "id": "810615267600515076",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A melhor companhia \u2764\ufe0f @ Parque Municipal Goiapaba-A\u00e7u https://t.co/xlPDCJDchE"
        },
        {
            "author_id": "2584766910",
            "created_at": "2016-12-18T22:17:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.42947226,
                        -27.00428402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e60853d5fc4d5c48"
            },
            "id": "810609898190872576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prom RM \ud83c\udf93\ud83d\udca5 @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/DGj3D2ypDJ"
        },
        {
            "author_id": "62601015",
            "created_at": "2016-12-18T22:14:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "62601015",
                        "start": 110,
                        "username": "FernandoGuida"
                    }
                ]
            },
            "id": "810609319725174784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OBSERVADORES DE #P\u00c1SSAROS REGISTRAM QUASE CEM ESP\u00c9CIES DE AVES EM PARQUE ESTADUAL https://t.co/H2y1cxBbBt via @FernandoGuida"
        },
        {
            "author_id": "327436773",
            "created_at": "2016-12-18T22:04:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76041916,
                        -9.61294307
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "810606771999911936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FeiHokPai #Taolu #SamSinTui-Tcha @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/UbzCHSMPzH"
        },
        {
            "author_id": "2894921254",
            "created_at": "2016-12-18T21:39:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.5497299,
                        -22.41238
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "21916d137c054caf"
            },
            "id": "810600285034999809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de dia. @ Floresta Estadual Navarro De Andrade https://t.co/W8jeVkjTrm"
        },
        {
            "author_id": "167227465",
            "created_at": "2016-12-18T21:24:31.000Z",
            "id": "810596632001736710",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem o lado bom em morar no interior (Floresta Nacional de Passa Quatro) https://t.co/H5nimBI65p"
        },
        {
            "author_id": "284151576",
            "created_at": "2016-12-18T20:50:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "58876477",
                        "start": 71,
                        "username": "crystiannnn"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.63967348,
                        -27.50786543
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "77c15e08a456c529"
            },
            "id": "810588089672417281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc6b\u2764\ufe0f (@ Parque Municipal Lagoa do Amilton in Bigua\u00e7u, Santa Catarina w/ @crystiannnn) https://t.co/ES0pwF4cF9"
        },
        {
            "author_id": "112579463",
            "created_at": "2016-12-18T20:46:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.42748269,
                        -27.52644351
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "810586989238091777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouco do nosso lindo dia \n\ud83d\ude0d#familia #amor #PrimosAmigos @ Parque Estadual Do Rio Vermelho https://t.co/W32aupEvqG"
        },
        {
            "author_id": "2831236479",
            "created_at": "2016-12-18T20:34:58.000Z",
            "id": "810584159433306112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascata da Caldeira Velha [Monumento Natural e Regional da Caldeira Velha] - Ribeira Grande, ilha de S\u00e3o Miguel,... https://t.co/QsRqFXx4w9"
        },
        {
            "author_id": "2700771403",
            "created_at": "2016-12-18T20:32:41.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "810583588177580032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a @ Parque Municipal de Maceio https://t.co/hTfvVGNDqZ"
        },
        {
            "author_id": "184745397",
            "created_at": "2016-12-18T20:30:00.000Z",
            "id": "810582911556653056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de domingo... @ Parque Estadual Serra Do Rola Mo\u00e7a https://t.co/FZsSKSMpZ2"
        },
        {
            "author_id": "316746416",
            "created_at": "2016-12-18T19:40:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.42748269,
                        -27.52644351
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "810570564775608321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio del\u00edcia!\ud83d\udc12\ud83d\udc0d\ud83d\udc27\ud83d\udc06#princesaama #amovoces\u2764 \ud83d\udc6a @ Parque Estadual Do\u2026 https://t.co/EWE1JUc2co"
        },
        {
            "author_id": "55323538",
            "created_at": "2016-12-18T19:38:23.000Z",
            "id": "810569922472538112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pista de pouso - Parque Estadual do Rio Doce #brasil #brazil #atlanticforest #perd\u2026 https://t.co/xhrQaAaYMF"
        },
        {
            "author_id": "35374841",
            "created_at": "2016-12-18T19:28:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92809168,
                        -19.89573335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "810567417499975681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de domingar #instapets #instadogs #dogstagram #doglovers #galgoitaliano # @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/EHFFiQGDUU"
        },
        {
            "author_id": "787420276711690240",
            "created_at": "2016-12-18T19:17:21.000Z",
            "id": "810564625808887809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dei um pulo na Argentina, mas j\u00e1 estou de volta... @ Parque Nacional Iguaz\u00fa, Argentina https://t.co/xxhCnfFiIS"
        },
        {
            "author_id": "336909104",
            "created_at": "2016-12-18T19:03:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57401973,
                        -27.47724707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "810561225943908352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceria de sucesso\ud83d\udc4f\ud83d\udca5\ud83d\udca3\ud83e\udd14\ud83d\ude02\n#PromRm\ud83c\udf93\ud83d\udc4a\ud83d\udca5 @ Parque Nacional da Cebola https://t.co/AZ9IFPt4Qm"
        },
        {
            "author_id": "23007825",
            "created_at": "2016-12-18T19:02:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "23007825",
                        "start": 74,
                        "username": "almadeviajante"
                    }
                ]
            },
            "id": "810560985916383232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhando pelos Virgin Narrows do Zion https://t.co/JF11EX818X #viajar \u27a4 @almadeviajante"
        },
        {
            "author_id": "64236188",
            "created_at": "2016-12-18T18:59:18.000Z",
            "id": "810560087202926592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/ruhUAhe2Tk https://t.co/33dXq6SE3V"
        },
        {
            "author_id": "33474891",
            "created_at": "2016-12-18T18:53:20.000Z",
            "id": "810558584782258176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e9u aqui na \"Capital da F\u00e9\" est\u00e1 desse tipo. No Parque Municipal muita gente curtindo o \u00f3cio, enquanto o governo n\u00e3o acaba com isso. hehe https://t.co/LSodLZZmnw"
        },
        {
            "author_id": "1223491826",
            "created_at": "2016-12-18T18:50:41.000Z",
            "id": "810557917602742273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recebendo uma energia sensacional da natureza \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Parque Nacional do Igua\u00e7u #FeFrancoPro #13memo #quemtaloko... https://t.co/aIkcur5evd"
        },
        {
            "author_id": "4846321114",
            "created_at": "2016-12-18T18:17:50.000Z",
            "id": "810549649106960384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje vou tentar correr 1km naquele Parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "3344376927",
            "created_at": "2016-12-18T17:56:56.000Z",
            "id": "810544389055533057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agosto 2016 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/thhqMd8tcP"
        },
        {
            "author_id": "135267447",
            "created_at": "2016-12-18T17:49:20.000Z",
            "id": "810542478139002882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje de manh\u00e3 estivemos no Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco (Peamp) para dar a largada de mais um evento... https://t.co/GlYiiHT19D"
        },
        {
            "author_id": "4836221891",
            "created_at": "2016-12-18T17:13:29.000Z",
            "id": "810533454978813953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bday Jo\u00e3o no parque \ud83c\udf43\ud83c\udf42\ud83c\udf43 #parquejaragua #sobrinhos #love @ Parque Estadual Jaragu\u00e1 https://t.co/bkRQmitksU"
        },
        {
            "author_id": "102354919",
            "created_at": "2016-12-18T17:04:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26481966,
                        -22.6325933
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "810531170827911168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#black @ Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/lmxZMWRoV4"
        },
        {
            "author_id": "701858578043432961",
            "created_at": "2016-12-18T17:02:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "810530720888344576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2733\ufe0f\ud83c\udf00 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/XEz1HXAvnd"
        },
        {
            "author_id": "701858578043432961",
            "created_at": "2016-12-18T16:58:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "810529652871692289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83d\ude8c @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/lJjLL1nq1h"
        },
        {
            "author_id": "52468623",
            "created_at": "2016-12-18T16:42:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17986794,
                        -22.91000096
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "810525767046201344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Foto p\u00f3s-plantio de mil \u00e1rvores no Parque Nacional da Tijuca. Bora reflorestar o Brasil!\u2026 https://t.co/oxInfHeUp3"
        },
        {
            "author_id": "3423341344",
            "created_at": "2016-12-18T16:39:54.000Z",
            "id": "810525005012471808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tava super a fim de ir no parque municipal hoje j\u00e1 tinha at\u00e9 escolhido minha roupa"
        },
        {
            "author_id": "961155691",
            "created_at": "2016-12-18T16:39:12.000Z",
            "id": "810524827899613184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Andara\u00ed: Parque Municipal Rota das Cachoeiras \u00e9 oficialmente criado - Chapada News https://t.co/G3asKfr3QD"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-18T16:01:56.000Z",
            "id": "810515449393844224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "141508901",
            "created_at": "2016-12-18T15:53:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.42947226,
                        -27.00428402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e60853d5fc4d5c48"
            },
            "id": "810513246767693825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de ontem! make da queridaa luciabreuu \u2764\ufe0f @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/GWfSa1YqJh"
        },
        {
            "author_id": "2884803411",
            "created_at": "2016-12-18T15:44:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "782680600004001792",
                        "start": 0,
                        "username": "ro_alvim"
                    }
                ]
            },
            "id": "810511137078919172",
            "in_reply_to_user_id": "782680600004001792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ro_alvim \u00edamos sair p cvs mesmo,fazer um piquenique na represa ou no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2016-12-18T15:35:28.000Z",
            "id": "810508790529400832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Parque Municipal Rota das Cachoeiras \u00e9 oficialmente criado em Andara\u00ed - https://t.co/de0WJoRYys https://t.co/lqFczMfgqp"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2016-12-18T15:35:26.000Z",
            "id": "810508780043640833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Parque Municipal Rota das Cachoeiras \u00e9 oficialmente criado em Andara\u00ed - https://t.co/S5ZUYEJTCC https://t.co/ZbIldMP2Gi"
        },
        {
            "author_id": "281712241",
            "created_at": "2016-12-18T15:07:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.32581954,
                        -22.84912737
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "810501769293873156",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SAFAD\u00c3O!!! \n#wesleysafad\u00e3o #extremamg \ud83c\udfa4\ud83c\udfb5\ud83c\udfb6 @ Parque Municipal De\u2026 https://t.co/l4zUeR4Rq5"
        },
        {
            "author_id": "2750417823",
            "created_at": "2016-12-18T14:53:53.000Z",
            "id": "810498324189089792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9c\ud83d\udd2a\ud83d\udc80\ud83d\udc9c @ Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco https://t.co/JFqTNa4zmq"
        },
        {
            "author_id": "1708348928",
            "created_at": "2016-12-18T14:53:46.000Z",
            "id": "810498294694707200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 tendo doa\u00e7\u00f5es de plantas no parque municipal \\o/"
        },
        {
            "author_id": "532567236",
            "created_at": "2016-12-18T14:51:19.000Z",
            "id": "810497679725830145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com 65 mil hectares, o Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos foi criado em 2002, e abrange uma \u00e1rea do munic\u00edpio de... https://t.co/EopczafL2N"
        },
        {
            "author_id": "2840776239",
            "created_at": "2016-12-18T14:48:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73436975,
                        -29.35530382
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "810496898440298496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita in Torres, RS https://t.co/tLtzSZctaR"
        },
        {
            "author_id": "2700771403",
            "created_at": "2016-12-18T14:42:45.000Z",
            "id": "810495520917614592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MANO EU E MINHAS AMIGAS NOS PERDEMOS NO PARQUE MUNICIPAL"
        },
        {
            "author_id": "4836221891",
            "created_at": "2016-12-18T14:40:39.000Z",
            "id": "810494992636465152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! B-day Jo\u00e3o \ud83c\udf82\ud83c\udf89\ud83c\udf81\ud83c\udf88\ud83c\udf88\ud83c\udf88\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f #bomdia #bday #joao #piquenique #parquejaragua @ Parque Estadual\u2026 https://t.co/qfNXU4pLL3"
        },
        {
            "author_id": "302660777",
            "created_at": "2016-12-18T14:39:23.000Z",
            "id": "810494676486733824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de sol \u2600\ud83c\udf0a @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino https://t.co/cBA69iQJCM"
        },
        {
            "author_id": "52039511",
            "created_at": "2016-12-18T14:32:04.000Z",
            "id": "810492834042277888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quercus aplaude Aprova\u00e7\u00e3o do Plano de Preven\u00e7\u00e3o de Inc\u00eandios, Valoriza\u00e7\u00e3o e Recupera\u00e7\u00e3o do Parque Nacional... https://t.co/vM41k39Uig"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2016-12-18T14:23:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.47071457,
                        -20.65736182
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "810490637132951554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Morro da Pescaria in Guarapari, ES https://t.co/grvo0UBYV9"
        },
        {
            "author_id": "2725338554",
            "created_at": "2016-12-18T14:00:19.000Z",
            "id": "810484844388040704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Serra da Capivara!!! https://t.co/fy2mZX0Umv"
        },
        {
            "author_id": "117432204",
            "created_at": "2016-12-18T13:49:53.000Z",
            "id": "810482219663945728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf93 @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/ltsRNcYGi0"
        },
        {
            "author_id": "2348989349",
            "created_at": "2016-12-18T13:30:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "810477439029800960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/KY7z2BorcL"
        },
        {
            "author_id": "75081608",
            "created_at": "2016-12-18T13:24:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.2630862,
                        -16.68307972
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "810475942917341184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera, foi sensacional. \nCorrida top. @ Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco https://t.co/PVzKxvZSmH"
        },
        {
            "author_id": "68878786",
            "created_at": "2016-12-18T13:14:10.000Z",
            "id": "810473230926548993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Num desses encontros casuais! \ud83d\udeb8 #uruguai #puntadeldiablo #santateresapark @ Parque Nacional de\u2026 https://t.co/XdMNmDmowl"
        },
        {
            "author_id": "2750417823",
            "created_at": "2016-12-18T13:10:49.000Z",
            "id": "810472384834797568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desafio Bope 2\n\n#For\u00e7aHonraF\u00e9 #For\u00e7aMalvadinha #DaianeCabralCoach @ Parque Estadual Altamiro de\u2026 https://t.co/PU6CPBZMr2"
        },
        {
            "author_id": "91441450",
            "created_at": "2016-12-18T12:49:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.57603289,
                        -23.03236102
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86e95544e795e190"
            },
            "id": "810466923414769664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal - Jardim das Na\u00e7\u00f5es in Taubat\u00e9, S\u00e3o Paulo https://t.co/96MrvywTts"
        },
        {
            "author_id": "113047397",
            "created_at": "2016-12-18T12:22:24.000Z",
            "id": "810460202805903360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \"Estrada para o Inferno\" fica no Parque Nacional das Cavernas de Carlsbad, no M\u00e9xico. E voc\u00ea, encarava essa... https://t.co/mUK2t7FfNW"
        },
        {
            "author_id": "34002890",
            "created_at": "2016-12-18T12:21:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26481966,
                        -22.6325933
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "810459875276898304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exame de faixa TKD Mestre Jacy Castilho \"Zico\" @ Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/hmVph8X9uq"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2016-12-18T12:01:04.000Z",
            "id": "810454834147196928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#DicaDeDestino Parque Nacional de Itatiaia. Fica entre os estados do Rio de Janeiro e Minas Gerais.\nhttps://t.co/7x5ldize9Y https://t.co/LKVGjFk2co"
        },
        {
            "author_id": "29074194",
            "created_at": "2016-12-18T11:56:46.000Z",
            "id": "810453752985436160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilustrando linda da Cascatinha no Parque Nacional Tijuca https://t.co/EGF7bG3MPr"
        },
        {
            "author_id": "270991815",
            "created_at": "2016-12-18T11:25:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87330298,
                        -23.49735454
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "810445808713822208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora trabalhar!!! (@ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 in Barueri, SP) https://t.co/4PI04l1ddk"
        },
        {
            "author_id": "2700771403",
            "created_at": "2016-12-18T11:20:10.000Z",
            "id": "810444540113027072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To indo pro parque municipal, to quase chorando de emossaum"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2016-12-18T11:04:13.000Z",
            "id": "810440526717665280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores da Reserva Tapaj\u00f3s Arapiuns no Par\u00e1 sofrem com limita\u00e7\u00e3o de energia el\u00e9trica. https://t.co/X7M64bsYKg https://t.co/PUC8IbK2El"
        },
        {
            "author_id": "2160737148",
            "created_at": "2016-12-18T11:00:02.000Z",
            "id": "810439475201540096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este domingo, visite o nosso \"Pinhel de Natal\"...\n\nNo Parque Municipal da Trincheira, h\u00e1 atividades e anima\u00e7\u00e3o... https://t.co/o6dj3vXGnJ"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2016-12-18T11:00:01.000Z",
            "id": "810439470486949890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Moradores da Reserva Tapaj\u00f3s Arapiuns no Par\u00e1 sofrem com limita\u00e7\u00e3o de energia el\u00e9trica. https://t.co/41aricZlGj https://t.co/2149FmsrJt"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-12-18T10:07:03.000Z",
            "id": "810426139189641216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Compartilhado via @adventura_rj  -  Cachoeira dos Crioulos - Parque Estadual do Rio Preto - S\u00e3o Gon\u00e7alo do Rio... https://t.co/YdxRX8U9xu"
        },
        {
            "author_id": "210581988",
            "created_at": "2016-12-18T09:37:48.000Z",
            "id": "810418781340270592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "qualquer dia desses vou voltar aqui no parque municipal s\u00f3 pra deitar na grama"
        },
        {
            "author_id": "57627881",
            "created_at": "2016-12-18T09:17:43.000Z",
            "id": "810413723844308992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "350 animais devolvidos \u00e0 Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s https://t.co/1mTeB68UCu"
        },
        {
            "author_id": "4016135776",
            "created_at": "2016-12-18T08:50:12.000Z",
            "id": "810406801393012736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/Ms7gbpXk2a - Gostava de explorar a Floresta Amaz\u00f3nia? Neste post exploramos o Parque Estadual de... https://t.co/Q8FzTGWZdM"
        },
        {
            "author_id": "273048777",
            "created_at": "2016-12-18T07:30:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.2630862,
                        -16.68307972
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "810386679999713280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bor\u00e1 ali\ud83c\udfc3\ud83c\udffb\ud83c\udfc3\ud83c\udffb\ud83c\udfc3\ud83c\udffb\ud83c\udfc3\ud83c\udffb. #sportetracksemorganaassessoria @ Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco https://t.co/lmAoveNDAc"
        },
        {
            "author_id": "524774006",
            "created_at": "2016-12-18T06:43:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.42947226,
                        -27.00428402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e60853d5fc4d5c48"
            },
            "id": "810374972078170112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf93\u2728 @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/sR1O2Cu0wL"
        },
        {
            "author_id": "43364341",
            "created_at": "2016-12-18T06:23:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.2630862,
                        -16.68307972
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "810369857967575042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! \ud83d\ude03 \n.\n.\nEu estou pronto para o Desafio Bope 2 e voc\u00ea?! \ud83d\udc4a\ud83d\udcaa\ud83c\udffd @ Parque Estadual Altamiro de\u2026 https://t.co/t9hsmGMbis"
        },
        {
            "author_id": "156805960",
            "created_at": "2016-12-18T05:33:20.000Z",
            "id": "810357255480586241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alcatrazes deve abrir para o turismo em 2017: Ap\u00f3s se tornar unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal, arquip\u00e9lago ter\u00e1\u2026 https://t.co/5lqKfL9oEp https://t.co/3IG0Xlp5nU"
        },
        {
            "author_id": "181361566",
            "created_at": "2016-12-18T04:43:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "970657483",
                        "start": 0,
                        "username": "whismalik"
                    }
                ]
            },
            "id": "810344756102496257",
            "in_reply_to_user_id": "970657483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@whismalik a rua da bahia, em frente ao viaduto sta tereza/parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-18T03:51:28.000Z",
            "id": "810331619668148224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "62601015",
            "created_at": "2016-12-18T02:13:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "62601015",
                        "start": 109,
                        "username": "FernandoGuida"
                    }
                ]
            },
            "id": "810306954220474368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "OBSERVADORES DE P\u00c1SSAROS REGISTRAM QUASE CEM ESP\u00c9CIES DE AVES EM PARQUE ESTADUAL https://t.co/H2y1cxBbBt via @FernandoGuida"
        },
        {
            "author_id": "515937352",
            "created_at": "2016-12-18T01:37:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.3763999,
                        -24.07405
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ae4f154766b87c76"
            },
            "id": "810297800474984448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 t\u00f4 com saudades \ud83d\udd26 @ Parque Estadual Intervales https://t.co/E2konpSgOF"
        },
        {
            "author_id": "67914683",
            "created_at": "2016-12-18T01:21:31.000Z",
            "id": "810293884240691200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai safadao...  Uhul @ Parque Municipal De Eventos - Extrema Mg https://t.co/FrNHjq9xgY"
        },
        {
            "author_id": "27666741",
            "created_at": "2016-12-18T01:17:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.32581954,
                        -22.84912737
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "810292959321034756",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia de virote! #Safadao @ Parque Municipal De Eventos - Extrema Mg https://t.co/kNPsJOrO5G"
        },
        {
            "author_id": "70878608",
            "created_at": "2016-12-18T00:11:06.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "01d461fd3da860bd"
            },
            "id": "810276163390205952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque nacional Yoho, Canad\u00e1 @ Sergio Rymar https://t.co/4b11zC4Ulf"
        },
        {
            "author_id": "752467021439328256",
            "created_at": "2016-12-18T00:01:18.000Z",
            "id": "810273696539693056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou agora ao Parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "207116581",
            "created_at": "2016-12-17T23:56:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "121132617",
                        "start": 81,
                        "username": "Iveshotel"
                    }
                ]
            },
            "id": "810272544930598912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outro Parque Municipal encantador \u00e9 o Parque Ecol\u00f3gico, que fica a 900 metros do @iveshotel... #venhacurtir... https://t.co/ju5X0LootC"
        },
        {
            "author_id": "67366599",
            "created_at": "2016-12-17T23:45:08.000Z",
            "id": "810269631193739264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista recebe energia solar no Amazonas - Tecnologia vai apoiar comunidade local e incrementar pr... https://t.co/TU7J0RK49Y"
        },
        {
            "author_id": "2753860103",
            "created_at": "2016-12-17T23:40:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.415685,
                        -22.592605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "810268459334504449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aniver do Lob\u00e3o (@ Reserva Biol\u00f3gica de Tingua in Tingu\u00e1, RJ) https://t.co/BAs60qcDaj"
        },
        {
            "author_id": "59334323",
            "created_at": "2016-12-17T23:17:50.000Z",
            "id": "810262759808139265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grande Oportunidade para Conhecer o Parque Estadual do Jalap\u00e3o-TO https://t.co/q2eknf0aHR"
        },
        {
            "author_id": "180789847",
            "created_at": "2016-12-17T22:48:49.000Z",
            "id": "810255458179092480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es - PI\n   Localiza-se no sudoeste do Piau\u00ed e abrange os munic\u00edpios de Alvorada... https://t.co/YQxKJhfFlT"
        },
        {
            "author_id": "2336477505",
            "created_at": "2016-12-17T22:26:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "1655373420",
                        "start": 62,
                        "username": "Omnipollo"
                    }
                ]
            },
            "id": "810249767922135040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muitas notas vegetais. N\u00e3o gostei. - Drinking a Bacchanale by @Omnipollo @ Parque Nacional de Jericoacoara  \u2014 https://t.co/FiRu54K1mn"
        },
        {
            "author_id": "415001955",
            "created_at": "2016-12-17T22:25:45.000Z",
            "id": "810249654038302721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Con Anis! \ud83d\udc9c\n#sumandosonrisas #parquemunicipal @ Parque Municipal De\u2026 https://t.co/A2wYOCBMF3"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2016-12-17T22:05:08.000Z",
            "id": "810244466028277761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito Couto X Prateleiras - Parque Nacional do Itatiaia \n\nUma bel\u00edssima travessia percorrendo a crista do... https://t.co/92KEw0W0iM"
        },
        {
            "author_id": "86156869",
            "created_at": "2016-12-17T21:41:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93486746,
                        -19.92290479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "810238474465013760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o ser mais fofo que grudou em mim hoje do Parque Municipal @ Parque Municipal De Bh https://t.co/5BI4QIEsEg"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2016-12-17T21:31:05.000Z",
            "id": "810235895555059712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 70,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Parque Nacional Yosemite, Calif\u00f3rnia. Foto de Stephen Wilkes. Veja as melhores fotos de 2016 em https://t.co/LjfpFqPoU2 https://t.co/yoTXoeSvaI"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-12-17T21:15:38.000Z",
            "id": "810232008727216128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camisa com o mapa do trajeto (TRACKLOG) real da Travessia Petr\u00f3polis X Teres\u00f3polis no Parque Nacional da Serra... https://t.co/jPtX3ZQ5mr"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-12-17T21:13:18.000Z",
            "id": "810231420732002305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portais de H\u00e9rcules, Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\nCompartilhado via @ascoisasbelasnaopedematencao  -... https://t.co/YVE85EfEbC"
        },
        {
            "author_id": "979398650",
            "created_at": "2016-12-17T20:52:37.000Z",
            "id": "810226214069739520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Yoho, Canad\u00e1 @ Sergio Rymar https://t.co/wHjnSxN2FB"
        },
        {
            "author_id": "237102590",
            "created_at": "2016-12-17T20:41:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7244,
                        -23.3286
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "810223333153214464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momentos ... \ud83c\udf88  #happy #friend \u2764 @ Parque Municipal Benedito Bueno De Morais https://t.co/PxyovyL0cK"
        },
        {
            "author_id": "816469742",
            "created_at": "2016-12-17T20:39:17.000Z",
            "id": "810222859658362880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova transforma\u00e7\u00e3o de reserva extrativista na Bahia em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental"
        },
        {
            "author_id": "43772194",
            "created_at": "2016-12-17T20:32:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5878273,
                        -25.53461903
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "810221083982852096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3a\ud83c\udf3b\ud83c\udf3c\ud83c\udf37\ud83c\udf39\ud83c\udf38\u2618\ufe0f @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/O0OQahEPuo"
        },
        {
            "author_id": "58622012",
            "created_at": "2016-12-17T20:25:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "810219274719531008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio maravilhoso. @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/pYWk5z7JMH"
        },
        {
            "author_id": "445162124",
            "created_at": "2016-12-17T20:03:05.000Z",
            "id": "810213747516116992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado dentro no Parque Nacional Saint-Hilaire, em Guaratuba, o acesso ao Salto Parati pode ser feito com... https://t.co/YJlOG5Sva2"
        },
        {
            "author_id": "76828937",
            "created_at": "2016-12-17T19:44:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "3309040037",
                        "start": 62,
                        "username": "deaguisa"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "4091401847",
                        "start": 72,
                        "username": "douglasfiguei"
                    },
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "336202618",
                        "start": 87,
                        "username": "sararocha9"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "138515435",
                        "start": 99,
                        "username": "arianegarcia20"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.74615624,
                        -23.60055965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "810209020648849409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey in S\u00e3o Paulo, SP w/ @deaguisa @douglasfiguei @sararocha9 @arianegarcia20 https://t.co/luAgWdTknM"
        },
        {
            "author_id": "20265444",
            "created_at": "2016-12-17T19:18:09.000Z",
            "id": "810202439437713413",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ando... #almo\u00e7odenatal  #turmadoalto @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/Kixv9cYaY6"
        },
        {
            "author_id": "89222677",
            "created_at": "2016-12-17T18:56:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "10228272",
                        "start": 98,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "810196975551385600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos Conselho Consultivo esta\u00e7\u00e3o ecologica Angatuba Guarei ano 2016: https://t.co/dMAexLLCTB via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "508767988",
            "created_at": "2016-12-17T18:51:55.000Z",
            "id": "810195841361154049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pared\u00f5es incr\u00edveis no Parque Nacional Serra da Capivara. https://t.co/7Yvp26o8ol"
        },
        {
            "author_id": "1549733640",
            "created_at": "2016-12-17T18:22:09.000Z",
            "id": "810188347566067716",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA autua propriet\u00e1ria rural em 10 mil reais por construir estrada sem licen\u00e7a ambiental e afetando \u00e1rea... https://t.co/jJ3Je5mDK4"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2016-12-17T18:18:14.000Z",
            "id": "810187361300729856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores da Reserva Tapaj\u00f3s Arapiuns no Par\u00e1 sofrem com limita\u00e7\u00e3o de energia el\u00e9trica. https://t.co/X7M64bsYKg https://t.co/HhteEmgill"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2016-12-17T18:15:01.000Z",
            "id": "810186552886300672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Moradores da Reserva Tapaj\u00f3s Arapiuns no Par\u00e1 sofrem com limita\u00e7\u00e3o de energia el\u00e9trica. https://t.co/41aricHKOL https://t.co/PmQFYXOlcr"
        },
        {
            "author_id": "68906601",
            "created_at": "2016-12-17T17:50:12.000Z",
            "id": "810180306028363776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico da Tijuca e Tijuca Mirim - Parque Nacional da Tijuca RJ #DroneAventura https://t.co/aeaMjH573a"
        },
        {
            "author_id": "974018304",
            "created_at": "2016-12-17T17:48:52.000Z",
            "id": "810179972648370176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AUSTR\u00c1LIA\n\nUm R44 fez um pouso de emerg\u00eancia no Parque Nacional e a fam\u00edlia que estava a bordo foi resgatada por... https://t.co/684WFUpCl1"
        },
        {
            "author_id": "68906601",
            "created_at": "2016-12-17T17:48:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "810179890288934912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/7cGUXv1BDu da Tijuca e Tijuca Mirim - Parque Nacional da Tijuca RJ #DroneAventura"
        },
        {
            "author_id": "108687655",
            "created_at": "2016-12-17T17:32:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98389633,
                        -23.04502138
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "810175948972785664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para de mudar de Nick porra. @ Parque Municipal Jaime Ferragut https://t.co/2hb5NM2Uu8"
        },
        {
            "author_id": "306501058",
            "created_at": "2016-12-17T17:09:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "1142673096",
                        "start": 115,
                        "username": "MindfulTravel_"
                    }
                ]
            },
            "id": "810170029123715072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Canad\u00e1 #ParqueNacionalBanff Explorando belezas incr\u00edveis Consulte #DiversaoSobMedida \nhttps://t.co/5VFBBVFRy4 via @MindfulTravel_"
        },
        {
            "author_id": "50655661",
            "created_at": "2016-12-17T16:52:09.000Z",
            "id": "810165697934458881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem foi o \u00faltimo encontro do ano do Conselho da Reserva Biologica Parque Equitativa\u200b. Infelizmente, sem a\u2026 https://t.co/uUrMGqyer8"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2016-12-17T16:40:04.000Z",
            "id": "810162659945574400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udc26\ud83d\udcf7 Participantes do programa Vem Passarinhar, realizado no Parque Estadual Cunhambebe, do Inea, registraram quase cem esp\u00e9cies de aves! https://t.co/l8UhFAt8wS"
        },
        {
            "author_id": "78981378",
            "created_at": "2016-12-17T16:36:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85232644,
                        -29.31312094
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "810161754831470596",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#horadodescan\u00e7o @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/rxU3ygV4Sd"
        },
        {
            "author_id": "50655661",
            "created_at": "2016-12-17T16:35:01.000Z",
            "id": "810161388807188480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem foi o \u00faltimo encontro do ano do Conselho da Reserva Biologica Parque Equitativa. Infelizmente, sem a... https://t.co/BB6ThEC0iQ"
        },
        {
            "author_id": "1625821862",
            "created_at": "2016-12-17T16:32:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.984745,
                        -3.10993546
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "810160789705330688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilumine a cada dia seu sorriso. @ Parque Municipal Lagoa Do Japiim https://t.co/7909HxSSYg"
        },
        {
            "author_id": "2167473648",
            "created_at": "2016-12-17T16:31:23.000Z",
            "id": "810160472657956864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fugindo do normal a vida fica bem melhor. @ Parque Nacional Agua Mineral https://t.co/DkxADqYTfI"
        },
        {
            "author_id": "762265280512925697",
            "created_at": "2016-12-17T16:12:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2833416370",
                        "start": 1,
                        "username": "Asks2You"
                    }
                ]
            },
            "id": "810155634406658048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@Asks2You: J\u00e1 fez sexo em lugar p\u00fablico? Se sim, qual lugar?\" Parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-17T15:36:30.000Z",
            "id": "810146661632708608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "567201821",
            "created_at": "2016-12-17T14:53:47.000Z",
            "id": "810135909215727616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proteger o Parque Nacional Madidi e da Amaz\u00f4nia! ASSINE E COMPARTILHE ESTA PETI\u00c7\u00c3O AGORA! https://t.co/PpkPUlCtx3"
        },
        {
            "author_id": "354538856",
            "created_at": "2016-12-17T14:53:07.000Z",
            "id": "810135742571773952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 10 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Reserva Biol\u00f3gica S\u00e3o Camilo\" https://t.co/G1dPZns8DX"
        },
        {
            "author_id": "47760744",
            "created_at": "2016-12-17T14:29:35.000Z",
            "id": "810129822471090177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 18/12 tem \nJiu-Jitsu no Parque Municipal. \nVEM PRO PARQUE !"
        },
        {
            "author_id": "1470207673",
            "created_at": "2016-12-17T14:23:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "810128251284844545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/XU8ObiU0cI"
        },
        {
            "author_id": "36384964",
            "created_at": "2016-12-17T14:05:16.000Z",
            "id": "810123703489064960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 aqui o reflexo da falta de chuvas \u2014 fazendo caminhada at Parque Estadual Dunas de Natal https://t.co/Dp7LyeEpX9"
        },
        {
            "author_id": "1356726031",
            "created_at": "2016-12-17T13:32:06.000Z",
            "id": "810115355356045312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas\""
        },
        {
            "author_id": "2964981397",
            "created_at": "2016-12-17T12:57:21.000Z",
            "id": "810106610160926721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Melhor Amigo\" do Parque Nacional da Gorangosa (2016) Award presented to Mr. Rizwan by Gorangosa National Park... https://t.co/FHp6ucSRYS"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2016-12-17T12:06:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b922263a7aeb8e46"
            },
            "id": "810093926602407936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"... haver\u00e1 impactos negativos sociais, econ\u00f4micos e ambientais diretos nas mais de 2.500 fam\u00edlias...\u201d\nhttps://t.co/cv9S2miLV2"
        },
        {
            "author_id": "321994534",
            "created_at": "2016-12-17T12:06:21.000Z",
            "id": "810093776127393792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 amanh\u00e3... Bora descer a Serra... @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino https://t.co/01CaPf0uza"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2016-12-17T12:03:42.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b922263a7aeb8e46"
            },
            "id": "810093107727437825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regredir da Reserva ResEx Canavieiras?! Contra opini\u00e3o dos moradores e do Poder Executivo?!\nhttps://t.co/865rSVLWLr"
        },
        {
            "author_id": "575610768",
            "created_at": "2016-12-17T12:00:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "791635",
                        "start": 105,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "810092246720774144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entidades se unem para devolver 352 animais \u00e0 Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s - https://t.co/4Cbf4zohEj via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "156384217",
            "created_at": "2016-12-17T11:54:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "447503905",
                        "start": 23,
                        "username": "PNAS_PNSG"
                    }
                ]
            },
            "id": "810090857416327169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted PNAS e PNSG (@PNAS_PNSG):\n\nDia de Anivers\u00e1rio de 57 Anos de Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Aparados da Serra! 17/12/1959."
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2016-12-17T11:53:26.000Z",
            "id": "810090525386805249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Dia de Anivers\u00e1rio de 57 Anos de Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Aparados da Serra! 17/12/1959."
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2016-12-17T11:50:07.000Z",
            "id": "810089691869564929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Non sense\"?!? Regredir da ResEx Canavieiras?! Contra moradores e Poder Executivo?! \nhttps://t.co/865rSVLWLr"
        },
        {
            "author_id": "34495570",
            "created_at": "2016-12-17T11:32:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4995451,
                        -9.38831211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32d0fb78a652aa1d"
            },
            "id": "810085246880321536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal Josefa Coelho https://t.co/GSrbfvo072"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-12-17T11:01:27.000Z",
            "id": "810077442757066752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/HRNLDGBlsZ"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-12-17T11:01:15.000Z",
            "id": "810077392198836224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/5AfQMnhIdN"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-12-17T11:01:15.000Z",
            "id": "810077390751797248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/iaOPVhzqBW"
        },
        {
            "author_id": "438367304",
            "created_at": "2016-12-17T10:48:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05813608,
                        -15.79194554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "810074267761184768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/MSgMkSNnzD"
        },
        {
            "author_id": "63523605",
            "created_at": "2016-12-17T10:47:26.000Z",
            "id": "810073917146726400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz s\u00e1bado. Tenha um belo dia. Ele est\u00e1 ao seu lado: o Parque Nacional da Tijuca. Voc\u00ea o v\u00ea e o admira, sempre,... https://t.co/OsEsJ3TfVB"
        },
        {
            "author_id": "185831681",
            "created_at": "2016-12-17T09:59:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.06370039,
                        -15.56835385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "810061822527176705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Massairo Okamura in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/USWlgcyCCC"
        },
        {
            "author_id": "156093509",
            "created_at": "2016-12-17T03:48:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.94324,
                        -8.01581
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "809968481831714816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma cara morta desprendida... \u2716 @ Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os https://t.co/3jiEZxx2wi"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2016-12-17T03:40:09.000Z",
            "id": "809966386751606784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Que tal visitar o principal complexo arqueol\u00f3gico do p\u00e1is? S\u00e3o 120 mil hectares de pura beleza! \ud83d\ude31 \ud83d\ude4c \ud83c\udf43 \u2764\ufe0f  https://t.co/pG5MkhnlhS https://t.co/asCSXsHLMl"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-17T03:16:23.000Z",
            "id": "809960402851401728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-17T03:13:17.000Z",
            "id": "809959625734950912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "2907131637",
            "created_at": "2016-12-17T03:07:19.000Z",
            "id": "809958123205169152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fudendo safada no parque\u00a0estadual https://t.co/l4rNiA1zhH"
        },
        {
            "author_id": "57021547",
            "created_at": "2016-12-17T02:12:22.000Z",
            "id": "809944294542995456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal?\n\ud83d\ude16\ud83d\ude16\ud83d\ude16\ud83d\ude16\ud83d\ude16 https://t.co/84vo0LEbf6"
        },
        {
            "author_id": "701922216783585285",
            "created_at": "2016-12-17T01:42:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.944194,
                        -19.981078
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "438f527a1d50ed05"
            },
            "id": "809936722654097408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se tiver Maloqueiro grita  H\u00f4. \ud83d\ude09\u270c\ud83c\udf85 @ Parque Municipal BH https://t.co/5RXWfot7Al"
        },
        {
            "author_id": "62601015",
            "created_at": "2016-12-17T01:20:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "62601015",
                        "start": 110,
                        "username": "FernandoGuida"
                    }
                ]
            },
            "id": "809931352091062273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OBSERVADORES DE #P\u00c1SSAROS REGISTRAM QUASE CEM ESP\u00c9CIES DE AVES EM PARQUE ESTADUAL https://t.co/H2y1cxBbBt via @FernandoGuida"
        },
        {
            "author_id": "246879760",
            "created_at": "2016-12-17T00:40:13.000Z",
            "id": "809921104047390722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Ipanema abre para visita\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o &gt;&gt; https://t.co/l9S4izcgjm https://t.co/EbwuhhmAIo"
        },
        {
            "author_id": "4912000996",
            "created_at": "2016-12-17T00:35:21.000Z",
            "id": "809919880061337600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Cachorro - Vale do Catimbau em Bu\u00edque - PE.\nO Parque Nacional do Vale do Catimbau\u2026 https://t.co/jwxnBKz7p9"
        },
        {
            "author_id": "74043080",
            "created_at": "2016-12-17T00:28:15.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0177fcb947770473"
            },
            "id": "809918091803049984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cara de camelida @ Parque Nacional Lauca https://t.co/XmXsRuApm2"
        },
        {
            "author_id": "138852263",
            "created_at": "2016-12-16T23:53:45.000Z",
            "id": "809909409145061376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/GoC8Gn3d3M"
        },
        {
            "author_id": "712654792053678080",
            "created_at": "2016-12-16T23:00:01.000Z",
            "id": "809895889296912384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entidades se unem para devolver 352 animais \u00e0 Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s | ((o))eco https://t.co/6EG2CNzFDN"
        },
        {
            "author_id": "997336694",
            "created_at": "2016-12-16T22:33:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.08914938,
                        -30.86496396
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b4cc155b3c021db9"
            },
            "id": "809889248912506880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque eu n\u00e3o canso se postar foto embaixo d'agua \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83c\udfca @ Parque Municipal Toca Da Tigra https://t.co/PYnuTRZ9Xt"
        },
        {
            "author_id": "184745397",
            "created_at": "2016-12-16T22:19:31.000Z",
            "id": "809885694848073729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volta pra casa... @ Parque Estadual Serra Do Rola Mo\u00e7a https://t.co/qcdcuHvdEV"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2016-12-16T22:18:03.000Z",
            "id": "809885327494090752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo aprova plano para o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. https://t.co/1xg1NJU9zK"
        },
        {
            "author_id": "2275977120",
            "created_at": "2016-12-16T21:06:40.000Z",
            "id": "809867360970543104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional Dry Tortugas, Florida - https://t.co/t3PgIuxAd4 https://t.co/qt9ajZLBkk"
        },
        {
            "author_id": "166695780",
            "created_at": "2016-12-16T20:50:23.000Z",
            "id": "809863263567695872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio ao Parque Nacional do Igua\u00e7u! https://t.co/5vxvBZAELF"
        },
        {
            "author_id": "2218614038",
            "created_at": "2016-12-16T20:23:11.000Z",
            "id": "809856419315019776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CDL ST d\u00e1 ponta p\u00e9 inicial no projeto do Parque Estadual Serra Grande do Paje\u00fa https://t.co/xma7veGYdE"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2016-12-16T20:20:03.000Z",
            "id": "809855632006184961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 102,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 27
            },
            "text": "Menina e seu sagui no Parque Nacional Manu. Foto de Charlie Hamilton James. Veja as melhores fotos de 2016 em https://t.co/LjfpFqPoU2 https://t.co/9ebM0VYOei"
        },
        {
            "author_id": "237519969",
            "created_at": "2016-12-16T19:52:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "1689119341",
                        "start": 37,
                        "username": "Yasunidos"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "2472997362",
                        "start": 48,
                        "username": "YASunidosCuenca"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "266381139",
                        "start": 65,
                        "username": "SOSyasuni"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "1697340228",
                        "start": 86,
                        "username": "ResisteYAsuni"
                    }
                ]
            },
            "id": "809848646665666560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "proteger Parque Nacional #Yasun\u00ed\n#FF @Yasunidos @YASunidosCuenca @SOSyasuni @soyasuni @ResisteYAsuni\n#Amazonia #DerechosHumanos #Ecuador"
        },
        {
            "author_id": "1430950056",
            "created_at": "2016-12-16T19:46:25.000Z",
            "id": "809847167443759104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova transforma\u00e7\u00e3o de reserva extrativista na Bahia em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/pYipNifDC1"
        },
        {
            "author_id": "1430950056",
            "created_at": "2016-12-16T19:46:23.000Z",
            "id": "809847160552493056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova transforma\u00e7\u00e3o de reserva extrativista na Bahia em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/rY5m0FVwrL"
        },
        {
            "author_id": "71153518",
            "created_at": "2016-12-16T19:38:26.000Z",
            "id": "809845158103629825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ja que \u00e9 pra tombar, tombei \ud83d\ude1c\n#quadriciclo #ferias @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/ejVQBaY8c8"
        },
        {
            "author_id": "801081896583172097",
            "created_at": "2016-12-16T19:12:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "10228272",
                        "start": 69,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "809838538464301056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Parque Estadual Xixov\u00e1 - Japu\u00ed https://t.co/QIEdvLtYr2 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2016-12-16T17:14:26.000Z",
            "id": "809808920948736006",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Quercus - ANCN faz votos para que o Governo continue a investir na Prote\u00e7\u00e3o e Conserva\u00e7\u00e3o das \u00c1reas Protegidas https://t.co/gNqEmWR51j"
        },
        {
            "author_id": "54968947",
            "created_at": "2016-12-16T17:13:04.000Z",
            "id": "809808575929274368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Jardim Secreto @ Parque Municipal De Bh https://t.co/Ez9Mn7HUoQ"
        },
        {
            "author_id": "1856865446",
            "created_at": "2016-12-16T16:16:48.000Z",
            "id": "809794415262896128",
            "in_reply_to_user_id": "3010255523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ravaiane03 ai ta vendo, se tivesse dado ideia pro meu papo de Parque Municipal ao menos iria fazer algo por esse dias com um ser humano"
        },
        {
            "author_id": "442815411",
            "created_at": "2016-12-16T16:05:54.000Z",
            "id": "809791672276099072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal de Macei\u00f3 tem mais de 35 anos de hist\u00f3ria e \u00e9 considerado uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Mata... https://t.co/Q6eqp5fYOe"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2016-12-16T15:29:11.000Z",
            "id": "809782431393992704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ribeirinhos de reserva extrativista no Par\u00e1 viabilizam a economia sustent\u00e1vel: https://t.co/06WR4bRT28 (\ud83d\udcf7 Resex d\u2026 https://t.co/kQMxSWIKsa"
        },
        {
            "author_id": "801081896583172097",
            "created_at": "2016-12-16T15:25:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "10228272",
                        "start": 85,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "809781491404304388",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins Litoral Sul Paulista https://t.co/P5fMEy8pps via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "3063896469",
            "created_at": "2016-12-16T15:23:38.000Z",
            "id": "809781037387681792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara: Comiss\u00e3o aprova transforma\u00e7\u00e3o de reserva extrativista na Bahia em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/10IvQNEzYq"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2016-12-16T15:20:01.000Z",
            "id": "809780124069466114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ribeirinhos de reserva extrativista no Par\u00e1 viabilizam a economia sustent\u00e1vel: https://t.co/gjcsQFwK71 (\ud83d\udcf7 Resex do Rio Iriri,(PA)|ISA) https://t.co/yaTLug8RHa"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-16T15:15:17.000Z",
            "id": "809778935760375808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "357716234",
            "created_at": "2016-12-16T15:00:06.000Z",
            "id": "809775113331679233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior parte das Cataratas do Igua\u00e7u est\u00e1 em territ\u00f3rio argentino, com as quedas muito mais pr\u00f3xima, sendo... https://t.co/PKXtcjdLHQ"
        },
        {
            "author_id": "861482383",
            "created_at": "2016-12-16T14:40:47.000Z",
            "id": "809770252154314753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No #Amap\u00e1TV: A explora\u00e7\u00e3o de madeira da floresta estadual do Amap\u00e1 dever\u00e1 come\u00e7ar em at\u00e9 dois anos!"
        },
        {
            "author_id": "702862377142894592",
            "created_at": "2016-12-16T14:39:18.000Z",
            "id": "809769878693543937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Lago dos Padres \u00e9 um dos tr\u00eas afluentes de grande import\u00e2ncia para preserva\u00e7\u00e3o do Lago do Tabo\u00e3o \ud83c\udf31... https://t.co/HwHrif0DKT"
        },
        {
            "author_id": "1280212982",
            "created_at": "2016-12-16T14:34:03.000Z",
            "id": "809768556657278976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 faltava essa, est\u00e1 perigoso at\u00e9 caminhar com a fam\u00edlia \ud83d\ude21 https://t.co/YUqd3xy40D"
        },
        {
            "author_id": "803670690637479936",
            "created_at": "2016-12-16T14:19:50.000Z",
            "id": "809764978177822720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia#viva a natureza https://t.co/yWN9rO3sm1"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-16T14:17:17.000Z",
            "id": "809764337619496961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2016-12-16T13:58:54.000Z",
            "id": "809759710345916416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83c\udf05\ud83d\udc26 Esse s\u00e1bado tem trilha promovida pelo nosso Parque Estadual da Costa do Sol! Se inscreva na p\u00e1gina da UC (https://t.co/VPJd4huWyv)"
        },
        {
            "author_id": "1356726031",
            "created_at": "2016-12-16T13:51:34.000Z",
            "id": "809757865628024836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/nM4XTxfbRY"
        },
        {
            "author_id": "1704550302",
            "created_at": "2016-12-16T13:48:23.000Z",
            "id": "809757064662831105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#camara Comiss\u00e3o aprova transforma\u00e7\u00e3o de reserva extrativista na Bahia em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/lCugqY0pnd"
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2016-12-16T13:46:13.000Z",
            "id": "809756517817716736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova transforma\u00e7\u00e3o de reserva extrativista na Bahia em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/mo23T7WLCQ https://t.co/nC6nlLZ4Mj"
        },
        {
            "author_id": "35263884",
            "created_at": "2016-12-16T13:04:40.000Z",
            "id": "809746061820657664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#BuenViernes 'Bem Estar' no Parque Nacional do Igua\u00e7u &gt;  saudade  \ud83d\udc94 de Foz, a Terra das 3 Fronteiras\nhttps://t.co/UGOwLHbhhp #redeglobo"
        },
        {
            "author_id": "3994420936",
            "created_at": "2016-12-16T12:59:51.000Z",
            "id": "809744849159290884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sergio Saraiba, coordenador do centro de visitantes do Parque Nacional de Itatiaia, foi 'capturado' pelo Na... https://t.co/oqF30WPoiQ"
        },
        {
            "author_id": "161336887",
            "created_at": "2016-12-16T12:54:55.000Z",
            "id": "809743607687213056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem que gosta de natureza, venha explorar o Parque Nacional de Ta\u00b4Qali na #Malta Descubra mais: https://t.co/2ZY5LAZkAG https://t.co/Ur3sTzGw1w"
        },
        {
            "author_id": "92734404",
            "created_at": "2016-12-16T12:17:44.000Z",
            "id": "809734251075735554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu tenho Um sonho \u00e9 quero dividir com vcs!!! Ta muito doce \u2014 se sentindo aben\u00e7oado em Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/rn1dMhwDuV"
        },
        {
            "author_id": "1902553688",
            "created_at": "2016-12-16T12:01:49.000Z",
            "id": "809730246329200640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DestinoDoDia Com 152 hectares, o Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 acess\u00edvel por terra a partir de... https://t.co/A38jXIjL7I"
        },
        {
            "author_id": "109679008",
            "created_at": "2016-12-16T12:00:15.000Z",
            "id": "809729853629104128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Thingvellir, Isl\u00e2ndia https://t.co/Sf4FVXyWQV | #viagens #viajar https://t.co/tPoRB1Mjx0"
        },
        {
            "author_id": "300390326",
            "created_at": "2016-12-16T11:56:41.000Z",
            "id": "809728954051526656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 350 animais s\u00e3o devolvidos \u00e0 Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s https://t.co/XKoJZY6Tj0"
        },
        {
            "author_id": "300390326",
            "created_at": "2016-12-16T11:56:15.000Z",
            "id": "809728845544914944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal de Sa\u00fade https://t.co/ParSMKmVgc de 350 animais s\u00e3o devolvidos \u00e0 Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s"
        },
        {
            "author_id": "64339200",
            "created_at": "2016-12-16T11:39:08.000Z",
            "id": "809724536417439744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EBCradio Ribeirinhos de reserva extrativista no Par\u00e1 viabilizam a economia sustent\u00e1vel https://t.co/mB6FHcHVDt"
        },
        {
            "author_id": "350664074",
            "created_at": "2016-12-16T11:39:01.000Z",
            "id": "809724508244426752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zool\u00f3gico realizada soltura de 351 animais silvestres na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s, em Belterra https://t.co/5ggEj7JmeR"
        },
        {
            "author_id": "54033770",
            "created_at": "2016-12-16T11:25:39.000Z",
            "id": "809721143598821376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RadioNacional Ribeirinhos de reserva extrativista no Par\u00e1 viabilizam a economia sustent\u00e1vel https://t.co/16BQSJCmQw #EBC"
        },
        {
            "author_id": "284506768",
            "created_at": "2016-12-16T11:18:45.000Z",
            "id": "809719409937891332",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ribeirinhos de reserva extrativista no Par\u00e1 viabilizam a economia sustent\u00e1vel https://t.co/bluEa9yZPv"
        },
        {
            "author_id": "2438262390",
            "created_at": "2016-12-16T11:17:30.000Z",
            "id": "809719095994318848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo investe 7 milh\u00f5es e meio de euros no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas\n\n---... https://t.co/2qc9I9QuUO"
        },
        {
            "author_id": "714242011",
            "created_at": "2016-12-16T11:17:14.000Z",
            "id": "809719024758169600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1gua Limpa sedia a abertura da Semana Florestal em Cataguases https://t.co/BQmPrPg4CO https://t.co/4nPmBGcmF7"
        },
        {
            "author_id": "80378191",
            "created_at": "2016-12-16T11:09:45.000Z",
            "id": "809717144577572864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ribeirinhos de reserva extrativista no Par\u00e1 viabilizam a economia sustent\u00e1vel https://t.co/Q6tXn9NL5K"
        },
        {
            "author_id": "3208729756",
            "created_at": "2016-12-16T11:04:39.000Z",
            "id": "809715858159247360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viaje inolvidable. @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/SfsU4wGbKb"
        },
        {
            "author_id": "4871542701",
            "created_at": "2016-12-16T10:46:37.000Z",
            "id": "809711322216722432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "351 animais silvestres s\u00e3o reintroduzidos a natureza na floresta nacional do tapajos(flona do Tapajos), em BelTerra https://t.co/OCLRlErpCH"
        },
        {
            "author_id": "4871542701",
            "created_at": "2016-12-16T10:46:10.000Z",
            "id": "809711209851326464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "351 animais silvestres s\u00e3o reintroduzidos a natureza na floresta nacional do tapajos(flona do Tapajos), em... https://t.co/HfaUluMrSo"
        },
        {
            "author_id": "4871542701",
            "created_at": "2016-12-16T10:44:12.000Z",
            "id": "809710714164224000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "351 animais silvestres s\u00e3o reintroduzidos a natureza na floresta nacional do tapajos(flona do Tapajos), em BelTerra https://t.co/roboSeaGp2"
        },
        {
            "author_id": "149556842",
            "created_at": "2016-12-16T10:27:58.000Z",
            "id": "809706629579083776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DEU NO \"PORTAL DO ZACARIAS\":\n\nV\u00cdDEO MOSTRA GRILEIRO VENDENDO LOTES EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL EM MANAUS.... https://t.co/7xRcSkBhHu"
        },
        {
            "author_id": "149556842",
            "created_at": "2016-12-16T10:27:54.000Z",
            "id": "809706611564539904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00cdDEO MOSTRA GRILEIRO VENDENDO LOTES EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL EM MANAUS.\n\nhttps://t.co/4cuBBJs758 https://t.co/qVB64GcvPx"
        },
        {
            "author_id": "4757943989",
            "created_at": "2016-12-16T10:00:02.000Z",
            "id": "809699599799713793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal https://t.co/NOwcuAXgNp"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2016-12-16T09:50:39.000Z",
            "id": "809697238775693312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "16\u00ba Anivers\u00e1rio da \u00c1rea Protegida | 10.12.2016 https://t.co/SipWEZYKfd"
        },
        {
            "author_id": "145690502",
            "created_at": "2016-12-16T09:44:11.000Z",
            "id": "809695609045168128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal floresta estadual Edmundo navarro de Andrade. \n#stravacycling #corratecbikesbrasil #corratecbikebrasil... https://t.co/hDxUcMn9e3"
        },
        {
            "author_id": "149556842",
            "created_at": "2016-12-16T09:36:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "809693712070692864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra homem vendendo terra em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, em Manaus: https://t.co/gJeLTt7tXH via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "712075358833655808",
            "created_at": "2016-12-16T09:12:47.000Z",
            "id": "809687709967118337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/KIUgGkIk7v"
        },
        {
            "author_id": "714232910",
            "created_at": "2016-12-16T08:31:39.000Z",
            "id": "809677358340993026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG planta sementes para recuperar vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Lapa Grande https://t.co/Gr31hepRUh https://t.co/49mT2iiDbB"
        },
        {
            "author_id": "1280212982",
            "created_at": "2016-12-16T07:03:25.000Z",
            "id": "809655151988445185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia \u00e9 assalta a m\u00e3o armada no Parque Municipal do Idoso em Manaus https://t.co/FAA1FSuPUC #noamazonaseassim"
        },
        {
            "author_id": "714279013",
            "created_at": "2016-12-16T06:58:36.000Z",
            "id": "809653940488982528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidades celebram 72 anos de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/HRJhd30Htf"
        },
        {
            "author_id": "90236265",
            "created_at": "2016-12-16T06:01:22.000Z",
            "id": "809639534480728064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Coiba, Veraguas https://t.co/YWanm187X8"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-12-16T04:29:59.000Z",
            "id": "809616537522819073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um Frio \u2744\ud83d\udc36\u2744 #Soninho #Inoc\u00eancia #Pinscher @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/bkHeLcIviA"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-12-16T04:00:05.000Z",
            "id": "809609012610273285",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pintinho Brahma Pesco\u00e7o Pelado R$10,00 \ud83d\udc24 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/f4W6fmlAka"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-16T03:02:20.000Z",
            "id": "809594481364402176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "115870880",
            "created_at": "2016-12-16T02:55:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38075542,
                        -25.45311748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "809592732549337088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Passa\u00fana in Curitiba, PR https://t.co/9gzorDEksd"
        },
        {
            "author_id": "789896683815665664",
            "created_at": "2016-12-16T02:23:08.000Z",
            "id": "809584614847184901",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O c\u00e2nion do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros vale cada momento da visita. Leia mais em\u2026 https://t.co/FdhyvNIb6F"
        },
        {
            "author_id": "44446850",
            "created_at": "2016-12-16T02:13:20.000Z",
            "id": "809582150123188225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "M\u00e9dica e filhos s\u00e3o assaltados por dupla armada no Parque Municipal do Idoso https://t.co/bbcWkqf8rv"
        },
        {
            "author_id": "109354333",
            "created_at": "2016-12-16T01:31:41.000Z",
            "id": "809571669224329218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais de 350 animais s\u00e3o devolvidos \u00e0 Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s https://t.co/jDxaQz4IzI"
        },
        {
            "author_id": "3856695977",
            "created_at": "2016-12-16T01:13:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "809567114348609537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Janeiro vou ser bem suave nos role, quero s\u00f3 piquenique, ir no parque municipal no zool\u00f3gico, cinema, pra\u00e7a do papa no mangabeiras..."
        },
        {
            "author_id": "437270680",
            "created_at": "2016-12-16T00:30:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "809556301571358720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "This is good. \ud83d\udc46\ud83c\udffb\ud83d\udc46\ud83c\udffb @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/YTTLHNFoQt"
        },
        {
            "author_id": "225059810",
            "created_at": "2016-12-16T00:26:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1313201736027435012",
                        "start": 0,
                        "username": "rlrosa_"
                    }
                ]
            },
            "id": "809555288818941952",
            "in_reply_to_user_id": "1040184140",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rlrosa_ seguraaaaa! Se eu n\u00e3o drogar meus amigos, estilo parque municipal, eu em vou!"
        },
        {
            "author_id": "268009236",
            "created_at": "2016-12-15T23:51:59.000Z",
            "id": "809546575953494016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3lido querendo gravar no parque municipal em plena 14hrs da tarde, Blz bora rachar no sol"
        },
        {
            "author_id": "3119372987",
            "created_at": "2016-12-15T23:14:44.000Z",
            "id": "809537205588869120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No meu recesso, talvez irei fazer trilha na floresta nacional de Caraj\u00e1s."
        },
        {
            "author_id": "308989004",
            "created_at": "2016-12-15T23:11:47.000Z",
            "id": "809536461330595840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros continuam combate a inc\u00eandio no Parque Estadual da Lapa Grande https://t.co/Io2hAHMeFj https://t.co/O7OCo4wH4E"
        },
        {
            "author_id": "36790328",
            "created_at": "2016-12-15T23:09:19.000Z",
            "id": "809535838623297536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Guarita - Torres, Rio Grande do Sul (via Guia Viajar Melhor) https://t.co/wsLMs9lSz0"
        },
        {
            "author_id": "3369671151",
            "created_at": "2016-12-15T22:19:22.000Z",
            "id": "809523270655602688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Branca, l\u00edder comunit\u00e1ria da Reserva Extrativista Riozinho da liberdade, recebeu o pr\u00eamio Chico Mendes. Uma mulher de muitas lutas... https://t.co/2z1ze58CS8"
        },
        {
            "author_id": "3040265149",
            "created_at": "2016-12-15T22:12:35.000Z",
            "id": "809521563968176128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3timo, vou dar um role de manh\u00e3 \nir pro servi\u00e7o brisada \nquem sabe parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2016-12-15T21:47:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "62601015",
                        "start": 0,
                        "username": "FernandoGuida"
                    }
                ]
            },
            "id": "809515358646398976",
            "in_reply_to_user_id": "62601015",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@FernandoGuida pretendo falar disso na tese. precisamos de \u00e1rea de amortecimento. Soja-pasto grudados em unidade de conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o d\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "751415492900945921",
            "created_at": "2016-12-15T21:31:18.000Z",
            "id": "809511173855019008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o discute sobre unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Piau\u00ed - Ser\u00e1 realizada nesta quinta, (15), no audit\u00f3rio do\u00a0 Con... https://t.co/Pd0OOGmUV2"
        },
        {
            "author_id": "38875730",
            "created_at": "2016-12-15T21:26:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "809510088218181632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu leitor. \nAmo demais! @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/L4Fmuhl1Ks"
        },
        {
            "author_id": "21826222",
            "created_at": "2016-12-15T21:03:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93486746,
                        -19.92290479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "809504077419683840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesco\u00e7o da Sadia. #BH @ Parque Municipal De Bh https://t.co/FWgliI7IFJ"
        },
        {
            "author_id": "731887433336410112",
            "created_at": "2016-12-15T20:56:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "347002675",
                        "start": 89,
                        "username": "s"
                    }
                ]
            },
            "id": "809502500663521280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#navidad #solidaridad #elche\nPr\u00f3ximo s\u00e1bado, frente parque municipal.\n#actividadesparani\u00f1@s https://t.co/gQrdpGlItK"
        },
        {
            "author_id": "45962464",
            "created_at": "2016-12-15T20:52:39.000Z",
            "id": "809501445829644288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assine pela amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Chapada dos Veadeiros https://t.co/A4bffqRtXJ"
        },
        {
            "author_id": "149556842",
            "created_at": "2016-12-15T20:45:24.000Z",
            "id": "809499622557315074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DEU NO \"PORTAL DO ZACARIAS\":\n\n\u00c1rvore feita de pet iluminar\u00e1 noites de cantata no Parque Municipal Ponte dos... https://t.co/4kgwAnyFZd"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-12-15T20:40:29.000Z",
            "id": "809498383975153665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nAves, r\u00e9pteis e anfibios estavam no zool\u00f3gico de Santar\u00e9m sendo tratados. Animais foram soltos na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s(Flona) e\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1408984122",
            "created_at": "2016-12-15T20:11:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "809491008605933568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aaaaa que saudade @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/Z2FD5Nm52w"
        },
        {
            "author_id": "439548328",
            "created_at": "2016-12-15T20:10:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.33716291,
                        -5.19483234
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "809490845250572288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3s \u00e9 fd, o resto \u00e9 moda, eu n\u00e3o tenho culpa de ser a melhor do baile\u2763\ud83d\udc4a\ud83d\ude1b\ud83d\ude0f @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/SeD3AYjwp8"
        },
        {
            "author_id": "72283827",
            "created_at": "2016-12-15T19:59:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1126258526161199105",
                        "start": 0,
                        "username": "itssmandy_"
                    }
                ]
            },
            "id": "809487971686764545",
            "in_reply_to_user_id": "709215948008464384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@itssmandy_ NOSSA SENHORA, do lado do Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "53025607",
            "created_at": "2016-12-15T19:53:17.000Z",
            "id": "809486507878871041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 350 animais s\u00e3o devolvidos \u00e0 Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s - https://t.co/MXBCBJr5m3 https://t.co/omFkSqrD9R"
        },
        {
            "author_id": "6789512",
            "created_at": "2016-12-15T19:45:21.000Z",
            "id": "809484511906070528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 acho que deviam entrar na Justi\u00e7a contra o Parque Nacional... Mas t\u00e1 a\u00ed... :P\n\n\"Desde 1934, quando a Uni\u00e3o... https://t.co/0qIeZkHAVq"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2016-12-15T19:33:16.000Z",
            "id": "809481470171639808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Entidades se unem para devolver 352 animais \u00e0 Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s -  https://t.co/bKBTvN8dOw \nEntidades ... https://t.co/z6X3VGM516"
        },
        {
            "author_id": "214454882",
            "created_at": "2016-12-15T19:30:01.000Z",
            "id": "809480650474536960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o discute sobre unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Piau\u00ed https://t.co/SjYOkUWjTa"
        },
        {
            "author_id": "21414141",
            "created_at": "2016-12-15T19:25:40.000Z",
            "id": "809479555241021440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Donos de tr\u00eas propriedades se comprometem a reparar dano ambiental em parque estadual https://t.co/4V2WDLrfEm"
        },
        {
            "author_id": "2438262390",
            "created_at": "2016-12-15T18:59:59.000Z",
            "id": "809473092296773633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecovia do C\u00e1vado e Homem s\u00f3 chega ao Parque Nacional Peneda Ger\u00eas em 2019\n\n---... https://t.co/qNWlmRgSPp"
        },
        {
            "author_id": "61378847",
            "created_at": "2016-12-15T18:52:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.37128,
                        -23.97503
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d1638a3be6a9ed61"
            },
            "id": "809471161633488896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e as samambaias @ Parque Estadual Xixova Japui https://t.co/q5rDTsrMCd"
        },
        {
            "author_id": "2986115711",
            "created_at": "2016-12-15T17:46:45.000Z",
            "id": "809454663770787840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo o Estado, a prefeitura de Ilhabela ignorou uma solicita\u00e7\u00e3o da Cetesb, realizada em novembro, que pedia a... https://t.co/sfZjvA4Xls"
        },
        {
            "author_id": "2438262390",
            "created_at": "2016-12-15T17:46:36.000Z",
            "id": "809454624507854848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecovia do C\u00e1vado e Homem s\u00f3 chega ao Parque Nacional Peneda Ger\u00eas em 2019  \n\n---... https://t.co/EUQgVL7eUS"
        },
        {
            "author_id": "1340437106",
            "created_at": "2016-12-15T17:14:07.000Z",
            "id": "809446452766396420",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sdds 12 de outubro, sdds parque nacional, sdds lago azul, sdds dia maravilhoso"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2016-12-15T17:12:51.000Z",
            "id": "809446132837445632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Entidades se unem para devolver 352 animais \u00e0 Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s https://t.co/Fa6do9qw78"
        },
        {
            "author_id": "1276227264",
            "created_at": "2016-12-15T17:02:21.000Z",
            "id": "809443490958491648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tumucumaqui, um parque nacional.\nCamar\u00e3o e at\u00e9 caranguejo no cora\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia.\nOiapoque. \u00c9 pra l\u00e1 que eu vou. https://t.co/Cw6ZqbYAPj"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-12-15T17:00:03.000Z",
            "id": "809442910286520320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/2b2IVl7Ji2"
        },
        {
            "author_id": "1459660448",
            "created_at": "2016-12-15T16:43:37.000Z",
            "id": "809438774677610496",
            "in_reply_to_user_id": "1459660448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Guarita. Torres, Rio Grande do Sul https://t.co/nwuuDxVWeE"
        },
        {
            "author_id": "2303064644",
            "created_at": "2016-12-15T16:39:59.000Z",
            "id": "809437862261309440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade De Conserva\u00e7\u00e3o - S\u00e9rie FRL\n\nFiltro Regulador e Lubrificador, rosca de 1/8\", 1/4\", 3/8\" e 1/2\". Com op\u00e7\u00e3o... https://t.co/lSvE5a2mJq"
        },
        {
            "author_id": "362828955",
            "created_at": "2016-12-15T16:29:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.29441607,
                        -22.88135548
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "809435315626647552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00e1 na pedreira rola da cachoeira uma \u00e1gua forte pra me banhar \ud83c\udf43\ud83c\udfde\u270c\ud83c\udffb\ufe0f\n\n#LagoAzul @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/E3VNLUcFc2"
        },
        {
            "author_id": "383294866",
            "created_at": "2016-12-15T16:25:22.000Z",
            "id": "809434183525396481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Do Igua\u00e7u; Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #Iguaz\u00fa #Igua\u00e7u #Love #Wonderful #Amazing #Falls\u2026 https://t.co/lzQyCKiXOF"
        },
        {
            "author_id": "2340686762",
            "created_at": "2016-12-15T16:02:56.000Z",
            "id": "809428537711136768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovada a candidatura \u201cLocal Dark Sky no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\u201d promovida pela ARDAL\n\nA ARDAL viu... https://t.co/7ixyvIcLL5"
        },
        {
            "author_id": "68022981",
            "created_at": "2016-12-15T15:45:34.000Z",
            "id": "809424166755528704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros e sua trilha acess\u00edvel https://t.co/g1y7W54Eaq"
        },
        {
            "author_id": "39591928",
            "created_at": "2016-12-15T15:30:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "193003734",
                        "start": 83,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "809420254245834752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "(AI) Reserva extrativista recebe #EnergiaSolar no Amazonas https://t.co/wByEXslW0H @mmeioambiente"
        },
        {
            "author_id": "1256096582",
            "created_at": "2016-12-15T15:10:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351809,
                        -19.9245202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "809415318955294720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal \ud83c\udf8d @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/80ymlYhMbu"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-15T14:51:20.000Z",
            "id": "809410520335917056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2016-12-15T14:15:54.000Z",
            "id": "809401600938831872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83d\udce3\ud83c\udf05 Em dezembro, o nosso Parque Estadual da Costa do Sol estar\u00e1 promovendo caminhadas por diferentes \u00e1reas da unidade de conserva\u00e7\u00e3o! https://t.co/63dt0Nyc5n"
        },
        {
            "author_id": "62601015",
            "created_at": "2016-12-15T14:12:05.000Z",
            "id": "809400640736821249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Programa VEM PASSARINHAR pode, e deve ser aplicado na sua cidade! https://t.co/bhkHtgAUQT"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-12-15T13:55:36.000Z",
            "id": "809396492041682944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Reserva Extrativista Prainha do Canto Verde (CE) co\u00edbe especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria https://t.co/P8bVpIpEIA"
        },
        {
            "author_id": "143799534",
            "created_at": "2016-12-15T13:28:13.000Z",
            "id": "809389603857825793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da AMAZ\u00d4NIA!!!\n\u201cPara\u00edso da Biodiversidade\" https://t.co/pysTMtOZ4y\n#viaamazonia #happy #QuintaDetremuraSDV https://t.co/NRxYA84qpy"
        },
        {
            "author_id": "334857751",
            "created_at": "2016-12-15T13:20:26.000Z",
            "id": "809387643725381632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Governador Waldez G\u00f3es re\u00fane em bate papo com a imprensa para falar do processo de concess\u00f5es florestais p/ o uso da Floresta Estadual do Ap https://t.co/vcT4WuMgD3"
        },
        {
            "author_id": "101560772",
            "created_at": "2016-12-15T13:14:04.000Z",
            "id": "809386042398744576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gov. Waldez G\u00f3es re\u00fane em bate papo com a imprensa para falar do processo de concess\u00f5es florestais para o uso da Floresta Estadual do Amap\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2016-12-15T13:10:20.000Z",
            "id": "809385102958559233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de reserva extrativista no Par\u00e1 sofrem com limita.-https://t.co/iYYaTSH4k3 https://t.co/X4VZJer2WH"
        },
        {
            "author_id": "2966171589",
            "created_at": "2016-12-15T12:28:42.000Z",
            "id": "809374625213935616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi aprovada, no \u00e2mbito do programa Norte 2020, a candidatura \"Local Dark Sky\" que visa o desenvolvimento e... https://t.co/LQTW2cTG6p"
        },
        {
            "author_id": "64339200",
            "created_at": "2016-12-15T12:21:09.000Z",
            "id": "809372724577505280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EBCradio R\u00e1dio mostra sua for\u00e7a de comunica\u00e7\u00e3o em reserva extrativista no Par\u00e1 https://t.co/OAcaCh1plc"
        },
        {
            "author_id": "80378191",
            "created_at": "2016-12-15T12:16:06.000Z",
            "id": "809371454311661568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "R\u00e1dio mostra sua for\u00e7a de comunica\u00e7\u00e3o em reserva extrativista no Par\u00e1 https://t.co/fWVE6zSXp8"
        },
        {
            "author_id": "284506768",
            "created_at": "2016-12-15T12:13:49.000Z",
            "id": "809370878370844673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "R\u00e1dio mostra sua for\u00e7a de comunica\u00e7\u00e3o em reserva extrativista no Par\u00e1 https://t.co/eiTl98M2rq"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2016-12-15T12:09:27.000Z",
            "id": "809369779731595264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Produzidas no viveiro da Apremavi, as mudinhas de arauc\u00e1ria j\u00e1 est\u00e3o prontas para o plantio no Parque Nacional... https://t.co/rbrkKQM3yj"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2016-12-15T12:09:18.000Z",
            "id": "809369742456799232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Produzidas no viveiro da Apremavi, as mudinhas de arauc\u00e1ria j\u00e1 est\u00e3o prontas para o plantio no Parque Nacional... https://t.co/l0AdiAMy1g"
        },
        {
            "author_id": "54033770",
            "created_at": "2016-12-15T12:07:16.000Z",
            "id": "809369230294454274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RadioNacional R\u00e1dio mostra sua for\u00e7a de comunica\u00e7\u00e3o em reserva extrativista no Par\u00e1 https://t.co/sqYEJ87k9i #EBC"
        },
        {
            "author_id": "388620087",
            "created_at": "2016-12-15T12:07:06.000Z",
            "id": "809369189228093440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Petr\u00f3polis Rio Piabanha transborda em Itaipava pr\u00f3ximo ao Parque municipal. https://t.co/hh3MYUXQNH"
        },
        {
            "author_id": "171173972",
            "created_at": "2016-12-15T12:04:37.000Z",
            "id": "809368562783711233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "O governo do Amap\u00e1 realiza hoje a assinatura do primeiro contrato de concess\u00e3o florestal da Floresta Estadual do Amap\u00e1 (Flota). https://t.co/uxo6oAYDFA"
        },
        {
            "author_id": "388620087",
            "created_at": "2016-12-15T12:01:30.000Z",
            "id": "809367781045108736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Petr\u00f3polis\n\nRio Piabanha transborda pr\u00f3ximo ao Parque municipal.\n\nFoto: Via WhatsApp \nhttps://t.co/1RIGPgYLUK https://t.co/xasuZNfxJ5"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2016-12-15T11:45:01.000Z",
            "id": "809363631221723136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A lenta recupera\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Gorongosa. https://t.co/YxW8BpZEI4"
        },
        {
            "author_id": "182096575",
            "created_at": "2016-12-15T11:28:04.000Z",
            "id": "809359365765533696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo, Chile, oferece descontos para f\u00e9rias de janeiro. Leia: https://t.co/ZJyjeEuiAO #chile #huilohuilo #nature https://t.co/QQFWo5qhPc"
        },
        {
            "author_id": "426163108",
            "created_at": "2016-12-15T11:15:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47899586,
                        -25.61444948
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "809356076734967808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional del Iguaz\u00fa (Brasil) - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/xGzs48fyhP"
        },
        {
            "author_id": "788832741529939968",
            "created_at": "2016-12-15T11:08:33.000Z",
            "id": "809354451664457728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tablet  #filhoamado #happywifehappylife #love #amominhavida @ Parque Municipal Flamboyant https://t.co/CEyCikNF1X"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-12-15T11:01:45.000Z",
            "id": "809352742783373312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/j8fuRd54I2"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-12-15T11:01:40.000Z",
            "id": "809352720402497536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/X7ykdb8Qbx"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-12-15T11:01:40.000Z",
            "id": "809352719710486528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/JJxTAG6MTh"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Ethel44388140].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Ethel44388140",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Ethel44388140"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Asks2You].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Asks2You",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Asks2You"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bragan\u00e7a Paulista, Brasil",
                "id": "fdee2106fac9b386",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Santa Marta, Colombia",
                "id": "00082d21223f8397",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ascurra, Brasil",
                "id": "e60853d5fc4d5c48",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Utah, USA",
                "id": "1879ace9e02ace61",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Biritiba-Mirim, Brasil",
                "id": "09d95e1fe009057b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piracuruca, Brasil",
                "id": "e8f7cec0dcc9f167",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vinhedo, Brasil",
                "id": "245b02bf1c013876",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Indaial, Brasil",
                "id": "6ee6527dc6c49a30",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Peru\u00edbe, Brasil",
                "id": "da9c6146b85b2a63",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fund\u00e3o, Brasil",
                "id": "2fc2ceb3fd0cb899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Claro, Brasil",
                "id": "21916d137c054caf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bigua\u00e7u, Brasil",
                "id": "77c15e08a456c529",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ituporanga, Brasil",
                "id": "7276857d2ce3525a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Extrema, Brasil",
                "id": "144bd732d8e2ca5f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Taubat\u00e9, Brasil",
                "id": "86e95544e795e190",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Grande, Brasil",
                "id": "ae4f154766b87c76",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Providencia, Chile",
                "id": "01d461fd3da860bd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franco da Rocha, Brasil",
                "id": "6f199578c2f0fdf6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto de Moz, Brasil",
                "id": "b922263a7aeb8e46",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petrolina, Brasil",
                "id": "32d0fb78a652aa1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Lima, Brasil",
                "id": "438f527a1d50ed05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Arica, Chile",
                "id": "0177fcb947770473",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana da Boa Vista, Brasil",
                "id": "b4cc155b3c021db9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Vicente, Brasil",
                "id": "d1638a3be6a9ed61",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "272419873",
                "name": "Bruna Marquezine",
                "username": "Folia_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96426908",
                "name": "Turismo Minas Gerais",
                "username": "FormulaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449276240",
                "name": "William Bonner",
                "username": "LocadoraTelevan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209994850",
                "name": "Vans BH - Shows BH",
                "username": "3213_4360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765704553819955200",
                "name": "C\u2097\u2091\u1d64b\u2091\u1d63 C\u1d64\u2099\u2095\u2090",
                "username": "cleuberdacunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341050087",
                "name": "Thiago Assun\u00e7\u00e3o",
                "username": "tass_assuncao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4172432716",
                "name": "CUANDO LAS PUERTAS SE CIERREN? MIRA TU ALMA",
                "username": "EteVuelve2019",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33989170",
                "name": "LA NACION",
                "username": "LANACION",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "203030351",
                "name": "Gustavo Gomez",
                "username": "Fiscalfederal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25992212",
                "name": "TN - Todo Noticias",
                "username": "todonoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4595778255",
                "name": "coya",
                "username": "elcoya1977",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61799685",
                "name": "Delly do ateli\u00ea",
                "username": "adellcd_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153253579",
                "name": "\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "abremda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74842999",
                "name": "Imazon",
                "username": "Imazon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1694865654",
                "name": "SiteNataliaDornellas",
                "username": "site_nd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3032910982",
                "name": "dubbi",
                "username": "_dubbi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44885304",
                "name": "Miguel Oliveira",
                "username": "BlogdoEstado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1290083317",
                "name": "O Estado NET",
                "username": "oestadonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740984692351062016",
                "name": "Pedro Soares",
                "username": "burning_info",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38732884",
                "name": "MPF Par\u00e1",
                "username": "MPF_PA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76531087",
                "name": "Not\u00edcias de Israel - Cafetorah",
                "username": "cafetorah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336175568",
                "name": "Marcos Dantas",
                "username": "1953mado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3293143918",
                "name": "/r/Brasil",
                "username": "rbrasilmods",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75205554",
                "name": "CVX Brasil",
                "username": "cvxbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41123392",
                "name": "IHU",
                "username": "_ihu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280635841",
                "name": "Rosi Rayza -",
                "username": "Rosierayza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79631788",
                "name": "Fernando Nunes",
                "username": "qFernando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2393555676",
                "name": "Tiago Henrique",
                "username": "lauriche350",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28490338",
                "name": "felipe",
                "username": "fffffffelipe_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2761538729",
                "name": "Ev",
                "username": "raiodessol_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4834904356",
                "name": "ju",
                "username": "jubsmoreira13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2261901712",
                "name": "Hiago Silva \u270a",
                "username": "HiagoSilva01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2505929450",
                "name": "t\u00f4Chegando",
                "username": "toChegando_app",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205555735",
                "name": "Astrid Siachoque",
                "username": "AstridSiachoque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308757549",
                "name": "Jobabaca",
                "username": "JobaaSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712075358833655808",
                "name": "lucia bittencourt",
                "username": "luciabittencou5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72531563",
                "name": "Willianson Rocha",
                "username": "willy_02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43772194",
                "name": "yasmin \ud83c\udf08",
                "username": "yasmilerr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94895317",
                "name": "Certified Side Niqqa",
                "username": "Thxllxs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1071794352542965761",
                "name": "Bru",
                "username": "brubritto_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4825906359",
                "name": "Let's Fly Away",
                "username": "letsflyawaybr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3423142923",
                "name": "samuel \ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "username": "afsamoeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324696054",
                "name": "rafinha",
                "username": "ddlavignez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640951684",
                "name": "Acontece Santyago",
                "username": "BlogSantyago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70065005",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "Andrepmpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69701994",
                "name": "Nathalie",
                "username": "nathaligue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104332430",
                "name": "grazi dormindo ate o fim de setembro",
                "username": "Aurorifera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35317431",
                "name": "Paulo Barreto",
                "username": "paulogbarreto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "468871532",
                "name": "Wallace Soares",
                "username": "Wallacesoares17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39591928",
                "name": "Michel Temer",
                "username": "MichelTemer",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39621636",
                "name": "Eliseu Padilha",
                "username": "EliseuPadilha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "175766604",
                "name": "Romina Pomponio",
                "username": "RominaPomponio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48564689",
                "name": "Em\u00edcles Nobre Junior",
                "username": "Emicles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1931258820",
                "name": "Destinos Serra e Mar",
                "username": "destinoserramar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762794588335640580",
                "name": "Waltencir",
                "username": "waltencir_jr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40097683",
                "name": "Evaristo Costa",
                "username": "evaristocosta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51729729",
                "name": "Carol Sant'anna",
                "username": "carol_santanna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61808855",
                "name": "Giovanna Bronze",
                "username": "bronzebutgold",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3424173951",
                "name": "R\u00fabia",
                "username": "rubiamaraviha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362828955",
                "name": "nath \u2728 HELLO PETER",
                "username": "eunathaliabrum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "9277002",
                "name": "fr8d",
                "username": "fr8d",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3050384843",
                "name": "Terra Adentro",
                "username": "Terra_Adentro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805869852",
                "name": "M\u00e1rcio Faria",
                "username": "gohomecorrupcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169992954",
                "name": "Carol \u2661",
                "username": "BeeCarol_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2176450880",
                "name": "Mem\u00f3rias do Maranh\u00e3o",
                "username": "memoriamaranhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16795139",
                "name": "Ancelmo.Com",
                "username": "Ancelmocom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55323538",
                "name": "Ricardo Boulhosa",
                "username": "rboulhosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41483371",
                "name": "Joao Batista Passos",
                "username": "jbatistapassos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "475744884",
                "name": "Maxwell com W",
                "username": "Maxwell__Costa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156879883",
                "name": "Jonathan Padua",
                "username": "EuVoudeMochila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1665783109",
                "name": "angelus lalisa",
                "username": "fuckitcarloss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "788923698094964736",
                "name": "Bruno Froes Bermudes",
                "username": "BF_Bermudes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189985322",
                "name": "Dani Eu",
                "username": "daniel_gaziro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77272609",
                "name": "Padre Geovane",
                "username": "PeGeovane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3018976641",
                "name": "N\u00f3s na Trip",
                "username": "Nosnatrip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36439280",
                "name": "DomTotal",
                "username": "domtotal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72559221",
                "name": "Fausto Santos",
                "username": "fausto58",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "225944980",
                "name": "M\u00e1rcio Cabidelli",
                "username": "MarcioCabidelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714487433979674624",
                "name": "Relive",
                "username": "relivecc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1578002492",
                "name": "Ven As Pontes",
                "username": "TurismoAsPontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747251130",
                "name": "Juntos a Bordo",
                "username": "JuntosaBordo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164291446",
                "name": "Cost\u00e3o da Fortaleza",
                "username": "costaofortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300082342",
                "name": "Luiz Antonio P Santo",
                "username": "luizantonio_it",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302423846",
                "name": "Hermeson Cassiano",
                "username": "hermesoncassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271255823",
                "name": "Kaikohe Katu",
                "username": "bighammer35",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2160737148",
                "name": "Munic\u00edpio de Pinhel",
                "username": "MunicipioPinhel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55942232",
                "name": "Jo\u00e3o Guto Machado",
                "username": "jgutomachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2989759571",
                "name": "AsPontes",
                "username": "AsPontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1394456568",
                "name": "Secretaria Municipal",
                "username": "SemmaPmbn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234242769",
                "name": "Carlos-A Angulo-R\u2122",
                "username": "parcologo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46581052",
                "name": "Misha",
                "username": "chellemachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360394910",
                "name": "Israel Menezes",
                "username": "xHaell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2463726368",
                "name": "Mineiros na estrada",
                "username": "mineirosestrada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50412759",
                "name": "Lojas MundoTerra",
                "username": "MundoTerraStore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "165042026",
                "name": "P\u00e1dua Campos",
                "username": "paduacampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2330552137",
                "name": "Na d\u00favida, embarque",
                "username": "naduvidaembark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138852263",
                "name": "Vilany",
                "username": "Vikamaos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15028998",
                "name": "Hugo Nogueira",
                "username": "hugomn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "470452365",
                "name": "CompanheirosCorrida",
                "username": "CompCorrida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59368328",
                "name": "Naldo Junior",
                "username": "Naldojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62601015",
                "name": "Fernando Guida",
                "username": "FernandoGuida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2411275843",
                "name": "Silvina Ares",
                "username": "silvinaares1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1019812561",
                "name": "Change.org Argentina",
                "username": "ChangeorgAR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55212667",
                "name": "Technoacqua",
                "username": "technoacqua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130321629",
                "name": "venice bitch",
                "username": "Vel4sques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30983375",
                "name": "a mai fudida",
                "username": "franklymaidear",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331598929",
                "name": "Hotel Estalagem",
                "username": "HEstalagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135267447",
                "name": "Vilmar Rocha",
                "username": "vilmar_rocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771079395922640896",
                "name": "Q Seja Sempre Assim",
                "username": "sejasempreassim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87600512",
                "name": "Bruno B# Carv!",
                "username": "bbatista93",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42884743",
                "name": "Armani",
                "username": "Fi_Armani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56736245",
                "name": "MPF na 2\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "MPF_PRR2",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54387712",
                "name": "Procuradoria Rep RJ",
                "username": "MPF_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56683654",
                "name": "MPF Rio de Janeiro",
                "username": "MPF_PRRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1708094233",
                "name": "Juli \ud83c\udf39\ud83d\ude9c\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "_Caruline_F",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727156891",
                "name": "Gatinha ca\u00f3tica",
                "username": "AshleyMaria065",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "695066195146440704",
                "name": "Enes Augusto",
                "username": "enesaugusto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63640796",
                "name": "Ivanildo",
                "username": "Ivanildojorges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300604094",
                "name": "Lynn",
                "username": "LynnYoshida_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171485528",
                "name": "\u30c4 Rainha dos Memes",
                "username": "YoutubeBrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56459480",
                "name": "beca",
                "username": "Rebeca_sx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256686296",
                "name": "Voc\u00ea Viajando",
                "username": "voceviajando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80022984",
                "name": "Thalyta Earth \ud83c\udf0d",
                "username": "thalytaterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197415388",
                "name": "IMA Alagoas",
                "username": "IMA_ALAGOAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226612663",
                "name": "P\u00ea Ag\u00e1",
                "username": "paulomenezesr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3131387567",
                "name": "SCM ENGENHARIA",
                "username": "scmengenharia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34679404",
                "name": "Cindy Rainwater, travel contessa",
                "username": "ContessaCindy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1457720521",
                "name": "Jeri Viagens",
                "username": "JeriAgencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169351685",
                "name": "Em Dia ES",
                "username": "EmDiaES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508767988",
                "name": "No Piau\u00ed \u00e9 Assim",
                "username": "NoPiauiAssim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39040604",
                "name": "Viajar entre Viagens",
                "username": "viajarentreviag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50377652",
                "name": "\ud83d\udeb2 Ivan Mendes",
                "username": "meqivan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2772453159",
                "name": "Editora Express\u00e3o",
                "username": "edit_expressao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4871542701",
                "name": "Waldemir Santos",
                "username": "WaldemirSanto10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290153954",
                "name": "Biblioteca EA/UFMG",
                "username": "bibarqufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4055793029",
                "name": "SOSVOX PT",
                "username": "sosvox_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32930963",
                "name": "Artur Rodrigues",
                "username": "arturrod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555053842",
                "name": "Robson Medeiros",
                "username": "kidifferent",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165102833",
                "name": "Fotografia de Angola",
                "username": "fotosdeangola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "761750180999925761",
                "name": "Deyriane Rodrigues",
                "username": "deyrianesr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49015951",
                "name": "[F.]abiano Poletto",
                "username": "poletto1981",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1334838757",
                "name": "Filipe Sabe",
                "username": "LigaAoFilipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113683910",
                "name": "P\u00fablico Portugal",
                "username": "P__Portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2561091",
                "name": "P\u00fablico",
                "username": "Publico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51747484",
                "name": "Alvaro Calix",
                "username": "ACPhoto71",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54044374",
                "name": "FABIO COSTA VELHO",
                "username": "fabiocostavelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1356726031",
                "name": "Manuel Reis",
                "username": "Magorenascido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2700771403",
                "name": "Julita",
                "username": "cabellofckme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338440700",
                "name": "suh (:",
                "username": "jaure_loba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1491606546",
                "name": "Suyane Oliveira",
                "username": "pqp_suyy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044780211",
                "name": "Marcelo Ohaley",
                "username": "Marcelo_Brag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984563504",
                "name": "Nat\u00e1lia.",
                "username": "NatPereira___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72952030",
                "name": "Marcelo Tavares",
                "username": "mmt68",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3537007281",
                "name": "Viagem e Bagagem",
                "username": "ViagemBagagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243250563",
                "name": "Sampaio",
                "username": "LeticiaSampaaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404884959",
                "name": "Sta. Lou",
                "username": "Lourena_gusmao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2584766910",
                "name": "Nathalia Goedert \ud83c\udf40",
                "username": "NathaliaGoedert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327436773",
                "name": "Professor Caos",
                "username": "Professor__Caos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2894921254",
                "name": "Antonio Archangelo",
                "username": "antarchangelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167227465",
                "name": "carol",
                "username": "caarolinasq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284151576",
                "name": "Mayara Vieira",
                "username": "mayvieiraaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58876477",
                "name": "Christian",
                "username": "crystiannnn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112579463",
                "name": "Beatriz Sch\u00fcssler",
                "username": "schusslerr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2831236479",
                "name": "facebook@turfriends.",
                "username": "AriMonteiro08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184745397",
                "name": "Maur\u00edcio Bylaardt",
                "username": "mauriciobyla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316746416",
                "name": "Diana Abreu",
                "username": "dianabreuu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35374841",
                "name": "BICHOS DE COMPANHIA",
                "username": "naisant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "787420276711690240",
                "name": "Fernanda Lima",
                "username": "Fernanda_limat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336909104",
                "name": "P A U L I N H O H.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "oihenriquesanto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23007825",
                "name": "Alma de Viajante",
                "username": "almadeviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64236188",
                "name": "Leandro Martins",
                "username": "LeandrooMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33474891",
                "name": "\ud83d\udcf0 Blog S\u00e9rgio Vieira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "svieiracosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1223491826",
                "name": "\u00c1tomo Produ\u00e7\u00f5es",
                "username": "AtomoProducoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4846321114",
                "name": "Brena Alves",
                "username": "BrenaGemea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3344376927",
                "name": "Ricardo Campos",
                "username": "Ricardo85720621",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4836221891",
                "name": "Maria Sato",
                "username": "Blog_Mah_Sato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102354919",
                "name": "Tony Lopes",
                "username": "tonylopesrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701858578043432961",
                "name": "Ariel Galeano \ud83c\udf08\u20e4",
                "username": "ariel16galeano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52468623",
                "name": "Afra Balazi\ud83d\udd25\ud83d\udd25",
                "username": "afrabalazina",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3423341344",
                "name": "M",
                "username": "emmyzinhaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "961155691",
                "name": "Marcos Braga",
                "username": "marcosbragga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141508901",
                "name": "luiza i. cordeiro",
                "username": "luizaiara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2884803411",
                "name": "Bia",
                "username": "Biacabalin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "782680600004001792",
                "name": "Alvim",
                "username": "ro_alvim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281712241",
                "name": "Ricardo Alexandre",
                "username": "ricardobatu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750417823",
                "name": "DaianeCabralCoach",
                "username": "daianefitnesss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1708348928",
                "name": "Alien at\u00f3ria \ud83c\udf3b\ud83d\udc7d",
                "username": "dianedaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532567236",
                "name": "Vila St. Gallen",
                "username": "VilaStGallen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2840776239",
                "name": "Laisa\ufe0f\u200e Matos",
                "username": "laisaanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302660777",
                "name": "k\u00e4ue",
                "username": "kauezv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52039511",
                "name": "Ricardo Nabais",
                "username": "RicardoNabais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73228652",
                "name": "Anemas - Canal,Podcast e Fanpage Velocidade Animal",
                "username": "tchoo_toxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2725338554",
                "name": "Desviantes",
                "username": "desviantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117432204",
                "name": "KK",
                "username": "kannekr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2348989349",
                "name": "Leozinn",
                "username": "leomcoroa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75081608",
                "name": "Leandro Cruz Silva",
                "username": "Leandro_Cruz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68878786",
                "name": "Leonardo Lima",
                "username": "llp_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91441450",
                "name": "LBenedetti",
                "username": "Luis_Benedetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113047397",
                "name": "Ana paula",
                "username": "anagt20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34002890",
                "name": "\u00c1dria Sena",
                "username": "adriasena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29074194",
                "name": "mario mantovani",
                "username": "mariomantovani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270991815",
                "name": "Viciada em Fifa Street !!!",
                "username": "bandida_c",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "210581988",
                "name": "j\u00falia",
                "username": "juliapereeira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57627881",
                "name": "Novo Momento",
                "username": "novomomento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4016135776",
                "name": "Mundo de Viagens",
                "username": "mundode_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273048777",
                "name": "Zeik Albery",
                "username": "Zeikalbery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524774006",
                "name": "Tefi",
                "username": "tefikrieger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43364341",
                "name": "Emanuel Muniz",
                "username": "EAMUNIZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156805960",
                "name": "Lucas M Valentim",
                "username": "parabolicalucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181361566",
                "name": "louis",
                "username": "louisaguto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "970657483",
                "name": "vic",
                "username": "whismalik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "515937352",
                "name": "murilo",
                "username": "murilodotempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67914683",
                "name": "Andressa",
                "username": "Andy_loira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27666741",
                "name": "Dih Ramos \u2122",
                "username": "Dih_diz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70878608",
                "name": "PANTERA \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1",
                "username": "PanteraDeChile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "752467021439328256",
                "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf4",
                "username": "freitas961999",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207116581",
                "name": "Wellington Ferrato",
                "username": "WellFerrato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121132617",
                "name": "St-Ives St-Annes",
                "username": "Iveshotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67366599",
                "name": "Intelog / Newslog",
                "username": "intelog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753860103",
                "name": "pai",
                "username": "Pqplc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59334323",
                "name": "Dominique",
                "username": "domizilla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180789847",
                "name": "Caminhos do Viajante",
                "username": "DoViajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2336477505",
                "name": "Emmerson Eul\u00e1lio",
                "username": "emmersoneulalio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1655373420",
                "name": "Omnipollo",
                "username": "Omnipollo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415001955",
                "name": "\ud83e\udd8b",
                "username": "Rochuu07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Arnaldo Silva",
                "username": "souarnaldosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86156869",
                "name": "Mad Hatter \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f",
                "username": "krl_arthur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "979398650",
                "name": "\ud83c\udfb6Ely Polanco\ud83c\udfb6",
                "username": "ElyPolancoRose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237102590",
                "name": "barbie bitch",
                "username": "GahMinaj_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "816469742",
                "name": "beloyanis",
                "username": "beloyanis1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58622012",
                "name": "Sargento F\u00e9o",
                "username": "podemos19xxe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445162124",
                "name": "Nosso Litoral",
                "username": "N0ssolit0ral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76828937",
                "name": "Riva",
                "username": "rivadavia55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3309040037",
                "name": "Deah Andrade",
                "username": "deaguisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4091401847",
                "name": "Umrei Oficial",
                "username": "douglasfiguei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336202618",
                "name": "Sara Rocha",
                "username": "sararocha9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138515435",
                "name": "Ariane Garcia",
                "username": "arianegarcia20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20265444",
                "name": "MariaPaula Fernandes",
                "username": "paulafer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89222677",
                "name": "Elias Momberg Vieira",
                "username": "EliasMomberg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1549733640",
                "name": "iFato",
                "username": "ifatonews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68906601",
                "name": "Josevita Tapety",
                "username": "JosevitaTapetyP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "974018304",
                "name": "Helic\u00f3pteros Brasil",
                "username": "HelicpterosBras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108687655",
                "name": "julio oliveira",
                "username": "julio_surf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306501058",
                "name": "Divers\u00e3o em Orlando",
                "username": "Diversaoorlando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1142673096",
                "name": "Sara Rodriguez",
                "username": "MindfulTravel_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50655661",
                "name": "Filipo Tardim",
                "username": "filipo_tardim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78981378",
                "name": "Elisandro Fagundes",
                "username": "ELISANDROFAG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1625821862",
                "name": "Madalena costa",
                "username": "mariamadalenaEM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2167473648",
                "name": "nATAN",
                "username": "Natanaelvazz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762265280512925697",
                "name": ".",
                "username": "luketh27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "567201821",
                "name": "Theodora Chamarelli",
                "username": "chamarelli65",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354538856",
                "name": "Juliano Rodrigo Boff",
                "username": "julianoboff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47760744",
                "name": "Adriano de Souza",
                "username": "adrianoanimador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1470207673",
                "name": "Vit\u00f3ria \ud83c\udf39",
                "username": "vitt_rosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36384964",
                "name": "Jos\u00e9 Hilton C Amaral",
                "username": "josehiltoncarlo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2964981397",
                "name": "RAF Global",
                "username": "RAF_Global",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321994534",
                "name": "SANDRO UENO",
                "username": "SandroUeno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "575610768",
                "name": "Nadja Santos",
                "username": "Enquantorespira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "156384217",
                "name": "Deonir G. Zimmermann \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83d\udea9",
                "username": "deonirgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34495570",
                "name": "Luiz Antonio Costa",
                "username": "__LuizCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "438367304",
                "name": "Ranielle Galiza",
                "username": "RaniGaliza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63523605",
                "name": "Andr\u00e9 Lazaroni",
                "username": "andrelazaroni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185831681",
                "name": "J\u00falio C\u00e9sar Oliveira",
                "username": "juliocmoliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156093509",
                "name": "alex",
                "username": "LexiDanilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2907131637",
                "name": "Xporno Amadoras",
                "username": "XpornoAmadoras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57021547",
                "name": "G\u00eaG\u00ea \ud83d\udc13",
                "username": "GaIoMineiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701922216783585285",
                "name": "Nintendo",
                "username": "NintendoAlisson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246879760",
                "name": "Agenda Sorocaba",
                "username": "agendasorocaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4912000996",
                "name": "Vida N\u00f4made Digital / R\u00ea Moura",
                "username": "vidanomadigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74043080",
                "name": "\ud83d\udc7d Ed\u00fa \ud83d\udc7d",
                "username": "Northern1984",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712654792053678080",
                "name": "Mater Natura",
                "username": "maternaturainst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "997336694",
                "name": "\ud83e\udd19\ud83c\udffb",
                "username": "Laianyfmota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2275977120",
                "name": "PaisajesMaravillosos",
                "username": "Paisajesmaravil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166695780",
                "name": "mery corselet",
                "username": "merycorselet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2218614038",
                "name": "Serra Talhada Arretada",
                "username": "STArretada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237519969",
                "name": "PIT BECKER ARTwork",
                "username": "paintmyblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689119341",
                "name": "YASunidos",
                "username": "Yasunidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472997362",
                "name": "YASunidos Cuenca",
                "username": "YASunidosCuenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266381139",
                "name": "Amazon\u00eda por la vida",
                "username": "SOSyasuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697340228",
                "name": "ResisteYAsun\u00ed",
                "username": "ResisteYAsuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1430950056",
                "name": "Di\u00e1rio de Not\u00edcias",
                "username": "_diarionoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71153518",
                "name": "Larissa Ribas",
                "username": "Larissa_Ribas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801081896583172097",
                "name": "Pereira,luiz antonio",
                "username": "andandoemsampa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54968947",
                "name": "Fab\u00edolla Rocha\ud83c\udff4",
                "username": "fabiollagr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1856865446",
                "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd94\ud835\udd9a\ud835\udd8c\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd98 \ud835\udd81\ud835\udd8e\ud835\udd93\u00ed\ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd9a\ud835\udd98",
                "username": "dougvdr77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442815411",
                "name": "Col\u00e9gio S\u00e3o Lucas",
                "username": "saolucasal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3063896469",
                "name": "Notas do Congresso",
                "username": "NotasCongresso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357716234",
                "name": "Hotel Mirante",
                "username": "hotelmirante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861482383",
                "name": "Rede Amaz\u00f4nica AP",
                "username": "TV_AMAPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702862377142894592",
                "name": "Bragan\u00e7a Paulista",
                "username": "AdmBraganca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1280212982",
                "name": "No Amazonas \u00e9 Assim",
                "username": "noamazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803670690637479936",
                "name": "Patr\u00edcia Guimar\u00e3es",
                "username": "PatrciaGuimar12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4869900857",
                "name": "Seas",
                "username": "ambienterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1704550302",
                "name": "Inteligov",
                "username": "inteligovbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56936477",
                "name": "POL\u00cdTICA NA WEB",
                "username": "PoliticaNaWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35263884",
                "name": "Bertolino Ramalho # \ud83c\udfaf\ud83e\udd47\ud83d\udc09\ud83d\ude37",
                "username": "PinoBom13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3994420936",
                "name": "R\u00e1dio Real FM",
                "username": "realfm939",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161336887",
                "name": "visiteurope.com",
                "username": "EuropaJa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92734404",
                "name": "Cleyverson C zinder",
                "username": "cleyversonsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1902553688",
                "name": "Rota 55 Tv",
                "username": "Rota55TV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109679008",
                "name": "Foto Viajar",
                "username": "fotoviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300390326",
                "name": "marcelojornaldesaude",
                "username": "jornaldsaude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64339200",
                "name": "Ponto de resist\u00eancia",
                "username": "TaNaBoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350664074",
                "name": "BlogDoRonilson",
                "username": "BlogDoRonilson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54033770",
                "name": "Sergio Telles",
                "username": "stelles_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284506768",
                "name": "Mceara.com",
                "username": "McearaOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2438262390",
                "name": "PRESS Minho",
                "username": "ideiacinco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714242011",
                "name": "Lise Trefry",
                "username": "Lise_Trefry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80378191",
                "name": "Radioag\u00eancia Nacional",
                "username": "RadioagenciaEBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3208729756",
                "name": "Eliana Araoz",
                "username": "araoz_eliana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149556842",
                "name": "Portal do Zacarias",
                "username": "portalzacarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4757943989",
                "name": "pdcontorno",
                "username": "pdcontorno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145690502",
                "name": "Elo Bike Lab",
                "username": "elobikelab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714232910",
                "name": "Mireya Cova",
                "username": "Mireya_Cova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714279013",
                "name": "George Krohn",
                "username": "George_Krohn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90236265",
                "name": "Enlodados.com",
                "username": "Enlodados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4228163843",
                "name": "Natalia lima",
                "username": "Nataliaracional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195822224",
                "name": "S\u00edtio das Aves",
                "username": "Sitiodasaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115870880",
                "name": "Pedro Cervejeiro",
                "username": "Pedrocervejeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789896683815665664",
                "name": "Passaporte Rodado",
                "username": "passaporterodad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44446850",
                "name": "A Cr\u00edtica",
                "username": "ACritica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "109354333",
                "name": "Socel News",
                "username": "SocelNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3856695977",
                "name": "SD",
                "username": "Sarafigurinha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "437270680",
                "name": "A x e l",
                "username": "AxelBrusasco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225059810",
                "name": "Tatiana Guimar\u00e3es",
                "username": "tatiigr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1313201736027435012",
                "name": "Rafa Rosa",
                "username": "rlrosa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268009236",
                "name": "N\u00c6VIS",
                "username": "vazafhia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3119372987",
                "name": "Lidi",
                "username": "Lididiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308989004",
                "name": "Hartburn Videos",
                "username": "totalpornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36790328",
                "name": "DJREIZ",
                "username": "RIOE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3369671151",
                "name": "Edvaldo Magalh\u00e3es",
                "username": "EdvaldoAcre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3040265149",
                "name": "Natany",
                "username": "Eloantane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751415492900945921",
                "name": "Portal Piau\u00ed Hoje",
                "username": "pihoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38875730",
                "name": "In\u00eas Britto",
                "username": "ibritto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21826222",
                "name": "Tiago Bandeira",
                "username": "Tsbandeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "731887433336410112",
                "name": "Biblioteca IVK",
                "username": "BiblioKent",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347002675",
                "name": "\u300eS\u300f",
                "username": "s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45962464",
                "name": "Ana Luiza",
                "username": "benuzinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1408984122",
                "name": "ma",
                "username": "rosecoloredm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "439548328",
                "name": "Flora Helena ^^",
                "username": "FloraSantoos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72283827",
                "name": "Bar da N\u00e9ia \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "BarDaNeia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1126258526161199105",
                "name": "amanda amora quem beija adora",
                "username": "itssmandy_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53025607",
                "name": "Nill J\u00fanior",
                "username": "Nill_Junior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6789512",
                "name": "Thiago AC",
                "username": "tht",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214454882",
                "name": "Governo do Piau\u00ed",
                "username": "GovernodoPi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "21414141",
                "name": "Agrolink",
                "username": "agrolink",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61378847",
                "name": "Bi\u00f3logata",
                "username": "larladlc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2986115711",
                "name": "Portal Tamoios News",
                "username": "TamoiosNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340437106",
                "name": "maybe",
                "username": "souamaybe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1276227264",
                "name": "Braga",
                "username": "BragaSALB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1459660448",
                "name": "prontas",
                "username": "toled0felipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303064644",
                "name": "GHPC do Brasil",
                "username": "GHPCdoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383294866",
                "name": "Ra\u00fal Acosta Peraza",
                "username": "RalAcostaPeraza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2340686762",
                "name": "CM Arcos de Valdevez",
                "username": "CMAValdevez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68022981",
                "name": "Turismo Adaptado",
                "username": "turismoadaptado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1256096582",
                "name": "\u00b0-\u00b0",
                "username": "uselessperson73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143799534",
                "name": "Revista Via Amaz\u00f4nia",
                "username": "viaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334857751",
                "name": "Bia Reis",
                "username": "BiaReis7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101560772",
                "name": "Junior Tumucumaq",
                "username": "JuniorTumucumaq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2966171589",
                "name": "Norte2020",
                "username": "Norte_2020",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388620087",
                "name": "Portal Fri Not\u00edcias",
                "username": "FriNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171173972",
                "name": "Ariele Martins",
                "username": "arielemartinsap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182096575",
                "name": "Viajar \u00e9 Simples",
                "username": "viajaresimples",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426163108",
                "name": "Salvador Valencia",
                "username": "chava_vato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "788832741529939968",
                "name": "Fl\u00e1via Noronha",
                "username": "Flavinha_1979",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "811601697155862532",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw3iy4bsbkej8jfbgbou9ijvys5r24d",
        "oldest_id": "809352719710486528",
        "result_count": 500
    }
}