{
    "data": [
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2016-09-26T16:01:00.000Z",
            "id": "780437023870054400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\udf34 Centen\u00e1rio, Parque Municipal de BH completa 119 anos nesta segunda https://t.co/3vWy1HNMZC \ud83c\udf34 https://t.co/WZmlvN7qWH"
        },
        {
            "author_id": "4124188520",
            "created_at": "2016-09-26T15:57:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "18122496",
                        "start": 0,
                        "username": "BernardoMF"
                    }
                ]
            },
            "id": "780436125018001410",
            "in_reply_to_user_id": "18122496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BernardoMF a resposta do Pedro falando sobre a mans\u00e3o que o indio criou desmatando uma area protegida mesmo sendo  secretaria do meio ambie"
        },
        {
            "author_id": "50847310",
            "created_at": "2016-09-26T15:55:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "780435676357619712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/kWEflA8W48 500 INSCRITOS - CACHOEIRA DA RESERVA BIOL\u00d3GICA DE SALTINHO EM"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-09-26T15:50:08.000Z",
            "id": "780434288667877377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Centro de BH, Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti faz 119 anos: Espa\u00e7o tombado pelo Iepha \u00e9 mais anti... https://t.co/aF3Aw1BVFf"
        },
        {
            "author_id": "543098367",
            "created_at": "2016-09-26T15:43:21.000Z",
            "id": "780432582194368512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Informamos que uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Aracaju \" Morro do urubu\" est\u00e1 sendo delapidado por especuladores. Pedimos provid\u00eancias."
        },
        {
            "author_id": "76395804",
            "created_at": "2016-09-26T15:41:06.000Z",
            "id": "780432015455760389",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Biblioteca Parque Estadual fica pertinho da Central do Brasil e \u00e9 uma boa op\u00e7\u00e3o para quem curte m\u00fasica, cinema e literatura. #V\u00e1DeTrem"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-09-26T15:35:57.000Z",
            "id": "780430718895808512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo No Centro de BH, Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti faz 119 anos https://t.co/aazSNi2CfQ #OperacaoBetaLab #Sigodevol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-09-26T15:33:12.000Z",
            "id": "780430027833896961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"No Centro de BH, Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti faz 119 anos\" https://t.co/5i4pyn0aQP"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-09-26T15:32:47.000Z",
            "id": "780429920379998208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Centro de BH, Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti faz 119 anos https://t.co/TGXGlgG7pX"
        },
        {
            "author_id": "755601894215655424",
            "created_at": "2016-09-26T15:32:16.000Z",
            "id": "780429792592203776",
            "in_reply_to_user_id": "1659414763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@i5gornascimento #i5gornascimento No Centro de BH, Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti faz 119 anos https://t.co/OBbp1CPWoS"
        },
        {
            "author_id": "754408709082779649",
            "created_at": "2016-09-26T15:32:16.000Z",
            "id": "780429791849840641",
            "in_reply_to_user_id": "1659414763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@i5gornascimento #i5gornascimento No Centro de BH, Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti faz 119 anos https://t.co/eFrrJVKLT6"
        },
        {
            "author_id": "2366280862",
            "created_at": "2016-09-26T15:30:59.000Z",
            "id": "780429469941104641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@F27607321's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more."
        },
        {
            "author_id": "2431338441",
            "created_at": "2016-09-26T15:30:59.000Z",
            "id": "780429468187918336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#i5gornascimento @i5gornascimento No Centro de BH, Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti faz 119 anos https://t.co/Wy4Jg89BKu"
        },
        {
            "author_id": "179657370",
            "created_at": "2016-09-26T15:29:07.000Z",
            "id": "780428997440274436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Centro de BH, Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti faz 119 anos https://t.co/ajZKX9WiHU"
        },
        {
            "author_id": "132986140",
            "created_at": "2016-09-26T15:20:38.000Z",
            "id": "780426864254935040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o parque municipal de bh faz 119 anos! \u2764"
        },
        {
            "author_id": "17973861",
            "created_at": "2016-09-26T15:20:02.000Z",
            "id": "780426714375659520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 73,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 39
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece a Serra do Intendente? Este parque estadual localizado em Minas Gerais abriga a terceira maior cachoeira do pa\u00eds. https://t.co/ou70ipRBkd"
        },
        {
            "author_id": "139401543",
            "created_at": "2016-09-26T15:11:18.000Z",
            "id": "780424513750261761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PESQUISA ESCOLAR DO NORDESTE: O Parque Estadual Marinho de Areia Vermelha https://t.co/kRqRydx01q"
        },
        {
            "author_id": "263959314",
            "created_at": "2016-09-26T15:09:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "780424146257838080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/y66JV1rr4q"
        },
        {
            "author_id": "137052168",
            "created_at": "2016-09-26T15:08:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "780423768816676866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DesafioPrimeira 26/09 - junto @ Parque Municipal do Mocambo https://t.co/8WDOwb1M9O"
        },
        {
            "author_id": "25023858",
            "created_at": "2016-09-26T15:05:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "780423143156510720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/p745nNKiVv"
        },
        {
            "author_id": "1247513648",
            "created_at": "2016-09-26T15:04:33.000Z",
            "id": "780422814662791168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estiagem faz agricultores reduzirem a irriga\u00e7\u00e3o em propriedades no DF\n\nA Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1guas Emendadas \u00e9... https://t.co/xMYxNONanb"
        },
        {
            "author_id": "1247513648",
            "created_at": "2016-09-26T15:01:52.000Z",
            "id": "780422139857940485",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estiagem faz agricultores reduzirem a irriga\u00e7\u00e3o em propriedades no DF\n\nA Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1guas Emendadas \u00e9... https://t.co/hRaPQzOrHy"
        },
        {
            "author_id": "77016360",
            "created_at": "2016-09-26T15:00:32.000Z",
            "id": "780421803441258498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ROSINHA GAROTINHO INAUGURA PARQUE MUNICIPAL EM CAMPOS (RJ) - https://t.co/vCz7E9HOM8 https://t.co/qcejdAHmcY"
        },
        {
            "author_id": "188683808",
            "created_at": "2016-09-26T14:39:38.000Z",
            "id": "780416544425869312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara sofre com falta de recursos e pode fechar https://t.co/J99BBBxyqn"
        },
        {
            "author_id": "2813573179",
            "created_at": "2016-09-26T14:28:20.000Z",
            "id": "780413699861381120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armadilhas fotogr\u00e1ficas revelam h\u00e1bitos das on\u00e7as-pardas no Parque Nacional do #Itatiaia https://t.co/IUXNaag6qv https://t.co/dMCG3ZGhYY https://t.co/JeLzkhcI5d"
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2016-09-26T14:21:49.000Z",
            "id": "780412063009148929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma do #DiaDaArvore! Parque Estadual da Pedra Branca promove plantio de 100 mudas de #MataAtlantica na sede Pau da Fome. https://t.co/uthbu95G3e"
        },
        {
            "author_id": "268928577",
            "created_at": "2016-09-26T14:18:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "780411305782042625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arvorinha e por do sol.jpg \ud83c\udf33\ud83c\udf43 #nikon #sunset #belohorizonte @ Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/S9hRU9c4Qr"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-09-26T14:03:12.000Z",
            "id": "780407376029618176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha dos nossos h\u00f3spedes nesta manh\u00e3 no Interior do Canyon Malacara (Parque Nacional da Serra Geral)... https://t.co/7s71BCzYfc"
        },
        {
            "author_id": "716219307135512576",
            "created_at": "2016-09-26T14:02:28.000Z",
            "id": "780407191723442176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Glacier, em Montana, EUA.\n\nFoto: jlindhardt - Flickr https://t.co/LLmcjU0qxI"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-09-26T14:02:03.000Z",
            "id": "780407089118187520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha dos nossos h\u00f3spedes nesta manh\u00e3 no Interior do Canyon Malacara  (Parque Nacional da Serra Geral)... https://t.co/ireuTjrlJ4"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2016-09-26T14:00:07.000Z",
            "id": "780406598799757312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica Indio Ma\u00edz, um lar ancestral da Nicar\u00e1gua sob risco"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2016-09-26T14:00:00.000Z",
            "id": "780406573243826176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica Indio Ma\u00edz, um lar ancestral da Nicar\u00e1gua sob risco: No extremo sudeste da Nicar\u00e1gua, \u00e0s ma... https://t.co/jBgi958mAV"
        },
        {
            "author_id": "2744786472",
            "created_at": "2016-09-26T13:35:01.000Z",
            "id": "780400283650187264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva ecol\u00f3gica estuda implantar servi\u00e7o de barco e caiaque no Lago da Usina Hidrel\u00e9trica de It\u00e1. https://t.co/KLXLcLQbtm"
        },
        {
            "author_id": "42279114",
            "created_at": "2016-09-26T13:20:25.000Z",
            "id": "780396608517091328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica Indio Ma\u00edz, um lar ancestral da Nicar\u00e1gua sob risco https://t.co/pQC3R8EHA1"
        },
        {
            "author_id": "22409300",
            "created_at": "2016-09-26T13:15:15.000Z",
            "id": "780395308866043905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica Indio Ma\u00edz, um lar ancestral da Nicar\u00e1gua sob risco https://t.co/ijxwKibc3H"
        },
        {
            "author_id": "86356656",
            "created_at": "2016-09-26T13:06:16.000Z",
            "id": "780393048995983360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "C\u00e9u nublado nesta manh\u00e3 de segunda-feira em #BH ap\u00f3s pancadas de chuva ontem. Tr\u00e2nsito bom em volta do Parque Municipal. https://t.co/R6EfwK8eID"
        },
        {
            "author_id": "177113169",
            "created_at": "2016-09-26T13:02:37.000Z",
            "id": "780392128644050944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto leva energia el\u00e9trica a 79 fam\u00edlias do Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/dcZcfJmcW3"
        },
        {
            "author_id": "575610768",
            "created_at": "2016-09-26T12:44:31.000Z",
            "id": "780387573210476544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida secreta e intensa do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/lp81eHdGqW"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2016-09-26T12:43:03.000Z",
            "id": "780387204879134721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serrilha do Bico do Papagaio em 2010 @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/xJBXhyIncX"
        },
        {
            "author_id": "524806259",
            "created_at": "2016-09-26T12:24:24.000Z",
            "id": "780382512283463680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo demonstra diversidade das florestas secas: Parque Estadual da Mata Seca, em Minas Gerais. Foto: Pezzin... https://t.co/jnVTtTdDg9"
        },
        {
            "author_id": "53065138",
            "created_at": "2016-09-26T12:23:11.000Z",
            "id": "780382207655440384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios in Angra, Rio de Janeiro https://t.co/WemnAsWUpm"
        },
        {
            "author_id": "419704314",
            "created_at": "2016-09-26T12:20:38.000Z",
            "id": "780381565104816128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ruralistas e Governo de Goi\u00e1s querem adiar assinatura de Decreto para Amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos... https://t.co/wXs8UgBMqU"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-09-26T12:17:36.000Z",
            "id": "780380802773286912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lWmFvXRRBt https://t.co/bAMmy4mwfp"
        },
        {
            "author_id": "53077523",
            "created_at": "2016-09-26T12:15:34.000Z",
            "id": "780380289768062976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia cria concurso de logomarca. Participe: https://t.co/WX5s2xExzo"
        },
        {
            "author_id": "720149646",
            "created_at": "2016-09-26T12:10:30.000Z",
            "id": "780379012774305793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc96\ud83d\ude09\ud83c\udf89 @ Parque Municipal De Abaran https://t.co/idhE0JKvzJ"
        },
        {
            "author_id": "1391992400",
            "created_at": "2016-09-26T12:00:24.000Z",
            "id": "780376471584051204",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O sil\u00eancio do Itaimbezinho, parque nacional aparados da Serra. https://t.co/vaMfGit52K"
        },
        {
            "author_id": "599430810",
            "created_at": "2016-09-26T11:51:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "599430810",
                        "start": 111,
                        "username": "Recorrer1"
                    }
                ]
            },
            "id": "780374170567864320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recorrer - Campeonato Mundial de Trail Running. Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas Braga https://t.co/nKv4pkNQJb v\u00eda @recorrer1"
        },
        {
            "author_id": "1262120192",
            "created_at": "2016-09-26T11:27:29.000Z",
            "id": "780368189112868864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Mossor\u00f3 lan\u00e7a pedra fundamental do parque municipal #LeicesterCityKit https://t.co/WhlP73RBDV"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2016-09-26T11:13:04.000Z",
            "id": "780364559609634820",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DO JALAP\u00c3O - TOCANTINS https://t.co/u2miKdtfer https://t.co/oiCmvLfU8S"
        },
        {
            "author_id": "4757943989",
            "created_at": "2016-09-26T11:00:01.000Z",
            "id": "780361278611197952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal 119 anos https://t.co/UBb3iEr3se"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2016-09-26T10:54:01.000Z",
            "id": "780359765847379968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o - TO https://t.co/giB0Fur5Aa"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2016-09-26T10:34:06.000Z",
            "id": "780354754325147649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fervedouro no Parque Estadual do Jalap\u00e3o https://t.co/viCZsrW1Rp"
        },
        {
            "author_id": "570309308",
            "created_at": "2016-09-26T10:28:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "16997094",
                        "start": 131,
                        "username": "rentalia"
                    }
                ]
            },
            "id": "780353436034461696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2 Casas com 1 quarto rodeado de montanha - Gondoriz (Viana do Castelo) Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/M4EP1v3aLw via @rentalia"
        },
        {
            "author_id": "570309308",
            "created_at": "2016-09-26T10:28:47.000Z",
            "id": "780353417734656000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2 Casas com 1 quarto rodeado de montanha - Gondoriz (Arcos de Valdevez - Viana do Castelo) Parque Nacional da... https://t.co/6b8nAmxJNS"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2016-09-26T10:13:16.000Z",
            "id": "780349510685974532",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Document\u00e1rio: Parque Estadual do Jalap\u00e3o ( Parte 02) - Geografia, UEG - ... https://t.co/7qipmoVxYi"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2016-09-26T09:54:02.000Z",
            "id": "780344673315524608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Document\u00e1rio: Parque Estadual do Jalap\u00e3o ( Parte 01) - Geografia, UEG - ... https://t.co/5Aq0sMGdCW"
        },
        {
            "author_id": "52024106",
            "created_at": "2016-09-26T09:26:07.000Z",
            "id": "780337647822725120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA PEN\u00caDA GER\u00caS https://t.co/aH1Di2EaKS"
        },
        {
            "author_id": "37076054",
            "created_at": "2016-09-26T09:08:34.000Z",
            "id": "780333229270142976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira das Palmeiras, Parque Estadual Terra Ronca, Goi\u00e1s, Brasil #quetalviajar by\u2026 https://t.co/tbGw1xJKEd"
        },
        {
            "author_id": "307600714",
            "created_at": "2016-09-26T08:04:41.000Z",
            "id": "780317153161572352",
            "in_reply_to_user_id": "307600714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf4 BOLIVIA \ud83c\udde7\ud83c\uddf4\n\nParque nacional Ambor\u00f3 https://t.co/4BagkHMYmF"
        },
        {
            "author_id": "19471392",
            "created_at": "2016-09-26T07:43:20.000Z",
            "id": "780311781508050944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma musica dedicada \u00e0 todo o empenho na requalifica\u00e7\u00e3o do Parque Municipal da Guarda! https://t.co/J3ygrWPcLN"
        },
        {
            "author_id": "146022722",
            "created_at": "2016-09-26T07:05:37.000Z",
            "id": "780302286950019072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo demonstra diversidade das florestas secas: Parque Estadual da Mata Seca, em Minas Gerais. Foto: Pezzin... https://t.co/a0qFj8WuZx"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2016-09-26T05:50:47.000Z",
            "id": "780283457385615361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo demonstra diversidade das florestas secas -  https://t.co/3s5IstFXRz \nParque Estadual da Mata Seca, em Min... https://t.co/fRn0rxa0nF"
        },
        {
            "author_id": "307600714",
            "created_at": "2016-09-26T05:17:35.000Z",
            "id": "780275102579470336",
            "in_reply_to_user_id": "307600714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf4 BOLIVIA \ud83c\udde7\ud83c\uddf4\n\nParque nacional Noel Kempff Mercado https://t.co/7j8ZRN2uyQ"
        },
        {
            "author_id": "221402775",
            "created_at": "2016-09-26T04:27:32.000Z",
            "id": "780262505201426432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Twitter acha que eu desmato \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, bato em mulher e sou nazista https://t.co/fwyzHJZlNm"
        },
        {
            "author_id": "38757057",
            "created_at": "2016-09-26T03:49:20.000Z",
            "id": "780252891751800832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Valor noticiou que o Bolsonaro pai xingou o Molon no intervalo do debate por ele ter lembrando da multa por pesca em \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "59022696",
            "created_at": "2016-09-26T03:28:57.000Z",
            "id": "780247762227068928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Molon t\u00e1 certissimo. Bolsonaro (pai) realmente responde por crime ambiental, por pescar em area protegida #debateRecord"
        },
        {
            "author_id": "82521867",
            "created_at": "2016-09-26T03:00:26.000Z",
            "id": "780240586381127680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Revitalizamos o Parque Municipal, que estava abandonado, e hoje recebe milhares de visitantes\". #DebatePaju\u00e7ara2016 #Rui45NoDebate"
        },
        {
            "author_id": "85226061",
            "created_at": "2016-09-26T02:59:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "133409973",
                        "start": 0,
                        "username": "tvpajucara"
                    }
                ]
            },
            "id": "780240258105503744",
            "in_reply_to_user_id": "133409973",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tvpajucara parque municipal tem erros crassos de gest\u00e3o de fauna."
        },
        {
            "author_id": "3007998381",
            "created_at": "2016-09-26T02:57:36.000Z",
            "id": "780239871231262720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque municipal foi outro acerto da gest\u00e3o do Rui #DebatePajucara2016"
        },
        {
            "author_id": "524806259",
            "created_at": "2016-09-26T02:57:24.000Z",
            "id": "780239821646159873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cites 2016: novo embate entre  traficantes e conserva\u00e7\u00e3o: Safar\u00e1 no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul.... https://t.co/dFiOHRUnvG"
        },
        {
            "author_id": "308886348",
            "created_at": "2016-09-26T02:50:38.000Z",
            "id": "780238118024646656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero ver quando falar\u00e3o da Reurbaniza\u00e7\u00e3o do Parque Municipal da Serra da Miseric\u00f3rdia!!!!! \n\n#debatenarecord"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2016-09-26T02:48:47.000Z",
            "id": "780237655942369280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cites 2016: novo embate entre  traficantes e conserva\u00e7\u00e3o -  https://t.co/jkKsg9FWIK \nSafar\u00e1 no Parque Nacional Kr... https://t.co/c9s3OcO8zK"
        },
        {
            "author_id": "615397781",
            "created_at": "2016-09-26T02:39:09.000Z",
            "id": "780235230607208448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monte Alegre - Parque Estadual de Monte Alegre (PEMA) https://t.co/MK5r0LpOqu"
        },
        {
            "author_id": "1273075832",
            "created_at": "2016-09-26T02:34:10.000Z",
            "id": "780233977475035136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Baixe o mapa de trilhas do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os , RJ , Sede Teres\u00f3polis para sua melhor orienta\u00e7\u00e3o... https://t.co/9dU9z6hfvp"
        },
        {
            "author_id": "3384058149",
            "created_at": "2016-09-26T02:26:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93486746,
                        -19.92290479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "780232089178365952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia sensacional! #clubedolivrobh @ Parque Municipal De Bh https://t.co/F14nCWu2j8"
        },
        {
            "author_id": "224412769",
            "created_at": "2016-09-26T02:15:00.000Z",
            "id": "780229152817446912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"seu pai foi flagrado pescando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\""
        },
        {
            "author_id": "123539529",
            "created_at": "2016-09-26T02:12:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "780228493279920128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/Y7KT2JN0gW"
        },
        {
            "author_id": "2479861125",
            "created_at": "2016-09-26T02:11:21.000Z",
            "id": "780228234071990272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Bolsoj\u00fanior, filho do fascista que faz esc\u00e2ndalo e abusa do poder pra poder pescar em \u00e1rea protegida, falando em defesa de \u00e1rea ambiental."
        },
        {
            "author_id": "622754325",
            "created_at": "2016-09-26T02:09:55.000Z",
            "id": "780227872338378752",
            "in_reply_to_user_id": "622754325",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mandou que papai pesca em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental NAS FU\u00c7A\nPERGUNTA DAS VIGAS DA PERIMETRAL"
        },
        {
            "author_id": "622754325",
            "created_at": "2016-09-26T02:08:35.000Z",
            "id": "780227537490341888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos derrubar a burocracia no turismo diz o filho do cara que pesca em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "472441892",
            "created_at": "2016-09-26T02:05:59.000Z",
            "id": "780226885003407361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto Dispensa legenda... Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \ud83c\udfdd Isso e muito mais sobre\u2026 https://t.co/JrnSy1YI2x"
        },
        {
            "author_id": "49838171",
            "created_at": "2016-09-26T01:56:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76041916,
                        -9.61294307
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "780224399525945344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia no parque! \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/hEclFcAOq4"
        },
        {
            "author_id": "47385765",
            "created_at": "2016-09-26T01:43:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.16992814,
                        -29.91630154
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "780221198995161089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugura\u00e7\u00e3o da expans\u00e3o do Cap\u00e3o do Corvo @ Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/DOLaO7FM8Y"
        },
        {
            "author_id": "1351783633",
            "created_at": "2016-09-26T01:20:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.68428985,
                        -23.3342271
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "780215447983562753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gratid\u00e3o define \ud83d\ude4f\ud83c\udffe\ud83d\udc9c\ud83d\udca6 @ Parque Estadual Do Juquery https://t.co/ui97Zr0w4C"
        },
        {
            "author_id": "2205794575",
            "created_at": "2016-09-26T01:17:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.6092202,
                        -18.225016
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "780214600885080064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...and my favorite.... @ Parque Estadual do Biribiri, Diamantina MG https://t.co/wwWuvtWGhs"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2016-09-26T01:13:08.000Z",
            "id": "780213584936722432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DO JALAP\u00c3O - TOCANTINS https://t.co/b7XtxOILLJ https://t.co/VD8csjS09w"
        },
        {
            "author_id": "54274300",
            "created_at": "2016-09-26T01:09:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1350075,
                        -22.4018947
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "780212694783713280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembran\u00e7a de um s\u00e1bado \u00e0 noite \ud83d\ude05 @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis https://t.co/j60apNYe4H"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-09-26T00:55:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "62891396",
                        "start": 65,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "780209019558526977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lament\u00e1vel o fechamento do Parque Nacional da Serra da Capivara. @MTurismo #SalveASerraDaCapivara #SerraDaCapivara"
        },
        {
            "author_id": "581399741",
            "created_at": "2016-09-26T00:53:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "780208600786448384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o, o v\u00eddeo n\u00e3o est\u00e1 em c\u00e2mera lenta \ud83d\udc38 #brachycephalus @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os -\u2026 https://t.co/tLuceIRXp7"
        },
        {
            "author_id": "151721678",
            "created_at": "2016-09-26T00:47:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.16992814,
                        -29.91630154
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "780207072382181380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00e9 a \u00faltima de hoje \u2661 @ Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/HQ1PMxKBIv"
        },
        {
            "author_id": "57825770",
            "created_at": "2016-09-26T00:44:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "780206397485158401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gracias Mami &amp; Anana \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc9e\ud83d\ude01\ud83d\ude4f\ud83c\udffb @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional\u2026 https://t.co/CZWrYwxMj6"
        },
        {
            "author_id": "560133189",
            "created_at": "2016-09-26T00:43:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2764369608",
                        "start": 0,
                        "username": "marcemito"
                    }
                ]
            },
            "id": "780206226315632640",
            "in_reply_to_user_id": "278750179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@MarceMIto nesse parque nacional de Bras\u00edlia tem altas tu \u00e9 doido \ud83d\udc4e\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "196820583",
            "created_at": "2016-09-26T00:41:27.000Z",
            "id": "780205610348474368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago do Parque Estadual Vila Rica do Esp\u00edrito Santo #trilhaselugares #lago #parque #nature\u2026 https://t.co/422HjCTiKU"
        },
        {
            "author_id": "151721678",
            "created_at": "2016-09-26T00:41:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.16992814,
                        -29.91630154
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "780205516693860352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por hoje \u00e9 isso \u2661 @ Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/2Qy7dBPu1l"
        },
        {
            "author_id": "151721678",
            "created_at": "2016-09-26T00:32:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.16992814,
                        -29.91630154
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "780203422326853632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vanessa NA mata \ud83d\ude44 @ Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/IyRAmz3Ujo"
        },
        {
            "author_id": "151721678",
            "created_at": "2016-09-26T00:23:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.16992814,
                        -29.91630154
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "780201115694559232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre a expans\u00e3o do cap\u00e3o do corvo \ud83d\ude0d @ Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/GtYpzsvfXo"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2016-09-26T00:13:08.000Z",
            "id": "780198484569952260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o - TO https://t.co/rCSZi4ymLr"
        },
        {
            "author_id": "1618610942",
            "created_at": "2016-09-25T23:57:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "780194446948302848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/DJrSEuNQKa"
        },
        {
            "author_id": "126726951",
            "created_at": "2016-09-25T23:55:51.000Z",
            "id": "780194134195892224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Do #Parque #Nacional do #Iguazu na #Argentina...\nEsse #espet\u00e1culo da #natureza \u00e9 #deslumbrante... Vai deixar #saudades https://t.co/X2nNVFztnX"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2016-09-25T23:54:05.000Z",
            "id": "780193690488868864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Document\u00e1rio: Parque Estadual do Jalap\u00e3o ( Parte 02) - Geografia, UEG - ... https://t.co/AFU5GyrbYg"
        },
        {
            "author_id": "1385623003",
            "created_at": "2016-09-25T23:49:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.02133263,
                        -25.24621645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "780192540293148672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude45\ud83c\udffb @ Parque Nacional De Vila Velha https://t.co/SCKtYue2XG"
        },
        {
            "author_id": "3359360337",
            "created_at": "2016-09-25T23:48:53.000Z",
            "id": "780192381157117952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Catimbau - Buique, PE\nPernambuco s\u00f3 possui dois Parques Nacionais, o Parque\u2026 https://t.co/5N8Y10IFij"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2016-09-25T23:34:09.000Z",
            "id": "780188674457731073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Document\u00e1rio: Parque Estadual do Jalap\u00e3o ( Parte 01) - Geografia, UEG - ... https://t.co/anKgajJnTB"
        },
        {
            "author_id": "298279011",
            "created_at": "2016-09-25T23:31:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93486746,
                        -19.92290479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "780188022331539456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret garden @ Parque Municipal De Bh https://t.co/drcofSXmv1"
        },
        {
            "author_id": "26301589",
            "created_at": "2016-09-25T23:25:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "780186448016338944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/MOKiB8EcI3"
        },
        {
            "author_id": "4189956640",
            "created_at": "2016-09-25T23:21:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "4335219081",
                        "start": 0,
                        "username": "flacescaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "780185588821594112",
            "in_reply_to_user_id": "4335219081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@flacescaa amanh\u00e3 ia aparecer no jornal \"jovem causa desmatamento em parque municipal com o carro de um amigo\""
        },
        {
            "author_id": "877168772",
            "created_at": "2016-09-25T23:19:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02712939,
                        -3.10180366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "780184999496708096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/u9zry2KtFZ"
        },
        {
            "author_id": "739959746359382016",
            "created_at": "2016-09-25T23:02:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31332974,
                        -29.45474535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "780180635830714368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recebendo umas energias boas no Para\u00edso de Lacana \ud83d\udc9a\ud83d\ude02 @ Parque Municipal de Feliz https://t.co/xxC7zARyw1"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-09-25T22:51:34.000Z",
            "id": "780177956333289472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/kMA22vQjma https://t.co/IA1odh8tY7"
        },
        {
            "author_id": "96065424",
            "created_at": "2016-09-25T22:34:44.000Z",
            "id": "780173721868898304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia mais Roots da minha vida\n\nForam nove horas dentro do Parque Nacional \"Chapada dos\u2026 https://t.co/kiafwADBXv"
        },
        {
            "author_id": "76708893",
            "created_at": "2016-09-25T22:13:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23836323,
                        -16.70335605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "780168414178443265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/jrfFuHXOGj"
        },
        {
            "author_id": "1556205086",
            "created_at": "2016-09-25T22:13:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "780168317126320128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf24\ud83c\udf08\ud83d\udca7 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/0M0zXgfz7i"
        },
        {
            "author_id": "298279011",
            "created_at": "2016-09-25T22:09:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351809,
                        -19.9245202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "780167312292909056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui se foram 2 reais \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/DSB2G3tZBR"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-09-25T22:01:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "412428260",
                        "start": 79,
                        "username": "NerdsViajantes"
                    }
                ]
            },
            "id": "780165230160650241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blogueiros Por Minas \u2013 Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/GgDEjYy1eP via @NerdsViajantes"
        },
        {
            "author_id": "248742556",
            "created_at": "2016-09-25T21:59:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1701835,
                        -29.91606608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "780164800198434816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) for Inaugura\u00e7\u00e3o da Expans\u00e3o do Parque Get\u00falio Vargas https://t.co/fuilVluFAC"
        },
        {
            "author_id": "2773444912",
            "created_at": "2016-09-25T21:57:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "780164238883098624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS https://t.co/xMP8Wxw4L8"
        },
        {
            "author_id": "183228723",
            "created_at": "2016-09-25T21:29:22.000Z",
            "id": "780157271988965384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey ser\u00e1 inaugurado neste s\u00e1bado: https://t.co/ISnjhpJtg2"
        },
        {
            "author_id": "78987936",
            "created_at": "2016-09-25T21:27:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "780156678872375296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendo amigos XD @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/l2CRdckVmC"
        },
        {
            "author_id": "164484063",
            "created_at": "2016-09-25T21:22:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48375069,
                        -25.61555645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "780155572247261184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nowhere to hide \ud83c\udf3a #flowers #trip @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/QUfYC1NuAR"
        },
        {
            "author_id": "228950992",
            "created_at": "2016-09-25T21:05:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76041916,
                        -9.61294307
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "780151191653187584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/nM4sNpqxPq"
        },
        {
            "author_id": "135716371",
            "created_at": "2016-09-25T20:41:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1701835,
                        -29.91606608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "780145242964123649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) for Show das \u00c1guas in Canoas, RS https://t.co/zyfj2ELHz5 https://t.co/a2YlGbIqe3"
        },
        {
            "author_id": "137052168",
            "created_at": "2016-09-25T20:28:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "780141927459090432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingueira ensolarada @ Parque Municipal do Mocambo https://t.co/09lFLT3Iph"
        },
        {
            "author_id": "67098726",
            "created_at": "2016-09-25T20:24:24.000Z",
            "id": "780140919362314240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pausa na campanha para visitar o Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/oPk2ef89yg"
        },
        {
            "author_id": "3131378489",
            "created_at": "2016-09-25T20:21:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01400702,
                        -25.24958958
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "780140278606880768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amando essa foto\ud83d\udc6d #melhorcia @ Parque Estadual De Vila Velha - Ponta\u2026 https://t.co/qR92CShs6q"
        },
        {
            "author_id": "462150592",
            "created_at": "2016-09-25T20:10:28.000Z",
            "id": "780137414325002240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que dia moleque\ud83c\udf1e, que isso? cachoeira, parque estadual de serra nova s\u00f3 pra relaxar \udbbb\udc00\udbb8\udf41\udbb8\udf24\udbb8\udf58 e com ela sempre \u00e9 melhor\udbb8\udc3c"
        },
        {
            "author_id": "50470300",
            "created_at": "2016-09-25T20:01:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "16365636",
                        "start": 72,
                        "username": "Tripadvisor"
                    }
                ]
            },
            "id": "780135060221689856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os recebe certificado de excel\u00eancia do @TripAdvisor https://t.co/9wCFe23YJK"
        },
        {
            "author_id": "1120877954",
            "created_at": "2016-09-25T19:49:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35779728,
                        -29.49063538
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "780132078428033029",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio in Bom Princ\u00edpio, Rio Grande do Sul https://t.co/9hylN2HmKx"
        },
        {
            "author_id": "52844573",
            "created_at": "2016-09-25T19:38:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93486746,
                        -19.92290479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "780129260535160832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evangeliza\u00e7\u00e3o no parque municipal com os jovens sarados. #bh #parquemunicipal #coreto\u2026 https://t.co/5MwqU36VT3"
        },
        {
            "author_id": "236673215",
            "created_at": "2016-09-25T19:36:14.000Z",
            "id": "780128800839315456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S U N D A Y F U N D A Y \ud83d\udd06 @ Parque Municipal De Pergamino https://t.co/rj0EU7QJQ6"
        },
        {
            "author_id": "485981581",
            "created_at": "2016-09-25T19:29:14.000Z",
            "id": "780127039139504128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/KIL8nMcYWZ"
        },
        {
            "author_id": "274836721",
            "created_at": "2016-09-25T19:22:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.77979751,
                        -29.68252367
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7419589b3db3113e"
            },
            "id": "780125313493852164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos Itamar Vezentini https://t.co/yoeKQjUmdV"
        },
        {
            "author_id": "466075889",
            "created_at": "2016-09-25T19:15:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.57966,
                        -33.90187
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0104104947f7337b"
            },
            "id": "780123583406153728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Parque #Con #Unas #Bellas \u270c\ud83d\ude04 @ Parque Municipal De Pergamino https://t.co/CLH0CX3ENy"
        },
        {
            "author_id": "16489627",
            "created_at": "2016-09-25T18:31:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.5497299,
                        -22.41238
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "21916d137c054caf"
            },
            "id": "780112614428774400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sereia de trico @ Floresta Estadual Navarro De Andrade https://t.co/TGmWCrBWBi"
        },
        {
            "author_id": "735647383393075200",
            "created_at": "2016-09-25T18:23:04.000Z",
            "id": "780110388071456768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos saindo da Caverna Teminina, no n\u00facleo Caboclos, no Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto do Ribeira -... https://t.co/Wp9TdQElFd"
        },
        {
            "author_id": "4876409321",
            "created_at": "2016-09-25T18:00:26.000Z",
            "id": "780104691971715072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Tayrona, Col\u00f4mbia https://t.co/TZ51SO5fTK"
        },
        {
            "author_id": "267439325",
            "created_at": "2016-09-25T17:58:06.000Z",
            "id": "780104102671974401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Mossor\u00f3 https://t.co/QtX96JIQ58"
        },
        {
            "author_id": "595530028",
            "created_at": "2016-09-25T17:53:08.000Z",
            "id": "780102853784285184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/fMuezDnmOf"
        },
        {
            "author_id": "4893413049",
            "created_at": "2016-09-25T17:13:42.000Z",
            "id": "780092931629785088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Museu Parque Estadual do Itatiaia-RJ..muito lindo..com cachoeiras e v\u00e1rias trilhas ."
        },
        {
            "author_id": "1612804932",
            "created_at": "2016-09-25T17:12:29.000Z",
            "id": "780092623201730560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Qui\u00e7ama \ud83c\udde6\ud83c\uddf4"
        },
        {
            "author_id": "128960371",
            "created_at": "2016-09-25T17:11:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58080893,
                        -23.40598531
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "780092455077240834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprendendo mais sobre toxicologia \ud83d\udcae\ud83d\udc1b\ud83d\udd77\ud83c\udf3f\ud83c\udf37 @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador https://t.co/ymxJ0ogmZP"
        },
        {
            "author_id": "4893413049",
            "created_at": "2016-09-25T17:10:50.000Z",
            "id": "780092207852232704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira v\u00e9u da noiva. - Parque Estadual do Itatiaia-RJ .. #caminhagente #hotelehoteisbaratos\u2026... https://t.co/m2eMM7JKaU"
        },
        {
            "author_id": "4893413049",
            "created_at": "2016-09-25T17:10:50.000Z",
            "id": "780092206153666560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira v\u00e9u da noiva. - Parque Estadual do Itatiaia-RJ .. #caminhagente #hotelehoteisbaratos\u2026... https://t.co/taGe0322Sy"
        },
        {
            "author_id": "4893413049",
            "created_at": "2016-09-25T17:10:45.000Z",
            "id": "780092187577024513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira v\u00e9u da noiva. - Parque Estadual do Itatiaia-RJ .. #caminhagente #hotelehoteisbaratos... https://t.co/sX5wRDzQF7"
        },
        {
            "author_id": "4893413049",
            "created_at": "2016-09-25T17:10:42.000Z",
            "id": "780092175681986560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira v\u00e9u da noiva. - Parque Estadual do Itatiaia-RJ .. #caminhagente #hotelehoteisbaratos\u2026 https://t.co/KjjqUR7lXy"
        },
        {
            "author_id": "45828480",
            "created_at": "2016-09-25T16:47:04.000Z",
            "id": "780086226695098368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1\u00b0 per\u00edodo - 8\u00b0 per\u00edodo. #trabalhodecampo #parqueserradorolamo\u00e7a @ Parque Estadual Serra Do Rola\u2026 https://t.co/1dhL65Clan"
        },
        {
            "author_id": "715638917547036672",
            "created_at": "2016-09-25T16:33:38.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e60cc1f72c303272"
            },
            "id": "780082844819460096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pared\u00e3o do Lago Negro.Parque Estadual de Ibitipoca Mg.Brasil. https://t.co/v1Htp6pfpI"
        },
        {
            "author_id": "82982292",
            "created_at": "2016-09-25T16:24:39.000Z",
            "id": "780080583850332160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival Gastron\u00f4mico Sabores da Terra Valinhos Parque Municipal \u2013 Festa Do Figo https://t.co/8xiJEKeUuz"
        },
        {
            "author_id": "704111908",
            "created_at": "2016-09-25T16:00:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "780074429112020993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/iS2QZ8NnzR"
        },
        {
            "author_id": "364424555",
            "created_at": "2016-09-25T15:53:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "780072849784631301",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf1e (@ Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS) https://t.co/K7zF7kj1o6"
        },
        {
            "author_id": "114493275",
            "created_at": "2016-09-25T15:09:42.000Z",
            "id": "780061723395026945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas usam fogo para conter inc\u00eandios em GO; entenda https://t.co/wUL4gAJgxP"
        },
        {
            "author_id": "202258877",
            "created_at": "2016-09-25T15:00:02.000Z",
            "id": "780059291902291968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jogo r\u00e1pido...\n\n Vamos transformar o Clube de Campo em Parque Municipal!!! https://t.co/ataJrXungb"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2016-09-25T14:54:04.000Z",
            "id": "780057791591550977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DO JALAP\u00c3O - TOCANTINS https://t.co/lRdtP8T1fh https://t.co/iYlOFUV2Kx"
        },
        {
            "author_id": "77766456",
            "created_at": "2016-09-25T14:48:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351809,
                        -19.9245202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "780056425276071936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, no Parque Municipal no Centro de BH. 55 anos do 52MG Grupo Escoteiro Duque de Caxias.\u2026 https://t.co/CJzICfJ2Qj"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2016-09-25T14:33:59.000Z",
            "id": "780052733646737409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o - TO https://t.co/Tkvofgm1wO"
        },
        {
            "author_id": "93534938",
            "created_at": "2016-09-25T14:31:49.000Z",
            "id": "780052191704969216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/BuzTMlTmqZ"
        },
        {
            "author_id": "139401543",
            "created_at": "2016-09-25T14:17:03.000Z",
            "id": "780048473941049344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PESQUISA ESCOLAR DO NORDESTE: O Parque Estadual Marinho de Areia Vermelha https://t.co/kRqRydx01q"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2016-09-25T14:13:08.000Z",
            "id": "780047487008665601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fervedouro no Parque Estadual do Jalap\u00e3o https://t.co/7keuN8RPul"
        },
        {
            "author_id": "374225431",
            "created_at": "2016-09-25T14:11:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -1.402998,
                        38.200938
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "17e17f3d8fa8e9dd"
            },
            "id": "780046957737807873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc8f\u2764\ud83d\ude48 @ Parque Municipal De Abaran https://t.co/UDnlvxTM2h"
        },
        {
            "author_id": "770695374415757313",
            "created_at": "2016-09-25T13:57:35.000Z",
            "id": "780043577011400704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Era pra ser dia de caminhada \ud83c\udf27 @ Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/TrscrrPC5S"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2016-09-25T13:54:07.000Z",
            "id": "780042702998110208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Document\u00e1rio: Parque Estadual do Jalap\u00e3o ( Parte 02) - Geografia, UEG - ... https://t.co/AFU5GyrbYg"
        },
        {
            "author_id": "68024934",
            "created_at": "2016-09-25T13:46:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "780040710963757056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio do domingo! \ud83d\ude03 #sundayfunday #fozdoigua\u00e7u @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u https://t.co/cncJOqx6fw"
        },
        {
            "author_id": "712075358833655808",
            "created_at": "2016-09-25T13:38:02.000Z",
            "id": "780038654098112512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/h0wrEIAuQ9"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2016-09-25T13:34:09.000Z",
            "id": "780037679769645056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Document\u00e1rio: Parque Estadual do Jalap\u00e3o ( Parte 01) - Geografia, UEG - ... https://t.co/GB0mFLxtYU"
        },
        {
            "author_id": "272954357",
            "created_at": "2016-09-25T13:27:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -1.402998,
                        38.200938
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "17e17f3d8fa8e9dd"
            },
            "id": "780036104892346368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerveza. @ Parque Municipal De Abaran https://t.co/oiwuTkXdmX"
        },
        {
            "author_id": "4246615468",
            "created_at": "2016-09-25T13:07:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "780030889178693634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/RDlgYuxWEw"
        },
        {
            "author_id": "2931242105",
            "created_at": "2016-09-25T12:30:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "780021565354311681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/BVsJ5sGG1w \u00e0 California Parte VI - Parque Nacional das Cequoias."
        },
        {
            "author_id": "90910509",
            "created_at": "2016-09-25T12:00:42.000Z",
            "id": "780014160876802048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Vila Isabel tem bons vizinhos. Que tal um passeio pelo Parque Estadual do Graja\u00fa? https://t.co/wxLRLhfwES"
        },
        {
            "author_id": "716219307135512576",
            "created_at": "2016-09-25T12:00:01.000Z",
            "id": "780013988897812480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ordesa, nos Pireneus, na Espanha, a 2400 metros de altitude!\n\n Foto: \u00a9 Ruben San Roman https://t.co/bsBsqDMKjF"
        },
        {
            "author_id": "475906417",
            "created_at": "2016-09-25T11:41:16.000Z",
            "id": "780009269777301504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Covalagua #Summer #memories #family #Trip https://t.co/us9YpzRhcp"
        },
        {
            "author_id": "4144767195",
            "created_at": "2016-09-25T11:29:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "780006270887755777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos de novo \ud83d\udc9a (@ Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS) https://t.co/rEM5jpxuaG"
        },
        {
            "author_id": "88900203",
            "created_at": "2016-09-25T11:01:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "15822333",
                        "start": 2,
                        "username": "multiplan"
                    }
                ]
            },
            "id": "779999148884058112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A @multiplan far\u00e1 neste domingo (25) entrega da expans\u00e3o do Parque Municipal Get\u00falio Vargas em Canoas/RS. Em https://t.co/J7w5U8WT7m https://t.co/Yqo3CGg4lv"
        },
        {
            "author_id": "2883931558",
            "created_at": "2016-09-25T10:55:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "4544437996",
                        "start": 64,
                        "username": "viajepatrimonio"
                    }
                ]
            },
            "id": "779997678285434880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Noel Kempff Mercado https://t.co/q8IMY3iqhH por @viajepatrimonio"
        },
        {
            "author_id": "53080048",
            "created_at": "2016-09-25T10:47:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.68643355,
                        -23.33270028
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "779995773480165384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ Na \u00c1rea (@ Parque Estadual Do Juquery in Franco da Rocha, SP) https://t.co/0qMSBoXCi5"
        },
        {
            "author_id": "4893413049",
            "created_at": "2016-09-25T10:26:46.000Z",
            "id": "779990522865876992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 l\u00e1 vmos n\u00f3s... Parque Estadual do Itatiaia-RJ..j\u00e1 j\u00e1 tem fotos e v\u00eddeos."
        },
        {
            "author_id": "319006126",
            "created_at": "2016-09-25T10:08:53.000Z",
            "id": "779986020498415617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patiu, Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os prestigiar a exposi\u00e7\u00e3o do Bonsa intinerante!"
        },
        {
            "author_id": "635802498",
            "created_at": "2016-09-25T09:59:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -1.402998,
                        38.200938
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "17e17f3d8fa8e9dd"
            },
            "id": "779983591988088832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude08\ud83d\ude07 @ Parque Municipal De Abaran https://t.co/LTzC4oPjDf"
        },
        {
            "author_id": "3291692062",
            "created_at": "2016-09-25T09:47:14.000Z",
            "id": "779980573024583684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas usam fogo para conter inc\u00eandios em GO; entenda https://t.co/rGxR1YG7va"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-09-25T09:16:59.000Z",
            "id": "779972961147187201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol https://t.co/pgmvlsRqVE"
        },
        {
            "author_id": "2295246151",
            "created_at": "2016-09-25T07:51:56.000Z",
            "id": "779951556514938880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deus no comando!!\n#partiu #corrida #maratona @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/kjXyB0gQkU"
        },
        {
            "author_id": "221832803",
            "created_at": "2016-09-25T07:05:36.000Z",
            "id": "779939898216312832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas usam fogo para conter inc\u00eandios em GO; entenda https://t.co/tyy6FI6aFz"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2016-09-25T06:57:10.000Z",
            "id": "779937774157778946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/qaPywwyRQ3 #brasil"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2016-09-25T06:53:57.000Z",
            "id": "779936965974171653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DO JALAP\u00c3O - TOCANTINS https://t.co/TUGKCFK9rl https://t.co/Zm07sDGpZp"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2016-09-25T06:33:58.000Z",
            "id": "779931936001298432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o - TO https://t.co/jKTrK64lzO"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2016-09-25T06:13:09.000Z",
            "id": "779926695155494913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fervedouro no Parque Estadual do Jalap\u00e3o https://t.co/DfKP6NSvLN"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2016-09-25T05:53:59.000Z",
            "id": "779921874981625856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Document\u00e1rio: Parque Estadual do Jalap\u00e3o ( Parte 02) - Geografia, UEG - ... https://t.co/7qipmoVxYi"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2016-09-25T05:34:00.000Z",
            "id": "779916845512069124",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Document\u00e1rio: Parque Estadual do Jalap\u00e3o ( Parte 01) - Geografia, UEG - ... https://t.co/xYwb6n0dhL"
        },
        {
            "author_id": "34746176",
            "created_at": "2016-09-25T03:48:03.000Z",
            "id": "779890182355050496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CANTAreira! SP, 2016. Parque Estadual da Cantareira, Zona Norte, S\u00e3o Paulo, SP.\u2026 https://t.co/N1vpQq179u"
        },
        {
            "author_id": "25023858",
            "created_at": "2016-09-25T03:36:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "779887277132709888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/ZF7uku3zYE"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2016-09-25T03:16:00.000Z",
            "id": "779882116809166848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Nhamund\u00e1 - AM: Parque Estadual Nhamund\u00e1 - AM O Parque Estadual Nhamund\u00e1 fica\u2026 https://t.co/huHEOFgITC"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2016-09-25T03:16:00.000Z",
            "id": "779882115794137088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Rio Negro Setor Norte - AM: Parque Estadual Rio Negro Setor Norte - AMO\u2026 https://t.co/8tBxqiXQ9m"
        },
        {
            "author_id": "4749463337",
            "created_at": "2016-09-25T03:11:17.000Z",
            "id": "779880930353774592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "''Vamos passear no parque deixa o menino brincar'' \nTia \u00e9 Tia / Tata Valeu ! @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/TlQIT3yCFT"
        },
        {
            "author_id": "546903874",
            "created_at": "2016-09-25T03:11:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "779880915711455232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tenho que acordar cedo pra ir no parque municipal amanh\u00e3 aff kero n\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "55636190",
            "created_at": "2016-09-25T02:56:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.561,
                        -20.45207
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d13775d10c08f835"
            },
            "id": "779877085011595265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Prosa com a linda luluhollanda. Foi\u2026 https://t.co/DRZpzoDuRI"
        },
        {
            "author_id": "3225477508",
            "created_at": "2016-09-25T02:44:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.935787,
                        -28.02063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "becfa5ac5031b337"
            },
            "id": "779874170830282752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antes (@ Parque Municipal De Eventos) https://t.co/JFKhkIzQfN"
        },
        {
            "author_id": "196820583",
            "created_at": "2016-09-25T02:26:12.000Z",
            "id": "779869583020818432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual Lago Azul. Saiba mais em https://t.co/eRDMkWR8ms https://t.co/BdsN9T4kuy"
        },
        {
            "author_id": "4452235462",
            "created_at": "2016-09-25T02:07:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "10228272",
                        "start": 48,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "779864963842277377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma lista de reprodu\u00e7\u00e3o do @YouTube https://t.co/tzOUCnI2PV WEEKLY VLOG 09 | PARQUE MUNICIPAL DE MAFRA"
        },
        {
            "author_id": "28171150",
            "created_at": "2016-09-25T02:04:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "234231709",
                        "start": 21,
                        "username": "OficialMrCatra"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1350075,
                        -22.4018947
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "779864182388916224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UH UH PAPAI CHEGOUUU @oficialmrcatra \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 @ Parque Municipal de Itaipava https://t.co/hIaGeIPzC1"
        },
        {
            "author_id": "54913025",
            "created_at": "2016-09-25T01:44:04.000Z",
            "id": "779858981724393472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/6RDeZU6um6"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2016-09-25T01:44:03.000Z",
            "id": "779858974753423364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/RlLqJ8IeNG"
        },
        {
            "author_id": "55818224",
            "created_at": "2016-09-25T01:44:02.000Z",
            "id": "779858969288290305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(g1.goi\u00e1s) Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma ba... https://t.co/k0JXlrCqUI"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-09-25T01:43:54.000Z",
            "id": "779858939819143169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/ocgnwKXAV5"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-09-25T01:43:49.000Z",
            "id": "779858914733019136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/UEPPJsiuUK"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2016-09-25T01:43:47.000Z",
            "id": "779858907241906176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/L1iliq5wln"
        },
        {
            "author_id": "1072579838",
            "created_at": "2016-09-25T01:43:45.000Z",
            "id": "779858898979205123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/oHbluoXqhe"
        },
        {
            "author_id": "523496745",
            "created_at": "2016-09-25T01:43:44.000Z",
            "id": "779858894159949824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/11XRly6tMv"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2016-09-25T01:30:08.000Z",
            "id": "779855474573266944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 46,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "A vida secreta e intensa do Parque Nacional do Itatiaia. https://t.co/owLGIk2web https://t.co/pdCgAAWok4"
        },
        {
            "author_id": "875823272",
            "created_at": "2016-09-25T01:17:55.000Z",
            "id": "779852400286920704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfa1\ud83d\udc95 #Boanoite \ud83d\udc8b\ud83d\udc8b @ Parque Municipal De Itaguai https://t.co/5h0LYi3ZNs"
        },
        {
            "author_id": "753098837351337984",
            "created_at": "2016-09-25T01:16:24.000Z",
            "id": "779852015572688896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SteffaniPruden1's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more."
        },
        {
            "author_id": "737407578217582592",
            "created_at": "2016-09-25T01:16:20.000Z",
            "id": "779852000620011521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/gVGFTrRxzb"
        },
        {
            "author_id": "764925196713230336",
            "created_at": "2016-09-25T01:16:18.000Z",
            "id": "779851993133088768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/XVgkvlRFLM"
        },
        {
            "author_id": "764842447407112192",
            "created_at": "2016-09-25T01:16:15.000Z",
            "id": "779851978687950850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/Nb6C86shCh"
        },
        {
            "author_id": "77830684",
            "created_at": "2016-09-25T01:16:10.000Z",
            "id": "779851956378476544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/N7yTm4gcp5"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2016-09-25T01:15:08.000Z",
            "id": "779851698437095424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/nC8GNWCHHI"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2016-09-25T01:15:04.000Z",
            "id": "779851680925949952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#miss\u00e3oBETA Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada s... https://t.co/ZFEHxN09aU #miss\u00e3oBETA"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2016-09-25T01:14:06.000Z",
            "id": "779851437849186305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/maxqyNEqcG"
        },
        {
            "author_id": "2245957429",
            "created_at": "2016-09-25T01:13:42.000Z",
            "id": "779851337890619394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/3QVoUlMrTu"
        },
        {
            "author_id": "379843268",
            "created_at": "2016-09-25T01:13:38.000Z",
            "id": "779851320970784768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/9evcOuHMY2"
        },
        {
            "author_id": "3436208813",
            "created_at": "2016-09-25T01:13:36.000Z",
            "id": "779851312666071040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/gj8dC6MRGm"
        },
        {
            "author_id": "3634052674",
            "created_at": "2016-09-25T01:13:31.000Z",
            "id": "779851291996540928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/wa2AJKPlab"
        },
        {
            "author_id": "3363157965",
            "created_at": "2016-09-25T01:13:27.000Z",
            "id": "779851275068334080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/VpdNBOCHjY"
        },
        {
            "author_id": "3044749282",
            "created_at": "2016-09-25T01:13:25.000Z",
            "id": "779851267065524224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/DL6XRNK9q0"
        },
        {
            "author_id": "766720094315671552",
            "created_at": "2016-09-25T01:13:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "766720094315671552",
                        "start": 120,
                        "username": "guilhermebetago"
                    }
                ]
            },
            "id": "779851230189228032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna ... https://t.co/YMzyILOBRE @guilhermebetago"
        },
        {
            "author_id": "2933806619",
            "created_at": "2016-09-25T01:12:42.000Z",
            "id": "779851085573791744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/5PKjm0OpDD"
        },
        {
            "author_id": "2893146529",
            "created_at": "2016-09-25T01:12:25.000Z",
            "id": "779851015432511488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/eZT2t1PxpH"
        },
        {
            "author_id": "2872454397",
            "created_at": "2016-09-25T01:12:16.000Z",
            "id": "779850977759236096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/GjGcD2dVyD"
        },
        {
            "author_id": "2872454397",
            "created_at": "2016-09-25T01:12:11.000Z",
            "id": "779850957056188416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/XH1vOAPrXx"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2016-09-25T01:10:11.000Z",
            "id": "779850452963700736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/JyTclMYb1L"
        },
        {
            "author_id": "228704949",
            "created_at": "2016-09-25T01:10:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "779850443862134788",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/Ch3nH8U9jf tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96432959",
            "created_at": "2016-09-25T01:10:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "779850423591022594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/Jp00EmcuAH tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "184763617",
            "created_at": "2016-09-25T01:10:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "779850414392958976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/FC0m4YWdwe tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "449276240",
            "created_at": "2016-09-25T01:09:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "779850396709761025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/KpA9InI3Cc tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96390061",
            "created_at": "2016-09-25T01:09:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "779850384185581568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/WJKJasESdU tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "115454322",
            "created_at": "2016-09-25T01:09:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "779850370268876800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/Dyi9ZGw6LL tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "270521882",
            "created_at": "2016-09-25T01:09:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "779850360739409920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/MFTAj2waqV tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96426908",
            "created_at": "2016-09-25T01:09:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "779850352015224832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/2p742cG4xS tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96439143",
            "created_at": "2016-09-25T01:09:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "779850328229367808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/QNMFPnVEw5 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "272419873",
            "created_at": "2016-09-25T01:09:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "779850320608276481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/t6UXoDvZeL tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "488760669",
            "created_at": "2016-09-25T01:09:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "779850313641492481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/VNwp5SoSKR tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96422902",
            "created_at": "2016-09-25T01:09:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "779850298374262784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/mMCyZYJZmI tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96397867",
            "created_at": "2016-09-25T01:09:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "779850283929133056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/3ajlrbfdcw tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2016-09-25T01:09:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "779850276664586240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/TmTk1eIjjn tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2016-09-25T01:09:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "779850269303504896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/Jcsa2r0tjO tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96438553",
            "created_at": "2016-09-25T01:09:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "779850262198358016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/6xQEtUVvo6 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "97019886",
            "created_at": "2016-09-25T01:09:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "779850247971287040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/YuIYdGWN0U tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "97019464",
            "created_at": "2016-09-25T01:09:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "779850240643911680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/h5uk4EpZ4p tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173223604",
            "created_at": "2016-09-25T01:09:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "779850226475479040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/EcrK3ivSJr tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96443148",
            "created_at": "2016-09-25T01:09:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "779850219257114624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/qj1J4Sm31U tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "213308939",
            "created_at": "2016-09-25T01:09:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "779850190458982400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/EeEmcosW4J tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209288492",
            "created_at": "2016-09-25T01:09:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "779850183232237569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/gP8Gt1z355 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209994850",
            "created_at": "2016-09-25T01:09:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "779850175963508736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/3YyagQKvyY tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209992993",
            "created_at": "2016-09-25T01:09:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "779850168803786753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/rlyBGtyJiw tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96451944",
            "created_at": "2016-09-25T01:09:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "779850154551554048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/0Dd4LmQDW7 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "208622375",
            "created_at": "2016-09-25T01:08:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "779850146859192320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/ETH91bl4BK tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96764794",
            "created_at": "2016-09-25T01:08:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "779850132346970112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/ZLWTneNiHr tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173986914",
            "created_at": "2016-09-25T01:08:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "779850125166338048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/xAfboQ8SGL tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96449334",
            "created_at": "2016-09-25T01:08:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "779850118107324416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/UcwdIsdcfQ tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173140593",
            "created_at": "2016-09-25T01:08:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "779850110855372800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/Hb0fwmh3Vx tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "172506881",
            "created_at": "2016-09-25T01:08:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "779850096334639104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/dvcDCqT3Qd tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96448092",
            "created_at": "2016-09-25T01:08:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "779850088998850560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/XtedeT1KmH tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "198839815",
            "created_at": "2016-09-25T01:08:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "779850066076930050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/SKuXJdfuAB tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "172905497",
            "created_at": "2016-09-25T01:08:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "779850058585874432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/3KS6pv1fgd tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2016-09-25T00:54:04.000Z",
            "id": "779846395033374723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/zmRdYPlBhR"
        },
        {
            "author_id": "96387764",
            "created_at": "2016-09-25T00:54:02.000Z",
            "id": "779846387949113344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/vQ5v4DqQaM"
        },
        {
            "author_id": "1216765532",
            "created_at": "2016-09-25T00:54:00.000Z",
            "id": "779846378935558144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/JGAZUlYbh3"
        },
        {
            "author_id": "771360948",
            "created_at": "2016-09-25T00:53:58.000Z",
            "id": "779846371528486912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/uzyqMeHUyK"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2016-09-25T00:53:56.000Z",
            "id": "779846362342895616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/m5URegT5cB"
        },
        {
            "author_id": "1325819371",
            "created_at": "2016-09-25T00:53:52.000Z",
            "id": "779846348266803200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/e9v5ki175Z"
        },
        {
            "author_id": "954421106",
            "created_at": "2016-09-25T00:53:22.000Z",
            "id": "779846221884116992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/AhE5q5zNqJ"
        },
        {
            "author_id": "88796387",
            "created_at": "2016-09-25T00:53:20.000Z",
            "id": "779846213147299841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/YUfkFYp0Dh"
        },
        {
            "author_id": "212296709",
            "created_at": "2016-09-25T00:53:13.000Z",
            "id": "779846184663781376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/CLBiXIXfMG"
        },
        {
            "author_id": "96425337",
            "created_at": "2016-09-25T00:53:03.000Z",
            "id": "779846139352748033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/KhMQp7EAi6"
        },
        {
            "author_id": "130742218",
            "created_at": "2016-09-25T00:53:00.000Z",
            "id": "779846129441660928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/1DJkWI2lKr"
        },
        {
            "author_id": "4536164608",
            "created_at": "2016-09-25T00:52:58.000Z",
            "id": "779846119761195008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Opera\u00e7\u00e3oretweet Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/iP6ZnUuO2t #betalab"
        },
        {
            "author_id": "2207252576",
            "created_at": "2016-09-25T00:52:53.000Z",
            "id": "779846097124470784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/1tpLNFjr4Y"
        },
        {
            "author_id": "4354156713",
            "created_at": "2016-09-25T00:52:46.000Z",
            "id": "779846067730780160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/9sVsQ7qqvt"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-09-25T00:52:43.000Z",
            "id": "779846059010891776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/Af9ywcYRKM"
        },
        {
            "author_id": "1877161100",
            "created_at": "2016-09-25T00:52:25.000Z",
            "id": "779845981995094016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/7qzmjdUJRK"
        },
        {
            "author_id": "3374432975",
            "created_at": "2016-09-25T00:52:10.000Z",
            "id": "779845917197209604",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/W2sYV4nBqL"
        },
        {
            "author_id": "297559527",
            "created_at": "2016-09-25T00:52:08.000Z",
            "id": "779845909710409728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/oxKzFmOkot"
        },
        {
            "author_id": "2738957629",
            "created_at": "2016-09-25T00:52:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2738985529",
                        "start": 0,
                        "username": "barraco_reality"
                    }
                ]
            },
            "id": "779845890173378560",
            "in_reply_to_user_id": "2738985529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barraco_reality Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna ... https://t.co/akeuy2tCrU"
        },
        {
            "author_id": "1206877860",
            "created_at": "2016-09-25T00:51:40.000Z",
            "id": "779845794140606464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/FFHRHDaueP"
        },
        {
            "author_id": "605870928",
            "created_at": "2016-09-25T00:51:18.000Z",
            "id": "779845700943314944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#betacaralhudosan Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea... https://t.co/qVevmfMtBV #betacaralhudosan"
        },
        {
            "author_id": "2885242017",
            "created_at": "2016-09-25T00:51:15.000Z",
            "id": "779845686254710784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sigodevolta Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma ... https://t.co/xlDdgqc4Z0"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2016-09-25T00:51:10.000Z",
            "id": "779845666092658688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/htpyRXPPob"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2016-09-25T00:50:51.000Z",
            "id": "779845589164883969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/r2R2jmm9HS"
        },
        {
            "author_id": "743954186",
            "created_at": "2016-09-25T00:50:42.000Z",
            "id": "779845548564021249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/7LbLni36No"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2016-09-25T00:50:38.000Z",
            "id": "779845534458621952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/l2toTRnEYb"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2016-09-25T00:50:36.000Z",
            "id": "779845523549278209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/kMOsULwbKl"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2016-09-25T00:50:33.000Z",
            "id": "779845510916038656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/rxDQ9GTEiX"
        },
        {
            "author_id": "2779022964",
            "created_at": "2016-09-25T00:50:18.000Z",
            "id": "779845449964412928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/lpuwXCcBFW #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2016-09-25T00:50:01.000Z",
            "id": "779845378384334848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/ljVWTRp9t2"
        },
        {
            "author_id": "2276496962",
            "created_at": "2016-09-25T00:50:00.000Z",
            "id": "779845371828678656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna ... https://t.co/cHTa2oVnPN"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2016-09-25T00:49:47.000Z",
            "id": "779845318246412288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#hu3b3t Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barre... https://t.co/Gwx7hSY7nt"
        },
        {
            "author_id": "93409569",
            "created_at": "2016-09-25T00:49:43.000Z",
            "id": "779845301557268480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma ... https://t.co/MSwNtNE5HD #RT #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "2658899240",
            "created_at": "2016-09-25T00:49:38.000Z",
            "id": "779845280078237696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/5ka8qMDvwy"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2016-09-25T00:49:19.000Z",
            "id": "779845203494473728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/DlHH3pKTRr"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2016-09-25T00:49:17.000Z",
            "id": "779845194434752516",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/ar9BWpEKhj"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2016-09-25T00:49:15.000Z",
            "id": "779845186704715777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rt1 Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira... https://t.co/k6prMixABq"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2016-09-25T00:48:51.000Z",
            "id": "779845085944958976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/GIoCbCrdVV"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2016-09-25T00:48:42.000Z",
            "id": "779845046421991424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/dCghJHsR7t"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2016-09-25T00:48:39.000Z",
            "id": "779845033843236864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/AwqBaOtMqy"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2016-09-25T00:48:34.000Z",
            "id": "779845012439699456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/6Ao2S0yfR9"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2016-09-25T00:48:01.000Z",
            "id": "779844875655139328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/Ef9eYW54jP"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2016-09-25T00:47:47.000Z",
            "id": "779844815752040448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/Sx0MQEAWNe"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2016-09-25T00:47:45.000Z",
            "id": "779844806923067393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/S1loMZvSi7"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2016-09-25T00:47:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "779844747049304064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torn... https://t.co/x5e7p7hdr5 via @g1"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-09-25T00:37:13.000Z",
            "id": "779842155984674816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/a25sHtAZdi"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-09-25T00:35:23.000Z",
            "id": "779841693839400961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/xh3TgrI4KV #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "2561114452",
            "created_at": "2016-09-25T00:35:14.000Z",
            "id": "779841655927148545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual foi do parque municipal hoje ?"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-09-25T00:33:29.000Z",
            "id": "779841218687688704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas\" https://t.co/v8AcCd5XDQ"
        },
        {
            "author_id": "2366280862",
            "created_at": "2016-09-25T00:33:22.000Z",
            "id": "779841186588745728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@F27607321's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more."
        },
        {
            "author_id": "754408709082779649",
            "created_at": "2016-09-25T00:33:15.000Z",
            "id": "779841156477755393",
            "in_reply_to_user_id": "1659414763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@i5gornascimento #i5gornascimento Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/y4KKkL2msQ"
        },
        {
            "author_id": "2431338441",
            "created_at": "2016-09-25T00:32:55.000Z",
            "id": "779841073296338944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#i5gornascimento @i5gornascimento Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/q0zSFmuwpb"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2016-09-25T00:30:05.000Z",
            "id": "779840361317404672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas | Globo G1 https://t.co/r9AQiAPoZI"
        },
        {
            "author_id": "3955748548",
            "created_at": "2016-09-25T00:25:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "779839278046146560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/sGb7swYAGq"
        },
        {
            "author_id": "2779128770",
            "created_at": "2016-09-25T00:21:18.000Z",
            "id": "779838149061177348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/iKNTqPnreG"
        },
        {
            "author_id": "97922904",
            "created_at": "2016-09-25T00:16:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "779836981190746112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inter Regional \ud83d\ude4c (@ Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS) https://t.co/uZWmnpQKlt"
        },
        {
            "author_id": "976698654",
            "created_at": "2016-09-25T00:14:06.000Z",
            "id": "779836340645072896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional #Bogota Feria Vagabunda https://t.co/kN4KGp322G"
        },
        {
            "author_id": "875823272",
            "created_at": "2016-09-25T00:05:52.000Z",
            "id": "779834268130373632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A pessoa que ama um parque de divers\u00f5es \ud83c\udfa1\ud83d\ude02 @ Parque Municipal De Itaguai https://t.co/7jG2JOzhNx"
        },
        {
            "author_id": "2822523527",
            "created_at": "2016-09-25T00:01:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92904663,
                        -20.26636124
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5ce38ab660c7c485"
            },
            "id": "779833285698551808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Ar\u00eades https://t.co/HA2rCAzGo0"
        },
        {
            "author_id": "91830477",
            "created_at": "2016-09-25T00:01:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "779833080760639488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/ZlDeUS68W0"
        },
        {
            "author_id": "2926997475",
            "created_at": "2016-09-24T23:52:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "321060656",
                        "start": 53,
                        "username": "macedolarii"
                    }
                ]
            },
            "id": "779830927534985217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @macedolarii https://t.co/A01PRn3GRc"
        },
        {
            "author_id": "287743997",
            "created_at": "2016-09-24T23:39:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13438032,
                        -22.40284484
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "779827551774580736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dennis dj\ud83d\udc83\ud83d\udc83 (@ Parque Municipal de Petr\u00f3polis in Petr\u00f3polis, RJ) https://t.co/tMWVF0337D"
        },
        {
            "author_id": "3881300001",
            "created_at": "2016-09-24T23:38:31.000Z",
            "id": "779827384598011904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/EZGedvOGRk"
        },
        {
            "author_id": "547130088",
            "created_at": "2016-09-24T23:36:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "1302085587760013313",
                        "start": 53,
                        "username": "willnasciimento"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "779826933764939782",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @willnasciimento @_rebeccacortes https://t.co/raCMu0O3Df"
        },
        {
            "author_id": "276733220",
            "created_at": "2016-09-24T23:29:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1133667235665534976",
                        "start": 53,
                        "username": "V1NNO"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "1302085587760013313",
                        "start": 60,
                        "username": "willnasciimento"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "779825102833717248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @v1nno @willnasciimento @dudadaantas99 @giulyai @marleyanjos https://t.co/5gl9f0Fl0L"
        },
        {
            "author_id": "3075760367",
            "created_at": "2016-09-24T23:28:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "2873851473",
                        "start": 53,
                        "username": "amandatinocooo1"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "779824818749308928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @amandatinocooo1 https://t.co/wJt92ymjea"
        },
        {
            "author_id": "28171150",
            "created_at": "2016-09-24T23:23:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1350075,
                        -22.4018947
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "779823488471367680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2728\ud83d\udc4a\ud83c\udffc @ Parque Municipal de Itaipava https://t.co/reBMon1kWG"
        },
        {
            "author_id": "2349581400",
            "created_at": "2016-09-24T23:21:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.876167,
                        -36.78490706
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4afa2757051c5192"
            },
            "id": "779823064385097728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39 @ Parque Municipal de Azul https://t.co/vSYcjfXw75"
        },
        {
            "author_id": "180148494",
            "created_at": "2016-09-24T23:16:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.24941469,
                        -26.92492857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6ee6527dc6c49a30"
            },
            "id": "779821860619952128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada de s\u00e1bado @ Parque Municipal Jorge Hardt https://t.co/8gnSLdEsbj"
        },
        {
            "author_id": "52556736",
            "created_at": "2016-09-24T23:13:52.000Z",
            "id": "779821178739449856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal da Pedra Montada \ud83d\ude4b\ud83c\udffc @ Parque Municipal Da Pedra Montada - Guararema https://t.co/cDpOLdbM1n"
        },
        {
            "author_id": "474008720",
            "created_at": "2016-09-24T23:13:14.000Z",
            "id": "779821022996533248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tava tendo um evento t\u00e3o humanas no parque municipal hoje. Amei"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2016-09-24T23:12:25.000Z",
            "id": "779820816661786625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acampamento no Parque Nacional do Itatiaia em Itamonte MG\n\nFoto de https://t.co/aauF36fOH1 https://t.co/TX5GlnJPYk"
        },
        {
            "author_id": "2177220676",
            "created_at": "2016-09-24T23:10:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1133667235665534976",
                        "start": 53,
                        "username": "V1NNO"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "2873851473",
                        "start": 60,
                        "username": "amandatinocooo1"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "779820432857952257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @v1nno @amandatinocooo1 https://t.co/91lUyfxzAE"
        },
        {
            "author_id": "424597850",
            "created_at": "2016-09-24T22:36:29.000Z",
            "id": "779811774057029632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m me convidou para conhecer  o Parque Municipal das Nascentes do Rio Bel\u00e9m \ud83d\ude0a\nSer\u00e1 que aceito o convite?"
        },
        {
            "author_id": "28171150",
            "created_at": "2016-09-24T22:30:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1350075,
                        -22.4018947
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "779810374505947137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sooooooorry! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 @ Parque Municipal de Itaipava https://t.co/UjfKvphyNS"
        },
        {
            "author_id": "415001955",
            "created_at": "2016-09-24T22:16:47.000Z",
            "id": "779806816205058049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AcercArte \ud83c\udfa8\ud83c\udfad\ud83c\udfb6\ud83c\udfbc\ud83c\udfa4\ud83c\udfb8 @ Parque Municipal De Pergamino https://t.co/MAGm9HahcA"
        },
        {
            "author_id": "28171150",
            "created_at": "2016-09-24T22:12:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1350075,
                        -22.4018947
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "779805655989415936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 pode chegar, @dennisdjoficial! \ud83d\ude0e @ Parque Municipal de Itaipava https://t.co/eLvw8RU1Bw"
        },
        {
            "author_id": "2582502326",
            "created_at": "2016-09-24T22:09:45.000Z",
            "id": "779805045000957952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T parada no parque municipal pq tou bue cansada"
        },
        {
            "author_id": "2444751294",
            "created_at": "2016-09-24T22:02:14.000Z",
            "id": "779803152098988032",
            "in_reply_to_user_id": "3332978925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@slmdtvmaria vai ate umas 22 eu acho. https://t.co/FhBA7vnO3L Da pra ir andando do colegio militar"
        },
        {
            "author_id": "160709661",
            "created_at": "2016-09-24T21:59:12.000Z",
            "id": "779802391365378048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Tamandu\u00e1 e Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi juntos pela preserva\u00e7\u00e3o dos Xenarthra do Brasil.\n\nEm outubro de... https://t.co/nGwfNId2NY"
        },
        {
            "author_id": "40106454",
            "created_at": "2016-09-24T21:46:27.000Z",
            "id": "779799181082910720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "osesquilos #riodejaneiro #florestadatijuca @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/4fMPo91SRu"
        },
        {
            "author_id": "4893413049",
            "created_at": "2016-09-24T21:24:59.000Z",
            "id": "779793777762312192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje ..caminha em Penedo-RJ .. fazendo trilha no Parque Estadual do Itatiaia-RJ .. #caminhagente\u2026... https://t.co/qJtu5RaGLl"
        },
        {
            "author_id": "4893413049",
            "created_at": "2016-09-24T21:24:58.000Z",
            "id": "779793775497543680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje ..caminha em Penedo-RJ .. fazendo trilha no Parque Estadual do Itatiaia-RJ .. #caminhagente... https://t.co/Wp1s9HrfPU"
        },
        {
            "author_id": "4893413049",
            "created_at": "2016-09-24T21:24:55.000Z",
            "id": "779793761450745857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje ..caminha em Penedo-RJ .. fazendo trilha no Parque Estadual do Itatiaia-RJ .. #caminhagente\u2026 https://t.co/GPSAIRW1zV"
        },
        {
            "author_id": "1180775419",
            "created_at": "2016-09-24T21:15:44.000Z",
            "id": "779791449919553537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de #Nemrut - Turquia. Mesopot\u00e2mia -Sudeste da #Anat\u00f3lia -\n62 AC. https://t.co/Qm76W4A8WI"
        },
        {
            "author_id": "285822006",
            "created_at": "2016-09-24T20:56:07.000Z",
            "id": "779786515081629697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clube Poliglota se re\u00fane na Biblioteca Parque\u00a0Estadual https://t.co/HAmyVYEwUC https://t.co/Olrh4qxpCl"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-09-24T20:02:38.000Z",
            "id": "779773053605670912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol https://t.co/VcoGRbxcAo"
        },
        {
            "author_id": "35907827",
            "created_at": "2016-09-24T20:00:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.86503997,
                        -20.45940432
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ccebf8e6facd96db"
            },
            "id": "779772596334321665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em c\u00e2mera lenta\ud83c\udf27\ud83c\udf27\ud83d\udca7 @ Parque Municipal Das Cachoeiras https://t.co/GNeiRf95pJ"
        },
        {
            "author_id": "269072346",
            "created_at": "2016-09-24T19:52:19.000Z",
            "id": "779770458749169664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida secreta e intensa do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/N2c83J81rz"
        },
        {
            "author_id": "716219307135512576",
            "created_at": "2016-09-24T19:14:26.000Z",
            "id": "779760927008821249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Everglades, nos Estados Unidos, atrai a visita de mais de 1 milh\u00e3o de turistas todo ano. Leia... https://t.co/MR4Wbue5a3"
        },
        {
            "author_id": "316040527",
            "created_at": "2016-09-24T19:00:16.000Z",
            "id": "779757358247542784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando voc\u00eas terminarem algum tipo de relacionamento na vida de voc\u00eas, indico: Ir ao parque municipal sozinho e depois ir ao massagista."
        },
        {
            "author_id": "1167474217",
            "created_at": "2016-09-24T18:28:22.000Z",
            "id": "779749332979507200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida secreta e intensa do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/WOAGAfAQMa https://t.co/Cl7S0aOFYH"
        },
        {
            "author_id": "42763557",
            "created_at": "2016-09-24T18:19:51.000Z",
            "id": "779747188071161856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida secreta e intensa do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/PvqUQ41Ck7"
        },
        {
            "author_id": "233974211",
            "created_at": "2016-09-24T17:56:00.000Z",
            "id": "779741187804569600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paramos aqui na ida e na volta de nossa viagem para o Parque Nacional da Serra da Canastra\n Uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o. \nBoa... https://t.co/GFMOnYtr1b"
        },
        {
            "author_id": "3613672227",
            "created_at": "2016-09-24T17:55:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "779740997165146112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/SbI9RSc1A6"
        },
        {
            "author_id": "1705887920",
            "created_at": "2016-09-24T17:53:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "779740443315765248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS https://t.co/ph7xP7en8B"
        },
        {
            "author_id": "3332763322",
            "created_at": "2016-09-24T17:41:26.000Z",
            "id": "779737519822733312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O local ser\u00e1 palco de uma programa\u00e7\u00e3o especial na pr\u00f3xima semana, com eventos que envolvem poesia, palestras,... https://t.co/m4vngAEQWd"
        },
        {
            "author_id": "90258644",
            "created_at": "2016-09-24T17:23:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "779732913743138816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa bacana pra quem vier pra Teres\u00f3polis \u00e9 fazer alguma trilha do Parque Nacional da Serra\u2026 https://t.co/32nakQGdLp"
        },
        {
            "author_id": "188704052",
            "created_at": "2016-09-24T17:22:04.000Z",
            "id": "779732645840232448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida secreta e intensa do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/3AaTCDZHMz"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2016-09-24T17:09:58.000Z",
            "id": "779729600863764480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida secreta e intensa do Parque Nacional do Itatiaia - Jornal O Globo https://t.co/gjyWgYVmsf"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2016-09-24T17:00:03.000Z",
            "id": "779727107492499456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Andar de bicicleta no Parque Nacional da Tijuca \u00e9 um dos programas favoritos dos cariocas, afinal praticar o... https://t.co/uQmU1BRYw8"
        },
        {
            "author_id": "35292386",
            "created_at": "2016-09-24T16:50:00.000Z",
            "id": "779724575772962816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A vida secreta e intensa do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/CCRRuF1GuN"
        },
        {
            "author_id": "306210242",
            "created_at": "2016-09-24T16:34:41.000Z",
            "id": "779720722264498177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e3o 42.195 m percorridos entre os dois mais importantes cart\u00f5es portais do Paran\u00e1: a Itaipu Binacional e o Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "3131378489",
            "created_at": "2016-09-24T16:32:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01400702,
                        -25.24958958
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "779720160861097984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Replay \ud83d\udd03\u2705\ud83d\udcab @ Parque Estadual De Vila Velha - Ponta Grossa - Paran\u00e1 https://t.co/RZ3m6dFKIO"
        },
        {
            "author_id": "159178616",
            "created_at": "2016-09-24T16:24:13.000Z",
            "id": "779718088174342144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios - Guia de Invasores Marinhos... https://t.co/yltYeeJEPx"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2016-09-24T16:20:10.000Z",
            "id": "779717068044193793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "A vida secreta e intensa do Parque Nacional do Itatiaia. https://t.co/S06js2Dd01 https://t.co/bmqFveL8Wz"
        },
        {
            "author_id": "36043479",
            "created_at": "2016-09-24T16:04:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.02660712,
                        -30.3458746
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6149b85ac3356372"
            },
            "id": "779713061779156992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E voar por cima, pode? \n\n#droneShots #Itapu\u00e3 #ParqueEstadual #Guaiba @ Parque Estadual de Itapu\u00e3 https://t.co/vNDM7pFGx7"
        },
        {
            "author_id": "3751269195",
            "created_at": "2016-09-24T16:01:03.000Z",
            "id": "779712256779034624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u25baSemana da \u00c1rvore no Parque https://t.co/K9qB4C0IFT"
        },
        {
            "author_id": "580103952",
            "created_at": "2016-09-24T15:13:58.000Z",
            "id": "779700409648746496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTIVE NO PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS PERCORRI A TRILHA MOZART CAT\u00c3O  https://t.co/p8l7bT7uQ5"
        },
        {
            "author_id": "580103952",
            "created_at": "2016-09-24T15:13:41.000Z",
            "id": "779700338844721152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ENCONTREI NO PARQUE NACIONAL GUARDA FILHO DE UM ANTIGO PACIENTE DO CENTRO SOCIAL S\u00c3O JUDAS TADEU  https://t.co/Gq1kpoTiCY"
        },
        {
            "author_id": "580103952",
            "created_at": "2016-09-24T15:12:46.000Z",
            "id": "779700107231031297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VENEZUELA - PARQUE NACIONAL CANAIMA - AUYANTEPUI  - COLE\u00c7\u00c3O FERRADEIRA HISTORIADOR  https://t.co/MX2eiPeGo2"
        },
        {
            "author_id": "580103952",
            "created_at": "2016-09-24T15:12:38.000Z",
            "id": "779700075895394305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TERES\u00d3POLIS - PARQUE NACIONAL - COLE\u00c7\u00c3O FERRADEIRA  https://t.co/54dyhJIWaj"
        },
        {
            "author_id": "770286332245581824",
            "created_at": "2016-09-24T14:40:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "823905",
                        "start": 122,
                        "username": "wordpressdotcom"
                    }
                ]
            },
            "id": "779692056671297537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Celebre o anivers\u00e1rio do Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a com uma caminhada inesquec\u00edvel https://t.co/AevjQyg3cv via @wordpressdotcom"
        },
        {
            "author_id": "750440325332819968",
            "created_at": "2016-09-24T14:27:11.000Z",
            "id": "779688637155999744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ainda sobre a Sa\u00edda a Campo na Floresta Nacional de Francisco De Paula #ComOsMelhores https://t.co/Y9ZI4gC35s"
        },
        {
            "author_id": "343732242",
            "created_at": "2016-09-24T14:02:51.000Z",
            "id": "779682513950089220",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leiam pois \u00e9 importante para o nosso Brasil!\n\n#SalveASerraDaCapivara\nUm parque nacional hist\u00f3rico e lindo sendo... https://t.co/3GH1CVkAL5"
        },
        {
            "author_id": "720340901235523586",
            "created_at": "2016-09-24T14:00:35.000Z",
            "id": "779681941201285120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Petr\u00f3poles,Veeem"
        },
        {
            "author_id": "716219307135512576",
            "created_at": "2016-09-24T14:00:03.000Z",
            "id": "779681808858357760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Acadia, nos Estados Unidos\n\nFoto: \u00a9 Mike Taylor https://t.co/RVLZKE28by"
        },
        {
            "author_id": "53241738",
            "created_at": "2016-09-24T13:15:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.74615624,
                        -23.60055965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "779670643520499712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/cnPGMbr2SL"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-09-24T13:03:09.000Z",
            "id": "779667490456690688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-09-24T12:59:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "62891396",
                        "start": 65,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "779666457621893120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Lament\u00e1vel o fechamento do Parque Nacional da Serra da Capivara. @MTurismo #SalveASerraDaCapivara #SerraDaCapivara"
        },
        {
            "author_id": "180758814",
            "created_at": "2016-09-24T12:43:57.000Z",
            "id": "779662655527288832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E ontem foi realizado no Parque Municipal da nossa cidade o Primeiro Som da Mata, realizado pelos professores e... https://t.co/lRuEQXhZpo"
        },
        {
            "author_id": "180758814",
            "created_at": "2016-09-24T12:41:52.000Z",
            "id": "779662134007459840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E ontem foi realizado no Parque Municipal da nossa cidade o Primeiro Som da Mata, realizado pelos professores e... https://t.co/QKL7zGIGyD"
        },
        {
            "author_id": "16515098",
            "created_at": "2016-09-24T12:37:49.000Z",
            "id": "779661112757194752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reportagem muito legal de Ana Lucia Azevedo, hoje no Globo. https://t.co/wL3sAxkwkP"
        },
        {
            "author_id": "15874537",
            "created_at": "2016-09-24T12:35:39.000Z",
            "id": "779660568647139328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida secreta e intensa do Parque Nacional do Itatiaia, por Ana Lucia Azevedo https://t.co/HAwDJvEE02 / Com on\u00e7as!"
        },
        {
            "author_id": "277038136",
            "created_at": "2016-09-24T12:30:46.000Z",
            "id": "779659338768080897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3dio da coordena\u00e7\u00e3o que cancelou nossa ida ao parque nacional de Itatiaia\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21"
        },
        {
            "author_id": "399558136",
            "created_at": "2016-09-24T12:00:08.000Z",
            "id": "779651630237151236",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Dunas do Natal \"Jornalista Luiz Maria Alves\u201d foi criado em 1977 sendo a primeira Unidade de... https://t.co/PJUqmoTziT"
        },
        {
            "author_id": "743506184066445312",
            "created_at": "2016-09-24T11:56:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "10228272",
                        "start": 89,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "779650807767662592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prega\u00e7\u00e3o em Frente ao Parque Municipal Ev. Francisco Macedo: https://t.co/fKQXLJxejp via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "126698796",
            "created_at": "2016-09-24T11:52:36.000Z",
            "id": "779649736257273858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdParque Nacional Triglav - ESLOV\u00caNIA\n.\nRio Soca.... Lindo demais ! @ Soca Valley: Kobarid &amp; Tolmin https://t.co/301HF9sbca"
        },
        {
            "author_id": "1705887920",
            "created_at": "2016-09-24T11:36:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "779645558097055744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS https://t.co/wwri2IlkdY"
        },
        {
            "author_id": "575133176",
            "created_at": "2016-09-24T11:33:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "39326635",
                        "start": 10,
                        "username": "radioitatiaia"
                    }
                ]
            },
            "id": "779644864292069377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f // RT @radioitatiaia Parque Municipal de BH completa 119 anos neste s\u00e1bado - \nhttps://t.co/Ji4OfU1JZx https://t.co/FhdxowNz23 https://t.co/UXCE23LLjT"
        },
        {
            "author_id": "39326635",
            "created_at": "2016-09-24T11:29:50.000Z",
            "id": "779644005864857600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Parque Municipal de BH completa 119 anos neste s\u00e1bado - \nhttps://t.co/1WdPzCJkNz https://t.co/MFcri2kk0y"
        },
        {
            "author_id": "253982124",
            "created_at": "2016-09-24T10:57:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "38498888",
                        "start": 88,
                        "username": "jornalhojeemdia"
                    }
                ]
            },
            "id": "779635977476333568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal completa 119 anos com programa\u00e7\u00e3o especial https://t.co/nMDM4XgkJl via @jornalhojeemdia"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-09-24T10:54:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "412428260",
                        "start": 79,
                        "username": "NerdsViajantes"
                    }
                ]
            },
            "id": "779634987947663360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blogueiros Por Minas \u2013 Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/D4rq473atg via @NerdsViajantes"
        },
        {
            "author_id": "4144767195",
            "created_at": "2016-09-24T10:45:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "779632872307191808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS https://t.co/xY2deh92HQ"
        },
        {
            "author_id": "66393153",
            "created_at": "2016-09-24T10:31:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.84143829,
                        -15.8087711
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68d1bcadd851e261"
            },
            "id": "779629440305336320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra dos Pireneus in Piren\u00f3polis, Goi\u00e1s https://t.co/WtKWqp6ofn"
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2016-09-24T10:15:43.000Z",
            "id": "779625350854828033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A vida secreta e intensa do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/dUeSlUeVce"
        },
        {
            "author_id": "716219307135512576",
            "created_at": "2016-09-24T10:02:08.000Z",
            "id": "779621933537255424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tasm\u00e2nia, Austr\u00e1lia\n\nFoto: \u00a9 Chris wiewiora https://t.co/1W62unntMN"
        },
        {
            "author_id": "112602021",
            "created_at": "2016-09-24T09:57:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79635295,
                        -21.20957579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "779620778392322049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP https://t.co/IFP1GrSF0P"
        },
        {
            "author_id": "55942232",
            "created_at": "2016-09-24T09:08:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "779608416658612224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu 28k #Treino\u00e9Treino #EduRun (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/lUhoG0CgSV"
        },
        {
            "author_id": "3425979305",
            "created_at": "2016-09-24T08:29:30.000Z",
            "id": "779598622635663360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1udio: \n                    \n                    Elmano F\u00e9rrer conclama Petrobras a retomar a manuten\u00e7\u00e3o do P... https://t.co/Y5AVQB2qBU"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-09-24T06:51:41.000Z",
            "id": "779574005682634752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lWmFvXRRBt https://t.co/vHiuIzbNsy"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-09-24T05:23:57.000Z",
            "id": "779551925951946752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pintinhos \u00c0 Partir de R$8,00 \ud83d\udc25 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/A5WS8KRH90"
        },
        {
            "author_id": "22414552",
            "created_at": "2016-09-24T04:36:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0066e3b369d7d5fc"
            },
            "id": "779540101869207552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me congelo (@ Parque Municipal de Barranco in Barranco, Lima) https://t.co/YPMKvNz1ib"
        },
        {
            "author_id": "70878608",
            "created_at": "2016-09-24T03:46:19.000Z",
            "id": "779527355677171712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Acadia, Estados Unidos \u00a9 Mike Taylor https://t.co/erKoghkkaG"
        },
        {
            "author_id": "3063896469",
            "created_at": "2016-09-24T02:42:24.000Z",
            "id": "779511270378733569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado: \u00c1udio: Elmano F\u00e9rrer conclama Petrobras a retomar a manuten\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/62qZZLcx7s"
        },
        {
            "author_id": "184554280",
            "created_at": "2016-09-24T02:39:05.000Z",
            "id": "779510436374933508",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca https://t.co/koYtFUNmmG"
        },
        {
            "author_id": "184554280",
            "created_at": "2016-09-24T02:33:16.000Z",
            "id": "779508973284327424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca https://t.co/Wo3ZxGDLIs"
        },
        {
            "author_id": "18935944",
            "created_at": "2016-09-24T02:15:56.000Z",
            "id": "779504612667645952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Livro] Velhinha do Lago, M\u00e3e do Igarap\u00e9, e Outros Mitos da Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s (Literauta Infanto-J... https://t.co/bbQ9gyyZKn"
        },
        {
            "author_id": "324350969",
            "created_at": "2016-09-24T02:04:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "779501640445550592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/QOundrrG7s em Praia Grande SC/Cambar\u00e1/RS/Parque Nacional Aparados da Serra -"
        },
        {
            "author_id": "18310035",
            "created_at": "2016-09-24T01:27:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "779492355254710272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senador conclama Petrobras a retomar a manuten\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/mf9GiDAMGS #salveaserradacapivara"
        },
        {
            "author_id": "36721193",
            "created_at": "2016-09-24T00:50:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02712939,
                        -3.10180366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "779483206303309824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/L7cV3KAgRY"
        },
        {
            "author_id": "3319451507",
            "created_at": "2016-09-24T00:48:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "779482535323656192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/f2PZRYpO5J"
        },
        {
            "author_id": "25503223",
            "created_at": "2016-09-24T00:39:47.000Z",
            "id": "779480413953789952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenho uma equipe maravilhosa na Diretoria de Meio Ambiente, que de forma diuturna atuam na defesa e prote\u00e7\u00e3o do... https://t.co/hp0nngLm3G"
        },
        {
            "author_id": "766232083832401921",
            "created_at": "2016-09-24T00:24:13.000Z",
            "id": "779476497790824448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional in Teixeira, Paraiba https://t.co/u3rY87f6uU"
        },
        {
            "author_id": "1474997419",
            "created_at": "2016-09-23T23:59:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.876167,
                        -36.78490706
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4afa2757051c5192"
            },
            "id": "779470363323404288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volvamos \ud83d\udd19 @ Parque Municipal de Azul https://t.co/IP982XfgNh"
        },
        {
            "author_id": "636223691",
            "created_at": "2016-09-23T23:48:23.000Z",
            "id": "779467478552317952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#muitaagua #cataratas #fozdoigua\u00e7u @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/UEi6rYyTrR"
        },
        {
            "author_id": "1621839632",
            "created_at": "2016-09-23T23:26:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "779461902309220352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @bia_nunes49 https://t.co/Xbt411Jpjz"
        },
        {
            "author_id": "2504404296",
            "created_at": "2016-09-23T23:15:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.05478485,
                        -2.5632324
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4c17fd7b00fa6acd"
            },
            "id": "779459118218244097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Folclore in S\u00e3o Jos\u00e9 de Ribamar, MA https://t.co/akAr1dx1df https://t.co/ap8oVSwgBW"
        },
        {
            "author_id": "2951494757",
            "created_at": "2016-09-23T23:14:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "779459021656981504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @poxa_mirys @marleyanjos https://t.co/dKqFTg0xAt"
        },
        {
            "author_id": "4406178083",
            "created_at": "2016-09-23T23:03:43.000Z",
            "id": "779456237545070592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/6MYZa7rrMw"
        },
        {
            "author_id": "750809711612665856",
            "created_at": "2016-09-23T23:03:39.000Z",
            "id": "779456221640265728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 que se eu me fantasiar de cervo, aquele guarda florestal vem e me leva pra sua \u00e1rea protegida?"
        },
        {
            "author_id": "2719702317",
            "created_at": "2016-09-23T23:01:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "1347774715",
                        "start": 65,
                        "username": "VitSantiagoo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "779455570659213316",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @poxa_mirys @vitsantiagoo https://t.co/6Jn5sBTghQ"
        },
        {
            "author_id": "712075358833655808",
            "created_at": "2016-09-23T22:47:48.000Z",
            "id": "779452231129133056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/5tTI9wMTsB"
        },
        {
            "author_id": "2895155507",
            "created_at": "2016-09-23T22:44:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "779451457926037504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/YbUyGV8U5K"
        },
        {
            "author_id": "1470207673",
            "created_at": "2016-09-23T22:42:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "779450937777807362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @poxa_mirys https://t.co/vF9mxxAY7i"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-09-23T22:25:40.000Z",
            "id": "779446662628462592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nGuarda-parques do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos fizeram atividades. A\u00e7\u00e3o aconteceu nesta quinta (22) em comemora\u00e7\u00e3o ao Dia da \u00c1rvore."
        },
        {
            "author_id": "166979171",
            "created_at": "2016-09-23T22:25:11.000Z",
            "id": "779446542532907008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escola de Teres\u00f3polis, RJ, recebe plantio de mudas de \u00e1rvores: Guarda-parques do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos\u2026 https://t.co/MN2O7AwpLL"
        },
        {
            "author_id": "57961512",
            "created_at": "2016-09-23T22:05:14.000Z",
            "id": "779441518947999744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1udio: Elmano F\u00e9rrer conclama Petrobras a retomar a manuten\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra\u2026 https://t.co/dt9QBwlOch"
        },
        {
            "author_id": "2308264727",
            "created_at": "2016-09-23T22:03:01.000Z",
            "id": "779440964020506624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1udio: \n                    \n                    Elmano F\u00e9rrer conclama Petrobras a retomar a manuten\u00e7\u00e3o do P... https://t.co/btqx77IfZz"
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2016-09-23T22:03:00.000Z",
            "id": "779440959566123008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1udio: \n                    \n                    Elmano F\u00e9rrer conclama Petrobras a retomar a manuten\u00e7\u00e3o do P... https://t.co/DyWWYssRFD"
        },
        {
            "author_id": "2606224911",
            "created_at": "2016-09-23T21:59:28.000Z",
            "id": "779440069476245504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou voltar a ir p parque estadual"
        },
        {
            "author_id": "437526879",
            "created_at": "2016-09-23T21:58:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "779439930393133057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @marleyanjos https://t.co/SRi4vMQEtV"
        },
        {
            "author_id": "52825758",
            "created_at": "2016-09-23T21:55:33.000Z",
            "id": "779439083911278592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Praia da Pipa \u00e9 considerada uma das mais bonitas do Brasil. Prepare-se para aproveitar esse roteiro exclusivo. https://t.co/dF4Lqt5qy0 https://t.co/VqcTunmauu"
        },
        {
            "author_id": "1421657562",
            "created_at": "2016-09-23T21:51:42.000Z",
            "id": "779438114838380544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Para quem perdeu uns adidas superstar no parque municipal informo que eles continuam l\u00e1 perto do senhor dos gelados https://t.co/vU1isIpZPn"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2016-09-23T21:46:07.000Z",
            "id": "779436710321020928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque municipal completa 119 anos com programa\u00e7\u00e3o especial https://t.co/wgPIkBDUaI https://t.co/2zLrXZfRds"
        },
        {
            "author_id": "175513772",
            "created_at": "2016-09-23T21:37:29.000Z",
            "id": "779434538334359552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u2013 Como visitar o Parque Nacional mais famoso do Maranh\u00e3o https://t.co/D1s4cGocbO"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-09-23T21:36:43.000Z",
            "id": "779434344515530753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyons Churriado - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/sbZeXkXLWR"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-09-23T21:36:40.000Z",
            "id": "779434333635485696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyons Churriado - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/He16lM13sd"
        },
        {
            "author_id": "71818012",
            "created_at": "2016-09-23T21:30:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "779432750214373376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/bCZ4n6EabR"
        },
        {
            "author_id": "736213386",
            "created_at": "2016-09-23T21:29:37.000Z",
            "id": "779432555711901696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Alianzza leva voc\u00ea a Reserva do Restaurante Castanho, no cora\u00e7\u00e3o do MONA, (Monumento Natural dos C\u00e2nions do S\u00e3o... https://t.co/AwmmtNRFss"
        },
        {
            "author_id": "1704550302",
            "created_at": "2016-09-23T21:26:17.000Z",
            "id": "779431718671507456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#senado \n                    \u00c1udio: \n                    \n                    Elmano F\u00e9rrer conclama Petrobras a r\u2026 https://t.co/oRsWlZLMUS"
        },
        {
            "author_id": "3395950427",
            "created_at": "2016-09-23T21:00:55.000Z",
            "id": "779425333229543424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba tudo sobre o festival que acontece no Parque Municipal de BH entre hoje e domingo: https://t.co/NBq1J5fl7z #CanguruBH https://t.co/XnEfU8uBYW"
        },
        {
            "author_id": "135716371",
            "created_at": "2016-09-23T20:57:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1701835,
                        -29.91606608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "779424593450795008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/cboYHVcpO5"
        },
        {
            "author_id": "1551231930",
            "created_at": "2016-09-23T20:30:13.000Z",
            "id": "779417607074095108",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3e\u2600\ud83c\udf38\ud83c\udf37\ud83c\udf32 @ Parque Municipal de Azul https://t.co/vbXeqCB3AL"
        },
        {
            "author_id": "237519969",
            "created_at": "2016-09-23T20:29:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "1689119341",
                        "start": 37,
                        "username": "Yasunidos"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "2472997362",
                        "start": 48,
                        "username": "YASunidosCuenca"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "266381139",
                        "start": 65,
                        "username": "SOSyasuni"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "1697340228",
                        "start": 86,
                        "username": "ResisteYAsuni"
                    }
                ]
            },
            "id": "779417487595241472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "proteger Parque Nacional #Yasun\u00ed\n#FF @Yasunidos @YASunidosCuenca @SOSyasuni @soyasuni @ResisteYAsuni\n#Amazonia #DerechosHumanos #Ecuador"
        },
        {
            "author_id": "67718143",
            "created_at": "2016-09-23T20:04:21.000Z",
            "id": "779411099003203585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o da Floresta Nacional de Jamari (RO) completa 6 anos de opera\u00e7\u00e3o https://t.co/5P8oghbSlM"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-09-23T19:58:11.000Z",
            "id": "779409548423622656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/6CpK96mse8 ."
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-09-23T19:57:33.000Z",
            "id": "779409388016701440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/nAaJTa1v4E"
        },
        {
            "author_id": "235720515",
            "created_at": "2016-09-23T19:46:15.000Z",
            "id": "779406544983076864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida: seguran\u00e7a, qualidade e rapidez no atendimento em casos de urg\u00eancia, emerg\u00eancia e acidentes dentro... https://t.co/L83ACg8fLd"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2016-09-23T19:43:48.000Z",
            "id": "779405926205763584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acontece nesse momento o Curso de Condutores de Visitantes, no Parque Estadual da Tijuca. A previs\u00e3o \u00e9 formar,... https://t.co/NPGhmOh6q8"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2016-09-23T19:40:51.000Z",
            "id": "779405184602562560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acontece nesse momento o Curso de Condutores de Visitantes, no Parque Estadual da Tijuca. A previs\u00e3o \u00e9 formar,... https://t.co/grSqRks5nk"
        },
        {
            "author_id": "317398947",
            "created_at": "2016-09-23T19:26:46.000Z",
            "id": "779401640122122249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PL 2999/2015 https://t.co/a1qdfAKdGP  Disp\u00f5e sobre a cria\u00e7\u00e3o a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Parque Fern\u00e3o Dias... D\u00ea sua opini\u00e3o #participe"
        },
        {
            "author_id": "739157106637602816",
            "created_at": "2016-09-23T19:14:36.000Z",
            "id": "779398578162786304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/99SycjNLVd"
        },
        {
            "author_id": "739157106637602816",
            "created_at": "2016-09-23T19:11:42.000Z",
            "id": "779397851226988544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/2caV0R0hEG"
        },
        {
            "author_id": "756493388480929792",
            "created_at": "2016-09-23T19:09:13.000Z",
            "id": "779397223108976640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gruta da Lapinha  - Mais Fotos e Info &gt;&gt; https://t.co/qByAzRuabw\n\n#PelasEstradasDeMinas em Lagoa Santa \n#Viagens #MG https://t.co/dVd860lY06"
        },
        {
            "author_id": "14754047",
            "created_at": "2016-09-23T19:01:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.0962699,
                        -21.60226
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "72a45f23c17ba9eb"
            },
            "id": "779395375752818688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem conhece as paisagens de Ibitipoca deixe uma \ud83d\udc4d\ud83c\udffb @ Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/TWF1KJCyRr"
        },
        {
            "author_id": "704111908",
            "created_at": "2016-09-23T19:01:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "779395259197485057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/iRngUQo6uo"
        },
        {
            "author_id": "752230295148060672",
            "created_at": "2016-09-23T18:58:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "768214713452953600",
                        "start": 0,
                        "username": "martaom__"
                    }
                ]
            },
            "id": "779394585231552512",
            "in_reply_to_user_id": "768214713452953600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@martaom__ parque municipal, sim?"
        },
        {
            "author_id": "113481002",
            "created_at": "2016-09-23T18:53:47.000Z",
            "id": "779393339896586240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morr\u00e3o, Parque Nacional da Chapada Diamantina, Brasil https://t.co/adAXpcdVWN"
        },
        {
            "author_id": "57763444",
            "created_at": "2016-09-23T18:46:30.000Z",
            "id": "779391509456191488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Concess\u00e3o da Floresta Nacional de Jamari (RO) completa 6 anos de opera\u00e7\u00e3o https://t.co/qDw3M4xcCO"
        },
        {
            "author_id": "2822523527",
            "created_at": "2016-09-23T18:42:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92904663,
                        -20.26636124
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5ce38ab660c7c485"
            },
            "id": "779390532355256320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Ar\u00eades https://t.co/TsXMWteGYR"
        },
        {
            "author_id": "97488201",
            "created_at": "2016-09-23T18:21:43.000Z",
            "id": "779385269330055169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O stand da https://t.co/rapRX6Jyt2 no Parque Municipal de Belo Horizonte est\u00e1 quase pronto para receb\u00ea-los.\n\nEst\u00e1... https://t.co/2oeqmHfQJo"
        },
        {
            "author_id": "109830004",
            "created_at": "2016-09-23T18:00:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20239026,
                        -22.98473358
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "779380042174529536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "t\u00e3o bonitinhas as brusinhas mas t\u00e3o carinhas #vsco @ Parque Nacional Da Tijuca Corcovado https://t.co/dPcrCd1eQJ"
        },
        {
            "author_id": "273569937",
            "created_at": "2016-09-23T18:00:02.000Z",
            "id": "779379815501615104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Kruger  \n\nO Parque Nacional Kruger \u00e9 a maior \u00e1rea protegida de fauna bravia da \u00c1frica do Sul,... https://t.co/fpnqiPa33K"
        },
        {
            "author_id": "192434540",
            "created_at": "2016-09-23T17:54:36.000Z",
            "id": "779378448150200320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente corre pro parque municipal t\u00e1 rolando um festival roots tem massagem gr\u00e1tis eu t\u00f4 no para\u00edso"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2016-09-23T17:18:03.000Z",
            "id": "779369250209337344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Mar realiza pesquisa sobre sua avifauna  https://t.co/BYrihaNYcR"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-09-23T17:16:42.000Z",
            "id": "779368910885883904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lWmFvXRRBt https://t.co/zFshp8h5lL"
        },
        {
            "author_id": "779356277256364033",
            "created_at": "2016-09-23T16:39:34.000Z",
            "id": "779359562776317953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcdd O Parque Nacional Vicente P\u00e9rez Rosales est\u00e1 localizado na prov\u00edncia de Llanquihue, Regi\u00e3o de\u2026 https://t.co/SPXrFS6WQ4"
        },
        {
            "author_id": "313551079",
            "created_at": "2016-09-23T16:26:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.1212869,
                        -8.0711015
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e9991504c2b62a74"
            },
            "id": "779356395108007937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi perfeito!\ud83d\udc6b\ud83d\udc6c\u2764 @ Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/KIUQmSFIWj"
        },
        {
            "author_id": "313551079",
            "created_at": "2016-09-23T16:24:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.1212869,
                        -8.0711015
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e9991504c2b62a74"
            },
            "id": "779355704008114176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc6c\u2764 @ Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/MSCWDCsffk"
        },
        {
            "author_id": "34136091",
            "created_at": "2016-09-23T16:18:51.000Z",
            "id": "779354351806578688",
            "in_reply_to_user_id": "54863229",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Corinhaaa 5106 na frente do parque municipal ou 51 na frente da fm"
        },
        {
            "author_id": "1583281140",
            "created_at": "2016-09-23T16:10:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "791635",
                        "start": 112,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "779352140280102912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Mar realiza pesquisa sobre sua avifauna | WikiParques - https://t.co/UMY7ZfDtSO via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "2324039153",
            "created_at": "2016-09-23T16:02:49.000Z",
            "id": "779350316512796672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio inaugura nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Paulo https://t.co/erBBSknAxm"
        },
        {
            "author_id": "3266374322",
            "created_at": "2016-09-23T15:51:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "779347360417734656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cosas hermosas y esto @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/ImjIZeOWY3"
        },
        {
            "author_id": "739124312",
            "created_at": "2016-09-23T15:37:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -62.70234316,
                        -34.26877366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0a738ff13a08a7dd"
            },
            "id": "779344024377274369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Te adoro\ud83d\udc9a\ud83d\udc6d\u270b @ Parque Municipal Rufino https://t.co/VWhpX3G1Qr"
        },
        {
            "author_id": "19518359",
            "created_at": "2016-09-23T15:36:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.25412137,
                        -16.6259944
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "779343596700983296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/QmbEH3pJos"
        },
        {
            "author_id": "62303215",
            "created_at": "2016-09-23T15:17:54.000Z",
            "id": "779339013035585536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FAZ TEMPO E NADA MUDOU.\nMesmo o GEVIG fechando parceria com o Parque Estadual da Ilha Grande at\u00e9 hoje encontramos... https://t.co/pEJnHNbl8q"
        },
        {
            "author_id": "282602408",
            "created_at": "2016-09-23T15:06:53.000Z",
            "id": "779336237987487748",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental faz opera\u00e7\u00e3o contra ca\u00e7a ilegal no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/yE1UWulq0E"
        },
        {
            "author_id": "861482383",
            "created_at": "2016-09-23T14:48:09.000Z",
            "id": "779331525288529921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No #Amap\u00e1TV: Fiscaliza\u00e7\u00e3o na floresta estadual do Amap\u00e1 encontra garimpo ilegal dentro da \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental!"
        },
        {
            "author_id": "1316797904",
            "created_at": "2016-09-23T14:15:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305556,
                        -20.41305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "779323422111260672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assim. Assim! @ Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/qnjGnenz1F"
        },
        {
            "author_id": "372885407",
            "created_at": "2016-09-23T13:27:42.000Z",
            "id": "779311281136398336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Residencial Floresta fica bem pertinho do Parque Estadual da Cantareira.\nPara os que gostam de\u2026 https://t.co/wlm1S1XVbc"
        },
        {
            "author_id": "419914386",
            "created_at": "2016-09-23T13:05:49.000Z",
            "id": "779305773365129217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maca\u00e9 em Pauta - Por Rubem Almeida: Restaura\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Dormit\u00f3rio das Gar... https://t.co/zZ7geZDH7S"
        },
        {
            "author_id": "3608783837",
            "created_at": "2016-09-23T12:41:47.000Z",
            "id": "779299723438071808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal, 'pulm\u00e3o verde de BH', comemora 119 anos - Gerais - Estado de Minas https://t.co/SZarhA0H22"
        },
        {
            "author_id": "1356726031",
            "created_at": "2016-09-23T12:21:00.000Z",
            "id": "779294492021043200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\" https://t.co/XO1ZWiIIia"
        },
        {
            "author_id": "209720897",
            "created_at": "2016-09-23T12:13:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "779292596745203712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia. (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/Oc33gCe58R"
        },
        {
            "author_id": "440417808",
            "created_at": "2016-09-23T11:34:11.000Z",
            "id": "779282713002053633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou doar sangue bem ao lado do parque municipal, um bom lugar para aguardar 1 hora"
        },
        {
            "author_id": "64272030",
            "created_at": "2016-09-23T11:17:54.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "779278613908783104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Numa p*** ressaca \ud83d\ude0e (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR) https://t.co/bVRbjTnzld https://t.co/Fkn5baEe4l"
        },
        {
            "author_id": "3064193440",
            "created_at": "2016-09-23T11:06:15.000Z",
            "id": "779275683738648576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ASSINE PETI\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA PARA AMPLIA\u00c7\u00c3O DO PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS VEADEIROS... https://t.co/MvPjzYC1Zs"
        },
        {
            "author_id": "1541536556",
            "created_at": "2016-09-23T11:05:44.000Z",
            "id": "779275551462875136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LEVEI MEU FILHO: PARQUE ESTADUAL SERRA DO MAR \u2013 S\u00c3O SEBASTI\u00c3O - SP https://t.co/SEVXW4lvSu"
        },
        {
            "author_id": "78677149",
            "created_at": "2016-09-23T10:01:04.000Z",
            "id": "779259277575880704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica ganha mais de 200 mil m\u00b2 de \u00e1rea p\u00fablica. https://t.co/nQ5Ps8UQm0 https://t.co/Kz3yuEtjpb"
        },
        {
            "author_id": "42429364",
            "created_at": "2016-09-23T09:37:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "481397009",
                        "start": 0,
                        "username": "elOrdenMundial"
                    }
                ]
            },
            "id": "779253348692361216",
            "in_reply_to_user_id": "481397009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@elOrdenMundial A palavra Bras\u00edlia se refere ao DistritoFederal como 1 todo ou apenas \u00e0 Regi\u00e3o Administrativa I=Plano Piloto+Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "771806169472040960",
            "created_at": "2016-09-23T09:10:34.000Z",
            "id": "779246571057709056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou ver se fico com eles no parque municipal hoje at\u00e9 tarde, pra curtir o \u00faltimo dia \ud83d\ude0f"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-09-23T08:59:55.000Z",
            "id": "779243891258191873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/6CpK96mse8"
        },
        {
            "author_id": "2444251441",
            "created_at": "2016-09-23T08:35:11.000Z",
            "id": "779237663140356096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bako, uma reserva natural de outro mundo https://t.co/rMTF2qg63s"
        },
        {
            "author_id": "2229765024",
            "created_at": "2016-09-23T07:40:05.000Z",
            "id": "779223799057244160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atopan d\u00faas persoas mortas ao car\u00f3n do Parque Nacional do Teide https://t.co/IEKNJaKTVn #Est\u00e1Pasando"
        },
        {
            "author_id": "365688241",
            "created_at": "2016-09-23T03:59:07.000Z",
            "id": "779168191864049664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada celebra o Dia da Arvore no Parque Estadual \"Mata do Limoeiro\" https://t.co/wLEZL35Ozt"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-09-23T03:51:56.000Z",
            "id": "779166384098009088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lWmFvXRRBt https://t.co/7Uup22gEna"
        },
        {
            "author_id": "90496425",
            "created_at": "2016-09-23T02:05:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "779139479198105600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El mejor mes #tbt #onemonthago #iguazu #brasil @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/LtoohYALhJ"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Patos de Minas, Brasil",
                "id": "6cd721fcc1ee5b2d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franco da Rocha, Brasil",
                "id": "6f199578c2f0fdf6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Diamantina, Brasil",
                "id": "dc46d45464071403",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Princ\u00edpio, Brasil",
                "id": "1f6d7b009c3fa863",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Candel\u00e1ria, Brasil",
                "id": "7419589b3db3113e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Pergamino, Argentina",
                "id": "0104104947f7337b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Claro, Brasil",
                "id": "21916d137c054caf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Salvador, Brasil",
                "id": "e60cc1f72c303272",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Abar\u00e1n, Espa\u00f1a",
                "id": "17e17f3d8fa8e9dd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campo Grande, Brasil",
                "id": "d13775d10c08f835",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo das Miss\u00f5es, Brasil",
                "id": "becfa5ac5031b337",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itabirito, Brasil",
                "id": "5ce38ab660c7c485",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Buenos Aires, Argentina",
                "id": "4afa2757051c5192",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Indaial, Brasil",
                "id": "6ee6527dc6c49a30",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Congonhas, Brasil",
                "id": "ccebf8e6facd96db",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Viam\u00e3o, Brasil",
                "id": "6149b85ac3356372",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cocalzinho de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "68d1bcadd851e261",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Barranco, Peru",
                "id": "0066e3b369d7d5fc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 de Ribamar, Brasil",
                "id": "4c17fd7b00fa6acd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana do Garamb\u00e9u, Brasil",
                "id": "72a45f23c17ba9eb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Salgueiro, Brasil",
                "id": "e9991504c2b62a74",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Santa Fe, Argentina",
                "id": "0a738ff13a08a7dd",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "38498888",
                "name": "Jornal Hoje em Dia",
                "username": "jornalhojeemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4124188520",
                "name": "Erick Filho",
                "username": "erick_filho_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18122496",
                "name": "Bernardo Mello Franco",
                "username": "BernardoMF",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50847310",
                "name": "Erinaldo Wagner",
                "username": "ErynhoWagner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "79807883",
                "name": "LLSousa_",
                "username": "LLSousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "543098367",
                "name": "Edvaldo Francisco",
                "username": "EdvaldoFrancis5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76395804",
                "name": "SuperVia",
                "username": "SuperVia_trens",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2827032746",
                "name": "Hugo TIMBETA",
                "username": "Hugotim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755601894215655424",
                "name": "DALILA KINDERMANN",
                "username": "dalilakinderma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "754408709082779649",
                "name": "Super Onze - Epis\u00f3di",
                "username": "guwu2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2366280862",
                "name": "",
                "username": "F27607321",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2431338441",
                "name": "\u22b0\u3164\u3164\u3164 J\u00fa\u017fi\u03b1\u2022 Schmitt",
                "username": "_juliaschmitt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179657370",
                "name": "G1 MG",
                "username": "g1mg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "132986140",
                "name": "Bekinha",
                "username": "Mochileira42",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17973861",
                "name": "\ud83c\udf0e Discovery Brasil",
                "username": "discoveryBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "139401543",
                "name": "Jos\u00e9 Luiz Gomes",
                "username": "Jolugue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263959314",
                "name": "\u30c3",
                "username": "v1nnic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137052168",
                "name": "AnaC.",
                "username": "UaiNaCarmen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25023858",
                "name": "Zecca Silva",
                "username": "zeccasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1247513648",
                "name": "Irriga\u00e7\u00e3o NET",
                "username": "IrrigaNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77016360",
                "name": "Partido Liberal - PL 22",
                "username": "plnacional_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188683808",
                "name": "Pensamento Verde",
                "username": "pensamentoverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2813573179",
                "name": "O Globo V\u00eddeos",
                "username": "OGloboVideos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4869900857",
                "name": "Seas",
                "username": "ambienterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268928577",
                "name": "felipe",
                "username": "felipepbh13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716219307135512576",
                "name": "L\u00edferson Skrzek",
                "username": "lifersonskrzek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466162",
                "name": "Marlon Luan",
                "username": "MarlonLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2744786472",
                "name": "R\u00e1dio Alian\u00e7a",
                "username": "radioalianca750",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42279114",
                "name": "Eduardo Aunaso",
                "username": "EduardoAunaso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22409300",
                "name": "F\u00edsica Interessante",
                "username": "fisicainteressa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86356656",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM BH",
                "username": "RadioBandNewsBH",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "177113169",
                "name": "Guia Chapada",
                "username": "GuiaChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "575610768",
                "name": "Nadja Santos",
                "username": "Enquantorespira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38274306",
                "name": "Di\u00e1rio do Arcanjo",
                "username": "GeorgeGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524806259",
                "name": "Rep\u00f3rter Ambiental",
                "username": "repambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53065138",
                "name": "Ah pronto",
                "username": "__bracho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419704314",
                "name": "A. Schwarz-Schilling",
                "username": "living_gaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53077523",
                "name": "Kampa",
                "username": "Kampa_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720149646",
                "name": "Andrea Puche",
                "username": "AndreaPuche11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1391992400",
                "name": "paulo amorim soares",
                "username": "VidaecoturPaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "599430810",
                "name": "Recorrer",
                "username": "Recorrer1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262120192",
                "name": "Leicester City Kit",
                "username": "Leicestercityki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4757943989",
                "name": "pdcontorno",
                "username": "pdcontorno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570309308",
                "name": "Quinta Lamosa",
                "username": "serodio4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16997094",
                "name": "Rentalia",
                "username": "rentalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52024106",
                "name": "Michel",
                "username": "MichelEnLaRed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37076054",
                "name": "Que Tal Viajar",
                "username": "quetalviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307600714",
                "name": "\u2022\u2022",
                "username": "feelingzquad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19471392",
                "name": "Fernando Pereira",
                "username": "Karipande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146022722",
                "name": "Wander Delgado",
                "username": "wandercdelgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221402775",
                "name": "Vin\u00edcius Sacramento \ud83c\udf99\ufe0f",
                "username": "vinnybrandt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38757057",
                "name": "Roger bronzeado mediterr\u00e2neo\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83e\udd9c\ud83d\udc0a",
                "username": "semfimlucrativo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59022696",
                "name": "Gus \ud83d\udc0a",
                "username": "artistario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82521867",
                "name": "Rui Palmeira",
                "username": "ruipalmeira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "85226061",
                "name": "Carlos Fernando Rocha",
                "username": "cfrsbiologo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133409973",
                "name": "TV Paju\u00e7ara | Record TV",
                "username": "tvpajucara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3007998381",
                "name": "mau",
                "username": "dirtymauricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308886348",
                "name": "Hector S",
                "username": "Hectorsanttos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "615397781",
                "name": "naaatyy",
                "username": "minipinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273075832",
                "name": "Bicho do Mato Suites",
                "username": "BichodoMatoSuit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3384058149",
                "name": "Julio Filizzola",
                "username": "Juliofilizzola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224412769",
                "name": "Maria",
                "username": "pelaggimaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123539529",
                "name": "BOMFIM, R\u00f4mulo.",
                "username": "Romulo_Felipee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2479861125",
                "name": "David Miranda",
                "username": "davidmirandario",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "622754325",
                "name": "katito",
                "username": "viverdespenteia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472441892",
                "name": "Tatiana Guimar\u00e3es",
                "username": "Tatyguimaraes07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49838171",
                "name": "Jonathan Mendes",
                "username": "jcmendes10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47385765",
                "name": "Gustavo Garbino",
                "username": "gustavogarbino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1351783633",
                "name": "a lendaria otaria",
                "username": "hasnnaagatha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2205794575",
                "name": "rod shows",
                "username": "RodShows",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54274300",
                "name": "Aline Collares",
                "username": "alinecollares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "581399741",
                "name": "grimes comunista",
                "username": "frenninho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151721678",
                "name": "Vanessa Morais",
                "username": "MorVanSais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57825770",
                "name": "Ale Vega Torres",
                "username": "AlejandraV94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "560133189",
                "name": "Iran",
                "username": "IranDouglas3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2764369608",
                "name": "natcelo",
                "username": "marcemito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196820583",
                "name": "Trilhas & Lugares",
                "username": "TrilhaseLugares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1618610942",
                "name": "Paula",
                "username": "pau_daluz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126726951",
                "name": "Denis Farias",
                "username": "DenisAdvogado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1385623003",
                "name": "Luana Maria",
                "username": "Lu_Maaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3359360337",
                "name": "Maravilhas de PE",
                "username": "maravilhasdepe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298279011",
                "name": "Gustavo",
                "username": "GustavoTorresOf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26301589",
                "name": "Let\u00edcia L Ferracin",
                "username": "le_lanza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4189956640",
                "name": "call b",
                "username": "calbermdk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4335219081",
                "name": "Fl\u00e1via",
                "username": "flacescaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "877168772",
                "name": "Bianca Costa",
                "username": "biancacostta_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "739959746359382016",
                "name": "Nat\u00e1lia Lermen",
                "username": "nathlermen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96065424",
                "name": "Thiago Sant\u00ea",
                "username": "ThiagoSante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76708893",
                "name": "Vaca Profana",
                "username": "IhFudeuMah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1556205086",
                "name": "C\u00edntia",
                "username": "cintias2000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248742556",
                "name": "\ud835\udd75\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd8b\ud835\udd8a\ud835\udd97",
                "username": "jnfrlc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2773444912",
                "name": "Esther Fagundes",
                "username": "estherfagundess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183228723",
                "name": "Andrea Hespanha",
                "username": "AndreahHespanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78987936",
                "name": "\u0250p\u0250z\u0131\u0287sn\u0183n\u2200 o\u0287\u0250u\u01dd\u1d1a \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4",
                "username": "aureasouto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164484063",
                "name": "Biiaah Martins",
                "username": "BiiaahMartins_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228950992",
                "name": "raimundo",
                "username": "RaimundoDM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135716371",
                "name": "jo\u00e3o pedro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "joao_815",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67098726",
                "name": "Ciro Nogueira",
                "username": "ciro_nogueira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3131378489",
                "name": "@jeni",
                "username": "heijenifer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462150592",
                "name": "Junior barbosa",
                "username": "JuniorB100",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50470300",
                "name": "VEJA Rio",
                "username": "VEJARio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16365636",
                "name": "Tripadvisor",
                "username": "Tripadvisor",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1120877954",
                "name": "Nati",
                "username": "NathanaLudwig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52844573",
                "name": "Wagner Fernandes",
                "username": "almwagner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236673215",
                "name": "Jonatan Ledesma",
                "username": "JonatanLedesma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "485981581",
                "name": "Leliane",
                "username": "Lelianeslima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274836721",
                "name": "Djonga \ud83c\udde6\ud83c\uddf9",
                "username": "Prettiinhoo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466075889",
                "name": "Giuly \u2665",
                "username": "Giiiuuly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16489627",
                "name": "senseleo",
                "username": "lewonce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "735647383393075200",
                "name": "A B\u00fassola Quebrada",
                "username": "BussolaQuebrada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4876409321",
                "name": "Curiosidades em PTBR",
                "username": "PT_curiosidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267439325",
                "name": "Tasso Alves",
                "username": "Tasso_Alves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595530028",
                "name": "Verde Vale Mineiros",
                "username": "VVFMMineiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4893413049",
                "name": "Viagem Infinita Kombi Cidoka",
                "username": "viagem_infinita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1612804932",
                "name": "Advanced bookings",
                "username": "advancedbkgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128960371",
                "name": "Fer Miranda",
                "username": "fs_miranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45828480",
                "name": "Buried alive.",
                "username": "nathaliavirtual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715638917547036672",
                "name": "Djalma Alves",
                "username": "DjalmaAlves9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82982292",
                "name": "Sayuri de Souza",
                "username": "sayuridesouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704111908",
                "name": "Filipe",
                "username": "castilhofp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364424555",
                "name": "Alison",
                "username": "alisonncabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114493275",
                "name": "\u24b6\u24cb\u24b6\u24c3\u24c9\u24be - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "Tilica77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202258877",
                "name": "Alex da Mata",
                "username": "alexdamatapsol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77766456",
                "name": "Paulo Henrique",
                "username": "paulohenriquemb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93534938",
                "name": "Luciano \"Mi\u00fado\" Montag (LABECO/UFPA)",
                "username": "montag_miudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374225431",
                "name": "Andrea Cano",
                "username": "AndreaCano09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "770695374415757313",
                "name": "Christiane Corr\u00eaa",
                "username": "arqchriscorrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68024934",
                "name": "Renata Caliman",
                "username": "reeecaliman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712075358833655808",
                "name": "lucia bittencourt",
                "username": "luciabittencou5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272954357",
                "name": "COLCHONERO",
                "username": "ramonmorte8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4246615468",
                "name": "Thay Stelet",
                "username": "TStelet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2931242105",
                "name": "Cristiano Videira",
                "username": "videiraoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90910509",
                "name": "ShoppingBoulevardRJ",
                "username": "shoppingbld_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "475906417",
                "name": "Sandra Alonso",
                "username": "Sandraal06",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4144767195",
                "name": "Aline Assmann",
                "username": "AlineGraziele11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88900203",
                "name": "Revista Voto",
                "username": "revistavoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15822333",
                "name": "multiplan",
                "username": "multiplan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883931558",
                "name": "i am travelblogger",
                "username": "travelbloggerES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4544437996",
                "name": "Viaje al Patrimonio",
                "username": "viajepatrimonio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53080048",
                "name": "Eduardo",
                "username": "EduRun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319006126",
                "name": "NINHO",
                "username": "NINHODJ27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "635802498",
                "name": "iggy",
                "username": "_sler_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3291692062",
                "name": "bruna tim beta",
                "username": "BrunaNivea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2295246151",
                "name": "Geovana  Vaz",
                "username": "VazGeovana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221832803",
                "name": "MARCOS PAIX\u00c3O\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "MJSOROCABA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34746176",
                "name": "Luccas Longo",
                "username": "LuccasLongo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4749463337",
                "name": "Clodomiro",
                "username": "SantosClodomiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "546903874",
                "name": "Gabriel",
                "username": "bellmachaado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55636190",
                "name": "Unforgettable Naya \u30df\u2606\u2069\ud83e\udd8b",
                "username": "KessySouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3225477508",
                "name": "Cila",
                "username": "PriscilaWeyh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4452235462",
                "name": "Diogo Quaresma",
                "username": "z3ropt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28171150",
                "name": "\u2728\uea00",
                "username": "CRFMandy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234231709",
                "name": "Mr Catra",
                "username": "OficialMrCatra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54913025",
                "name": "Marcio Martins",
                "username": "mmartinssantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55818224",
                "name": "Milton J\u00fanior",
                "username": "JuniorSub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072579838",
                "name": "Heder Franck",
                "username": "hederfranck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523496745",
                "name": "Ema Goiana",
                "username": "EmaGoiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "875823272",
                "name": "Giselle Fabricio \uf8ff",
                "username": "gisellefabricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753098837351337984",
                "name": "",
                "username": "SteffaniPruden1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737407578217582592",
                "name": "Adriano Silva",
                "username": "adrianobeta80",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "764925196713230336",
                "name": "Maiara Sampaio",
                "username": "maiarasbeta86",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "764842447407112192",
                "name": "Amanda Guima",
                "username": "amandagbeta76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77830684",
                "name": "L\u00edvia Silva",
                "username": "LiRamones2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430928614",
                "name": "ANEILSONBARBOSA",
                "username": "AneilsonBarbos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2245957429",
                "name": "Marco Antonio",
                "username": "marcocn10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379843268",
                "name": "#TIMBETA - Mara",
                "username": "Marastz76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3436208813",
                "name": "Mary Resende",
                "username": "marybeta39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3634052674",
                "name": "Lucimar Silva",
                "username": "lucimarbeta351",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3363157965",
                "name": "Gabriela",
                "username": "gabriella084",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044749282",
                "name": "Eliane Mansano",
                "username": "elianebeta016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766720094315671552",
                "name": "Guilherme Ferreira",
                "username": "guilhermebetago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2933806619",
                "name": "Filipe",
                "username": "filipebetalab1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893146529",
                "name": "Glauber Cristo",
                "username": "glauberbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2872454397",
                "name": "Tiago Garcia",
                "username": "loucoedivertido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828081834",
                "name": "Jos\u00e9 Henrique Leite",
                "username": "henriqueleite55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228704949",
                "name": "Ana Paula Valad\u00e3o",
                "username": "Micro_Onibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048683831",
                "name": "Canais TV Online",
                "username": "CanaisTvOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96432959",
                "name": "Micro \u00d4nibus",
                "username": "MicroOnibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184763617",
                "name": "Lucas Pratto",
                "username": "Mega_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449276240",
                "name": "William Bonner",
                "username": "LocadoraTelevan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96390061",
                "name": "Carolina Mendes",
                "username": "LigueVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115454322",
                "name": "Fretamentos Vans BH",
                "username": "Fretamentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270521882",
                "name": "Marina Ruy Barbosa",
                "username": "Formula_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96426908",
                "name": "Turismo Minas Gerais",
                "username": "FormulaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96439143",
                "name": "Traslado - Vans BH",
                "username": "Traslado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272419873",
                "name": "Bruna Marquezine",
                "username": "Folia_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488760669",
                "name": "Turismo em Vans MG",
                "username": "TurismoVansMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422902",
                "name": "Turismo e Viagens BH",
                "username": "EuAmoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96397867",
                "name": "Etevaldo Gandra",
                "username": "EtevaldoGandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96991533",
                "name": "Lionel Messi",
                "username": "Dieta_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96413309",
                "name": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                "username": "DietaMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96438553",
                "name": "City Tour BH",
                "username": "CityTourBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019886",
                "name": "Vans BH - Baladas BH",
                "username": "Turismo7Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019464",
                "name": "Israel Novaes",
                "username": "BH_Vans_BH_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173223604",
                "name": "Aluguel Van BH",
                "username": "Aluguel_VanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96443148",
                "name": "Claudia Leitte",
                "username": "AGENTE_TURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213308939",
                "name": "Luan Santana",
                "username": "91223322",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209288492",
                "name": "Rodrigo Faro",
                "username": "41020940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209994850",
                "name": "Vans BH - Shows BH",
                "username": "3213_4360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209992993",
                "name": "Gugu Liberato",
                "username": "32134360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96451944",
                "name": "BH Vans Aluguel",
                "username": "VansBHAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208622375",
                "name": "George Michael",
                "username": "31_4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96764794",
                "name": "Galv\u00e3o Bueno",
                "username": "BH_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173986914",
                "name": "Zez\u00e9 Di Camargo",
                "username": "AluguelVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449334",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "TurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173140593",
                "name": "Transporte Vans BH",
                "username": "Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172506881",
                "name": "Aluguel de Van BH MG",
                "username": "AluguelVanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96448092",
                "name": "Andr\u00e9 Valad\u00e3o",
                "username": "MinasGeraisTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198839815",
                "name": "Traslados Vans em BH",
                "username": "Traslados_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172905497",
                "name": "Vans BH",
                "username": "vansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428417",
                "name": "VAN BH - Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "VanBHTransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96387764",
                "name": "Televan Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216765532",
                "name": "Cleber Santos",
                "username": "3Cleber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771360948",
                "name": "Lu Correia",
                "username": "Correia01Lu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1325819371",
                "name": "Noticias Novas",
                "username": "SoNeews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954421106",
                "name": "cleber(TimBeta)",
                "username": "cleberlab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88796387",
                "name": "Jhonny",
                "username": "JhonnyConroe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212296709",
                "name": "Joan",
                "username": "Joan_Cleber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96425337",
                "name": "Jorge Cleber Assun\u00e7\u00e3o",
                "username": "jca_santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130742218",
                "name": "anderson",
                "username": "ab_nandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4536164608",
                "name": "Filipe Borges Santos",
                "username": "filipeborges22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2207252576",
                "name": "TimBetaJP",
                "username": "TimBetaJP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4354156713",
                "name": "Samantha B. G",
                "username": "Saamantha01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1877161100",
                "name": "n\u00e3o d\u00ea ouvidos aos n\u00e9scios",
                "username": "SamJazzBlues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3374432975",
                "name": "Lucas TIM BETA",
                "username": "lchixarobeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297559527",
                "name": "Filipe R\u00e9gis",
                "username": "FilipeRgis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738957629",
                "name": "Aricia Silva",
                "username": "AriciaSilvaDiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738985529",
                "name": "odvgjdln",
                "username": "barraco_reality",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206877860",
                "name": "Market_JP",
                "username": "Market_JJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605870928",
                "name": "Valdir Junior",
                "username": "jr140797",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885242017",
                "name": "timbetalab",
                "username": "thiago_beta51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954340069",
                "name": "Binho(TimBeta)",
                "username": "Binhojc21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783092291",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel_souto05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743954186",
                "name": "Conex\u00e3o Reggae Roots",
                "username": "ConexaoReggaeR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1909065463",
                "name": "johnygames",
                "username": "jcleber73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211312625",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "RetwetBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663340218",
                "name": "Clara Luz do Ceu",
                "username": "luzdoceuclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2779022964",
                "name": "Joana Moura",
                "username": "joanahmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2276496962",
                "name": "Francis",
                "username": "Francielfbm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667963392",
                "name": "timbeta",
                "username": "Delta_233",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93409569",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "JessicaHelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2658899240",
                "name": "PauloTB015",
                "username": "PauloTB015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171283332",
                "name": "Hemerson Andrade",
                "username": "hemer360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2561114452",
                "name": "Lucas Ambr\u00f3sio",
                "username": "ambrsio_lucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2419728392",
                "name": "journalnoticias",
                "username": "journalnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3955748548",
                "name": "J.Falc\u00e3o \ud83d\udc3f",
                "username": "jottaeni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2779128770",
                "name": "paulo rogerio",
                "username": "MacarraoYakuza2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97922904",
                "name": "Marina Fazenda",
                "username": "MarinaFazenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "976698654",
                "name": "Pablo Calvo deCastro",
                "username": "Pablo_CdC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2822523527",
                "name": "L\u00facia #BetaLab",
                "username": "pretinhaf7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91830477",
                "name": "Flopi Ballon",
                "username": "FlopiiBallon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2926997475",
                "name": "L\u00e9o",
                "username": "PretoLG222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321060656",
                "name": "Lari",
                "username": "macedolarii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287743997",
                "name": "Alice",
                "username": "alicebaarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3881300001",
                "name": "Gustavo \u2020 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
                "username": "GuimaraesGuh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "547130088",
                "name": "Anne",
                "username": "_Aryannee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1302085587760013313",
                "name": "will",
                "username": "willnasciimento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276733220",
                "name": "Iza",
                "username": "izabelagomesz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1133667235665534976",
                "name": "V1NNO",
                "username": "V1NNO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3075760367",
                "name": ".",
                "username": "afskrol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2873851473",
                "name": "Amanda Tinoco \ud83c\udf38",
                "username": "amandatinocooo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2349581400",
                "name": "mel",
                "username": "xmelaniegilesx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180148494",
                "name": "Maycon Costa",
                "username": "MayconCoosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52556736",
                "name": "MARIA MORAIS",
                "username": "CIDOCAMORAIS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474008720",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "iDeeh_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Arnaldo Silva",
                "username": "souarnaldosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2177220676",
                "name": "giu",
                "username": "IGiulya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424597850",
                "name": "BKP",
                "username": "BarbaraKP96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415001955",
                "name": "\ud83e\udd8b",
                "username": "Rochuu07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2582502326",
                "name": "madalena",
                "username": "madavid1502",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2444751294",
                "name": "Ycaro",
                "username": "ycarogb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160709661",
                "name": "Projeto Tamandu\u00e1",
                "username": "ProjetoTamandua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40106454",
                "name": "Vivian Fernandez",
                "username": "ViFernandez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1180775419",
                "name": "Rafa SF7",
                "username": "rafaelasf7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285822006",
                "name": "Jornal O Fala S\u00e9rio",
                "username": "ofalaserio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35907827",
                "name": "Maria Clara",
                "username": "mariaclara_e",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269072346",
                "name": "Lucas Ramos",
                "username": "SoTrouxariano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316040527",
                "name": "Exausta mentalmente",
                "username": "NatiChavess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1167474217",
                "name": "Guilherme L. Bastos",
                "username": "GuiLessaBastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42763557",
                "name": "J\u00e9ssie S. Almeida",
                "username": "jessicalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233974211",
                "name": "Ana Margot",
                "username": "Ana_Margot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3613672227",
                "name": "Billy \ud83c\udf0a",
                "username": "Ramosvitor0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705887920",
                "name": "Thaiane Barcelos",
                "username": "ThaiBl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3332763322",
                "name": "BH na Rede",
                "username": "bhnarede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90258644",
                "name": "Nathalia Tosto",
                "username": "coisasqueamamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188704052",
                "name": "Verde Vida Ecotur",
                "username": "verdevidaecotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35292386",
                "name": "Sandra Oliveira",
                "username": "OliveiraSandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306210242",
                "name": "Sesc no Paran\u00e1",
                "username": "Sesc_PR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159178616",
                "name": "LSchiatti",
                "username": "LSchiatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36043479",
                "name": "v i n i",
                "username": "vinizimmermann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3751269195",
                "name": "Jornal Ouvidor",
                "username": "jornal_ouvidor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580103952",
                "name": "Jorge N. Ferradeira",
                "username": "jnferradeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "770286332245581824",
                "name": "Ney Mour\u00e3o",
                "username": "Ney_Mourao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823905",
                "name": "WordPress.com",
                "username": "wordpressdotcom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "750440325332819968",
                "name": "D.menor\u00b2\u2764\ud83c\udde8\ud83c\udde7\ud83c\uddeb\ud83d\udc98",
                "username": "HeeyRamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343732242",
                "name": "Henrique Bo\u00ebchat",
                "username": "BoechatHenrique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720340901235523586",
                "name": "Monte",
                "username": "montezumaG3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53241738",
                "name": "Vinicius Santos",
                "username": "ViniciusPSantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180758814",
                "name": "Neto Vale",
                "username": "ProfNetovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16515098",
                "name": "Maur\u00edcio Tuffani",
                "username": "tuffani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15874537",
                "name": "Nando Nazareth",
                "username": "fnazareth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277038136",
                "name": "Fernando",
                "username": "FernandoFragar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399558136",
                "name": "ancoracaipira",
                "username": "ancoracaipira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743506184066445312",
                "name": "WEB M\u00cdDIA",
                "username": "onwebmidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126698796",
                "name": "Cinthia Monaco",
                "username": "CiMonaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "575133176",
                "name": "Paulo H. Fernandes",
                "username": "paulo_snk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39326635",
                "name": "R\u00e1dio Itatiaia",
                "username": "radioitatiaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253982124",
                "name": "ElisetePenaOliveira",
                "username": "ElisetePena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66393153",
                "name": "Edvandro Lincoln",
                "username": "edd_lincoln",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66441430",
                "name": "O Globo_Rio",
                "username": "OGlobo_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "112602021",
                "name": "Marcello Silveira",
                "username": "marcellosilveir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55942232",
                "name": "Jo\u00e3o Guto Machado",
                "username": "jgutomachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3425979305",
                "name": "Ferraz Advocacia",
                "username": "edsonjferraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195822224",
                "name": "S\u00edtio das Aves",
                "username": "Sitiodasaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22414552",
                "name": "Miguel Mellado B.",
                "username": "miguelm1504",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70878608",
                "name": "PANTERA \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1",
                "username": "PanteraDeChile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3063896469",
                "name": "Notas do Congresso",
                "username": "NotasCongresso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184554280",
                "name": "Dafne",
                "username": "lopesdaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18935944",
                "name": "Digestivo Cultural",
                "username": "digestivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324350969",
                "name": "luiz schmitz",
                "username": "luiz_h_schmitz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18310035",
                "name": "Angelo P\u00fablio",
                "username": "angelopublio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36721193",
                "name": "Luiz Eduardo Leal",
                "username": "LuizEduardoLeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3319451507",
                "name": "Sr. Soares \u2693\u2652",
                "username": "Dreh_Ls10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25503223",
                "name": "Marcelo Pilon \ud83c\udf3f \ud83c\udde8\ud83c\uddfa \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf4",
                "username": "marcelopilon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766232083832401921",
                "name": "Inerla Yanne",
                "username": "InerlaYanne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1474997419",
                "name": "\u0493\u029f\u1d0f\u0280 \u1d0d\u1d00\u1d05\u1d05\u026a\u1d0f \ud83e\udd8b",
                "username": "Flormaddio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636223691",
                "name": "Andrei Cunha",
                "username": "albaniandrei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1621839632",
                "name": "Bessa \ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "LucasBessa__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2504404296",
                "name": "Artemizia Machado",
                "username": "Artemiziamachad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2951494757",
                "name": "Nayanna",
                "username": "nnayfonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4406178083",
                "name": "Fabrigol",
                "username": "Jr11Fabricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750809711612665856",
                "name": "Nat\u00e1lia",
                "username": "rainhadosanoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2719702317",
                "name": "Cain \ud83c\udf10",
                "username": "caiolucaz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1347774715",
                "name": "vivi",
                "username": "VitSantiagoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2895155507",
                "name": "Aquino \u2720",
                "username": "vitoriaaquino96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1470207673",
                "name": "Vit\u00f3ria \ud83c\udf39",
                "username": "vitt_rosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166979171",
                "name": "F\u00e1bio Monteiro",
                "username": "fmmnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57961512",
                "name": "Renato Amorim SIECA.NET \ud83d\udc27",
                "username": "renato71amorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2308264727",
                "name": "Thiago Sepas sp.",
                "username": "thiagosepas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56936477",
                "name": "POL\u00cdTICA NA WEB",
                "username": "PoliticaNaWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2606224911",
                "name": "lu \ud83c\udf05",
                "username": "buzzquiet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "437526879",
                "name": "Bea",
                "username": "Bia_Maglhs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52825758",
                "name": "Pisa Trekking",
                "username": "pisatrekking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1421657562",
                "name": "Pipazz.\ud83d\udda4",
                "username": "pipabls_11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175513772",
                "name": "\ud83c\udf3f\ud83c\udf93 mina do vigor",
                "username": "cdessana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71818012",
                "name": "Ana Lu\u00edsa Guedes",
                "username": "anallug",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736213386",
                "name": "C\u00e2nionsS\u00e3oFrancisco",
                "username": "CSF_AL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1704550302",
                "name": "Inteligov",
                "username": "inteligovbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3395950427",
                "name": "Canguru News",
                "username": "cangurunews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1551231930",
                "name": "Melanie\u264a\u266a \ud83c\udf53",
                "username": "MelaAcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237519969",
                "name": "PIT BECKER ARTwork",
                "username": "paintmyblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689119341",
                "name": "YASunidos",
                "username": "Yasunidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472997362",
                "name": "YASunidos Cuenca",
                "username": "YASunidosCuenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266381139",
                "name": "Amazon\u00eda por la vida",
                "username": "SOSyasuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697340228",
                "name": "ResisteYAsun\u00ed",
                "username": "ResisteYAsuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67718143",
                "name": "Biazzo Simon Advogados",
                "username": "biazzosimon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235720515",
                "name": "Nordeste Emerg\u00eancias",
                "username": "ne_emergencias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317398947",
                "name": "Ramon Ricardo",
                "username": "ramonricard0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "739157106637602816",
                "name": "AlessandroAndrade",
                "username": "aandradejoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756493388480929792",
                "name": "PelasEstradasDeMinas",
                "username": "PelasEstradasMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14754047",
                "name": "Ma Monteiro",
                "username": "mamonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "752230295148060672",
                "name": "maria.",
                "username": "reislopes14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "768214713452953600",
                "name": "Marta",
                "username": "martaom__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113481002",
                "name": "Zatonio Lahud (Bar\u00e3o de General Severiano)",
                "username": "ZatonioLahud",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57763444",
                "name": "ONU Brasil",
                "username": "ONUBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "97488201",
                "name": "HomeopatiaS.com",
                "username": "CursoHomeopatia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109830004",
                "name": "Afropatti",
                "username": "bl4ckgirl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273569937",
                "name": "Turisforma",
                "username": "turisforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192434540",
                "name": "Thales Malvar",
                "username": "thalindao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "779356277256364033",
                "name": "TodoMundonaViagem",
                "username": "TMundonaViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313551079",
                "name": "Willams Soares",
                "username": "WillamsSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34136091",
                "name": "O original com glitter\ud83c\udf39",
                "username": "Rafanicolasgf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1583281140",
                "name": "Tati BuT\u00f4",
                "username": "AchtungBrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2324039153",
                "name": "Ciencia e Politica dos Estados Unidos",
                "username": "cienciabrasiLJR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3266374322",
                "name": "Juani",
                "username": "JV_Alcachofa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "739124312",
                "name": "\ud835\udd91\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd94",
                "username": "Luliborr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19518359",
                "name": "Toddigo",
                "username": "RodrigoOAndrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62303215",
                "name": "Luiz de Oliveira",
                "username": "IlhaGrandeNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282602408",
                "name": "Josi Dias",
                "username": "JosiDias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861482383",
                "name": "Rede Amaz\u00f4nica AP",
                "username": "TV_AMAPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1316797904",
                "name": "FrancinaldoPassos",
                "username": "PassosNaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372885407",
                "name": "Mirantte Im\u00f3veis",
                "username": "mirantte_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419914386",
                "name": "Rubem Gonzaga de Alm",
                "username": "200alm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3608783837",
                "name": "Daniela Gralha",
                "username": "DGralha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1356726031",
                "name": "Manuel Reis",
                "username": "Magorenascido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209720897",
                "name": "Guilherme Velozo",
                "username": "GuilhermeVelozo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "440417808",
                "name": "Marcos",
                "username": "_MarcosCosta4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64272030",
                "name": "Ga\u00facho de Fronteira",
                "username": "brunomaneh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064193440",
                "name": "MAIS Cerrado",
                "username": "MaisCerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1541536556",
                "name": "delaine rocha",
                "username": "delaineerocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78677149",
                "name": "Jornal de Jundia\u00ed",
                "username": "portaljj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42429364",
                "name": ".",
                "username": "AdrianoMagesky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "481397009",
                "name": "El Orden Mundial - EOM",
                "username": "elOrdenMundial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771806169472040960",
                "name": "Vit\u00f3ria Ara\u00fajo \ud83c\udf38",
                "username": "viiharaujo__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2444251441",
                "name": "ArmandoLemosSant'Ana",
                "username": "ArmandoLSantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2229765024",
                "name": "Radio Galega",
                "username": "RadioGalega",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "365688241",
                "name": "Wandrey Phelipe",
                "username": "wandreyph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90496425",
                "name": "Miguel Martinez",
                "username": "MiguelMQuintero",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "780437023870054400",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2y8of3rohfo2hws2hybshys4957y5",
        "oldest_id": "779139479198105600",
        "result_count": 499
    }
}