{
    "data": [
        {
            "author_id": "78084794",
            "created_at": "2016-09-18T19:30:27.000Z",
            "id": "777590627328372736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seu Jos\u00e9 prepara a tradicional farinha na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Tup\u00e9. N\u00e3o viu o #Amaz\u00f4niaRural... https://t.co/jOhOHLFRjz"
        },
        {
            "author_id": "4246615468",
            "created_at": "2016-09-18T19:28:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "2497616989",
                        "start": 53,
                        "username": "Gaby_NPacheco"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "3008567873",
                        "start": 68,
                        "username": "rebecawagneer"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "777590046119591936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @gaby_npacheco @rebecawagneer https://t.co/8WrKgHWwtq"
        },
        {
            "author_id": "52207471",
            "created_at": "2016-09-18T19:23:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351809,
                        -19.9245202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "777588885484343297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por a\u00ed!!! @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/9cVDCyVlTT"
        },
        {
            "author_id": "833624324",
            "created_at": "2016-09-18T19:22:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56947866,
                        -25.59923507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "777588662804500480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incomparable @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u. Foz Do Igua\u00e7u- Brasil https://t.co/qKLflZTgkk"
        },
        {
            "author_id": "145359812",
            "created_at": "2016-09-18T19:06:10.000Z",
            "id": "777584517922054144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e Mam\u00e3e no Parque Municipal de BH, esperando pelo show do Jo\u00e3o Bosco. https://t.co/DhzGbC2AfF"
        },
        {
            "author_id": "776069828029317120",
            "created_at": "2016-09-18T19:01:09.000Z",
            "id": "777583256552214529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de terra que liga S\u00e3o Domingos a Guarani de Goi\u00e1s, GO. \ud83d\ude97 Para chegar no Parque Estadual\u2026 https://t.co/xWG49Np9bs"
        },
        {
            "author_id": "19608315",
            "created_at": "2016-09-18T18:39:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "777577704514355201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "What a falls! #toliveraroundtheworld @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/4ji0QGl8HE"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-09-18T18:38:37.000Z",
            "id": "777577585882595333",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "166344788",
            "created_at": "2016-09-18T18:36:05.000Z",
            "id": "777576946569977856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal t\u00e1 tocando cazuza, num creio."
        },
        {
            "author_id": "863597360",
            "created_at": "2016-09-18T18:30:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.9769447,
                        -13.51971
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0108cb796c965852"
            },
            "id": "777575612101910529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tomando medidas en Machu Pichu. @ Parque Nacional Arqueologico Machu Picchu https://t.co/KtRis002AM"
        },
        {
            "author_id": "281779892",
            "created_at": "2016-09-18T18:27:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.43397017,
                        -29.54613535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "60a983d94e44183e"
            },
            "id": "777574855315193861",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu Futibas \ud83c\udfc3\u26bd (@ Parque Municipal de Harmonia) https://t.co/L9VjiOTMo1"
        },
        {
            "author_id": "1470207673",
            "created_at": "2016-09-18T18:07:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "777569803380850693",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/FvV5aRMQ0T"
        },
        {
            "author_id": "2892561171",
            "created_at": "2016-09-18T17:51:17.000Z",
            "id": "777565674193420288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/vmpTIw30Bz"
        },
        {
            "author_id": "353065470",
            "created_at": "2016-09-18T17:31:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.06509775,
                        4.62428018
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0161be1b3f98d6c3"
            },
            "id": "777560608204058624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo domingo para tod@s !!! #singuayaboesmejor @ Parque Nacional https://t.co/4R2gnt3GQK"
        },
        {
            "author_id": "1329618690",
            "created_at": "2016-09-18T17:29:41.000Z",
            "id": "777560238287224833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque  Estadual de Vila\u00a0Velha https://t.co/HwVzHGhIgK https://t.co/8fArScmylK"
        },
        {
            "author_id": "394325169",
            "created_at": "2016-09-18T17:28:56.000Z",
            "id": "777560049694769152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sunday #friends #nature @ Pedra da Tartaruga - Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis https://t.co/WUUkHDuPGR"
        },
        {
            "author_id": "79594476",
            "created_at": "2016-09-18T17:09:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58080893,
                        -23.40598531
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "777555033097252868",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhando! #bikesp #trail #cyclinglife #dirtroad #terrao #hortoflorestal #mtb @ Parque Estadual\u2026 https://t.co/hIeXThLfee"
        },
        {
            "author_id": "253593355",
            "created_at": "2016-09-18T16:59:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73436975,
                        -29.35530382
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "777552636233023488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e (@ Parque Estadual da Guarita in Torres, RS) https://t.co/E4FRAcdwot"
        },
        {
            "author_id": "168531329",
            "created_at": "2016-09-18T16:48:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.32528583,
                        -28.52702966
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ddb488e6b48763d"
            },
            "id": "777549889186123776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd1d\ud83c\udf7b\ud83d\udc91 @ Parque Municipal De Urussanga https://t.co/ezLZxcLYzM"
        },
        {
            "author_id": "43707304",
            "created_at": "2016-09-18T16:00:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23836323,
                        -16.70335605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "777537893380329472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/ZvaBScZ5zF"
        },
        {
            "author_id": "1598689884",
            "created_at": "2016-09-18T15:55:13.000Z",
            "id": "777536463802073088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem fomos ao n\u00facleo do engordador, que fica no Parque Estadual da Cantareira, S\u00e3o Paulo - SP.\u2026 https://t.co/pc5rzsYk7z"
        },
        {
            "author_id": "42722635",
            "created_at": "2016-09-18T15:53:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.54984775,
                        -23.69642273
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "777536007369482240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprendendo andar de #Skate @ Parque Municipal Esportes Radicais SBC https://t.co/585vy46hws"
        },
        {
            "author_id": "58068140",
            "created_at": "2016-09-18T15:52:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "777535818470744064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse parque municipal \u00e9 lindo! #BH #verde #minas #brasil #dialindo \ud83d\ude0a\u2600\ufe0f @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/DkGr9VOoi8"
        },
        {
            "author_id": "99803716",
            "created_at": "2016-09-18T15:19:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.47509909,
                        -23.39237033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5579f6b17e36847b"
            },
            "id": "777527571709890560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal \"Corredores da Biodiversidade\" https://t.co/v4I4Q4SCEL"
        },
        {
            "author_id": "847334772",
            "created_at": "2016-09-18T15:11:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.02984345,
                        39.84726649
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64732d4cf11c7ab2"
            },
            "id": "777525548163575813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc91 @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/MLbYWu1yfS"
        },
        {
            "author_id": "67195595",
            "created_at": "2016-09-18T14:59:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43006448,
                        -22.81941553
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "abbb45debbf38127"
            },
            "id": "777522482366513152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu parceiro!!! #diariodepai #amizadeverdadeira #infancia #infanciafeliz @ Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/jBAi6AR7pW"
        },
        {
            "author_id": "139401543",
            "created_at": "2016-09-18T14:35:10.000Z",
            "id": "777516320405487616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PESQUISA ESCOLAR DO NORDESTE: O Parque Estadual Marinho de Areia Vermelha https://t.co/kRqRydx01q"
        },
        {
            "author_id": "2763212022",
            "created_at": "2016-09-18T14:34:11.000Z",
            "id": "777516069506473984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Carmo Bernardes in Goi\u00e2nia, Goi\u00e1s https://t.co/xUD3Sxw3e5"
        },
        {
            "author_id": "58068140",
            "created_at": "2016-09-18T14:27:19.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "777514343160221697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De volta ao parque municipal de #BH! #minas @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/zIOP4mtI4k"
        },
        {
            "author_id": "380355440",
            "created_at": "2016-09-18T14:06:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -0.69689562,
                        38.26863461
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3178a2f5b3c63ea4"
            },
            "id": "777509129585733633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Nochesdeconcierto #pablolopez #elche #tequieromatardeamor @ Parque Municipal de Elche https://t.co/kyGi678GJb"
        },
        {
            "author_id": "250850852",
            "created_at": "2016-09-18T14:03:48.000Z",
            "id": "777508425391443969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda estamos aqui no parque municipal aguardando voc\u00eas!!!"
        },
        {
            "author_id": "171802488",
            "created_at": "2016-09-18T14:02:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26611,
                        -22.97012
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "777508090270904320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 @ Estrada da Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca - Rio de Janeiro https://t.co/Llth95cL7M"
        },
        {
            "author_id": "2763212022",
            "created_at": "2016-09-18T14:00:22.000Z",
            "id": "777507558554828801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Carmo Bernardes in Goi\u00e2nia, Goi\u00e1s https://t.co/kmmddrfgRE"
        },
        {
            "author_id": "195944827",
            "created_at": "2016-09-18T13:55:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "777506354063872000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouco da #natureza. @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/2xBR3TDweh"
        },
        {
            "author_id": "2778487544",
            "created_at": "2016-09-18T13:53:55.000Z",
            "id": "777505939356254208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional do Capara\u00f3... https://t.co/XgeR9Cj6VB"
        },
        {
            "author_id": "60562527",
            "created_at": "2016-09-18T13:50:05.000Z",
            "id": "777504974481743873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o parque municipal Jaime Ferragout  movimentado como sempre , campeonato de karat\u00ea e exposi\u00e7\u00e3o de c\u00e3es com... https://t.co/oAJBW6YToM"
        },
        {
            "author_id": "69960537",
            "created_at": "2016-09-18T13:47:33.000Z",
            "id": "777504334133198849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate\nInc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional do Capara\u00f3... https://t.co/6JV6sOPPix"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-09-18T13:40:19.000Z",
            "id": "777502514224570369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gansinhos R$70,00 \ud83d\udc25 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/QwgWAMNCCL"
        },
        {
            "author_id": "195944827",
            "created_at": "2016-09-18T13:32:28.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "777500538137145344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/YwxiQjDjTu"
        },
        {
            "author_id": "306132924",
            "created_at": "2016-09-18T13:27:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "777499378084831232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/945TQ9EGeJ"
        },
        {
            "author_id": "250850852",
            "created_at": "2016-09-18T13:07:43.000Z",
            "id": "777494311743070208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venham conhecer os animais da AACV, agora,  na caochorrada no Parque Municipal de Vinhedo"
        },
        {
            "author_id": "50168215",
            "created_at": "2016-09-18T13:07:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87417987,
                        -23.49698447
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "777494304780644352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#run #running #corridadaboa #5k #nikerunclub @ Parque Municipal -\u2026 https://t.co/bnb6MXS8H3"
        },
        {
            "author_id": "250850852",
            "created_at": "2016-09-18T13:00:24.000Z",
            "id": "777492471265628160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora,  na caochorrada, parque municipal de Vinhedo"
        },
        {
            "author_id": "28552134",
            "created_at": "2016-09-18T12:51:06.000Z",
            "id": "777490128914751488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Domingo no parque \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\udc4f\n#parqurmunicipaldebh #tripsudeste #beag\u00e1 #minasgerais @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/SnTkRuR8Tm"
        },
        {
            "author_id": "2930410719",
            "created_at": "2016-09-18T12:49:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "777489609617965056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/Eu9UFvbkzu"
        },
        {
            "author_id": "47760744",
            "created_at": "2016-09-18T12:37:18.000Z",
            "id": "777486657281024001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CaoChorrada -  Parque Municipal \n#VemProParque"
        },
        {
            "author_id": "41904138",
            "created_at": "2016-09-18T12:35:47.000Z",
            "id": "777486276031152128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "12 ap\u00f3stoles Parque nacional Port Campbell. Victoria \ud83c\udde6\ud83c\uddfa https://t.co/1KZ3vtF5UF"
        },
        {
            "author_id": "47760744",
            "created_at": "2016-09-18T12:30:52.000Z",
            "id": "777485038879444993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abertura da Copa Vinhedo de Karat\u00ea \nParque Municipal #VemProParque \n=============================\nParab\u00e9ns... https://t.co/Q6aDOs7Q0q"
        },
        {
            "author_id": "151481536",
            "created_at": "2016-09-18T12:24:26.000Z",
            "id": "777483418586218496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha bate recorde de visita\u00e7\u00e3o - https://t.co/n0Ai9aKj5Z"
        },
        {
            "author_id": "408457562",
            "created_at": "2016-09-18T12:04:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "777478495102459904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meus amor :D \ud83c\udf3e\ud83c\udf3f\ud83c\udf33\ud83c\udf3a\ud83c\udf43 @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/7Dd62nW0bt"
        },
        {
            "author_id": "230832559",
            "created_at": "2016-09-18T11:58:43.000Z",
            "id": "777476944724013056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha a nova Helizeo... https://t.co/jpqsJWmlu2"
        },
        {
            "author_id": "3221885645",
            "created_at": "2016-09-18T11:40:21.000Z",
            "id": "777472325583241216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00eas j\u00e1 assistiram \"The Darkness\"?\n\nUma fam\u00edlia parte de f\u00e9rias para o parque nacional Grand Canyon, no Arizona.... https://t.co/5mmuruQlel"
        },
        {
            "author_id": "49859718",
            "created_at": "2016-09-18T11:09:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "777464601113989120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf05\ud83c\udf05\ud83c\udf05\ud83c\udf43 (@ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/zR0oB566Sm"
        },
        {
            "author_id": "60562527",
            "created_at": "2016-09-18T10:50:58.000Z",
            "id": "777459895184400385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DjSandro Rodrigues Falcon Vinhedo Adriano de Souza no campeonato de karat\u00ea no gin\u00e1sio do parque municipal em Vinhedo."
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2016-09-18T10:48:29.000Z",
            "id": "777459273034899456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro noturno entre um tamandu\u00e1-bandeira e uma on\u00e7a pintada feito na Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi (um dos... https://t.co/XISEwDn7wF"
        },
        {
            "author_id": "227305976",
            "created_at": "2016-09-18T10:29:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -1.402998,
                        38.200938
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "17e17f3d8fa8e9dd"
            },
            "id": "777454599200387072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4/4\ud83d\udc97\ud83d\udc97\ud83d\udc97\ud83d\udc97\ud83d\udc97 @ Parque Municipal De Abaran https://t.co/K5VpPeNjMS"
        },
        {
            "author_id": "4700696968",
            "created_at": "2016-09-18T10:16:53.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "777451319502209025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou indo pro parque nacional da Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "2822523527",
            "created_at": "2016-09-18T09:32:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92904663,
                        -20.26636124
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5ce38ab660c7c485"
            },
            "id": "777440199550857216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Ar\u00eades https://t.co/RKuuOSiRFZ"
        },
        {
            "author_id": "329737286",
            "created_at": "2016-09-18T09:13:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -0.69689562,
                        38.26863461
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3178a2f5b3c63ea4"
            },
            "id": "777435262762614785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#elche #elx #mariage #wedding #brothers #happyday @ Parque Municipal de Elche https://t.co/kbqE6QPEWu"
        },
        {
            "author_id": "1654669760",
            "created_at": "2016-09-18T07:10:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "3293897273",
                        "start": 0,
                        "username": "jr_ebal"
                    }
                ]
            },
            "id": "777404316508303360",
            "in_reply_to_user_id": "3293897273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "@jr_ebal \"Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\"\nbeautiful place:) https://t.co/UxWooUisRG"
        },
        {
            "author_id": "139193395",
            "created_at": "2016-09-18T06:23:04.000Z",
            "id": "777392478626381824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fala s\u00e9rio, n\u00e3o roubo nem borracha na faculdade, quanto mais muda de flor em Parque Municipal. \ud83d\ude05"
        },
        {
            "author_id": "139193395",
            "created_at": "2016-09-18T06:17:46.000Z",
            "id": "777391145487925249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me convidaram pra ir no Parque Municipal de GV e quase aceitei rs. S\u00f3 n\u00e3o aceitei porque era an\u00f4nimo e eu ainda n\u00e3o t\u00f4 doida das idea kk"
        },
        {
            "author_id": "2585476778",
            "created_at": "2016-09-18T03:18:12.000Z",
            "id": "777345952835403776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m de ser um \u00f3timo lugar para observa\u00e7\u00e3o de animais, o parque nacional Cahuita ainda \u00e9 de\u2026 https://t.co/XjVi3jPYsP"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-09-18T03:02:31.000Z",
            "id": "777342008457367552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "2740388459",
            "created_at": "2016-09-18T02:29:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "2460216790",
                        "start": 53,
                        "username": "MpRegassi"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "777333592317890561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @mpregassi @juninhovieira08 https://t.co/cV3JGCaH48"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-09-18T02:22:21.000Z",
            "id": "777331899186327552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa Energia \ud83d\udc96\ud83c\udf38 #PedrasRosa @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/iddpNftbAW"
        },
        {
            "author_id": "555475858",
            "created_at": "2016-09-18T02:21:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "1954595407",
                        "start": 53,
                        "username": "MariaRegassii"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "2460216790",
                        "start": 68,
                        "username": "MpRegassi"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "777331579945451520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @mariaregassii @mpregassi @juninhovieira08 https://t.co/M35qjzQZmI"
        },
        {
            "author_id": "285130068",
            "created_at": "2016-09-18T02:20:23.000Z",
            "id": "777331405961383937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#arquitetando Responsabilidade Social #UNIPAM 2016 - Arquitetura e Urbanismo @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/XVi3Il9sgd"
        },
        {
            "author_id": "35469149",
            "created_at": "2016-09-18T02:13:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "87245726",
                        "start": 39,
                        "username": "fred_gustavo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.32528583,
                        -28.52702966
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ddb488e6b48763d"
            },
            "id": "777329655963615232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Overposting conclu\u00eddo com sucesso! \ud83d\udc4a\ud83c\udffd @fred_gustavo @ Parque Municipal De Urussanga https://t.co/r5miudJqIt"
        },
        {
            "author_id": "415735609",
            "created_at": "2016-09-18T02:00:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02686444,
                        -20.39409072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "777326430552219648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao seu lado,  tudo fica mais belo. @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/mzGHR5Jc8e"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2016-09-18T01:59:00.000Z",
            "id": "777326023536959488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina completa 31 anos de exist\u00eancia; confira fotos https://t.co/6jk7Q0u0fX"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2016-09-18T01:58:49.000Z",
            "id": "777325975201845248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina completa 31 anos de exist\u00eancia; confira fotos https://t.co/MKZG3WWCZq"
        },
        {
            "author_id": "4899362357",
            "created_at": "2016-09-18T01:57:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02686444,
                        -20.39409072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "777325631260401665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amor@ maiorsinal#carinhofraternal#vidainteira @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/a4r7mPxw6W"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-09-18T01:51:22.000Z",
            "id": "777324101446672384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve a Divulga\u00e7\u00e3o Racional da Reserva Biol\u00f3gica de Tingu\u00e1 \u270b\ud83c\udf33\u2026 https://t.co/gOWdrsiUEF"
        },
        {
            "author_id": "35469149",
            "created_at": "2016-09-18T01:24:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.32528583,
                        -28.52702966
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ddb488e6b48763d"
            },
            "id": "777317366006964224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcb8 R$50 \ud83d\udc4a\ud83c\udffd naiaraazevedo @ Parque Municipal De Urussanga https://t.co/VVY6HK8o3A"
        },
        {
            "author_id": "3327317360",
            "created_at": "2016-09-18T01:20:34.000Z",
            "id": "777316350041595904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina completa 31 anos de exist\u00eancia; confira fotos https://t.co/2xSqwt20PA"
        },
        {
            "author_id": "80207208",
            "created_at": "2016-09-18T01:07:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "10228272",
                        "start": 77,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "777313158616715264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventura no Parque Municipal Vale do Mulemb\u00e1 II: https://t.co/hAPfKnchLn via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "18938704",
            "created_at": "2016-09-18T01:03:29.000Z",
            "id": "777312053556080640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BBCEarthBrasil: Steve Backshall lidera um grupo at\u00e9 o remoto Parque Nacional Canaima! #SteveBackshallsExtremeMount\u2026 https://t.co/IpVbq2ASo5"
        },
        {
            "author_id": "2562597388",
            "created_at": "2016-09-18T01:03:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "2569325596",
                        "start": 53,
                        "username": "carolfialhop"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "2422546955",
                        "start": 67,
                        "username": "barros_thaiis"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "4894778417",
                        "start": 82,
                        "username": "waguinhooo05"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "2719702317",
                        "start": 96,
                        "username": "caiolucaz_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "777311951709990914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @carolfialhop @barros_thaiis @waguinhooo05 @caiolucaz_ https://t.co/sFXvwU9yH3"
        },
        {
            "author_id": "1375498926",
            "created_at": "2016-09-18T00:59:05.000Z",
            "id": "777310944510738432",
            "in_reply_to_user_id": "1375498926",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional Sumaco Napo Galeras https://t.co/egaFw8zX7l"
        },
        {
            "author_id": "1368257474",
            "created_at": "2016-09-18T00:50:39.000Z",
            "id": "777308822465490944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amo a esta hist\u00e9rica \u270b\ud83d\udc98 @ Parque Municipal de Azul https://t.co/AOmIPU5PK1"
        },
        {
            "author_id": "18465599",
            "created_at": "2016-09-18T00:50:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "777308747018436608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#beautiful #travel #brasil #argentina @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/vlr3qT5GiY"
        },
        {
            "author_id": "2458730592",
            "created_at": "2016-09-18T00:41:41.000Z",
            "id": "777306566466871296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Azul Vista do Parque Estadual Forno Grande, do ponto dito\u2026 https://t.co/hSnovRrc1O"
        },
        {
            "author_id": "1444670528",
            "created_at": "2016-09-18T00:16:41.000Z",
            "id": "777300272095850498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 anivers\u00e1rio do Parque Nacional da Chapada Diamantina!\nE o presente \u00e9 todo\u2026 https://t.co/D7n1yloHQc"
        },
        {
            "author_id": "3359360337",
            "created_at": "2016-09-18T00:14:04.000Z",
            "id": "777299613887836160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Cachorro - Parque Nacional do Catimbau - Buique, PE\n#MaravilhasDePernambuco\n#Pernambuco\u2026 https://t.co/efcMAOBkXL"
        },
        {
            "author_id": "4144767195",
            "created_at": "2016-09-18T00:03:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "777297050832601088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS https://t.co/LWgYWU002S"
        },
        {
            "author_id": "190264454",
            "created_at": "2016-09-18T00:03:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "4636257634",
                        "start": 53,
                        "username": "rabello_maiara"
                    },
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "815702128144617476",
                        "start": 69,
                        "username": "ThaissaRodrigu4"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "777296968997568512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @rabello_maiara @thaissarodrigu4 https://t.co/ieUh0bi0tP"
        },
        {
            "author_id": "348707121",
            "created_at": "2016-09-17T23:43:57.000Z",
            "id": "777292034835091456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vo ensina ora vcs pe\u00e7a vig\u00e9sima vez que parque municipal de bh carrega toda a pior energia da cidade"
        },
        {
            "author_id": "284074912",
            "created_at": "2016-09-17T23:41:43.000Z",
            "id": "777291474132082689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barranco reagee flow #urbanexploration #barranco #reggae #reggaelife @ Parque Municipal de Barranco https://t.co/uPePR5m0in"
        },
        {
            "author_id": "150859070",
            "created_at": "2016-09-17T23:40:22.000Z",
            "id": "777291135018414080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "( O Parque Nacional Plitvice est\u00e1 situado na Cro\u00e1cia. )\n\"Ame a vida. Ame teus sonhos. Valorize teu ser. \nAme o... https://t.co/XxSeEcACmP"
        },
        {
            "author_id": "128561710",
            "created_at": "2016-09-17T23:37:41.000Z",
            "id": "777290458934317056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Museu parque municipal #friends #happy https://t.co/qoEWhD7M6c"
        },
        {
            "author_id": "2719702317",
            "created_at": "2016-09-17T23:37:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "2460216790",
                        "start": 53,
                        "username": "MpRegassi"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "2317473177",
                        "start": 64,
                        "username": "gaabizete"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "1954595407",
                        "start": 75,
                        "username": "MariaRegassii"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "4257061053",
                        "start": 90,
                        "username": "regassi_ana"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "777290314889461760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @mpregassi @gaabizete @mariaregassii @regassi_ana https://t.co/wxGeawRvqs"
        },
        {
            "author_id": "2719702317",
            "created_at": "2016-09-17T23:37:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "2460216790",
                        "start": 53,
                        "username": "MpRegassi"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "2317473177",
                        "start": 64,
                        "username": "gaabizete"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "1954595407",
                        "start": 75,
                        "username": "MariaRegassii"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "4257061053",
                        "start": 90,
                        "username": "regassi_ana"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "777290314314899456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @mpregassi @gaabizete @mariaregassii @regassi_ana https://t.co/T056ajntil"
        },
        {
            "author_id": "1954595407",
            "created_at": "2016-09-17T23:33:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "4257061053",
                        "start": 53,
                        "username": "regassi_ana"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "1146550915278737409",
                        "start": 66,
                        "username": "EduardaLayssa"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "777289371645083648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @regassi_ana @eduardalayssa @030caiosouza https://t.co/bpLNrN7Y4z"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2016-09-17T23:31:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 102,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "777288876780126208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Parque Nacional se prepara para combater os inc\u00eandios florestais https://t.co/RCwKkIKKGP via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2016-09-17T23:31:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 102,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "777288856626401280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Parque Nacional se prepara para combater os inc\u00eandios florestais https://t.co/dcnBuw8EXf via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "128561710",
            "created_at": "2016-09-17T23:28:28.000Z",
            "id": "777288138511134720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parque municipal en plena cidade Macei\u00f3 \u00e9 mesmi aqu\u00ed o para\u00edso das aguas https://t.co/vLZJcREAoC"
        },
        {
            "author_id": "2317473177",
            "created_at": "2016-09-17T23:15:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "2203973302",
                        "start": 53,
                        "username": "SantoaAndre"
                    },
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "2256385934",
                        "start": 66,
                        "username": "nattgenuel"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "777284896779800576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @santoaandre @nattgenuel https://t.co/BMeABr01sZ"
        },
        {
            "author_id": "35469149",
            "created_at": "2016-09-17T23:11:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "46134001",
                        "start": 13,
                        "username": "JNeFoficial"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.32528583,
                        -28.52702966
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ddb488e6b48763d"
            },
            "id": "777283937714528256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E agora eles @JNeFoficial \ud83d\udc4a\ud83c\udffd @ Parque Municipal De Urussanga https://t.co/EnVlvhOuj0"
        },
        {
            "author_id": "2236806217",
            "created_at": "2016-09-17T23:07:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "777282769516892164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 esses meus amigos (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/5ymxh40AJI"
        },
        {
            "author_id": "35469149",
            "created_at": "2016-09-17T22:55:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.32528583,
                        -28.52702966
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ddb488e6b48763d"
            },
            "id": "777279912789114880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi o dia de conhecer ele! \ud83d\udc4a\ud83c\udffd felipearaujocantor @ Parque Municipal De Urussanga https://t.co/V3sBQhdLvf"
        },
        {
            "author_id": "4406178083",
            "created_at": "2016-09-17T22:51:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "1304469759300337664",
                        "start": 53,
                        "username": "LF_CRVG"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "1146550915278737409",
                        "start": 62,
                        "username": "EduardaLayssa"
                    }
                ]
            },
            "id": "777278765382701056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @lf_crvg @eduardalayssa https://t.co/Gz59RhPIfy"
        },
        {
            "author_id": "3319451507",
            "created_at": "2016-09-17T22:50:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "777278514559156224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/flHO5wKg8o"
        },
        {
            "author_id": "905179292",
            "created_at": "2016-09-17T22:42:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "777276445475438593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/pNNnP45asF"
        },
        {
            "author_id": "4649176336",
            "created_at": "2016-09-17T22:35:38.000Z",
            "id": "777274843037392897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouco de contato com a natureza sempre renova! =) \nConhecendo o Parque Estadual Vila Velha,\u2026 https://t.co/98kKWT1TU0"
        },
        {
            "author_id": "2203973302",
            "created_at": "2016-09-17T22:06:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "2951494757",
                        "start": 53,
                        "username": "nnayfonseca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "777267500753051648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @nnayfonseca https://t.co/8hJAeC61Hi"
        },
        {
            "author_id": "2951494757",
            "created_at": "2016-09-17T22:06:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "777267487243116544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/5G4J9PMqcu"
        },
        {
            "author_id": "53065138",
            "created_at": "2016-09-17T21:40:14.000Z",
            "id": "777260901330190336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios in Angra, Rio de Janeiro https://t.co/IsTFyfcEfJ"
        },
        {
            "author_id": "39068870",
            "created_at": "2016-09-17T21:22:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "777256462217281538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelo menos amanh\u00e3 tem tai chi no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "78084794",
            "created_at": "2016-09-17T20:30:02.000Z",
            "id": "777243234351190017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece a Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Tup\u00e9? N\u00e3o? Ent\u00e3o n\u00e3o perde o #Amaz\u00f4niaRural de amanh\u00e3 (18),... https://t.co/8S58tCa8dl"
        },
        {
            "author_id": "547605421",
            "created_at": "2016-09-17T20:29:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88536977,
                        -16.75305836
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "777243136846209024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Continuando o nosso #365photochallenge, esse \u00e9 o Parque Municipal de Montes Claros. Cr\u00e9ditos \u00e0s\u2026 https://t.co/TDr3B7qPDX"
        },
        {
            "author_id": "191646682",
            "created_at": "2016-09-17T20:24:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43006448,
                        -22.81941553
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "abbb45debbf38127"
            },
            "id": "777241877896634368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Felicidade \u00e9 um fim de tarde... \ud83c\udfb6\ud83d\udcf7\ud83c\udf0e\ud83d\udc4c\ud83d\ude0d #gericino #running #BioAdventure #nature @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/M0SujEI2hW"
        },
        {
            "author_id": "236396029",
            "created_at": "2016-09-17T20:20:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -75.77094685,
                        4.54048313
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0024a3db373c9593"
            },
            "id": "777240923306459136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simplemente agradecida... #Feliz #GraciasPapitoDios #LaFelicid\u00e1 #AmorYAmistad @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/AnXnd7LmAq"
        },
        {
            "author_id": "2730553322",
            "created_at": "2016-09-17T20:19:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.99616855,
                        -23.87819298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d72d6120fa87f754"
            },
            "id": "777240536633765889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que eu quero? Sossego! \ud83c\udfb6 @ Parque Estadual Carlos Botelho https://t.co/MwAAC8FqMD"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2016-09-17T20:18:43.000Z",
            "id": "777240389136678912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piquenique Cultural traz Jo\u00e3o Bosco e intensa programa\u00e7\u00e3o para o Parque Municipal https://t.co/BaRLlKvfth"
        },
        {
            "author_id": "96387764",
            "created_at": "2016-09-17T20:18:43.000Z",
            "id": "777240386108403713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piquenique Cultural traz Jo\u00e3o Bosco e intensa programa\u00e7\u00e3o para o Parque Municipal https://t.co/PvLfqTIUxC"
        },
        {
            "author_id": "32168240",
            "created_at": "2016-09-17T20:14:31.000Z",
            "id": "777239330020585472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Magrelo sim!  \ud83d\udc80 #Me #boy @ Parque Municipal Nosso Recanto https://t.co/TpJrAZAlWM"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2016-09-17T19:49:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 112,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "777233101399416832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina completa 31 anos de exist\u00eancia; confira fotos https://t.co/6jk7Q0u0fX via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2016-09-17T19:49:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 112,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "777233020600352768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina completa 31 anos de exist\u00eancia; confira fotos https://t.co/MKZG3WWCZq via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "3613672227",
            "created_at": "2016-09-17T19:42:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "770794855979024384",
                        "start": 53,
                        "username": "Pv_Padela"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "777231293805387776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @pv_padela @lorena_ramoos @g_padela001 @juninhovieira08 https://t.co/dwPfjzjzPK"
        },
        {
            "author_id": "4041740421",
            "created_at": "2016-09-17T19:32:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "770794855979024384",
                        "start": 53,
                        "username": "Pv_Padela"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "777228639343706113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @pv_padela @juninhovieira08 @iotaviomedeiros @lorena_ramoos https://t.co/F0RiPA3Zws"
        },
        {
            "author_id": "44045240",
            "created_at": "2016-09-17T19:31:10.000Z",
            "id": "777228422959554560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 afim de fazer um passeio diferente? Que tal essa trilha no Parque Estadual Paulo C\u00e9sar\u2026 https://t.co/GUMYMfJJyz"
        },
        {
            "author_id": "571697647",
            "created_at": "2016-09-17T19:30:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "777228162270920704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/EkXdR1qSxr"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2016-09-17T19:28:00.000Z",
            "id": "777227625844572162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petar - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto do Ribeira (SP) - Turismo de Aventura\u2026 https://t.co/jOLe6lokKy, see more https://t.co/O0COEGVKri"
        },
        {
            "author_id": "380355440",
            "created_at": "2016-09-17T19:14:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -0.69689562,
                        38.26863461
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3178a2f5b3c63ea4"
            },
            "id": "777224320128921601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Nochesdeconcierto #pablolopez #tequieromatardeamor @ Parque Municipal de Elche https://t.co/iyAbtTmfXg"
        },
        {
            "author_id": "40349022",
            "created_at": "2016-09-17T19:05:46.000Z",
            "id": "777222028625575937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es... https://t.co/OQBdtSxk8r"
        },
        {
            "author_id": "161458227",
            "created_at": "2016-09-17T18:57:52.000Z",
            "id": "777220041284648960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Addo Elephant - \u00c1frica do Sul https://t.co/rPVNr2AeKk"
        },
        {
            "author_id": "32982590",
            "created_at": "2016-09-17T18:56:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73436975,
                        -29.35530382
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "777219698043842593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita in Torres, RS https://t.co/QwSzlzQcO7"
        },
        {
            "author_id": "32168240",
            "created_at": "2016-09-17T18:37:59.000Z",
            "id": "777215035995197445",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tchaaaau haha #kids @ Parque Municipal Nosso Recanto https://t.co/eBaXgQpO2T"
        },
        {
            "author_id": "66393153",
            "created_at": "2016-09-17T18:34:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05844784,
                        -15.78593526
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "777214038996619264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos correr! #corridacorrecomigo #timeTM (@ FLONA - Floresta Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia) https://t.co/Ha83wxfdZF"
        },
        {
            "author_id": "64593959",
            "created_at": "2016-09-17T18:30:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.35552692,
                        -22.83314894
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "777213037170208768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf34\ud83c\udf32\ud83c\udf33 @ Parque Estadual Do Mendanha https://t.co/VfFnRgdoWu"
        },
        {
            "author_id": "36267776",
            "created_at": "2016-09-17T18:29:09.000Z",
            "id": "777212815949959168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste 20 de Setembro o Parque Nacional de Aparados da Serra estar\u00e1 aberto a visita\u00e7\u00e3o em hor\u00e1rio normal!\n\n\"Onde... https://t.co/7Yt0ZPf4Ff"
        },
        {
            "author_id": "32168240",
            "created_at": "2016-09-17T18:26:14.000Z",
            "id": "777212078604058629",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Happy1148days \ud83d\udc9c @ Parque Municipal Nosso Recanto https://t.co/VUSKdkKQQK"
        },
        {
            "author_id": "15092417",
            "created_at": "2016-09-17T18:11:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02686444,
                        -20.39409072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "777208280863113217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu j\u00e1 fui assim, alias, ainda sou ...a borboleta demors. @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/sprLUUxEtl"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-09-17T18:07:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "62891396",
                        "start": 65,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "777207250553335809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lament\u00e1vel o fechamento do Parque Nacional da Serra da Capivara. @MTurismo #SalveASerraDaCapivara #SerraDaCapivara"
        },
        {
            "author_id": "1558674212",
            "created_at": "2016-09-17T17:50:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93474864,
                        -19.9226349
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "777203105368797185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Job. (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti in Belo Horizonte, MG) https://t.co/rsxyfR4jak"
        },
        {
            "author_id": "4420769734",
            "created_at": "2016-09-17T17:40:30.000Z",
            "id": "777200569207382016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Guapimirim https://t.co/qO20ug7B87"
        },
        {
            "author_id": "365688241",
            "created_at": "2016-09-17T17:39:47.000Z",
            "id": "777200391406620672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atra\u00e7\u00e3o do parque nacional de Ubajara https://t.co/Kpr77r25X9"
        },
        {
            "author_id": "1312238852",
            "created_at": "2016-09-17T17:32:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "10228272",
                        "start": 84,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "777198501415518212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista M\u00e3e Grande de Curu\u00e7\u00e1 - Epis\u00f3dio 47 https://t.co/F5KDGLbx1N via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "901797000",
            "created_at": "2016-09-17T17:31:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93486746,
                        -19.92290479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "777198193692073984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf42 @ Parque Municipal De Bh https://t.co/euz9DiRkDd"
        },
        {
            "author_id": "15092417",
            "created_at": "2016-09-17T17:28:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02686444,
                        -20.39409072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "777197596116910081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pablo admirando as montanhas capixabas. @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/eFm8z5bNci"
        },
        {
            "author_id": "901797000",
            "created_at": "2016-09-17T17:27:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93486746,
                        -19.92290479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "777197200841539584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf42 @ Parque Municipal De Bh https://t.co/r2cAFVt7OI"
        },
        {
            "author_id": "268865078",
            "created_at": "2016-09-17T17:26:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "777197012462735361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/ld9RoOWjvp"
        },
        {
            "author_id": "177113169",
            "created_at": "2016-09-17T17:21:16.000Z",
            "id": "777195732520624128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o Parque Nacional da Chapada Diamantina completa 31 anos de exist\u00eancia!! \udbba\udf9e\udbba\udf9e\udbba\udf9e https://t.co/CFucMWjYeX"
        },
        {
            "author_id": "32102632",
            "created_at": "2016-09-17T17:19:23.000Z",
            "id": "777195256420892672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Edmundo Zanoni in Atibaia, SP https://t.co/oDVqOq5XQE"
        },
        {
            "author_id": "78084794",
            "created_at": "2016-09-17T17:14:15.000Z",
            "id": "777193967142051841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A viagem da vez do #Amaz\u00f4niaRural de amanh\u00e3 (18) \u00e9 para a Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Tup\u00e9. Come\u00e7a... https://t.co/JVDEEBL2Rj"
        },
        {
            "author_id": "47385765",
            "created_at": "2016-09-17T17:11:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "1411008459676524544",
                        "start": 73,
                        "username": "_vitoriamorais"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1701835,
                        -29.91606608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "777193156488073216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS w/ @_vitoriamorais https://t.co/3RTpnqKqh7"
        },
        {
            "author_id": "88854049",
            "created_at": "2016-09-17T17:05:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.3566731,
                        -3.69452925
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "777191836368637952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dr. estevao 11.700 com ivo 12 @ Parque Municipal Mucambinho https://t.co/VckfXu9PDv"
        },
        {
            "author_id": "258976889",
            "created_at": "2016-09-17T16:36:36.000Z",
            "id": "777184490435280897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 no parque municipal vai ter encontro de cachorros \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "341050087",
            "created_at": "2016-09-17T16:07:03.000Z",
            "id": "777177053544284161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #ViaBrasil est\u00e1 no ar! Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Itatiaia! \ud83d\ude09 https://t.co/0R14LDzzco"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2016-09-17T16:06:41.000Z",
            "id": "777176960481038336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia: O #ViaBrasil est\u00e1 no ar! Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Itatiaia! \ud83d\ude09 https://t.co/wbCQGIPhXb"
        },
        {
            "author_id": "43696698",
            "created_at": "2016-09-17T16:05:26.000Z",
            "id": "777176646222766080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falo nada rssss @ Parque Municipal do Mocambo https://t.co/qMyu9D4UbG"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2016-09-17T16:05:13.000Z",
            "id": "777176592980246528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 70,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "O #ViaBrasil est\u00e1 no ar! Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Itatiaia! \ud83d\ude09 https://t.co/nZ7lxWSF2d"
        },
        {
            "author_id": "43696698",
            "created_at": "2016-09-17T16:04:32.000Z",
            "id": "777176418614665216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E tem tmb meninas #unipam #CS #JOR dando show @ Parque Municipal do Mocambo https://t.co/tuik0pZDt9"
        },
        {
            "author_id": "43696698",
            "created_at": "2016-09-17T16:02:58.000Z",
            "id": "777176025465782272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E as meninas #unipam #CS #PP dando show. @ Parque Municipal do Mocambo https://t.co/15h8vW1M5o"
        },
        {
            "author_id": "54044374",
            "created_at": "2016-09-17T15:54:32.000Z",
            "id": "777173904204898304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha pedra da tartaruga parque municipal montanhas de Teres\u00f3polis. https://t.co/TQEZujtKpm"
        },
        {
            "author_id": "122605299",
            "created_at": "2016-09-17T15:53:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -0.69689562,
                        38.26863461
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3178a2f5b3c63ea4"
            },
            "id": "777173755617501184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfdb @ Parque Municipal de Elche https://t.co/O8aOwxuWQp"
        },
        {
            "author_id": "54044374",
            "created_at": "2016-09-17T15:53:26.000Z",
            "id": "777173628190195712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal montanhas de Teres\u00f3polis. Trilha pedra da tartaruga https://t.co/Jrf6ZvpeUN"
        },
        {
            "author_id": "758352353665875969",
            "created_at": "2016-09-17T15:51:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "78922684",
                        "start": 75,
                        "username": "prefeiturabh"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "777173234949165056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de ir no parque municipal vacinar meus tr\u00eas gatos na antirrabica da @prefeiturabh e tudo deu certo!"
        },
        {
            "author_id": "107868603",
            "created_at": "2016-09-17T15:49:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -122.1198329,
                        46.7546582
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bc3a38d3d5999b4b"
            },
            "id": "777172722497495040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Eu tamb\u00e9m quero! Me espera!\"\nStevens Canyon \u2714\nJ\u00e1 ouviu falar/leu sobre o parque nacional\u2026 https://t.co/dvHwdm0Xj0"
        },
        {
            "author_id": "100079056",
            "created_at": "2016-09-17T15:46:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6019927,
                        -23.62679023
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "777171886191079424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presente de anivers\u00e1rio. Nascer do sol no c\u00e9u, no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Rio Igua\u00e7u. \u2764 @\u2026 https://t.co/Qj6p17Mu2U"
        },
        {
            "author_id": "107868603",
            "created_at": "2016-09-17T15:45:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -122.121045,
                        46.755998
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bc3a38d3d5999b4b"
            },
            "id": "777171636881678336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunrise \u2714\nJ\u00e1 ouviu falar/leu sobre o parque nacional americano do Mt. Rainier? Pois devia!\u2026 https://t.co/6pCpuDqesd"
        },
        {
            "author_id": "357159526",
            "created_at": "2016-09-17T15:45:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.53678529,
                        -27.58884248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "777171635359059968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal Morro Da Cruz https://t.co/i67quXYFx1"
        },
        {
            "author_id": "107868603",
            "created_at": "2016-09-17T15:41:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -122.2668713,
                        47.46833219
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9883a4be0cbd497c"
            },
            "id": "777170561529212929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Narada Falls \u2714\nJ\u00e1 ouviu falar/leu sobre o parque nacional americano do Mt. Rainier? Pois devia!\u2026 https://t.co/uFmxWsT1nl"
        },
        {
            "author_id": "273932601",
            "created_at": "2016-09-17T15:41:02.000Z",
            "id": "777170506806067202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O governo Temer decidiu fechar uma das piscinas da \u00c1gua Mineral no Parque Nacional de Bras\u00edlia (PNB) e at\u00e9 meados... https://t.co/py5dPC0ikD"
        },
        {
            "author_id": "54044374",
            "created_at": "2016-09-17T15:39:11.000Z",
            "id": "777170042144198657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Montanhas de Teresopolis. Trilha Pedra da Tartaruga. https://t.co/n7pqwkIt7F"
        },
        {
            "author_id": "107868603",
            "created_at": "2016-09-17T15:38:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -122.1198329,
                        46.7546582
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bc3a38d3d5999b4b"
            },
            "id": "777169777655685120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflection Lakes \u2714\nJ\u00e1 ouviu falar/leu sobre o parque nacional americano do Mt. Rainier? Pois\u2026 https://t.co/if34obMYhp"
        },
        {
            "author_id": "217650161",
            "created_at": "2016-09-17T15:32:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.90732,
                        -27.4621
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e2aa731013fc9771"
            },
            "id": "777168397989736449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de muito exerc\u00edcio #p8 #projetoepaisagem #nature #trilha @ Parque Natural Municipal Mata do\u2026 https://t.co/QooodeeExv"
        },
        {
            "author_id": "599430810",
            "created_at": "2016-09-17T15:07:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "599430810",
                        "start": 111,
                        "username": "Recorrer1"
                    }
                ]
            },
            "id": "777161971468738561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recorrer - Campeonato Mundial de Trail Running. Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas Braga https://t.co/nKv4pkNQJb v\u00eda @recorrer1"
        },
        {
            "author_id": "2364517458",
            "created_at": "2016-09-17T15:06:05.000Z",
            "id": "777161712034340864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campeonato Mundial de Trail Running. Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas Braga https://t.co/cN5XCizoKO"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-09-17T14:55:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "412428260",
                        "start": 79,
                        "username": "NerdsViajantes"
                    }
                ]
            },
            "id": "777158921077293060",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blogueiros Por Minas \u2013 Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/nLFTWHOwLg via @NerdsViajantes"
        },
        {
            "author_id": "85653593",
            "created_at": "2016-09-17T14:50:26.000Z",
            "id": "777157773360586753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Natural Municipal da Freguesia, mais conhecido pelo nome popular Bosque da Freguesia, fica situado na... https://t.co/lBgXFU0evL"
        },
        {
            "author_id": "85653593",
            "created_at": "2016-09-17T14:50:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.34127996,
                        -22.94728301
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "777157765697507328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Natural Municipal da Freguesia, mais conhecido pelo nome popular Bosque da Freguesia,\u2026 https://t.co/xuhQzH5Wup"
        },
        {
            "author_id": "85653593",
            "created_at": "2016-09-17T14:38:41.000Z",
            "id": "777154817126989824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Natural Municipal da Freguesia, mais conhecido pelo nome popular Bosque da Freguesia, fica situado na... https://t.co/knGKaaBQqo"
        },
        {
            "author_id": "2512684404",
            "created_at": "2016-09-17T14:26:35.000Z",
            "id": "777151772221595649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto do Ideflor-bio incentiva produ\u00e7\u00e3o agr\u00edcola sustent\u00e1vel: Produtores da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA... https://t.co/DiLBPY8EAi"
        },
        {
            "author_id": "106829092",
            "created_at": "2016-09-17T14:21:27.000Z",
            "id": "777150480556302336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Produtores da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Ilha do Combu, APA Bel\u00e9m e do Ref\u00fagio de Vida Silvestre (Re... https://t.co/egbCTX4hRu"
        },
        {
            "author_id": "106829092",
            "created_at": "2016-09-17T14:21:27.000Z",
            "id": "777150479193083904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Produtores da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Ilha do Combu, APA Bel\u00e9m e do Ref\u00fagio de Vida Silvestre (Re... https://t.co/XBTOG4Ow0r"
        },
        {
            "author_id": "1347747294",
            "created_at": "2016-09-17T13:51:47.000Z",
            "id": "777143014334533632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por partir a la #gargantadeldiablo \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude08\ud83d\ude08 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/XiYS2IWHnb"
        },
        {
            "author_id": "31174780",
            "created_at": "2016-09-17T13:46:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02686444,
                        -20.39409072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "777141781846687744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha ela romantiquinha! Hahahah \ud83c\udf3a\ud83c\udf3a\ud83c\udf3a\ud83c\udf3a\ud83d\udc81\ud83c\udffc\ud83d\udc81\ud83c\udffc\ud83d\udc81\ud83c\udffc #pedraazul #es @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/J5DFWarIkz"
        },
        {
            "author_id": "38942658",
            "created_at": "2016-09-17T13:41:57.000Z",
            "id": "777140536310456320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programando sua viagem para Foz do Igua\u00e7u e para o Parque Nacional Do Igua\u00e7u? Al\u00e9m de conhecer as maravilhosas... https://t.co/iAfSUa4tXm"
        },
        {
            "author_id": "84795881",
            "created_at": "2016-09-17T13:34:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "2584131797",
                        "start": 31,
                        "username": "eu_thaylon"
                    }
                ]
            },
            "id": "777138600211283968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @eu_thaylon https://t.co/I6wE4Jscfr Daily Vlog Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2016-09-17T13:27:03.000Z",
            "id": "777136787575549952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista do Parque Municipal de Belo Horizonte e da Avenida dos Andradas.Fotografia de Breno Pataro https://t.co/n1N2IOKe0d"
        },
        {
            "author_id": "772056471945220097",
            "created_at": "2016-09-17T13:26:08.000Z",
            "id": "777136559728582656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regata News S\u00e3o Paulo \u2013 Edi\u00e7\u00e3o 5  #Alcatrazes agora \u00e9 unidade de conserva\u00e7\u00e3o#:https://t.co/JJoRvhpk5r https://t.co/gaxn8YZVZm"
        },
        {
            "author_id": "327613900",
            "created_at": "2016-09-17T13:18:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85197553,
                        -29.31340833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "777134755959693312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol in Canela, RS https://t.co/q5SGwjX9dj"
        },
        {
            "author_id": "1880426574",
            "created_at": "2016-09-17T13:05:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "381236136",
                        "start": 0,
                        "username": "Maloqueiro_Azul"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "7511a334a8980a29"
            },
            "id": "777131436990205957",
            "in_reply_to_user_id": "381236136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Maloqueiro_Azul foi sim, la no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "66170767",
            "created_at": "2016-09-17T13:04:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.00731369,
                        -3.07829616
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "777131148493332481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com q fam\u00edlia (@ Parque Municipal do Mind\u00fa in Manaus, AM) https://t.co/dCaMHdjrtl"
        },
        {
            "author_id": "38574125",
            "created_at": "2016-09-17T12:57:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351809,
                        -19.9245202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "777129356833554432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rol\u00eazinho matinal \ud83c\udf43\ud83c\udf42\ud83c\udf3a\ud83c\udf37\ud83c\udf39 @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/ylBn51u0qY"
        },
        {
            "author_id": "238739616",
            "created_at": "2016-09-17T12:45:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.50993991,
                        -20.43360764
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "777126435102289920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Itacolomi in Ouro Preto, Minas Gerais https://t.co/ski2TG2ESL"
        },
        {
            "author_id": "2977077706",
            "created_at": "2016-09-17T12:07:00.000Z",
            "id": "777116641532350464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina faz 31 anos sem saber n\u00famero de visitantes https://t.co/8CzrygvzxO"
        },
        {
            "author_id": "163472257",
            "created_at": "2016-09-17T12:00:40.000Z",
            "id": "777115050297425921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Constru\u00edmos para Mossor\u00f3 um Parque Municipal, espa\u00e7o agrad\u00e1vel para integra\u00e7\u00e3o social e pr\u00e1tica de esportes das fam\u00edlias. + esporte e lazer."
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-09-17T11:57:05.000Z",
            "id": "777114149276962816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Procurando um programa para o fim de semana? Que tal visitar o Parque Nacional da Chapada Diamantina (BA)? https://t.co/cYcwHLtRBh"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-09-17T11:21:04.000Z",
            "id": "777105082278174720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho  ( Parque Nacional Aparados da Serra ) #AparadosdasSerra... https://t.co/0jJS1I1FHD"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-09-17T11:21:01.000Z",
            "id": "777105072081821696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho  ( Parque Nacional Aparados da Serra )\u2026 https://t.co/meKIzCLOHI"
        },
        {
            "author_id": "711170946",
            "created_at": "2016-09-17T11:03:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26353,
                        -22.83662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "777100669408772096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! @ Parque \u00c1rea De Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Da Fazendinha https://t.co/mGibtuOMaJ"
        },
        {
            "author_id": "3677637797",
            "created_at": "2016-09-17T11:00:03.000Z",
            "id": "777099793159958528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica de S\u00e1bado: A unidade de conserva\u00e7\u00e3o est\u00e1 localizada na regi\u00e3o sudoeste do estado de Goi\u00e1s e est\u00e1 distribu\u00edda... https://t.co/lfedPOL5wM"
        },
        {
            "author_id": "555436943",
            "created_at": "2016-09-17T10:59:31.000Z",
            "id": "777099658434838528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\udbb9\udce5\udbb9\udce9 O dia ainda n\u00e3o acabou e os meus clientes acabaram de ver os famosos big 5 aqui no Parque Nacional de... https://t.co/hMc0AIIpmc"
        },
        {
            "author_id": "555436943",
            "created_at": "2016-09-17T10:57:53.000Z",
            "id": "777099247409766400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\udbb9\udce5\udbb9\udce9 O dia ainda n\u00e3o acabou e os meus clientes acabaram de ver os famosos big 5 aqui no Parque Nacional de... https://t.co/8VrPQCpUdo"
        },
        {
            "author_id": "237796738",
            "created_at": "2016-09-17T10:04:25.000Z",
            "id": "777085793449963520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Brasil | Parque Nacional de los Len\u00e7ois Maranhenses https://t.co/jTpBGWMONp https://t.co/oEmxrbw8uW"
        },
        {
            "author_id": "3424173951",
            "created_at": "2016-09-17T10:02:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.56457354,
                        -23.53825796
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "777085356567064576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Tatuap\u00e9 in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/Vm55qssiQK"
        },
        {
            "author_id": "322024554",
            "created_at": "2016-09-17T09:18:21.000Z",
            "id": "777074200393740289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AwesomePlaces Parque Nacional de Masai Mar\u00e1, #Kenia https://t.co/3aJpgGhRRm"
        },
        {
            "author_id": "432913593",
            "created_at": "2016-09-17T08:51:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.02984345,
                        39.84726649
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64732d4cf11c7ab2"
            },
            "id": "777067516401184768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf04\ud83c\udf33\ud83c\udf3f\ud83c\udf32 @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/iN5jtAgJF1"
        },
        {
            "author_id": "69595272",
            "created_at": "2016-09-17T06:55:18.000Z",
            "id": "777038202775404544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre janeiro e junho deste ano, mais de 31 mil pessoasvisitaram o Parque Estadual de Vila Velha, em Ponta Grossa. https://t.co/nSPsEsYkql"
        },
        {
            "author_id": "2275977120",
            "created_at": "2016-09-17T06:29:06.000Z",
            "id": "777031606691241984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Dry Tortugas, Florida - https://t.co/t3PgIuxAd4 https://t.co/Xvyug672cU"
        },
        {
            "author_id": "1316836807",
            "created_at": "2016-09-17T06:27:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93422108,
                        -19.92311535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "777031270219984896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TA MEC \ud83c\udfa4\ud83c\udfa7 @ Parque Municipal https://t.co/TukTql2rdM"
        },
        {
            "author_id": "912732217",
            "created_at": "2016-09-17T06:27:31.000Z",
            "id": "777031207280218112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil | Parque Nacional de los Len\u00e7ois Maranhenses https://t.co/yBigGp9vkx v\u00eda @coolturemg"
        },
        {
            "author_id": "130993947",
            "created_at": "2016-09-17T05:28:04.000Z",
            "id": "777016248144044033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso \u00e9 privil\u00e9gio da hist\u00f3ria, o mundo assistiu as maravilhas encantadas do Parque Nacional Sete Cidades na... https://t.co/2ayFjaZgeS"
        },
        {
            "author_id": "513565240",
            "created_at": "2016-09-17T05:22:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "777014848219668481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cataratasdelyguazu\n#brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf0a @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/onlU6Lt1gD"
        },
        {
            "author_id": "753098837351337984",
            "created_at": "2016-09-17T04:43:01.000Z",
            "id": "777004909090615296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SteffaniPruden1's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more."
        },
        {
            "author_id": "737407578217582592",
            "created_at": "2016-09-17T04:42:57.000Z",
            "id": "777004894309888000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque no Piau\u00ed tem rel\u00f3gio solar no dia mais curto do ano: Parque Nacional das Sete Cidades \u00e9 o ber\u00e7o dos pr... https://t.co/9CHT5HcbXj"
        },
        {
            "author_id": "764925196713230336",
            "created_at": "2016-09-17T04:42:55.000Z",
            "id": "777004887070564352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque no Piau\u00ed tem rel\u00f3gio solar no dia mais curto do ano: Parque Nacional das Sete Cidades \u00e9 o ber\u00e7o dos pr... https://t.co/1B4kMeblkf"
        },
        {
            "author_id": "764842447407112192",
            "created_at": "2016-09-17T04:42:50.000Z",
            "id": "777004864991694848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque no Piau\u00ed tem rel\u00f3gio solar no dia mais curto do ano: Parque Nacional das Sete Cidades \u00e9 o ber\u00e7o dos pr... https://t.co/4I9uP6J1yf"
        },
        {
            "author_id": "77830684",
            "created_at": "2016-09-17T04:42:45.000Z",
            "id": "777004843789451264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque no Piau\u00ed tem rel\u00f3gio solar no dia mais curto do ano: Parque Nacional das Sete Cidades \u00e9 o ber\u00e7o dos pr... https://t.co/iRuMULSP2g"
        },
        {
            "author_id": "732984277793660928",
            "created_at": "2016-09-17T04:42:37.000Z",
            "id": "777004810579042304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque no Piau\u00ed tem rel\u00f3gio solar no dia mais curto do ano: Parque Nacional das Sete Cidades \u00e9 o ber\u00e7o dos pr... https://t.co/tMXXUx8XBz"
        },
        {
            "author_id": "732218072589828096",
            "created_at": "2016-09-17T04:42:36.000Z",
            "id": "777004804614696960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque no Piau\u00ed tem rel\u00f3gio solar no dia mais curto do ano: Parque Nacional das Sete Cidades \u00e9 o ber\u00e7o dos pr... https://t.co/CpDSiZ7T5w"
        },
        {
            "author_id": "732718775087300610",
            "created_at": "2016-09-17T04:42:29.000Z",
            "id": "777004776185860096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque no Piau\u00ed tem rel\u00f3gio solar no dia mais curto do ano: Parque Nacional das Sete Cidades \u00e9 o ber\u00e7o dos pr... https://t.co/kXK27wtP7s"
        },
        {
            "author_id": "732213254777372673",
            "created_at": "2016-09-17T04:42:26.000Z",
            "id": "777004764592611328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque no Piau\u00ed tem rel\u00f3gio solar no dia mais curto do ano: Parque Nacional das Sete Cidades \u00e9 o ber\u00e7o dos pr... https://t.co/sVGLsCJGYp"
        },
        {
            "author_id": "707917888196374528",
            "created_at": "2016-09-17T04:42:21.000Z",
            "id": "777004742534844416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Parque no Piau\u00ed tem rel\u00f3gio solar no dia mais curto do ano: Parque Nacional das Set... https://t.co/5M4fVzRvRV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "1216765532",
            "created_at": "2016-09-17T04:42:15.000Z",
            "id": "777004719692652544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque no Piau\u00ed tem rel\u00f3gio solar no dia mais curto do ano: Parque Nacional das Sete Cidades \u00e9 o ber\u00e7o dos pr... https://t.co/NzUxtEBoMu"
        },
        {
            "author_id": "771360948",
            "created_at": "2016-09-17T04:42:14.000Z",
            "id": "777004712683986944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque no Piau\u00ed tem rel\u00f3gio solar no dia mais curto do ano: Parque Nacional das Sete Cidades \u00e9 o ber\u00e7o dos pr... https://t.co/BztcEf5h8N"
        },
        {
            "author_id": "1325819371",
            "created_at": "2016-09-17T04:42:08.000Z",
            "id": "777004690231865344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque no Piau\u00ed tem rel\u00f3gio solar no dia mais curto do ano: Parque Nacional das Sete Cidades \u00e9 o ber\u00e7o dos pr... https://t.co/sxkFWNb0pj"
        },
        {
            "author_id": "954421106",
            "created_at": "2016-09-17T04:42:04.000Z",
            "id": "777004673391702016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque no Piau\u00ed tem rel\u00f3gio solar no dia mais curto do ano: Parque Nacional das Sete Cidades \u00e9 o ber\u00e7o dos pr... https://t.co/GbuDQQyyAq"
        },
        {
            "author_id": "88796387",
            "created_at": "2016-09-17T04:42:02.000Z",
            "id": "777004664785018880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque no Piau\u00ed tem rel\u00f3gio solar no dia mais curto do ano: Parque Nacional das Sete Cidades \u00e9 o ber\u00e7o dos pr... https://t.co/DGr16IB9c2"
        },
        {
            "author_id": "212296709",
            "created_at": "2016-09-17T04:41:55.000Z",
            "id": "777004635743670272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque no Piau\u00ed tem rel\u00f3gio solar no dia mais curto do ano: Parque Nacional das Sete Cidades \u00e9 o ber\u00e7o dos pr... https://t.co/sMQ3DuD6Kl"
        },
        {
            "author_id": "96425337",
            "created_at": "2016-09-17T04:41:42.000Z",
            "id": "777004580663992320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque no Piau\u00ed tem rel\u00f3gio solar no dia mais curto do ano: Parque Nacional das Sete Cidades \u00e9 o ber\u00e7o dos pr... https://t.co/xefrSbMKK8"
        },
        {
            "author_id": "130742218",
            "created_at": "2016-09-17T04:41:40.000Z",
            "id": "777004569918222337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque no Piau\u00ed tem rel\u00f3gio solar no dia mais curto do ano: Parque Nacional das Sete Cidades \u00e9 o ber\u00e7o dos pr... https://t.co/luaSB67JqD"
        },
        {
            "author_id": "2207252576",
            "created_at": "2016-09-17T04:41:30.000Z",
            "id": "777004530839920640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque no Piau\u00ed tem rel\u00f3gio solar no dia mais curto do ano: Parque Nacional das Sete Cidades \u00e9 o ber\u00e7o dos pr... https://t.co/pFuOXfOGlf"
        },
        {
            "author_id": "4354156713",
            "created_at": "2016-09-17T04:41:25.000Z",
            "id": "777004507464990720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque no Piau\u00ed tem rel\u00f3gio solar no dia mais curto do ano: Parque Nacional das Sete Cidades \u00e9 o ber\u00e7o dos pr... https://t.co/pChzE2qDfM"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-09-17T04:41:23.000Z",
            "id": "777004498082406400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque no Piau\u00ed tem rel\u00f3gio solar no dia mais curto do ano: Parque Nacional das Sete Cidades \u00e9 o ber\u00e7o dos pr... https://t.co/VKbjEyzEHw"
        },
        {
            "author_id": "1877161100",
            "created_at": "2016-09-17T04:41:07.000Z",
            "id": "777004433154514944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque no Piau\u00ed tem rel\u00f3gio solar no dia mais curto do ano: Parque Nacional das Sete Cidades \u00e9 o ber\u00e7o dos pr... https://t.co/qdprlkLqdp"
        },
        {
            "author_id": "3374432975",
            "created_at": "2016-09-17T04:40:52.000Z",
            "id": "777004371867422720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque no Piau\u00ed tem rel\u00f3gio solar no dia mais curto do ano: Parque Nacional das Sete Cidades \u00e9 o ber\u00e7o dos pr... https://t.co/4SNfncOiVL"
        },
        {
            "author_id": "297559527",
            "created_at": "2016-09-17T04:40:51.000Z",
            "id": "777004365039095808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque no Piau\u00ed tem rel\u00f3gio solar no dia mais curto do ano: Parque Nacional das Sete Cidades \u00e9 o ber\u00e7o dos pr... https://t.co/g47arxeaMH"
        },
        {
            "author_id": "2738957629",
            "created_at": "2016-09-17T04:40:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2738985529",
                        "start": 0,
                        "username": "barraco_reality"
                    }
                ]
            },
            "id": "777004340187770880",
            "in_reply_to_user_id": "2738985529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barraco_reality Parque no Piau\u00ed tem rel\u00f3gio solar no dia mais curto do ano: Parque Nacional das Sete Cidades... https://t.co/p5EikW3VqB"
        },
        {
            "author_id": "1206877860",
            "created_at": "2016-09-17T04:40:24.000Z",
            "id": "777004251222454272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque no Piau\u00ed tem rel\u00f3gio solar no dia mais curto do ano: Parque Nacional das Sete Cidades \u00e9 o ber\u00e7o dos pr... https://t.co/boqwzCnZPy"
        },
        {
            "author_id": "2885242017",
            "created_at": "2016-09-17T04:40:02.000Z",
            "id": "777004160545808384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sigodevolta Parque no Piau\u00ed tem rel\u00f3gio solar no dia mais curto do ano: Parque Nacional das Sete Cidades \u00e9 o... https://t.co/wQHOpKyTlb"
        },
        {
            "author_id": "1480773278",
            "created_at": "2016-09-17T04:40:00.000Z",
            "id": "777004153436418053",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#nemapps Parque no Piau\u00ed tem rel\u00f3gio solar no dia mais curto do ano: Parque Nacional das Sete Cidades \u00e9 o ber... https://t.co/tFDJfekP1Y"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2016-09-17T04:39:56.000Z",
            "id": "777004133056286720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque no Piau\u00ed tem rel\u00f3gio solar no dia mais curto do ano: Parque Nacional das Sete Cidades \u00e9 o ber\u00e7o dos pr... https://t.co/V63Tii0Gjo"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2016-09-17T04:39:38.000Z",
            "id": "777004061514092544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque no Piau\u00ed tem rel\u00f3gio solar no dia mais curto do ano: Parque Nacional das Sete Cidades \u00e9 o ber\u00e7o dos pr... https://t.co/WWKft05Oa0"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2016-09-17T04:39:28.000Z",
            "id": "777004017486442496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque no Piau\u00ed tem rel\u00f3gio solar no dia mais curto do ano: Parque Nacional das Sete Cidades \u00e9 o ber\u00e7o dos pr... https://t.co/oIsiDfwcOz"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2016-09-17T04:39:24.000Z",
            "id": "777004002961567744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque no Piau\u00ed tem rel\u00f3gio solar no dia mais curto do ano: Parque Nacional das Sete Cidades \u00e9 o ber\u00e7o dos pr... https://t.co/JDTQB20k0T"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2016-09-17T04:39:23.000Z",
            "id": "777003996028383232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque no Piau\u00ed tem rel\u00f3gio solar no dia mais curto do ano: Parque Nacional das Sete Cidades \u00e9 o ber\u00e7o dos pr... https://t.co/fS4tIE8F0m"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2016-09-17T04:38:57.000Z",
            "id": "777003885797842944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque no Piau\u00ed tem rel\u00f3gio solar no dia mais curto do ano: Parque Nacional das Sete Cidades \u00e9 o ber\u00e7o dos pr... https://t.co/L8fQJTxop5"
        },
        {
            "author_id": "2276496962",
            "created_at": "2016-09-17T04:38:55.000Z",
            "id": "777003878357217280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Parque no Piau\u00ed tem rel\u00f3gio solar no dia mais curto do ano: Parque Nacional das Sete Cidades... https://t.co/WxBC3rnz1W"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2016-09-17T04:38:48.000Z",
            "id": "777003849953402880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#hu3b3t Parque no Piau\u00ed tem rel\u00f3gio solar no dia mais curto do ano: Parque Nacional das Sete Cidades \u00e9 o ber\u00e7... https://t.co/0eNDQMQyey"
        },
        {
            "author_id": "93409569",
            "created_at": "2016-09-17T04:38:42.000Z",
            "id": "777003825760571392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque no Piau\u00ed tem rel\u00f3gio solar no dia mais curto do ano: Parque Nacional das Sete Cidades \u00e9 o... https://t.co/FwxJOGD90b #RT #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2016-09-17T04:38:27.000Z",
            "id": "777003760211988480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque no Piau\u00ed tem rel\u00f3gio solar no dia mais curto do ano: Parque Nacional das Sete Cidades \u00e9 o ber\u00e7o dos pr... https://t.co/CLOyOk2Iy9"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2016-09-17T04:38:24.000Z",
            "id": "777003751194238976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque no Piau\u00ed tem rel\u00f3gio solar no dia mais curto do ano: Parque Nacional das Sete Cidades \u00e9 o ber\u00e7o dos pr... https://t.co/BxQZzcX7S4"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2016-09-17T04:38:23.000Z",
            "id": "777003743631937537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#rt1 Parque no Piau\u00ed tem rel\u00f3gio solar no dia mais curto do ano: Parque Nacional das Sete Cidades \u00e9 o ber\u00e7o d... https://t.co/u5qlz1lxlc"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2016-09-17T04:38:00.000Z",
            "id": "777003646584172544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque no Piau\u00ed tem rel\u00f3gio solar no dia mais curto do ano: Parque Nacional das Sete Cidades \u00e9 o ber\u00e7o dos pr... https://t.co/Mxdv2QAtvk"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2016-09-17T04:37:50.000Z",
            "id": "777003607363170305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque no Piau\u00ed tem rel\u00f3gio solar no dia mais curto do ano: Parque Nacional das Sete Cidades \u00e9 o ber\u00e7o dos pr... https://t.co/EQLqfas9yz"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2016-09-17T04:37:47.000Z",
            "id": "777003595350679552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque no Piau\u00ed tem rel\u00f3gio solar no dia mais curto do ano: Parque Nacional das Sete Cidades \u00e9 o ber\u00e7o dos pr... https://t.co/9zJrHrBWn0"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2016-09-17T04:37:40.000Z",
            "id": "777003565592088577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque no Piau\u00ed tem rel\u00f3gio solar no dia mais curto do ano: Parque Nacional das Sete Cidades \u00e9 o ber\u00e7o dos pr... https://t.co/65W1J1QMTt"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2016-09-17T04:37:08.000Z",
            "id": "777003431177314304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque no Piau\u00ed tem rel\u00f3gio solar no dia mais curto do ano: Parque Nacional das Sete Cidades \u00e9 o ber\u00e7o dos pr... https://t.co/WWPMyZWWoa"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2016-09-17T04:36:55.000Z",
            "id": "777003374516379648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque no Piau\u00ed tem rel\u00f3gio solar no dia mais curto do ano: Parque Nacional das Sete Cidades \u00e9 o ber\u00e7o dos pr... https://t.co/ljqDxOsy3N"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2016-09-17T04:36:52.000Z",
            "id": "777003365414821889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque no Piau\u00ed tem rel\u00f3gio solar no dia mais curto do ano: Parque Nacional das Sete Cidades \u00e9 o ber\u00e7o dos pr... https://t.co/r6unoOWAdC"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2016-09-17T04:36:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "777003297765031936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Parque no Piau\u00ed tem rel\u00f3gio solar no dia mais curto do ano: Parque Nacional das Sete Cidad... https://t.co/B2FISmXI7Z via @g1"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-09-17T04:12:09.000Z",
            "id": "776997141436895233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Parque Nacional das Sete Cidades \u00e9 o ber\u00e7o dos primeiros peixes.\nS\u00e3o sete cidades de pedra que escondem segredos sobre a pr\u00e9-hist\u00f3ria."
        },
        {
            "author_id": "223517743",
            "created_at": "2016-09-17T03:10:13.000Z",
            "id": "776981556409856001",
            "in_reply_to_user_id": "223517743",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Sete Cidades - PI. Como n\u00e3o ouvi falar ou andei por l\u00e1?"
        },
        {
            "author_id": "3527120237",
            "created_at": "2016-09-17T03:01:59.000Z",
            "id": "776979483123384320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional das sete cidades eu estive l\u00e1 q sdds!!!!"
        },
        {
            "author_id": "245881192",
            "created_at": "2016-09-17T02:57:03.000Z",
            "id": "776978241819115525",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades, \u00e9 na minha cidade! \ud83d\ude0d\u2764 #GloboRep\u00f3rter"
        },
        {
            "author_id": "84968874",
            "created_at": "2016-09-17T02:49:20.000Z",
            "id": "776976300787597312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em nosso roteiro \"Expedi\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional do Ja\u00fa\", depois de um passeio de voadeira, a aventura continua! No... https://t.co/6Nl4uxNBUS"
        },
        {
            "author_id": "223517743",
            "created_at": "2016-09-17T02:35:41.000Z",
            "id": "776972865874911232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ubajara. Trilhas, riachos, gruta) saudades!! (globo rep\u00f3rter)"
        },
        {
            "author_id": "135317423",
            "created_at": "2016-09-17T02:35:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "776972828658761728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Ubajara; coisa linda de se ver. #GloboReporter"
        },
        {
            "author_id": "100079984",
            "created_at": "2016-09-17T02:33:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "380555838",
                        "start": 88,
                        "username": "GloboReporter"
                    }
                ]
            },
            "id": "776972303213010944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eita Brasil bonito esse nosso, serra grande da ibiapaba, parque nacional de #Ubajara no @globoreporter boas... https://t.co/4FX1GBIB7y"
        },
        {
            "author_id": "2725035090",
            "created_at": "2016-09-17T01:43:19.000Z",
            "id": "776959687212294144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades - Piau\u00ed - Brasil https://t.co/nqhjSvhLXv"
        },
        {
            "author_id": "82358876",
            "created_at": "2016-09-17T01:40:37.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "776959007219122176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Final de sexta, comer barca de a\u00e7a\u00ed com os amigos!! @ Parque Municipal De Itaguai https://t.co/Kh2LTxeeid"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2016-09-17T01:30:15.000Z",
            "id": "776956398785720321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Esse lugar friozinho de mata fechada fica no Cear\u00e1! Bem-vindo ao Parque Nacional de Ubajara: https://t.co/KwiI0rIwhj https://t.co/d6OIBRepRu"
        },
        {
            "author_id": "2568286071",
            "created_at": "2016-09-17T01:24:30.000Z",
            "id": "776954953499828224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapa do Brasil entre as pedras! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @ Parque Nacional das Sete Cidades https://t.co/CAyF0Xq1Nt"
        },
        {
            "author_id": "53279017",
            "created_at": "2016-09-17T00:48:13.000Z",
            "id": "776945821379985408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#gordice #colonial do dia:\nqueijo , copa, salame e lingui\u00e7a defumada. \ud83d\ude0b @ Parque Estadual do\u2026 https://t.co/40o7mHjrV3"
        },
        {
            "author_id": "53279017",
            "created_at": "2016-09-17T00:40:13.000Z",
            "id": "776943807476543489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedras no caminho.\nCaminho de pedras.\n\n#caracol #park #way #track @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/OXLFyweEFm"
        },
        {
            "author_id": "80626542",
            "created_at": "2016-09-17T00:15:28.000Z",
            "id": "776937578704568320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Forno Grande, localizado em Castelo, estar\u00e1 fechado para visita\u00e7\u00e3o. O Iema esclarece que a... https://t.co/8vupc3uSWO"
        },
        {
            "author_id": "246879760",
            "created_at": "2016-09-17T00:05:14.000Z",
            "id": "776935004135952384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instala\u00e7\u00f5es do novo Parque Municipal \"Porto das \u00c1guas\" recebe plantio de mudas amanh\u00e3 (17) &gt;&gt; https://t.co/uu1Pf9vjjo"
        },
        {
            "author_id": "82358876",
            "created_at": "2016-09-16T23:57:59.000Z",
            "id": "776933180595200000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalzinho de sexta, aquela saida com os amigos para comer !! \u2014 comendo a\u00e7a\u00ed em Parque Municipal De Itaguai https://t.co/soUzMrNeAx"
        },
        {
            "author_id": "771134992365805568",
            "created_at": "2016-09-16T23:56:08.000Z",
            "id": "776932716210102272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lanzarote dia 2: os vulc\u00f5es do Parque Nacional de\u00a0Timanfaya https://t.co/pw3SyZipEt https://t.co/vZObvvLPPC"
        },
        {
            "author_id": "50168215",
            "created_at": "2016-09-16T23:52:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87417987,
                        -23.49698447
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "776931799385640960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#run #running #corridadaboa #10k @ Parque Municipal - Barueri https://t.co/Vx0fMUE6nZ"
        },
        {
            "author_id": "53065138",
            "created_at": "2016-09-16T23:44:18.000Z",
            "id": "776929734559137792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios in Angra, Rio de Janeiro https://t.co/5ZmhdyjmzC"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2016-09-16T23:30:02.000Z",
            "id": "776926145262522368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRILHA NO PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA (PARTE ALTA) \u2013 DOMINGO, 09/10/16\n\n05h30 Embarque na Rodovi\u00e1ria Novo Rio;... https://t.co/efoPByFdka"
        },
        {
            "author_id": "180789847",
            "created_at": "2016-09-16T23:29:11.000Z",
            "id": "776925931860393984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Connemara \nSituado no oeste da Irlanda, no Condado de Galway, o parque Connemara abrange cerca de... https://t.co/rOD6DDy9Gs"
        },
        {
            "author_id": "984635486",
            "created_at": "2016-09-16T23:24:04.000Z",
            "id": "776924644934725632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bioluminesc\u00eancia: um raro fen\u00f4meno que s\u00f3 ocorre em Goi\u00e1s https://t.co/0s0WXG5VKj"
        },
        {
            "author_id": "237519969",
            "created_at": "2016-09-16T23:01:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "1689119341",
                        "start": 37,
                        "username": "Yasunidos"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "2472997362",
                        "start": 48,
                        "username": "YASunidosCuenca"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "266381139",
                        "start": 65,
                        "username": "SOSyasuni"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "1697340228",
                        "start": 86,
                        "username": "ResisteYAsuni"
                    }
                ]
            },
            "id": "776918899518562304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "proteger Parque Nacional #Yasun\u00ed\n#FF @Yasunidos @YASunidosCuenca @SOSyasuni @soyasuni @ResisteYAsuni\n#Amazonia #DerechosHumanos #Ecuador"
        },
        {
            "author_id": "351079946",
            "created_at": "2016-09-16T22:49:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "762494359",
                        "start": 35,
                        "username": "alcaldemartinez"
                    }
                ]
            },
            "id": "776915839060770816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Gobernador C. Barra inaugura junto @alcaldemartinez Fonda Oficial \"La Xuxa del Benny\" en Parque Municipal La Calera https://t.co/D7zFumNcwE"
        },
        {
            "author_id": "404394775",
            "created_at": "2016-09-16T22:14:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1423288856787316745",
                        "start": 0,
                        "username": "syrinxx_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "776907230641872896",
            "in_reply_to_user_id": "1101266096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@syrinxx_ eu subo todos os dias e reparei q nunca mudaram, no lado do parque municipal, tirei ft de todas, s\u00f3 est\u00e3o ficando mais claras"
        },
        {
            "author_id": "1921464294",
            "created_at": "2016-09-16T22:14:34.000Z",
            "id": "776907153810399232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Run, think and enjoy nature...\n\udbb9\udfd9\ud83d\udcad\ud83e\udd14\udbb8\udf3e\udbb8\udc43\udbb8\udc45\u270c\udbba\udf5e\u2764 \u2014 se sentindo motivada em Parque Estadual Do Juquery https://t.co/hIpdY4ausc"
        },
        {
            "author_id": "1468215481",
            "created_at": "2016-09-16T22:10:19.000Z",
            "id": "776906084493721600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Theristicus melanopis Black-faced Ibis, Parque Nacional Alerce Andino https://t.co/Ct3lM1ycYa"
        },
        {
            "author_id": "2576165097",
            "created_at": "2016-09-16T21:04:17.000Z",
            "id": "776889468800344064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas, lado brasilero\ud83c\udfde\ud83c\udf08\ud83d\udc9c @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional\u2026 https://t.co/7jWY1Bb38L"
        },
        {
            "author_id": "3395950427",
            "created_at": "2016-09-16T21:00:55.000Z",
            "id": "776888621358022656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sesc celebra 70 Anos com piquenique cultural no Parque Municipal: https://t.co/PdZL4Rqsnn #CanguruBH https://t.co/S1lc3f7QaY"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2016-09-16T20:49:55.000Z",
            "id": "776885850005204992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito: 17h47 Tr\u00e2nsito intenso na Afonso Pena, altura do Parque Municipal, sentido Rodovi\u00e1ria."
        },
        {
            "author_id": "330643443",
            "created_at": "2016-09-16T20:48:09.000Z",
            "id": "776885407669751808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando a gente saia mais cedo e ia pro parque municipal \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2016-09-16T20:47:41.000Z",
            "id": "776885289771991041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "17h47 Tr\u00e2nsito intenso na Afonso Pena, altura do Parque Municipal, sentido Rodovi\u00e1ria."
        },
        {
            "author_id": "138534257",
            "created_at": "2016-09-16T20:38:09.000Z",
            "id": "776882889036140544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Escola de Gente fecha a 5\u00aa Oficina de Teatro Acess\u00edvel, realizada na Biblioteca-Parque Estadual, com a... https://t.co/nHOPJtOSHq"
        },
        {
            "author_id": "175194062",
            "created_at": "2016-09-16T20:12:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "10228272",
                        "start": 61,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "776876407691542528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 Vlog: https://t.co/PxFLm8lRkJ via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "520905742",
            "created_at": "2016-09-16T20:05:53.000Z",
            "id": "776874771103514624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago Esmeralda localizado no Parque Nacional de Yoho, British Columbia. #ImmiCanada #HappyFridayhttps://www.facebook.com/396445483739240/pos"
        },
        {
            "author_id": "65057420",
            "created_at": "2016-09-16T19:57:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "65034531",
                        "start": 73,
                        "username": "tiao_viana"
                    }
                ]
            },
            "id": "776872645656735744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate ao desmatamento na Reserva Extrativista Chico Mendes, no Acre de @tiao_viana https://t.co/T6hfazMGd1"
        },
        {
            "author_id": "773213278440947712",
            "created_at": "2016-09-16T19:51:09.000Z",
            "id": "776871062336311296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1reas para Reserva Legal no Parque Estadual do Jalap\u00e3o.\nhttps://t.co/ZK9G1uxBsk\nhttps://t.co/iwejKQY8Ou https://t.co/z0VNnaJ7NS"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2016-09-16T19:38:48.000Z",
            "id": "776867955548180480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada \u00e9 um dos diversos atrativos do Parque Nacional da Tijuca, podendo ser feita no asfalto ou em trilhas,... https://t.co/3dQjr5hEUz"
        },
        {
            "author_id": "310044188",
            "created_at": "2016-09-16T19:27:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "776865011595522048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u6edd\u3001\u8272\u3005\u3002 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/nuz3desEeO"
        },
        {
            "author_id": "138534257",
            "created_at": "2016-09-16T19:10:25.000Z",
            "id": "776860810039537664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficina de Teatro Acess\u00edvel est\u00e1 acontecendo neste momento na Biblioteca-Parque Estadual, no Centro do Rio de... https://t.co/qc9Nc18PvM"
        },
        {
            "author_id": "86115300",
            "created_at": "2016-09-16T18:48:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "010645a573179472"
            },
            "id": "776855306114572288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plaga b\u00edblica #langosta #puravida #adventureisoutthere @ Parque Nacional Cahuita https://t.co/YYy61ze5Su"
        },
        {
            "author_id": "3229959382",
            "created_at": "2016-09-16T18:24:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "776849287229693952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/x8uNs0IqfI"
        },
        {
            "author_id": "2598078566",
            "created_at": "2016-09-16T18:21:59.000Z",
            "id": "776848623648768000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser flor em meio as pedras @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/pHSUtZed3X"
        },
        {
            "author_id": "138534257",
            "created_at": "2016-09-16T18:17:47.000Z",
            "id": "776847565899771904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo pronto para a Oficina de Teatro Acess\u00edvel da Escola de Gente na Biblioteca-Parque Estadual, no Centro do Rio... https://t.co/8wSB7uaclV"
        },
        {
            "author_id": "280517930",
            "created_at": "2016-09-16T18:16:01.000Z",
            "id": "776847120506753024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pedra do Jacar\u00e9\n#ouropreto #minasgerais #brasil #natureza #parque #cachoeiras @ Parque Estadual\u2026 https://t.co/EuTOXBcOsY"
        },
        {
            "author_id": "771020944487907328",
            "created_at": "2016-09-16T18:09:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "776845488435912704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficina de Teatro Acess\u00edvel com Escola de Gente. @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/PoZc4Kd5mo"
        },
        {
            "author_id": "138534257",
            "created_at": "2016-09-16T18:08:08.000Z",
            "id": "776845138765107200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tudo pronto para a Oficina de Teatro Acess\u00edvel da Escola de Gente na Biblioteca-Parque Estadual, no Centro.... https://t.co/xePnUMWlUa"
        },
        {
            "author_id": "269522516",
            "created_at": "2016-09-16T16:48:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "70033603",
                        "start": 0,
                        "username": "altairtavares"
                    }
                ]
            },
            "id": "776825218690117637",
            "in_reply_to_user_id": "70033603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@altairtavares mais n\u00e3o \u00e9 melhor que ficar prometendo p\u00f3lo industrial em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "331857080",
            "created_at": "2016-09-16T16:48:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1701835,
                        -29.91606608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "776825119222161409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/bi6OZK1ROn"
        },
        {
            "author_id": "506540846",
            "created_at": "2016-09-16T16:41:48.000Z",
            "id": "776823411943276544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Travel Inspiration of the moment: DRONE DA MONTANHA - PEDRA ASSENTADA - PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA\\BRASIL https://t.co/lnN1xfpYzB #Wande\u2026"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2016-09-16T16:19:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 102,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "776817671409197057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Parque Nacional se prepara para combater os inc\u00eandios florestais https://t.co/RCwKkIKKGP via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2016-09-16T16:18:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 102,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "776817475694526465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Parque Nacional se prepara para combater os inc\u00eandios florestais https://t.co/dcnBuw8EXf via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "225506435",
            "created_at": "2016-09-16T16:14:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56947866,
                        -25.59923507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "776816479085789184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u. \n\n#FozDoIgua\u00e7u #TurismoFoz #TurismoBrasil #Mtur #crespasporai\u2026 https://t.co/6RRpft4e6y"
        },
        {
            "author_id": "716219307135512576",
            "created_at": "2016-09-16T16:00:02.000Z",
            "id": "776812901390815232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bela imagem das Cataratas Takakkaw, no Parque Nacional Yoho, localizado no Canad\u00e1. Curta e compartilhe!... https://t.co/dVwXSuamUV"
        },
        {
            "author_id": "225506435",
            "created_at": "2016-09-16T15:53:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56947866,
                        -25.59923507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "776811214026313729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade. \n\n#TurismoFoz #TurismoBrasil #Mtur\u2026 https://t.co/tv5tIjPUQy"
        },
        {
            "author_id": "2881557322",
            "created_at": "2016-09-16T15:45:06.000Z",
            "id": "776809141843132416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gente domingo \u00e0s 10:00 horas tem encontro de mudas e sementes no Parque Municipal, n\u00e3o tem que pagar nada, vc da... https://t.co/jaKyTRj0v1"
        },
        {
            "author_id": "28972419",
            "created_at": "2016-09-16T15:44:58.000Z",
            "id": "776809109001793536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia parcialmente privatizado.Del\u00edcia, n\u00e9? https://t.co/0yJnMPu8tg"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2016-09-16T15:33:00.000Z",
            "id": "776806097801867264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidade&amp;Cultura   \u2013 Parque Estadual de Ilhabela https://t.co/HOmd8xg6xA, see more https://t.co/XRqYWZBE0D"
        },
        {
            "author_id": "3064530273",
            "created_at": "2016-09-16T15:31:04.000Z",
            "id": "776805608368504832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo o que voc\u00ea precisa saber antes de visitar o #GrandCanyon. https://t.co/k0556TP7Hq #dicadeviagem https://t.co/XPHcliJu7g"
        },
        {
            "author_id": "2584131797",
            "created_at": "2016-09-16T15:19:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "10228272",
                        "start": 57,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "776802622611288064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daily Vlog Parque Municipal: https://t.co/7zMFxbarN8 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "829572109",
            "created_at": "2016-09-16T15:12:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.343698,
                        -38.223749
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00b295ae2f98a559"
            },
            "id": "776800826119434245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naturaleza hermosa #parquenacionaltolhuaca \ud83c\udf32\ud83c\udf40\ud83c\udf0d @ Parque Nacional Tolhuaca https://t.co/9ARLN9WZD6"
        },
        {
            "author_id": "1312238852",
            "created_at": "2016-09-16T15:10:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "10228272",
                        "start": 72,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "776800523743887360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista Maracan\u00e3 - Epis\u00f3dio 48 https://t.co/EPjoCGbi1R via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "115390487",
            "created_at": "2016-09-16T14:51:34.000Z",
            "id": "776795667888943109",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "R$ 5 MIL\n\nA PMA esteve no local, onde constatou a infra\u00e7\u00e3o nas matas ciliares pr\u00f3ximo ao Rio Verde https://t.co/nwILF5QGLp"
        },
        {
            "author_id": "149292310",
            "created_at": "2016-09-16T14:51:31.000Z",
            "id": "776795656275030016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o parque municipal tomado por bambus :( https://t.co/2Wl6YHqStm"
        },
        {
            "author_id": "68532395",
            "created_at": "2016-09-16T14:46:26.000Z",
            "id": "776794379486834688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mas olha a parte nova do cap\u00e3o na frente do novo shopping. ta muito voacanoas @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/T5Z0Wwd90K"
        },
        {
            "author_id": "1065923556",
            "created_at": "2016-09-16T14:04:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "776783730245525504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/JrXBvc0umR"
        },
        {
            "author_id": "58539565",
            "created_at": "2016-09-16T13:51:46.000Z",
            "id": "776780621339328512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Voz de S\u00edlvio Jr!: \u00c1guas Claras: um para\u00edso na Floresta Nacional de C... https://t.co/dVlZg3xVHS"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2016-09-16T13:20:37.000Z",
            "id": "776772779886673920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Ecoturismo Voc\u00eas conhecem o Parque Estadual de #Ilhabela? Merece uma visita viu https://t.co/4SYaNERgkz https://t.co/yiCBAWBORx"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-09-16T13:15:42.000Z",
            "id": "776771545628684289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao fundo, os Tr\u00eas Picos e o Capacete no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos no Vale dos Deuses em Salinas, Nova... https://t.co/RqjJIeJSMR"
        },
        {
            "author_id": "53199163",
            "created_at": "2016-09-16T13:07:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "776769449634521088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! \ud83d\ude0e\ud83d\ude0a (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF) https://t.co/l02KYGw5zs"
        },
        {
            "author_id": "175003545",
            "created_at": "2016-09-16T12:58:03.000Z",
            "id": "776767100740333568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Kruger \u00e9 a reserva de todo continente africano que det\u00e9m o maior n\u00famero de esp\u00e9cies de... https://t.co/cqSs7zS5w2"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-09-16T12:56:47.000Z",
            "id": "776766782686146560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gansinho Branco R$70,00 \ud83d\udc25 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/AOk4wQFpzY"
        },
        {
            "author_id": "100234910",
            "created_at": "2016-09-16T12:50:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4788373,
                        -20.6521227
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "776765169053630464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2\u00ba dia! #YoNecessito #ComemoracaoThu23 @ Parque Natural Municipal\u2026 https://t.co/GA4gSBSCS8"
        },
        {
            "author_id": "85653593",
            "created_at": "2016-09-16T12:49:27.000Z",
            "id": "776764939780448256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal um Parque Natural bem no meio de uma grande cidade? Esse \u00e9 o Parque Municipal Bosque da Freguesia. Em... https://t.co/WF5Gmoj8ba"
        },
        {
            "author_id": "85653593",
            "created_at": "2016-09-16T12:49:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.34438844,
                        -22.94619666
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "776764925549113344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal um Parque Natural bem no meio de uma grande cidade? Esse \u00e9 o Parque Municipal Bosque da\u2026 https://t.co/fxhkVpcuAi"
        },
        {
            "author_id": "776749695767052288",
            "created_at": "2016-09-16T12:23:47.000Z",
            "id": "776758479126204416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parada para contempla\u00e7\u00e3o durante #runningtour na Pedra da Tartaruga - Parque Estadual da Pedra\u2026 https://t.co/eP6WYM9GrG"
        },
        {
            "author_id": "245881192",
            "created_at": "2016-09-16T12:23:35.000Z",
            "id": "776758426730893312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tem Parque Nacional das Sete Cidades no Globo Reporter... Saudades de Piracuruca-PI!\n\n#BomDia https://t.co/3CVQJPhTV5"
        },
        {
            "author_id": "2317524103",
            "created_at": "2016-09-16T12:18:12.000Z",
            "id": "776757073845612544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gaia, Gondomar e Feira querem classificar Encostas do Douro como \u00e1rea protegida https://t.co/laiN8FztY3"
        },
        {
            "author_id": "715298458198999040",
            "created_at": "2016-09-16T11:53:54.000Z",
            "id": "776750959993257984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Cataratas Brasileras @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/UUJBWJrHK9"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-09-16T11:52:18.000Z",
            "id": "776750554873724928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nAnimal foi capturado em uma propriedade na zona rural de Quixeramobim. Ele foi solto em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no munic\u00edpio."
        },
        {
            "author_id": "560023038",
            "created_at": "2016-09-16T11:38:18.000Z",
            "id": "776747032518225920",
            "in_reply_to_user_id": "2830115720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ohshithansen gata vc sabe chegar no parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "73750494",
            "created_at": "2016-09-16T11:19:20.000Z",
            "id": "776742259093975040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambiente e Ecologia - Criado em 2009, o Parque Nacional do \u00c1rctico Russo \u00e9 um dos mais bonitos espa\u00e7os de res... https://t.co/zI9UIh71gm"
        },
        {
            "author_id": "131305687",
            "created_at": "2016-09-16T11:18:57.000Z",
            "id": "776742163619000320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambiente e Ecologia - Criado em 2009, o Parque Nacional do \u00c1rctico Russo \u00e9 um dos mais bonitos esp... https://t.co/3qPFHpCm2e"
        },
        {
            "author_id": "73750494",
            "created_at": "2016-09-16T11:18:54.000Z",
            "id": "776742151526809600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambiente e Ecologia - Criado em 2009, o Parque Nacional do \u00c1rctico Russo \u00e9 um dos mais bonitos esp... https://t.co/VJTrOQSdDz"
        },
        {
            "author_id": "324534713",
            "created_at": "2016-09-16T10:51:52.000Z",
            "id": "776735349284466688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia,\n\nDica de passeio: Parque Estadual - Horto Florestal!\nhttps://t.co/wSVKzESOx9 https://t.co/Zh6HK4dCc5"
        },
        {
            "author_id": "231599678",
            "created_at": "2016-09-16T10:04:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "50088692",
                        "start": 90,
                        "username": "ReginaldoLopes"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "776723499482243072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu. Corrida no Parque Municipal e arrancada da vit\u00f3ria com o meu candidato a prefeito @ReginaldoLopes ... #13"
        },
        {
            "author_id": "1352642918",
            "created_at": "2016-09-16T09:27:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "776714141524459520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desculpe o dedo na lente @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/vYaHXcKU7K"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2016-09-16T08:32:52.000Z",
            "id": "776700367929094144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as exclusivas cabanas \nde luxo na Patag\u00f4nia chilena: Localizado na Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo, no ... https://t.co/cbpuj2i6Cy"
        },
        {
            "author_id": "1653569881",
            "created_at": "2016-09-16T08:32:49.000Z",
            "id": "776700353706201089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as exclusivas cabanas \nde luxo na Patag\u00f4nia chilena: Localizado na Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo, no ... https://t.co/Uqs73Og6M1"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2016-09-16T08:32:47.000Z",
            "id": "776700344084553728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as exclusivas cabanas \nde luxo na Patag\u00f4nia chilena: Localizado na Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo, no ... https://t.co/uTiBQgWoAI"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2016-09-16T08:32:45.000Z",
            "id": "776700337109409792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as exclusivas cabanas \nde luxo na Patag\u00f4nia chilena: Localizado na Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo, no ... https://t.co/XjNvtq4Ilo"
        },
        {
            "author_id": "2972283551",
            "created_at": "2016-09-16T04:31:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "364503633",
                        "start": 12,
                        "username": "TubinoCarlos"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "2226793014",
                        "start": 26,
                        "username": "alangalaxia"
                    }
                ]
            },
            "id": "776639743362760704",
            "in_reply_to_user_id": "3131477123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@arolbotero @TubinoCarlos @alangalaxia no acuso pregunto https://t.co/wrIzvDzxUR"
        },
        {
            "author_id": "1963716902",
            "created_at": "2016-09-16T03:54:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "213328065",
                        "start": 129,
                        "username": "cdaventura"
                    }
                ]
            },
            "id": "776630338781081600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petar - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto do Ribeira (SP) - Turismo de Aventura na Regi\u00e3o Sudeste -  https://t.co/nqqJOurbKg via @cdaventura"
        },
        {
            "author_id": "54576704",
            "created_at": "2016-09-16T03:09:08.000Z",
            "id": "776618897239924736",
            "in_reply_to_user_id": "54576704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem o cabelo mais legal, de tran\u00e7a ou sem\nGosta de m\u00fasicas legais\nDia da virada dormindo sentada no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "2804661312",
            "created_at": "2016-09-16T02:17:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -85.85039549,
                        12.75969628
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d2a0bb4acbd6b824"
            },
            "id": "776605852237176833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigos and chill (@ Parque Municipal) https://t.co/w800i1XjmX"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2016-09-16T01:30:15.000Z",
            "id": "776594012979490817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Estas trilhas do Parque Estadual do Ibitipoca, em Minas, s\u00e3o perfeitas para renovar a alma! https://t.co/0K1hGoTWqG https://t.co/yZMGWEZLEi"
        },
        {
            "author_id": "3219463913",
            "created_at": "2016-09-16T00:57:34.000Z",
            "id": "776585785353113600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o era nem pra ter essa porra no meio de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-09-16T00:55:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "62891396",
                        "start": 65,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "776585140277575680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lament\u00e1vel o fechamento do Parque Nacional da Serra da Capivara. @MTurismo #SalveASerraDaCapivara #SerraDaCapivara"
        },
        {
            "author_id": "24916007",
            "created_at": "2016-09-16T00:50:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -32.41165941,
                        -3.84653867
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "55f429ea1a210b6e"
            },
            "id": "776583909924483072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De um dia desses em Fernando de Noronha... @ Parque Nacional Marinho, Praia Do Sancho, Fernando\u2026 https://t.co/vwErfaFSXk"
        },
        {
            "author_id": "245023859",
            "created_at": "2016-09-16T00:47:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "10228272",
                        "start": 72,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "776583155214155776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Brasilia edit 2 2016 09 15: https://t.co/fkrOURWY99 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "156312180",
            "created_at": "2016-09-16T00:43:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.238883,
                        -16.702836
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "776582327023521792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeira sess\u00e3o de fotinhos do Frederico \ud83d\ude0a\ud83d\uddbc\ud83d\udcf8 @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/rDyXB4BVTs"
        },
        {
            "author_id": "50168215",
            "created_at": "2016-09-16T00:12:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87417987,
                        -23.49698447
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "776574407481421828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#run #running #corridadaboa #7km @ Parque Municipal - Barueri https://t.co/MNlNuiVJ2v"
        },
        {
            "author_id": "4113976341",
            "created_at": "2016-09-16T00:09:51.000Z",
            "id": "776573779829022720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/D7ZqmIAILs"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-09-16T00:09:42.000Z",
            "id": "776573739257528321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roteiro Canyons do Brasil  (15 a 20/Novembro ) Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da\u2026 https://t.co/exYX6nnx9M"
        },
        {
            "author_id": "163689877",
            "created_at": "2016-09-16T00:08:55.000Z",
            "id": "776573542766874624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Jurisb\u00e9vila est\u00e1 muito interessada na llenda do beijo do lagarto no Parque Nacional de Sete Cidades! tem que ver isso a\u00ed hein!"
        },
        {
            "author_id": "776069828029317120",
            "created_at": "2016-09-15T23:56:20.000Z",
            "id": "776570378374316032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f4r-do-sol no Cerrado \u2600 foto tirada num vilarejo que fica no PETER (Parque Estadual Terra\u2026 https://t.co/nSVgE0YznC"
        },
        {
            "author_id": "46162753",
            "created_at": "2016-09-15T23:46:04.000Z",
            "id": "776567793688932352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morador \u00e9 autuado em R$ 5 mil por invadir e degradar \u00e1rea protegida https://t.co/mRlTrDgX0e"
        },
        {
            "author_id": "3091398334",
            "created_at": "2016-09-15T23:42:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "2895071854",
                        "start": 0,
                        "username": "7why2"
                    }
                ]
            },
            "id": "776566949287489536",
            "in_reply_to_user_id": "855195768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@7why2 em frente o parque municipal, 50,00."
        },
        {
            "author_id": "245023859",
            "created_at": "2016-09-15T23:09:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "10228272",
                        "start": 65,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "776558677432078337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Brasilia 2016 09 15: https://t.co/KojmZQSfoJ via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2016-09-15T22:30:02.000Z",
            "id": "776548659764850688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRILHA NO PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA (PARTE ALTA) \u2013 DOMINGO, 09/10/16\n\n05h30 Embarque na Rodovi\u00e1ria Novo Rio;... https://t.co/XKZ6dY183y"
        },
        {
            "author_id": "85365264",
            "created_at": "2016-09-15T22:16:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.33701241,
                        -5.19540433
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "776545158657638404",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais 5.43km pra conta... #AlphaRunners #CorridaDeRua @ Parque Municipal De Mossor\u00f3 https://t.co/KyU2hWAjk4"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-09-15T22:01:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "412428260",
                        "start": 79,
                        "username": "NerdsViajantes"
                    }
                ]
            },
            "id": "776541387047243781",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blogueiros Por Minas \u2013 Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/Vn3nWNXOES via @NerdsViajantes"
        },
        {
            "author_id": "2492545486",
            "created_at": "2016-09-15T21:53:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "2873851473",
                        "start": 53,
                        "username": "amandatinocooo1"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "776539469331722240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @amandatinocooo1 https://t.co/a7ujxRq7Jz"
        },
        {
            "author_id": "626104122",
            "created_at": "2016-09-15T21:52:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.15,
                        -25.0833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "776539116754403328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Na Vila Velha os arenitos s\u00e3o eternizados com as mem\u00f3rias.\" @ Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/Aclh6CqWAn"
        },
        {
            "author_id": "3613672227",
            "created_at": "2016-09-15T21:35:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "2873851473",
                        "start": 53,
                        "username": "amandatinocooo1"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "776535054537351168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @amandatinocooo1 https://t.co/yca6lDBNXc"
        },
        {
            "author_id": "68311153",
            "created_at": "2016-09-15T21:30:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.51813042,
                        -14.13400224
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "776533589630578688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Rio Preto fica dentro do parque nacional da Chapada dos Veadeiros ap\u00f3s uma\u2026 https://t.co/2g2rKc06qx"
        },
        {
            "author_id": "68311153",
            "created_at": "2016-09-15T21:28:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81655,
                        -14.17903
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "776533191884668929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Rio Preto fica dentro do parque nacional da Chapada dos Veadeiros ap\u00f3s uma\u2026 https://t.co/EtkIl8f8J3"
        },
        {
            "author_id": "588795077",
            "created_at": "2016-09-15T21:10:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "776528615878033408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/afDhwRAW71"
        },
        {
            "author_id": "1734987300",
            "created_at": "2016-09-15T20:03:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.57966,
                        -33.90187
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0104104947f7337b"
            },
            "id": "776511837051510784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dina\ud83d\udc36\ud83d\ude3b @ Parque Municipal De Pergamino https://t.co/FiqxFr7QZh"
        },
        {
            "author_id": "153068785",
            "created_at": "2016-09-15T20:03:14.000Z",
            "id": "776511716200886273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sesc comemora 70 anos com piquenique no Parque Municipal! Confira a programa\u00e7\u00e3o preparada para este domingo (18). https://t.co/J62fUYzCbc"
        },
        {
            "author_id": "4055793029",
            "created_at": "2016-09-15T19:54:06.000Z",
            "id": "776509415113560065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criar uma \u00e1rea protegida para c\u00e3es e gatos vadios\nAssine esta peti\u00e7\u00e3o \u25b6 https://t.co/68yXZCh6AM\nSiga-nos no... https://t.co/R7Ep2ToByZ"
        },
        {
            "author_id": "2176922275",
            "created_at": "2016-09-15T19:48:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "776507955759947776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele wifi maroto (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/6lbFMvZQFB"
        },
        {
            "author_id": "310008099",
            "created_at": "2016-09-15T19:31:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "776503823322013696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/mvvKoibaJV do Parque Estadual de Ibitipoca, MG."
        },
        {
            "author_id": "776487223390826497",
            "created_at": "2016-09-15T19:30:42.000Z",
            "id": "776503527267000320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vulc\u00e3o Villarrica em Puc\u00f3n - Pontos Tur\u00edsticos do Chile.\nhttps://t.co/ymKxwPLoCj https://t.co/jQ8DIvNrvA"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-09-15T19:21:06.000Z",
            "id": "776501111872065536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Que tal aproveitar esta tranquilidade no Parque Municipal do Morro do Macaco (SC)? https://t.co/JbBC0l6k2n"
        },
        {
            "author_id": "2671769421",
            "created_at": "2016-09-15T19:19:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "110147687",
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82754756,
                        -2.74846924
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "776500733743071232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia in Barreirinhas, MA https://t.co/kOJq1m6oh1"
        },
        {
            "author_id": "266044831",
            "created_at": "2016-09-15T19:11:59.000Z",
            "id": "776498815905959936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Holiiiiiii \ud83d\ude4b\ud83c\udffc\ud83d\ude0a @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/98hsygGSq5"
        },
        {
            "author_id": "513422783",
            "created_at": "2016-09-15T19:10:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20270795,
                        -22.97270092
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "776498467938111489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhaaa \ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf42 @ Parque Natural Municipal da Catacumba https://t.co/w8u14suzV5"
        },
        {
            "author_id": "776487223390826497",
            "created_at": "2016-09-15T19:04:19.000Z",
            "id": "776496890032586752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion Fortaleza - Um passeio em Cambar\u00e1 do Sul.\nhttps://t.co/vHnrB0pk39 https://t.co/rbb4RJm0Ql"
        },
        {
            "author_id": "776487223390826497",
            "created_at": "2016-09-15T18:57:53.000Z",
            "id": "776495271421308928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre os Pontos Tur\u00edsticos de Santiago no Chile est\u00e1 o Monumento Natural El Morado. \nhttps://t.co/ZSoYOgTmny https://t.co/dPdM4qUtiV"
        },
        {
            "author_id": "161348512",
            "created_at": "2016-09-15T18:47:28.000Z",
            "id": "776492648387350528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mulher abandona cadela com 5 filhotes nos Parque Municipal em Botucatu https://t.co/PTiSnOBIn3"
        },
        {
            "author_id": "380555838",
            "created_at": "2016-09-15T18:41:59.000Z",
            "id": "776491269421928448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 135,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "J\u00e1 ouviu falar sobre a lenda do beijo do lagarto no Parque Nacional de Sete Cidades? Veja sexta, no #GloboRep\u00f3rter! https://t.co/5Z97mhXcMy"
        },
        {
            "author_id": "748207086824210433",
            "created_at": "2016-09-15T18:41:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "179642838",
                        "start": 101,
                        "username": "SFB_florestal"
                    }
                ]
            },
            "id": "776491163264094209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Saiba como foi a visita \u00e0 Floresta Nacional de Jamari: https://t.co/MwTehXvVoT #concess\u00e3o @BrasilFAO @SFB_florestal https://t.co/9KBw9vQWVq"
        },
        {
            "author_id": "3955748548",
            "created_at": "2016-09-15T18:37:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "776490111185870848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/tfWsPPD9ij"
        },
        {
            "author_id": "4847083594",
            "created_at": "2016-09-15T18:10:19.000Z",
            "id": "776483299669737472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Das estradas da vida,\nQue algumas sejam de terra.\n\nFoto: trilha no Parque Nacional do Desfiladeiro de Bryce, Utah, \u2026 https://t.co/ytdzzkGcwu"
        },
        {
            "author_id": "3411432430",
            "created_at": "2016-09-15T17:53:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.57966,
                        -33.90187
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0104104947f7337b"
            },
            "id": "776479097866313729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#dehoy @ Parque Municipal De Pergamino https://t.co/ilBqCLo67H"
        },
        {
            "author_id": "2396634469",
            "created_at": "2016-09-15T17:51:34.000Z",
            "id": "776478581329371136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TEM NOVO POST NO AR.\n\nVoc\u00ea j\u00e1 conhece a Trilha Ecol\u00f3gica do Parque Estadual do Rio Vermelho? Aberto o ano inteiro... https://t.co/2qOqKqA51Z"
        },
        {
            "author_id": "195141006",
            "created_at": "2016-09-15T17:39:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "776475592996904960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/gHRFG7SRFo"
        },
        {
            "author_id": "4767862882",
            "created_at": "2016-09-15T17:38:54.000Z",
            "id": "776475392815149057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/05cRL3xyVd"
        },
        {
            "author_id": "143392231",
            "created_at": "2016-09-15T17:24:09.000Z",
            "id": "776471679627366400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ermida e Germil\n\n Duas aldeias pertencentes a Ponte da Barca e inseridas no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas. \n\nNeste... https://t.co/feWlVMnIjB"
        },
        {
            "author_id": "771020944487907328",
            "created_at": "2016-09-15T16:59:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "776465365433999360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e1tima Alves na oficina \"Pessoas com defici\u00eancia visual\" @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/jD33odel5Y"
        },
        {
            "author_id": "40463380",
            "created_at": "2016-09-15T16:53:25.000Z",
            "id": "776463945871818752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No caminho de Santa Vit\u00f3ria do Palmar a maravilha da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim.S\u00e3o  36mil ha de natureza preservada. https://t.co/oYMTHuY8wC"
        },
        {
            "author_id": "1352642918",
            "created_at": "2016-09-15T16:39:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "776460356310958080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/lLpYZ77XsU"
        },
        {
            "author_id": "25023858",
            "created_at": "2016-09-15T16:30:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "776458298803576848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/qyVHPhdJ68"
        },
        {
            "author_id": "333664972",
            "created_at": "2016-09-15T16:30:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "776458116426637312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lua em peixes \u2764 \n#bibliotecaparque @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/QGHXw6tv9z"
        },
        {
            "author_id": "69000651",
            "created_at": "2016-09-15T16:21:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2725338554",
                        "start": 0,
                        "username": "desviantes"
                    }
                ]
            },
            "id": "776455929898434564",
            "in_reply_to_user_id": "2725338554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@desviantes faltou o parque nacional da Chapada das Mesas /Maranh\u00e3o nessa rela\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "47025793",
            "created_at": "2016-09-15T16:21:18.000Z",
            "id": "776455862151966720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Disfar\u00e7ados! @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/gMxVXGzkrP"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-09-15T16:19:15.000Z",
            "id": "776455348853104642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer saber tudo sobre os preparativos para a quinta soltura de roxinhos no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias?... https://t.co/o6ImZF9Q3G"
        },
        {
            "author_id": "47025793",
            "created_at": "2016-09-15T16:14:40.000Z",
            "id": "776454192969965568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "D\u00e1 o p\u00e9, louro! @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/Kol5S9gE4s"
        },
        {
            "author_id": "1388260994",
            "created_at": "2016-09-15T16:13:46.000Z",
            "id": "776453968859951108",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da\u00ed eu fui na psiquiatra e depois olha o parque municipal!!! E depois olha Exposi\u00e7\u00e3o de Botero \ud83d\ude43\ud83e\udd14\ud83d\ude06 eu realmente deveria sair mais."
        },
        {
            "author_id": "26914970",
            "created_at": "2016-09-15T16:04:59.000Z",
            "id": "776451757266374657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo azul... @ Parque Municipal de Azul https://t.co/bMWVKtIs1N"
        },
        {
            "author_id": "503374037",
            "created_at": "2016-09-15T16:02:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.57966,
                        -33.90187
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0104104947f7337b"
            },
            "id": "776451023867027456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal De Pergamino https://t.co/eoOiIAza5K"
        },
        {
            "author_id": "3353089841",
            "created_at": "2016-09-15T15:52:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "886771211518324736",
                        "start": 95,
                        "username": "todasconvielma"
                    }
                ]
            },
            "id": "776448561756024832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Videos #Caidasdeagua #canaima #EscudoGuayan\u00e9s #estadoBol\u00edvar Parque\u2026 https://t.co/mNaAVIwrVK .@todasconvielma https://t.co/HEyySymf8B"
        },
        {
            "author_id": "3436056327",
            "created_at": "2016-09-15T15:41:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "776445767368187905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse Ype maravilhoso \u2764\ufe0f @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/9kNwuzZift"
        },
        {
            "author_id": "36347847",
            "created_at": "2016-09-15T15:36:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02686444,
                        -20.39409072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "776444575229575169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos flagras mais incr\u00edveis que tive a sorte de fazer: portal do Parque Estadual da Pedra\u2026 https://t.co/5gPFlSKzo1"
        },
        {
            "author_id": "597100549",
            "created_at": "2016-09-15T15:27:34.000Z",
            "id": "776442340445720576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fei, Jackson, e Park Jin Young tiram foto em parque nacional da China! https://t.co/efekfG2PUQ"
        },
        {
            "author_id": "321812211",
            "created_at": "2016-09-15T15:27:14.000Z",
            "id": "776442257423474688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fei, Jackson, e Park Jin Young tiram foto em parque nacional da China! https://t.co/K3HUZensgi https://t.co/584utFToxK"
        },
        {
            "author_id": "177113169",
            "created_at": "2016-09-15T15:22:59.000Z",
            "id": "776441186894610432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a melhor o Parque Nacional e descubra como tudo come\u00e7ou! https://t.co/N5tR05T8tS"
        },
        {
            "author_id": "636614000",
            "created_at": "2016-09-15T15:04:43.000Z",
            "id": "776436589455081472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gosto tanto do parque municipal, mas me traz uma mistura de lembran\u00e7as, mas at\u00e9 q \u00e9 gostoso"
        },
        {
            "author_id": "3224686504",
            "created_at": "2016-09-15T15:00:18.000Z",
            "id": "776435481215049728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O final de semana j\u00e1 t\u00e1 chegando e que tal usar a quinta-feira pra descobrir um destino novo? O Parque Nacional... https://t.co/bQkO7ZA0Ce"
        },
        {
            "author_id": "292908264",
            "created_at": "2016-09-15T14:58:39.000Z",
            "id": "776435065169510401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL CAVERNAS DO PERUA\u00c7U BUSCA RECONHECIDO COMO PATRIM\u00d4NIO DA HUMANIDADE\n\n\u201cUma a\u00e7\u00e3o de governo da... https://t.co/pby7BuDbco"
        },
        {
            "author_id": "1312238852",
            "created_at": "2016-09-15T14:52:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "10228272",
                        "start": 84,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "776433598039588865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista Chocoar\u00e9-Mato Grosso - Epis\u00f3dio 49 https://t.co/28YPWQd7jB via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "66254193",
            "created_at": "2016-09-15T14:52:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351809,
                        -19.9245202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "776433408092307456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia \ud83c\udfc3\ud83c\udffb @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/xu9kwarH41"
        },
        {
            "author_id": "47025793",
            "created_at": "2016-09-15T14:43:45.000Z",
            "id": "776431316095074304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mi_matsubara se divertindo @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/GVm5YBRYPx"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-09-15T14:35:30.000Z",
            "id": "776429240661204993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi ( Parque Nacional Aparados da Serra ) #AparadosdasSerra #canyonsdobrasil #rotadoscanyons... https://t.co/Gp5aZ3img5"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-09-15T14:35:28.000Z",
            "id": "776429229072408576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi ( Parque Nacional Aparados da Serra ) #AparadosdasSerra #canyonsdobrasil\u2026 https://t.co/xUqn5Gu71Q"
        },
        {
            "author_id": "47025793",
            "created_at": "2016-09-15T14:29:10.000Z",
            "id": "776427645408018433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tomando chope \ud83c\udf7a no parque das aves \ud83d\udc26 @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/C57Uru8rHR"
        },
        {
            "author_id": "748815467179978753",
            "created_at": "2016-09-15T14:00:17.000Z",
            "id": "776420374238097408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da \u00c1frica do Sul vai abater 350 animais devido a seca extrema\n https://t.co/pwHnC1sRsY https://t.co/noKZITl5LE"
        },
        {
            "author_id": "756493388480929792",
            "created_at": "2016-09-15T12:59:53.000Z",
            "id": "776405175929974784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta da Lapinha \u2013 Lagoa Santa - MG\n\nMais Fotos em &gt;&gt; https://t.co/qByAzRcyMW\n\n#PelasEstradasDeMinas #MG #LagoaSanta https://t.co/Ymrx5AH9bG"
        },
        {
            "author_id": "262246134",
            "created_at": "2016-09-15T12:58:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "776404798765690880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Un poco de agua\ud83d\ude4c @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/0LxhYenAH1"
        },
        {
            "author_id": "25689150",
            "created_at": "2016-09-15T12:56:20.000Z",
            "id": "776404281771581440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I just liked \u201cDRONE DA MONTANHA - PEDRA ASSENTADA - PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA\\BRASIL\u201d on #Vimeo: https://t.co/1OdUZIbFqT"
        },
        {
            "author_id": "142439705",
            "created_at": "2016-09-15T12:30:57.000Z",
            "id": "776397893204705280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESTAURA\u00c7\u00c3O DO PARQUE MUNICIPAL DORMIT\u00d3RIO DAS GAR\u00c7AS EM FASE FINAL\nLink: https://t.co/AcqWCiXTmO https://t.co/V6NlwbE6i8"
        },
        {
            "author_id": "142439705",
            "created_at": "2016-09-15T12:29:32.000Z",
            "id": "776397540056928256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESTAURA\u00c7\u00c3O DO PARQUE MUNICIPAL DORMIT\u00d3RIO DAS GAR\u00c7AS EM FASE FINAL\nLink: https://t.co/AcqWCiXTmO https://t.co/MfDPQAWv6c"
        },
        {
            "author_id": "758180658501922817",
            "created_at": "2016-09-15T12:27:59.000Z",
            "id": "776397146337796096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost lixodepraia with repostapp\n\u30fb\u30fb\u30fb\nRecicle! \nParque Nacional de S\u00e3o Joaquim\nUrubici -\u2026 https://t.co/n5iEpeEBAu"
        },
        {
            "author_id": "142439705",
            "created_at": "2016-09-15T12:27:11.000Z",
            "id": "776396947229806592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESTAURA\u00c7\u00c3O DO PARQUE MUNICIPAL DORMIT\u00d3RIO DAS GAR\u00c7AS EM FASE FINAL\nLink: https://t.co/AcqWCiXTmO https://t.co/WEyqS9ttrY"
        },
        {
            "author_id": "2219484504",
            "created_at": "2016-09-15T12:16:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1250056891084034048",
                        "start": 0,
                        "username": "jac_ped"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "880858052240527360",
                        "start": 10,
                        "username": "AyhanKomurcu"
                    }
                ]
            },
            "id": "776394189928103936",
            "in_reply_to_user_id": "156281488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@jac_ped \n@AyhanKomurcu \nParque Municipal Belo Horizonte-MG, Brazil https://t.co/fcVJmuInu5"
        },
        {
            "author_id": "142439705",
            "created_at": "2016-09-15T12:06:27.000Z",
            "id": "776391728848863232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BLOG \u00c1LVARO NEVES \"O ETERNO APRENDIZ\" : RESTAURA\u00c7\u00c3O DO PARQUE MUNICIPAL\u2026 https://t.co/zDr5fbY0Nl"
        },
        {
            "author_id": "55818224",
            "created_at": "2016-09-15T11:07:05.000Z",
            "id": "776376787211137024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(opopular) Fogo destr\u00f3i 75% de floresta estadual:  https://t.co/qY6FEB7gYi"
        },
        {
            "author_id": "47025793",
            "created_at": "2016-09-15T10:42:30.000Z",
            "id": "776370603674726400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigado, vida, por me trazer essa maluca! \u2665 @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/20qmMhIsrD"
        },
        {
            "author_id": "1000140799",
            "created_at": "2016-09-15T10:06:25.000Z",
            "id": "776361519940456448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EUA criam a primeira \u00e1rea marinha protegida no Atl\u00e2ntico https://t.co/WL65ur7ZBk"
        },
        {
            "author_id": "21783395",
            "created_at": "2016-09-15T09:47:34.000Z",
            "id": "776356778007289856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "EUA criam a primeira \u00e1rea marinha protegida no Atl\u00e2ntico\nhttps://t.co/phgeXYVtsH https://t.co/I5lpS5DpAK"
        },
        {
            "author_id": "459164718",
            "created_at": "2016-09-15T09:14:55.000Z",
            "id": "776348563148275712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACESSE https://t.co/al1jiQGCAL\nLEIA, CURTA E DIVULGUE: Parque Nacional da Chapada Diamantina completa 31 anos https://t.co/U920Znowvl"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-09-15T09:07:45.000Z",
            "id": "776346757601058816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "2236469288",
            "created_at": "2016-09-15T08:16:59.000Z",
            "id": "776333981151268864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucaliptugal, o ecoc\u00eddio da floresta nacional https://t.co/NhmvAGICAw"
        },
        {
            "author_id": "103446546",
            "created_at": "2016-09-15T05:00:37.000Z",
            "id": "776284565061177344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Pedra Branca in Rio de Janeiro https://t.co/hgtOcCVSMN"
        },
        {
            "author_id": "146022722",
            "created_at": "2016-09-15T02:39:17.000Z",
            "id": "776248997174321152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "National Geographic abre inscri\u00e7\u00e3o para bolsa de pesquisa: Parque Nacional Rocky Mountain. Foto: Jerry and Pa... https://t.co/KcxTxghVbx"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2016-09-15T02:25:05.000Z",
            "id": "776245425041006594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "INCR\u00cdVEL! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Em Goi\u00e1s, o Parque Estadual de Terra Ronca tem mais de 300 cavernas como esta: https://t.co/PJQoPs2W0G https://t.co/gCKWxJRSpJ"
        },
        {
            "author_id": "231862548",
            "created_at": "2016-09-15T01:03:00.000Z",
            "id": "776224764604084224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CANTINHO DAS IDEIAS (Carpe Diem Luciana): RESTAURA\u00c7\u00c3O DO PARQUE MUNICIPAL DORMIT\u00d3RIO DAS GAR... https://t.co/uLg9vimvRI"
        },
        {
            "author_id": "3064193440",
            "created_at": "2016-09-15T01:00:28.000Z",
            "id": "776224128890200068",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MAIS Cerrado participou na Oficina de manejo e planejamento de trilha de longa dist\u00e2ncia no Parque Nacional da... https://t.co/jEI7pSJWZm"
        },
        {
            "author_id": "614722428",
            "created_at": "2016-09-15T00:34:38.000Z",
            "id": "776217626846588928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra lavar a alma..... @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto\u2026 https://t.co/ygH19Ty3rM"
        },
        {
            "author_id": "4915641767",
            "created_at": "2016-09-15T00:04:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 45,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "776209944852901888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP https://t.co/NCAAvBMP4z"
        },
        {
            "author_id": "2226885763",
            "created_at": "2016-09-14T23:47:57.000Z",
            "id": "776205878886293504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curso forma guias para atuar no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos \u2013 Rede TV Web Mais https://t.co/4m34rc6cBF"
        },
        {
            "author_id": "57763444",
            "created_at": "2016-09-14T23:38:18.000Z",
            "id": "776203451738972160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Miss\u00e3o da ONU retira civis sob risco de parque na Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo https://t.co/L953pGVkWz"
        },
        {
            "author_id": "1293107005",
            "created_at": "2016-09-14T23:24:37.000Z",
            "id": "776200008186077184",
            "in_reply_to_user_id": "486693197",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@melolukk tem um neg\u00f3cio tipo esse no parque municipal aqui de bh"
        },
        {
            "author_id": "92873155",
            "created_at": "2016-09-14T23:12:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "776196927369207808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM https://t.co/j5AqLNeEXP"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2016-09-14T23:07:34.000Z",
            "id": "776195715181621249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "National Geographic abre inscri\u00e7\u00e3o para bolsa de pesquisa -  https://t.co/73konOsxFH \nParque Nacional Rocky Mount... https://t.co/h1rG8oOy7v"
        },
        {
            "author_id": "712075358833655808",
            "created_at": "2016-09-14T22:40:07.000Z",
            "id": "776188808698232833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/nSGQ62ypCU"
        },
        {
            "author_id": "142688329",
            "created_at": "2016-09-14T22:35:48.000Z",
            "id": "776187723778363393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que a maior concentra\u00e7\u00e3o de s\u00edtios arqueol\u00f3gicos do continente americano est\u00e1 no Parque Nacional da... https://t.co/N1qFFV9IGq"
        },
        {
            "author_id": "883442528",
            "created_at": "2016-09-14T22:23:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "776184634392580098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/eMwkkNWJPX"
        },
        {
            "author_id": "374047531",
            "created_at": "2016-09-14T22:00:18.000Z",
            "id": "776178789332111360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JALAP\u00c3O - TO\n\nPouco conhecido e selvagem, o Parque Estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 afastado e de dif\u00edcil acesso. Apesar do... https://t.co/l6I6DtBwPC"
        },
        {
            "author_id": "905179292",
            "created_at": "2016-09-14T21:51:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "776176555852718080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dar uma corridinha n\u00e9... Fui! (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/yrLB2uoQ0a"
        },
        {
            "author_id": "103010148",
            "created_at": "2016-09-14T21:49:15.000Z",
            "id": "776176006696546304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A dor \u00e9 inevit\u00e1vel...\nO sofrimento \u00e9 opcional.\n#boanoite #bhmg #dialindo @ Parque Municipal De Bh https://t.co/Uh32oAwXUL"
        },
        {
            "author_id": "188704052",
            "created_at": "2016-09-14T21:21:15.000Z",
            "id": "776168959565377536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3\nO Parque Nacional do Capara\u00f3 (Parna Capara\u00f3) \u00e9 um dos principais destinos tur\u00edsticos... https://t.co/sOTsDSFHzD"
        },
        {
            "author_id": "73138877",
            "created_at": "2016-09-14T21:02:54.000Z",
            "id": "776164343557726209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u27a5 Retirada de Kit em S\u00e3o Paulo:\nEtapa Serra do Juquery \u2013 Parque Estadual do Juquery / SP - 25 de Setembro 2016\n\u25cf... https://t.co/3t5tqYrC63"
        },
        {
            "author_id": "344931622",
            "created_at": "2016-09-14T21:01:05.000Z",
            "id": "776163884138921984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOVO IM\u00d3VEL!! Terreno para constru\u00e7\u00e3o com uma ru\u00edna, de 700m2 de \u00e1rea. Em pleno Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas.... https://t.co/FrJDnESzCG"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2016-09-14T20:56:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 112,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "776162835881660417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina completa 31 anos de exist\u00eancia; confira fotos https://t.co/6jk7Q0u0fX via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2016-09-14T20:49:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 112,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "776160979965059072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina completa 31 anos de exist\u00eancia; confira fotos https://t.co/MKZG3WWCZq via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "3079316662",
            "created_at": "2016-09-14T20:47:40.000Z",
            "id": "776160508433039360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Passo Fundo, RS, re\u00fane esp\u00e9cies raras e em extin\u00e7\u00e3o https://t.co/EkCghaRuYP"
        },
        {
            "author_id": "182677663",
            "created_at": "2016-09-14T20:45:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10043311,
                        -15.57835188
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "776160022619447296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/x6zRumCX7o"
        },
        {
            "author_id": "76395804",
            "created_at": "2016-09-14T20:40:06.000Z",
            "id": "776158606055972865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Biblioteca Parque Estadual fica pertinho da Central do Brasil e \u00e9 uma boa op\u00e7\u00e3o para quem curte m\u00fasica, cinema e literatura. #V\u00e1DeTrem"
        },
        {
            "author_id": "129565569",
            "created_at": "2016-09-14T20:29:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "776155853388935169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tomando cafe en la selva @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/mXgEV7QXs9"
        },
        {
            "author_id": "704111908",
            "created_at": "2016-09-14T20:12:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "776151577988108288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @marleyanjos) https://t.co/VrKGbxQEGq"
        },
        {
            "author_id": "722624685926719488",
            "created_at": "2016-09-14T19:51:13.000Z",
            "id": "776146303822749696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2714\u2714 Parque Estadual de Vila Velha - Ponta Grossa\n#travel #Brasil #Parana #pontagrossa #trip #parque #vacation \nhttps://t.co/E2OfUBP5j8"
        },
        {
            "author_id": "62124534",
            "created_at": "2016-09-14T19:47:43.000Z",
            "id": "776145424201592832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[P\u00fablico] Gaia, Gondomar e Feira querem classificar Encostas do Douro como \u00e1rea protegida: Este projecto abra... https://t.co/Z1ZGyMFyXq"
        },
        {
            "author_id": "35317431",
            "created_at": "2016-09-14T19:39:37.000Z",
            "id": "776143383932837888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Governo promete reduzir desmatamento, mas considera reduzir Unidade de Conservacao para atender a grileiros. https://t.co/mDjogxFroj"
        },
        {
            "author_id": "2322996786",
            "created_at": "2016-09-14T19:38:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "124186606",
                        "start": 86,
                        "username": "vitorramil"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "1009066946",
                        "start": 102,
                        "username": "SuzanoMarcos"
                    }
                ]
            },
            "id": "776142993451524096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo, @finlandiamusica toca em BH, no Parque Municipal, GR\u00c1TIS \u00c0S 14H e \u00e0s 15h tem @vitorramil com @SuzanoMarcos https://t.co/3DC3gdL0oF"
        },
        {
            "author_id": "2562597388",
            "created_at": "2016-09-14T19:35:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "3622345821",
                        "start": 53,
                        "username": "marcellemoress"
                    },
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "4727748076",
                        "start": 69,
                        "username": "WenglarekNelson"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "776142312703455232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @marcellemoress @wenglareknelson https://t.co/49XiNHyfVH"
        },
        {
            "author_id": "150133696",
            "created_at": "2016-09-14T19:25:12.000Z",
            "id": "776139756140756992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo, Duo Finlandia toca em BH, no Parque Municipal, GR\u00c1TIS \u00c0S 14H!\nE logo na sequ\u00eancia sobe ao palco Vitor... https://t.co/SiRGVWBVWC"
        },
        {
            "author_id": "1000140799",
            "created_at": "2016-09-14T19:22:48.000Z",
            "id": "776139151024336897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gaia, Gondomar e Feira querem classificar Encostas do Douro como \u00e1rea protegida https://t.co/fCG7sHlnja https://t.co/yCN86nAlzb"
        },
        {
            "author_id": "608026732",
            "created_at": "2016-09-14T19:20:16.000Z",
            "id": "776138515390226432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gaia, Gondomar e Feira querem classificar Encostas do Douro como \u00e1rea protegida: Este projecto abrange as fre... https://t.co/uzB8Duhrgb"
        },
        {
            "author_id": "113684983",
            "created_at": "2016-09-14T19:18:49.000Z",
            "id": "776138151064694784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gaia, Gondomar e Feira querem classificar Encostas do Douro como \u00e1rea protegida https://t.co/yxhMSZZOKH"
        },
        {
            "author_id": "2561091",
            "created_at": "2016-09-14T19:18:49.000Z",
            "id": "776138149340835841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Gaia, Gondomar e Feira querem classificar Encostas do Douro como \u00e1rea protegida https://t.co/RT8x3jTNNL"
        },
        {
            "author_id": "2738164215",
            "created_at": "2016-09-14T19:01:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "4727748076",
                        "start": 80,
                        "username": "WenglarekNelson"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "3622345821",
                        "start": 97,
                        "username": "marcellemoress"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "776133901815279616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Comendo aquela barca de a\u00e7a\u00ed \ud83d\udc9c (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @wenglareknelson @marcellemoress) https://t.co/dgZYEyiOwn"
        },
        {
            "author_id": "748207086824210433",
            "created_at": "2016-09-14T18:47:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "179642838",
                        "start": 98,
                        "username": "SFB_florestal"
                    }
                ]
            },
            "id": "776130331669823488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Floresta Nacional do Jamari foi a primeira concess\u00e3o do Brasil. S\u00e3o 96 mil hectares concedidos. @SFB_florestal https://t.co/YTqd7RUuHE"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2016-09-14T18:47:19.000Z",
            "id": "776130223091904512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito: 15h25 Acidente na Andradas, altura do Parque Municipal, sentido \u00c1rea Hospitalar."
        },
        {
            "author_id": "748207086824210433",
            "created_at": "2016-09-14T18:43:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "179642838",
                        "start": 96,
                        "username": "SFB_florestal"
                    }
                ]
            },
            "id": "776129378325504000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Participantes de evento sobre concess\u00e3o de florestas est\u00e3o agora na Floresta Nacional de Jamari @SFB_florestal https://t.co/HJjPQk4YCS"
        },
        {
            "author_id": "108181300",
            "created_at": "2016-09-14T18:42:41.000Z",
            "id": "776129055762546689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u2795 Cristo de Corcovado - Parque Nacional da Tijuca \u26c5 #RioDeJaneiro #juegosparalimpicos https://t.co/3TV8x4c0Ih"
        },
        {
            "author_id": "2975814635",
            "created_at": "2016-09-14T18:26:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "524349796",
                        "start": 72,
                        "username": "OficialBHTRANS"
                    }
                ]
            },
            "id": "776124913237327872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acidente na Andradas, altura do Parque Municipal, sent \u00c1rea Hospitalar (@OficialBHTRANS)"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2016-09-14T18:25:06.000Z",
            "id": "776124629593235456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "15h25 Acidente na Andradas, altura do Parque Municipal, sentido \u00c1rea Hospitalar."
        },
        {
            "author_id": "1459686722",
            "created_at": "2016-09-14T18:13:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "776121631659986944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/EZVboUPbij"
        },
        {
            "author_id": "57017966",
            "created_at": "2016-09-14T18:01:03.000Z",
            "id": "776118581155106816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/NOPUay0uML\n\nO Parque Nacional de Serengeti (ou Serengueti) \u00e9 um parque nacional de grandes dimens\u00f5es... https://t.co/abotAiBfH4"
        },
        {
            "author_id": "2980219475",
            "created_at": "2016-09-14T17:49:07.000Z",
            "id": "776115574745264128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha (Parnamar-FN) completa 28 anos hoje!!! https://t.co/uApRe590MD https://t.co/bvpAfNilid"
        },
        {
            "author_id": "19492633",
            "created_at": "2016-09-14T17:46:13.000Z",
            "id": "776114845431242752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores da UFPR descobrem nova esp\u00e9cie de besouro na Reserva Biol\u00f3gica das Perobas https://t.co/e97OAFdxdE"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-09-14T17:32:31.000Z",
            "id": "776111400397729792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho de Fernando de #Noronha celebra 28 anos https://t.co/30Z5z24qXk https://t.co/8prG05S26K"
        },
        {
            "author_id": "985665793",
            "created_at": "2016-09-14T17:28:05.000Z",
            "id": "776110282498203648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Costa do Sol recebe hoje inscri\u00e7\u00f5es para curso https://t.co/p9dAr66HvS"
        },
        {
            "author_id": "76702840",
            "created_at": "2016-09-14T17:18:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.59387038,
                        -27.09374322
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "84f19b30bbc69b59"
            },
            "id": "776107788288262144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por schmidtleeh \ud83c\udf32\ud83c\udf42 @ Floresta Nacional De Chapec\u00f3 https://t.co/Kzbk47g2fU"
        },
        {
            "author_id": "807206552",
            "created_at": "2016-09-14T17:12:41.000Z",
            "id": "776106408165212160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento no parque municipal. \nPicnic Vitoriano BH. \nAnsioso para o pr\u00f3ximo j\u00e1. @ Belo Horizonte,\u2026 https://t.co/7oHbbgEIDA"
        },
        {
            "author_id": "1312238852",
            "created_at": "2016-09-14T17:12:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "10228272",
                        "start": 69,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "776106244893540352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista Soure - Epis\u00f3dio 50 https://t.co/C1bDJKpN45 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2155178338",
            "created_at": "2016-09-14T17:10:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "776105736610996224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/VnAtsEqFzq"
        },
        {
            "author_id": "23978439",
            "created_at": "2016-09-14T16:55:44.000Z",
            "id": "776102141614260225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pesquisadores da UFPR descobrem nova esp\u00e9cie de besouro na Reserva Biol\u00f3gica das Perobas https://t.co/DLsswSikDM"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-09-14T16:49:28.000Z",
            "id": "776100563637440512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pintinhos Caipir\u00e3o Branco R$9,00 \ud83d\udc25 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/oH7aUsdXN3"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [waguinhooo05].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "waguinhooo05",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "waguinhooo05"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [jac_ped].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "jac_ped",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "jac_ped"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Puerto Iguaz\u00fa, Argentina",
                "id": "007424993ff72d95",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Cusco, Peru",
                "id": "0108cb796c965852",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Harmonia, Brasil",
                "id": "60a983d94e44183e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
                "id": "0161be1b3f98d6c3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Urussanga, Brasil",
                "id": "3ddb488e6b48763d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sorocaba, Brasil",
                "id": "5579f6b17e36847b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Torrej\u00f3n el Rubio, Espa\u00f1a",
                "id": "64732d4cf11c7ab2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nil\u00f3polis, Brasil",
                "id": "abbb45debbf38127",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Elche, Espa\u00f1a",
                "id": "3178a2f5b3c63ea4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Abar\u00e1n, Espa\u00f1a",
                "id": "17e17f3d8fa8e9dd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itabirito, Brasil",
                "id": "5ce38ab660c7c485",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Circasia, Colombia",
                "id": "0024a3db373c9593",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Miguel Arcanjo, Brasil",
                "id": "d72d6120fa87f754",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sobral, Brasil",
                "id": "399fd66b39237b17",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Washington, USA",
                "id": "bc3a38d3d5999b4b",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Tukwila, WA",
                "id": "9883a4be0cbd497c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Marcelino Ramos, Brasil",
                "id": "e2aa731013fc9771",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alfenas, Brasil",
                "id": "7511a334a8980a29",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teresina, Brasil",
                "id": "8bc4eeacf63235f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Limon, Costa Rica",
                "id": "010645a573179472",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Victoria, Chile",
                "id": "00b295ae2f98a559",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Nicaragua",
                "country_code": "NI",
                "full_name": "Nicaragua",
                "id": "d2a0bb4acbd6b824",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fernando de Noronha, Brasil",
                "id": "55f429ea1a210b6e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Pergamino, Argentina",
                "id": "0104104947f7337b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapec\u00f3, Brasil",
                "id": "84f19b30bbc69b59",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "78084794",
                "name": "Onofre Martins",
                "username": "onofremartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4246615468",
                "name": "Thay Stelet",
                "username": "TStelet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2497616989",
                "name": "Gabrielle",
                "username": "Gaby_NPacheco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3008567873",
                "name": "bebeca",
                "username": "rebecawagneer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52207471",
                "name": "Jana\u00edna Renn\u00e9",
                "username": "JanainaRenne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "833624324",
                "name": "Tano",
                "username": "fraandaloisio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145359812",
                "name": "Ana Cristina Pimenta",
                "username": "AnaCrisPimenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "776069828029317120",
                "name": "As Estradeiras",
                "username": "asestradeiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19608315",
                "name": "Oliver Marcus",
                "username": "OliverMarcus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166344788",
                "name": "Cacau \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83c\udfeb",
                "username": "Caa_Sanntos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863597360",
                "name": "El Cale\u00f1o",
                "username": "SarriaAlvaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281779892",
                "name": "Rodriguees\u2122 \ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83e\uddc9",
                "username": "orodriguees_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1470207673",
                "name": "Vit\u00f3ria \ud83c\udf39",
                "username": "vitt_rosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2892561171",
                "name": "VeraJ\ud83d\udcaf",
                "username": "eduardo_vera02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353065470",
                "name": "erwin jose pacheco p",
                "username": "pachequitop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329618690",
                "name": "Atuance Decore",
                "username": "AtuanceDecore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394325169",
                "name": "Weder da Rocha",
                "username": "wederdarocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79594476",
                "name": "Curupira Urbano de S\u00e3o Paulo",
                "username": "kristoferwilly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253593355",
                "name": "Bernardo \ud83c\udde6\ud83c\uddf9",
                "username": "_bernardosci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168531329",
                "name": "Micaella Borgert",
                "username": "micaellabmiguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43707304",
                "name": "Marina \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f",
                "username": "ninamagal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1598689884",
                "name": "Rog\u00e9rio e Daphne",
                "username": "casalvegetal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42722635",
                "name": "Sandro Souza",
                "username": "sanapso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58068140",
                "name": "Leandro Martins",
                "username": "lelecmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99803716",
                "name": "Jade",
                "username": "acciojade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "847334772",
                "name": "\u2020\u03b1\u10dd\u03b1\u044f\u03b1Rodr\u00edguez",
                "username": "TamaraRguez23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67195595",
                "name": "Eudres",
                "username": "eudres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139401543",
                "name": "Jos\u00e9 Luiz Gomes",
                "username": "Jolugue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2763212022",
                "name": "Jairo sdv beta",
                "username": "sdvbeta2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380355440",
                "name": "Antonio Vicente",
                "username": "Iroman_antonio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250850852",
                "name": "Rosana",
                "username": "Rosana__Messias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171802488",
                "name": "Jhuli.",
                "username": "Jhulii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195944827",
                "name": "Claudio Caique",
                "username": "Caiqueup",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2778487544",
                "name": "Portal Manhumirim",
                "username": "pmanhumirim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60562527",
                "name": "DJ Sandro Rodrigues",
                "username": "djsandrorodrigu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69960537",
                "name": "Carlos Henrique Cruz",
                "username": "carloshcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195822224",
                "name": "S\u00edtio das Aves",
                "username": "Sitiodasaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306132924",
                "name": "Pedro Butler",
                "username": "pedrobutler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50168215",
                "name": "Paulo Henrique Melo",
                "username": "paulohmls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28552134",
                "name": "Moj das playlists!",
                "username": "mojsehs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2930410719",
                "name": "-",
                "username": "_Vitbela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47760744",
                "name": "Adriano de Souza",
                "username": "adrianoanimador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41904138",
                "name": "Alvaro",
                "username": "Falconer_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151481536",
                "name": "Portal Rondon",
                "username": "portalrondon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408457562",
                "name": "Yago..",
                "username": "marcioyg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230832559",
                "name": "Palmira",
                "username": "PeGharcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3221885645",
                "name": "Gotham Brasil",
                "username": "GothamOnBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49859718",
                "name": "Renato Miyashiro",
                "username": "Miyashir0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227305976",
                "name": "Mar\u00eda",
                "username": "mariia_MJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4700696968",
                "name": "so\u0265u\u0131nb\u0279\u0250\u026f",
                "username": "Marquinhos_00_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2822523527",
                "name": "L\u00facia #BetaLab",
                "username": "pretinhaf7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329737286",
                "name": "V\u00edcXtoR",
                "username": "VicXtoR_MorA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1654669760",
                "name": "\u306f\u306a",
                "username": "_magnolia_g",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3293897273",
                "name": "Ebal",
                "username": "jr_ebal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139193395",
                "name": "CAMILA",
                "username": "olivecamilaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2585476778",
                "name": "Escolha Viajar",
                "username": "escolha_viajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2740388459",
                "name": "Ramon Soares",
                "username": "SoaresRamon06",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2460216790",
                "name": "maria paula \u263e",
                "username": "MpRegassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4228163843",
                "name": "Natalia lima",
                "username": "Nataliaracional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555475858",
                "name": "Gabriela",
                "username": "Gabiih_pimenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1954595407",
                "name": "Maria Regassi",
                "username": "MariaRegassii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285130068",
                "name": "MARCELO SANTOS",
                "username": "MKaizoku",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35469149",
                "name": "Michael Martins",
                "username": "monddd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87245726",
                "name": "Fred e Gustavo",
                "username": "fred_gustavo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "415735609",
                "name": "Paulo Freire",
                "username": "PauloFreire9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4899362357",
                "name": "Bloco Unidos Cazuza",
                "username": "BlocoUni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3327317360",
                "name": "Eren Ditto",
                "username": "erenditto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80207208",
                "name": "Janice Mary",
                "username": "maryjann1212",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18938704",
                "name": "JamesRoy SFHEA",
                "username": "JamesRoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2562597388",
                "name": "Baby",
                "username": "Julio_salgado2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2569325596",
                "name": "Carol Fialho",
                "username": "carolfialhop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2422546955",
                "name": "Thais \u1aa5",
                "username": "barros_thaiis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2719702317",
                "name": "Cain \ud83c\udf10",
                "username": "caiolucaz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1375498926",
                "name": "daya",
                "username": "kilamhoney",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1368257474",
                "name": "Maga \ud83e\udd8b",
                "username": "MagaGolemm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18465599",
                "name": "Laura A. H. Elliott",
                "username": "Laurawriting",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2458730592",
                "name": "Rodrigo Gorsani",
                "username": "RodrigoGorsani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1444670528",
                "name": "Semente Roots",
                "username": "SementeRoots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3359360337",
                "name": "Maravilhas de PE",
                "username": "maravilhasdepe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4144767195",
                "name": "Aline Assmann",
                "username": "AlineGraziele11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190264454",
                "name": "walther pxto",
                "username": "peixotowalther",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4636257634",
                "name": "maimai",
                "username": "rabello_maiara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "815702128144617476",
                "name": "Thaissa Rodrigues",
                "username": "ThaissaRodrigu4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348707121",
                "name": "Grabs",
                "username": "eugrabs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284074912",
                "name": "Federico Murrugarra",
                "username": "fmurrugarra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150859070",
                "name": "IvonneDaphnnePonce",
                "username": "IvonneDaphnne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128561710",
                "name": "ariadinis",
                "username": "adinha2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2317473177",
                "name": "Gabi",
                "username": "gaabizete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4257061053",
                "name": "ana",
                "username": "regassi_ana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1146550915278737409",
                "name": "LAYSSA EDUARDA",
                "username": "EduardaLayssa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2203973302",
                "name": "Andrezinho \uf8ff",
                "username": "SantoaAndre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2256385934",
                "name": "\ud83e\udd8b",
                "username": "nattgenuel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46134001",
                "name": "Jo\u00e3o Neto e Frederico",
                "username": "JNeFoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2236806217",
                "name": "Enne",
                "username": "menezes_rayenne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4406178083",
                "name": "Fabrigol",
                "username": "Jr11Fabricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304469759300337664",
                "name": "Um leonino!",
                "username": "LF_CRVG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3319451507",
                "name": "Sr. Soares \u2693\u2652",
                "username": "Dreh_Ls10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905179292",
                "name": "\ud835\udd65\ud835\udd59\ud835\udd52\ud835\udd5a",
                "username": "thaissaruiz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4649176336",
                "name": "Professor Samuel Cunha",
                "username": "profsamuelcunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2951494757",
                "name": "Nayanna",
                "username": "nnayfonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53065138",
                "name": "Ah pronto",
                "username": "__bracho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39068870",
                "name": "bauer",
                "username": "dssnns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "547605421",
                "name": "Rafinha",
                "username": "rsbrafinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191646682",
                "name": "Sommelier de fuma\u00e7a \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "othersiiide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236396029",
                "name": "NefrixArregoc\u00e9sReino",
                "username": "nefrixa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2730553322",
                "name": "bittar",
                "username": "lbttr_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428417",
                "name": "VAN BH - Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "VanBHTransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96387764",
                "name": "Televan Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32168240",
                "name": "Only Honest On The Weekend",
                "username": "orhassdeverdade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3613672227",
                "name": "Billy \ud83c\udf0a",
                "username": "Ramosvitor0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "770794855979024384",
                "name": "Pv \u262d",
                "username": "Pv_Padela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4041740421",
                "name": "GL \uf8ff",
                "username": "OficialGP_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44045240",
                "name": "Terra Capixaba",
                "username": "terracapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "571697647",
                "name": "Medeiros",
                "username": "MedeirxsCrf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871894586",
                "name": "Respiro Aventura",
                "username": "respiroaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40349022",
                "name": "Tersis Zonato",
                "username": "tersis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161458227",
                "name": "Moto Travel Tours",
                "username": "toursmoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32982590",
                "name": "Luciano Ramos",
                "username": "lucianoramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66393153",
                "name": "Edvandro Lincoln",
                "username": "edd_lincoln",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64593959",
                "name": "nena \u2720",
                "username": "lorenacrvg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36267776",
                "name": "Cidade dos Canyons",
                "username": "cidadedocanyon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15092417",
                "name": "Gerson Borges",
                "username": "gersonborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1558674212",
                "name": "#CactodaJuliette\ud83c\udf35",
                "username": "andreskores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4420769734",
                "name": "Jadson Combat\u00ae",
                "username": "JadsonCombat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365688241",
                "name": "Wandrey Phelipe",
                "username": "wandreyph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1312238852",
                "name": "wellisson brancaglio",
                "username": "wbrancvaglion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "901797000",
                "name": "Nair Silva",
                "username": "NairSilva6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268865078",
                "name": "Alberto Frasca",
                "username": "albifrasca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177113169",
                "name": "Guia Chapada",
                "username": "GuiaChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32102632",
                "name": "elis",
                "username": "thatelis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47385765",
                "name": "Gustavo Garbino",
                "username": "gustavogarbino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1411008459676524544",
                "name": "Vit\u00f3ria",
                "username": "_vitoriamorais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88854049",
                "name": "MARCOS VINICIUS",
                "username": "veniciussobral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258976889",
                "name": "Lucas C.",
                "username": "lukascampos96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341050087",
                "name": "Thiago Assun\u00e7\u00e3o",
                "username": "tass_assuncao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765704553819955200",
                "name": "C\u2097\u2091\u1d64b\u2091\u1d63 C\u1d64\u2099\u2095\u2090",
                "username": "cleuberdacunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43696698",
                "name": "Marlon Wender",
                "username": "marlonwender",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54044374",
                "name": "FABIO COSTA VELHO",
                "username": "fabiocostavelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122605299",
                "name": "Big Sur",
                "username": "Niqoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758352353665875969",
                "name": "barracuda TrAi\u00c7oEiRa",
                "username": "eibarracuda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "107868603",
                "name": "Pequeno Viajante",
                "username": "pequenoviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100079056",
                "name": "Jessica Marques",
                "username": "jessmarqs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357159526",
                "name": "Thaianny Cardoso",
                "username": "Thaiannyc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273932601",
                "name": "Joaquim Dantas",
                "username": "joaquimdantasdf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217650161",
                "name": "\u00c9llen Paris",
                "username": "pikachupq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "599430810",
                "name": "Recorrer",
                "username": "Recorrer1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2364517458",
                "name": "Juan Ricardo Ferrero",
                "username": "JuanrunnerJuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85653593",
                "name": "Fotos do Dilbert",
                "username": "Dilbertrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2512684404",
                "name": "superguaranyam830",
                "username": "superguaranyam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106829092",
                "name": "Mix Bel\u00e9m 100.9 Fm",
                "username": "RADIO1009FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1347747294",
                "name": "Agus Sarcanschi",
                "username": "agustina_sar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31174780",
                "name": "Lariane Dallapicola",
                "username": "Lari_ane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38942658",
                "name": "Mirian Fatima Bueno",
                "username": "MirianFBueno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84795881",
                "name": "Denise Oliveira",
                "username": "esinedarievilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2584131797",
                "name": "Bom Dia Renegados",
                "username": "eu_thaylon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Arnaldo Silva",
                "username": "souarnaldosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "772056471945220097",
                "name": "siteregatanews",
                "username": "Siteregatanews3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327613900",
                "name": "Matheus Sagaz",
                "username": "matheusvsagaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1880426574",
                "name": "Felip\u00e3o",
                "username": "FelipeMartinsA3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381236136",
                "name": "Maloca, faltam 16 pontos",
                "username": "Maloqueiro_Azul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66170767",
                "name": "Salom\u00e3o Correia Praia",
                "username": "beka_praiao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38574125",
                "name": "Gisela Cardoso",
                "username": "GisaGrind",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238739616",
                "name": "Let\u00edcia",
                "username": "let_esquincalha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2977077706",
                "name": "Toda Bahia",
                "username": "TodaBahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163472257",
                "name": "FranciscoJoseJr",
                "username": "FranciscoJoseJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711170946",
                "name": "Engenheiro_Claudio Santos",
                "username": "claudinho_1974",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3677637797",
                "name": "proeng",
                "username": "proenggo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555436943",
                "name": "Alex Freire",
                "username": "Alex_Safaris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237796738",
                "name": "Coolture",
                "username": "coolturemag_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3424173951",
                "name": "R\u00fabia",
                "username": "rubiamaraviha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322024554",
                "name": "Mar\u00eda de Cuenca.",
                "username": "Mariadecuenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "432913593",
                "name": "No s\u00e9",
                "username": "puertti95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69595272",
                "name": "Jornal da Manh\u00e3",
                "username": "jm_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2275977120",
                "name": "PaisajesMaravillosos",
                "username": "Paisajesmaravil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1316836807",
                "name": "DEISIANE SALES",
                "username": "deisi_saless",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912732217",
                "name": "Blogs & Revistas",
                "username": "MediosOnline_ES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130993947",
                "name": "esportepi",
                "username": "assisesportepi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "513565240",
                "name": "Gladys Zarza",
                "username": "glazuzar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753098837351337984",
                "name": "",
                "username": "SteffaniPruden1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737407578217582592",
                "name": "Adriano Silva",
                "username": "adrianobeta80",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "764925196713230336",
                "name": "Maiara Sampaio",
                "username": "maiarasbeta86",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "764842447407112192",
                "name": "Amanda Guima",
                "username": "amandagbeta76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77830684",
                "name": "L\u00edvia Silva",
                "username": "LiRamones2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732984277793660928",
                "name": "Rubia Batista",
                "username": "rubiabeta74",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732218072589828096",
                "name": "Luciana",
                "username": "lucianabeta73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732718775087300610",
                "name": "Wellington Santos",
                "username": "wellingtonleme8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732213254777372673",
                "name": "Antonio Inacio",
                "username": "antonioinacio61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707917888196374528",
                "name": "\u053e \u0aee\u03b5\u0ae8\u03b5\u0253\u0ae8\u03c3\u00b2 - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd5b\ud83d\udcbb\ud83d\udc00_\ud83d\udce1",
                "username": "0Cerebro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216765532",
                "name": "Cleber Santos",
                "username": "3Cleber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771360948",
                "name": "Lu Correia",
                "username": "Correia01Lu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1325819371",
                "name": "Noticias Novas",
                "username": "SoNeews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954421106",
                "name": "cleber(TimBeta)",
                "username": "cleberlab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88796387",
                "name": "Jhonny",
                "username": "JhonnyConroe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212296709",
                "name": "Joan",
                "username": "Joan_Cleber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96425337",
                "name": "Jorge Cleber Assun\u00e7\u00e3o",
                "username": "jca_santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130742218",
                "name": "anderson",
                "username": "ab_nandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2207252576",
                "name": "TimBetaJP",
                "username": "TimBetaJP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4354156713",
                "name": "Samantha B. G",
                "username": "Saamantha01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79807883",
                "name": "LLSousa_",
                "username": "LLSousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1877161100",
                "name": "n\u00e3o d\u00ea ouvidos aos n\u00e9scios",
                "username": "SamJazzBlues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3374432975",
                "name": "Lucas TIM BETA",
                "username": "lchixarobeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297559527",
                "name": "Filipe R\u00e9gis",
                "username": "FilipeRgis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738957629",
                "name": "Aricia Silva",
                "username": "AriciaSilvaDiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738985529",
                "name": "odvgjdln",
                "username": "barraco_reality",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206877860",
                "name": "Market_JP",
                "username": "Market_JJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885242017",
                "name": "timbetalab",
                "username": "thiago_beta51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1480773278",
                "name": "G.R.A.#BETA#SDV",
                "username": "Gildercio_Beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954340069",
                "name": "Binho(TimBeta)",
                "username": "Binhojc21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783092291",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel_souto05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1909065463",
                "name": "johnygames",
                "username": "jcleber73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211312625",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "RetwetBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663340218",
                "name": "Clara Luz do Ceu",
                "username": "luzdoceuclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2276496962",
                "name": "Francis",
                "username": "Francielfbm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667963392",
                "name": "timbeta",
                "username": "Delta_233",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93409569",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "JessicaHelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171283332",
                "name": "Hemerson Andrade",
                "username": "hemer360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223517743",
                "name": "Isis Leocardia",
                "username": "isisbsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3527120237",
                "name": "\ud835\udc83\ud835\udc86\ud835\udc82\ud835\udc9b \ud83e\udd87 mundinho juke br",
                "username": "waynedgotham",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245881192",
                "name": "FERRER",
                "username": "euthiagoferrer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84968874",
                "name": "Turismo Consciente",
                "username": "tur_consciente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135317423",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u0261\u03af\u03c3\u0475\u03b1\u03b7\u03b5 \u028d\u03b1\u03ef\u03c3\u03c2 \ud83d\udd34\u26ab\u1d04\u0280\u0493",
                "username": "giovane_matos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100079984",
                "name": "heyner fortunato",
                "username": "heynerfortunato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380555838",
                "name": "Globo Rep\u00f3rter",
                "username": "GloboReporter",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2725035090",
                "name": "Luiza Lacet",
                "username": "luizalacet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82358876",
                "name": "Pretinho B\u00e1sico",
                "username": "_amarosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2568286071",
                "name": "Felipe Lopes",
                "username": "felipeloppees7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53279017",
                "name": "Juliano Camargo",
                "username": "eu_sou_juliano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80626542",
                "name": "Evair de Melo",
                "username": "EvairdeMelo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "246879760",
                "name": "Agenda Sorocaba",
                "username": "agendasorocaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771134992365805568",
                "name": "Mochileza",
                "username": "mochileza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180789847",
                "name": "Caminhos do Viajante",
                "username": "DoViajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984635486",
                "name": "SuperPrinter",
                "username": "SuperPrintercf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237519969",
                "name": "PIT BECKER ARTwork",
                "username": "paintmyblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689119341",
                "name": "YASunidos",
                "username": "Yasunidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472997362",
                "name": "YASunidos Cuenca",
                "username": "YASunidosCuenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266381139",
                "name": "Amazon\u00eda por la vida",
                "username": "SOSyasuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697340228",
                "name": "ResisteYAsun\u00ed",
                "username": "ResisteYAsuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351079946",
                "name": "Delegaci\u00f3n Presidencial Provincial de Quillota",
                "username": "DPPQuillota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762494359",
                "name": "Eduardo Martinez M.",
                "username": "alcaldemartinez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404394775",
                "name": "ellen",
                "username": "ellenslemos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1423288856787316745",
                "name": "Serhat Kafatutar",
                "username": "syrinxx_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1921464294",
                "name": "Morena S\u00e1 Eventos",
                "username": "EventosMorenaSa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1468215481",
                "name": "XEN XIANG",
                "username": "XENXIANG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2576165097",
                "name": "Debi Iberra",
                "username": "DebiIberra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3395950427",
                "name": "Canguru News",
                "username": "cangurunews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330643443",
                "name": "Pardal",
                "username": "luanzitohvs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "138534257",
                "name": "Escola de Gente",
                "username": "escoladegente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175194062",
                "name": "John Ferreira OFC",
                "username": "JFSantosOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "520905742",
                "name": "Immi Canada",
                "username": "immicanada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65057420",
                "name": "Romerito Aquino",
                "username": "romeritoaquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65034531",
                "name": "Ti\u00e3o Viana",
                "username": "tiao_viana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "773213278440947712",
                "name": "Imobili\u00e1ria Brasil",
                "username": "ImobBrasilTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "310044188",
                "name": "Shoe-hey",
                "username": "YeheohS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86115300",
                "name": "Tula Castrej\u00f3n",
                "username": "Tulacastrej",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229959382",
                "name": "Natan",
                "username": "NataanF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2598078566",
                "name": "Cassia Sampaio",
                "username": "CassiaSampaio7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280517930",
                "name": "Diogo Matos",
                "username": "dmatos88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771020944487907328",
                "name": "SLC",
                "username": "slc_sec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269522516",
                "name": "Roner Soares",
                "username": "RonerSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70033603",
                "name": "Altair Tavares",
                "username": "altairtavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331857080",
                "name": "Giulia Antonietti",
                "username": "lovessly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "506540846",
                "name": "travelbasecamp",
                "username": "travelbasecamp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225506435",
                "name": "Camila \u2661",
                "username": "milacallado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716219307135512576",
                "name": "L\u00edferson Skrzek",
                "username": "lifersonskrzek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2881557322",
                "name": "Marcela Ortiz",
                "username": "MarcelaortizBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28972419",
                "name": "Val\u00e9ria Fernandes #VACINAJ\u00c1!",
                "username": "Shoujofan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064530273",
                "name": "Turista imPerfeito",
                "username": "turistai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "829572109",
                "name": "Lilia Alarc\u00f3n H.",
                "username": "LiliaAlarconH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115390487",
                "name": "Perfil News",
                "username": "PerfilNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149292310",
                "name": "raquel",
                "username": "quelcola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68532395",
                "name": "ariadnE",
                "username": "AriMustafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1065923556",
                "name": "\ud83c\udfc4\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f",
                "username": "Euvictorklein",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58539565",
                "name": "Jo\u00e3o Silvio Junior",
                "username": "silviojr66",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53199163",
                "name": "Wagner Ribeiro da Silva",
                "username": "wagnerwrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175003545",
                "name": "Livre Acesso Turismo",
                "username": "LivreAcessoTur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100234910",
                "name": "Quel Menezes",
                "username": "quel_am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "776749695767052288",
                "name": "Rio Running Tour \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Run & Visit Rio \ud83c\uddec\ud83c\udde7",
                "username": "RioRunningTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2317524103",
                "name": "jo\u00e3o pedro teixeira",
                "username": "jptetes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715298458198999040",
                "name": "MariaInesDM",
                "username": "InesMarcet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "560023038",
                "name": "nurvadi",
                "username": "ollgemendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73750494",
                "name": "Helder Babo Barros",
                "username": "barros69",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131305687",
                "name": "Helder Barros",
                "username": "hbdragon69",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324534713",
                "name": "Em Campos do Jord\u00e3o",
                "username": "emcamposjordao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231599678",
                "name": "Leonardo Koury",
                "username": "leo_koury",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50088692",
                "name": "Reginaldo Lopes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ReginaldoLopes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1352642918",
                "name": "RP",
                "username": "RHUANPABLOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179170442",
                "name": "Charles Fardo",
                "username": "CharlesFardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1653569881",
                "name": "Juju TIM BETA LAB",
                "username": "Jujuzinhamarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2972283551",
                "name": "Alfonso Coronel Zega",
                "username": "AlfonsoCzc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364503633",
                "name": "Carlos Tubino",
                "username": "TubinoCarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2226793014",
                "name": "alan pinto",
                "username": "alangalaxia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1963716902",
                "name": "Soraya",
                "username": "sorasofia59",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213328065",
                "name": "Caravana da Aventura",
                "username": "cdaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54576704",
                "name": "S\u0394BRIN\u03a3",
                "username": "SabrineMedina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2804661312",
                "name": "Santiago",
                "username": "DonaaldDraper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3219463913",
                "name": "milf: mushrooms I'd like to forage",
                "username": "lorenamarcolef",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24916007",
                "name": "Juarez Viana",
                "username": "juviana59",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245023859",
                "name": "KiteOutlet.eu",
                "username": "KiteOutlet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156312180",
                "name": "Angela Carolline",
                "username": "AngelaCarolline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4113976341",
                "name": "Dayane Rodrigues",
                "username": "dayane_pedro96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163689877",
                "name": "C\u00e9sar Gualberto",
                "username": "CesarGualberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46162753",
                "name": "Jornal Capital News",
                "username": "CapitalNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3091398334",
                "name": "lucas",
                "username": "1_ucs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2895071854",
                "name": "-",
                "username": "7why2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85365264",
                "name": "F\u00e1bio Bentes",
                "username": "FabioBentes78",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2492545486",
                "name": "Erik Queiroz",
                "username": "ErikQueiroz3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2873851473",
                "name": "Amanda Tinoco \ud83c\udf38",
                "username": "amandatinocooo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "626104122",
                "name": "oiluj",
                "username": "jbmartxns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68311153",
                "name": "Sandra Dias.interiores",
                "username": "SandraDiasDecor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "588795077",
                "name": "Kah",
                "username": "kaarine_ribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1734987300",
                "name": "Tobbb",
                "username": "tobiigonzalez17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153068785",
                "name": "Jornal Pampulha",
                "username": "JornalPampulha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4055793029",
                "name": "SOSVOX PT",
                "username": "sosvox_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2176922275",
                "name": "Guilherme \u0950",
                "username": "T_Gorda0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310008099",
                "name": "CAMILA CESAR CAIRES",
                "username": "mila_cacau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "776487223390826497",
                "name": "Pontos Tur\u00edsticos",
                "username": "ponto_turistico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2671769421",
                "name": "c@ruso araujo",
                "username": "AraujoCaruso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266044831",
                "name": "\ud835\udd50\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd5a\ud835\udd64\ud835\udd60\ud835\udd5d \ud83d\udcab\ud83c\udf08\ud83c\udf38",
                "username": "Yanisol__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "513422783",
                "name": "pimpolhinha",
                "username": "patpatilica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161348512",
                "name": "Acontece Botucatu",
                "username": "acontece_btu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748207086824210433",
                "name": "FAO Brasil",
                "username": "FAOBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "179642838",
                "name": "Servi\u00e7o Florestal Brasileiro",
                "username": "SFB_florestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3955748548",
                "name": "J.Falc\u00e3o \ud83d\udc3f",
                "username": "jottaeni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4847083594",
                "name": "Boteh \u00c9tnicos",
                "username": "botehetnicos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3411432430",
                "name": "\ud835\ude9b \ud835\ude98 \ud835\ude8c \ud835\ude92 \ud835\ude98 \u2698",
                "username": "roo_pineiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2396634469",
                "name": "Hotel & Pousada Favareto",
                "username": "HotelFavareto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195141006",
                "name": "Tain\u00e1 Cristina",
                "username": "tainacrystina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4767862882",
                "name": "Mariano Mendoza",
                "username": "_MaRiaN0_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143392231",
                "name": "ACIAB",
                "username": "ACIAB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40463380",
                "name": "Beto Albuquerque",
                "username": "BetoAlbuquerque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25023858",
                "name": "Zecca Silva",
                "username": "zeccasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333664972",
                "name": "Daii Marques",
                "username": "AhhnaoDaii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69000651",
                "name": "Cia do Cerrado",
                "username": "Ciadocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2725338554",
                "name": "Desviantes",
                "username": "desviantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47025793",
                "name": "Dan Arsky",
                "username": "danarsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1388260994",
                "name": "Amanda \ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "mandaguerras2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26914970",
                "name": "Thais Siqueira",
                "username": "thaissiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "503374037",
                "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udd02",
                "username": "PiedrabuenaMel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3353089841",
                "name": "Tachira Linda",
                "username": "RevolucionLov3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "886771211518324736",
                "name": "todasconvielma",
                "username": "todasconvielma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3436056327",
                "name": "Jesga",
                "username": "jessikpc3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36347847",
                "name": "Leandro Fidelis",
                "username": "leandrofcf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "597100549",
                "name": "HallyuBuzz_pt",
                "username": "HallyuBuzz_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321812211",
                "name": "Kpop Station Official",
                "username": "KpopStation_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636614000",
                "name": "Anna \ud83c\udf1b",
                "username": "lu_benzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3224686504",
                "name": "Visite Minas Gerais",
                "username": "visitemg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292908264",
                "name": "ACHMG",
                "username": "ACHMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66254193",
                "name": "Andr\u00e9 Peixoto",
                "username": "AndreRafaiel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748815467179978753",
                "name": "TechITT",
                "username": "techittpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756493388480929792",
                "name": "PelasEstradasDeMinas",
                "username": "PelasEstradasMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262246134",
                "name": "Tati Guajardo",
                "username": "Tati_Guajardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25689150",
                "name": "Juan M. Hernandez",
                "username": "J_MhernanVA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142439705",
                "name": "\u00c1lvaro Neves",
                "username": "Alvarohumanista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758180658501922817",
                "name": "Pok\u00e9d\u00e9chets GO",
                "username": "pokedechetsgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2219484504",
                "name": "Gee Enne",
                "username": "geonelroma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "880858052240527360",
                "name": "Ayhan",
                "username": "AyhanKomurcu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55818224",
                "name": "Milton J\u00fanior",
                "username": "JuniorSub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000140799",
                "name": "S. Informa\u00e7\u00e3o M.",
                "username": "SIMundial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21783395",
                "name": "tvi24",
                "username": "tvi24pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "459164718",
                "name": "Francklin S\u00e1",
                "username": "fsar05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2236469288",
                "name": "Eunice Maria Santos",
                "username": "eunicesantos77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103446546",
                "name": "Dayse",
                "username": "MirandaLopesM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146022722",
                "name": "Wander Delgado",
                "username": "wandercdelgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231862548",
                "name": "LucianaGR",
                "username": "lurugani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064193440",
                "name": "MAIS Cerrado",
                "username": "MaisCerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "614722428",
                "name": "Ricardones",
                "username": "ricardoreis1982",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4915641767",
                "name": "Suellen Nogueira",
                "username": "suuhnog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328325943585366018",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
                "username": "PrefeituraSjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2226885763",
                "name": "Jesuino Domingos ",
                "username": "JesuinoDomingos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57763444",
                "name": "ONU Brasil",
                "username": "ONUBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1293107005",
                "name": "T\u00edntia \ud83d\udc4a\ud83c\udffb",
                "username": "cintiaparrilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92873155",
                "name": "Joan",
                "username": "juaancosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712075358833655808",
                "name": "lucia bittencourt",
                "username": "luciabittencou5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142688329",
                "name": "Col\u00e9gio Sinopse",
                "username": "colegiosinopse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "883442528",
                "name": "F E L I P P E",
                "username": "Felippe_ffc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374047531",
                "name": "Villa Turismo",
                "username": "villaturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103010148",
                "name": "Lidianne Coelho",
                "username": "Lidianne_Coelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188704052",
                "name": "Verde Vida Ecotur",
                "username": "verdevidaecotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73138877",
                "name": "Carla Serrano",
                "username": "carla_serrano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344931622",
                "name": "RE/MAX Barcovez",
                "username": "remaxbarcovez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3079316662",
                "name": "Adaltro C Zorzan",
                "username": "AdaltroCZorzan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182677663",
                "name": "Pedro Paulo Moura",
                "username": "pepamoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76395804",
                "name": "SuperVia",
                "username": "SuperVia_trens",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "129565569",
                "name": "Emmanuel",
                "username": "gelp_lp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704111908",
                "name": "Filipe",
                "username": "castilhofp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722624685926719488",
                "name": "Eh Noix no Mundo",
                "username": "EhNoixnoMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62124534",
                "name": "News Portugal",
                "username": "NewsPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35317431",
                "name": "Paulo Barreto",
                "username": "paulogbarreto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2322996786",
                "name": "Ju\u00e1 Cultural",
                "username": "JuaCultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124186606",
                "name": "Vitor Ramil",
                "username": "vitorramil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1009066946",
                "name": "Marcos Suzano",
                "username": "SuzanoMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3622345821",
                "name": "Marcelle \ud83d\udc96",
                "username": "marcellemoress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4727748076",
                "name": "nelsin",
                "username": "WenglarekNelson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150133696",
                "name": "DUO FINLANDIA",
                "username": "duofinlandia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "608026732",
                "name": "Jos\u00e9 Luiz nada lhes diz",
                "username": "joseluizbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113684983",
                "name": "P\u00fablico Local",
                "username": "P_Local",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2561091",
                "name": "P\u00fablico",
                "username": "Publico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2738164215",
                "name": "Arthur",
                "username": "arthurbdvs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108181300",
                "name": "Vito Mart\u00ednez",
                "username": "vitomartinez_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2975814635",
                "name": "Tr\u00e2nsito BHZ/MG",
                "username": "transitobhzmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1459686722",
                "name": "CJ",
                "username": "Craud1nho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57017966",
                "name": "INTERC\u00c2MBIO&TURISMO",
                "username": "WORLDPLACE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2980219475",
                "name": "GolfinhoRotador",
                "username": "golfinhorotador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19492633",
                "name": "PlanetaUniversit\u00e1rio",
                "username": "PlanetaUniversi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985665793",
                "name": "S\u00e3oGon\u00e7alo24hrs",
                "username": "SGO24hrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76702840",
                "name": "\u265b Mariana Gabrieli \u265b",
                "username": "marianagabrieli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807206552",
                "name": "Adriano Ramalho",
                "username": "AdrianoFotoarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2155178338",
                "name": "Natan",
                "username": "naatanbrum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23978439",
                "name": "UFPR",
                "username": "UFPR",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "777590627328372736",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2y8n5mwxzc5lipc9t10vhockdwy9p",
        "oldest_id": "776100563637440512",
        "result_count": 497
    }
}