{
    "data": [
        {
            "author_id": "4445684116",
            "created_at": "2016-08-25T05:16:43.000Z",
            "id": "768678471572873216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerro Negro, \u00c1rea Protegida Meseta Somuncura https://t.co/fKkEx1maur"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2016-08-25T05:02:13.000Z",
            "id": "768674820649263105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho promete destina\u00e7\u00e3o de R$ 900 mil para a 'Serra da ... - https://t.co/U4rmDyeMYF https://t.co/yVg88z24lT"
        },
        {
            "author_id": "3023486386",
            "created_at": "2016-08-25T04:40:12.000Z",
            "id": "768669282712621058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nego reclamando que est\u00e3o usando drogas dia e noite no parque municipal , porque n\u00e3o sabe oque acontece na madrugada kkkk verdadeiro motel."
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2016-08-25T03:57:30.000Z",
            "id": "768658534535921664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho promete destina\u00e7\u00e3o de R$ 900 mil para a 'Serra da ... - https://t.co/U4rmDyeMYF https://t.co/rRx5qpBQV2"
        },
        {
            "author_id": "359480924",
            "created_at": "2016-08-25T03:20:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48363347,
                        -25.61507077
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "768649141316624384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nueva mejor amiga. @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/ZRlqfqFOFL"
        },
        {
            "author_id": "341354792",
            "created_at": "2016-08-25T03:01:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "768644437828395008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amazing Igua\u00e7u falls!!! #brazil #fozdoigua\u00e7u #nofilter @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/joXtvzt2fu"
        },
        {
            "author_id": "475539474",
            "created_at": "2016-08-25T03:01:13.000Z",
            "id": "768644371705106434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "27 DE AGOSTO\n9:00 a 17:00\nParque nacional Lagunas de Zempoala... https://t.co/e0VM0hJKyn"
        },
        {
            "author_id": "385677585",
            "created_at": "2016-08-25T02:55:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "768642864611864576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apenas aproveite o momento \ud83d\udc95 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/9ZPZKMF7HJ"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2016-08-25T02:52:31.000Z",
            "id": "768642180219072513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho promete destina\u00e7\u00e3o de R$ 900 mil para a 'Serra da ... - https://t.co/U4rmDyeMYF https://t.co/bEwzDzGRzg"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2016-08-25T01:46:27.000Z",
            "id": "768625556246192128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho promete destina\u00e7\u00e3o de R$ 900 mil para a 'Serra da ... - https://t.co/U4rmDyeMYF https://t.co/NlCf8JTAH0"
        },
        {
            "author_id": "446389118",
            "created_at": "2016-08-25T01:22:14.000Z",
            "id": "768619461138055168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 vou ter que ir l\u00e1 no parque municipal \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2016-08-25T01:20:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "253034260",
                        "start": 0,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "768618945955897344",
            "in_reply_to_user_id": "253034260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ICMBio que tal festejar 9o. anivers\u00e1rio desengavetando cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Albard\u00e3o? OITO ANOS na gaveta! https://t.co/Sunu22hqvF"
        },
        {
            "author_id": "2371200058",
            "created_at": "2016-08-25T00:59:43.000Z",
            "id": "768613794264256513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde maraa \ud83d\ude4c\u2600 @ Parque Estadual Da Guarita https://t.co/wZ0p9brlSL"
        },
        {
            "author_id": "394154562",
            "created_at": "2016-08-25T00:56:34.000Z",
            "id": "768613002132201472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Trindade GO. https://t.co/LW89uepaqm"
        },
        {
            "author_id": "753211430724308993",
            "created_at": "2016-08-25T00:45:22.000Z",
            "id": "768610181798305792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ROTA TUR\u00cdSTICA MANAUS  - ILHA MARGARITA: Parque Nacional Mochima - Estado de Sucre. https://t.co/lkAdjQh1jn https://t.co/00vWALD0Mt"
        },
        {
            "author_id": "702203000069169153",
            "created_at": "2016-08-25T00:45:21.000Z",
            "id": "768610181160771584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ROTA TUR\u00cdSTICA MANAUS  - ILHA MARGARITA: Parque Nacional Mochima - Estado de Sucre. https://t.co/4xoIhPPkVP https://t.co/T5ddHk7FRR"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2016-08-25T00:34:06.000Z",
            "id": "768607346830483463",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho promete destina\u00e7\u00e3o de R$ 900 mil para a 'Serra da ... - https://t.co/U4rmDyeMYF https://t.co/7ulRCAH7e1"
        },
        {
            "author_id": "252549121",
            "created_at": "2016-08-25T00:12:26.000Z",
            "id": "768601894293950464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Merece ser tornada a primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o  Ambiental municipal. https://t.co/qtdsZIDC5d"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-08-24T23:57:20.000Z",
            "id": "768598097299578880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BASE DO MAROMBINHA, PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS, RJ, BRASIL, FOTO - @bemnaturalmontanhismo  #todesnake... https://t.co/3mamVhCQka"
        },
        {
            "author_id": "90258644",
            "created_at": "2016-08-24T23:52:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "768596852174417920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudadinha do relax nos Len\u00e7\u00f3is! \ud83d\ude0e\u2665\ufe0f\ud83d\ude0a @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/Mf1oFjPKCl"
        },
        {
            "author_id": "46726267",
            "created_at": "2016-08-24T23:28:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81592309,
                        -14.17881832
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "768590736606437377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salto II do Rio Preto #ChapadaDosVeadeiros @ Parque Nacional Chapada\u2026 https://t.co/IWmlG9k17Y"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2016-08-24T23:23:33.000Z",
            "id": "768589592652021760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho promete destina\u00e7\u00e3o de R$ 900 mil para a 'Serra da ... - https://t.co/U4rmDyeMYF https://t.co/lbMzGEwawU"
        },
        {
            "author_id": "51515682",
            "created_at": "2016-08-24T23:21:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.49959228,
                        -9.38834097
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32d0fb78a652aa1d"
            },
            "id": "768589141319704576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sobre estar no balan\u00e7o de um parque:\nhahahah \ud83c\udf08 @ Parque Municipal Josefa Coelho https://t.co/0pLDIAUmKI"
        },
        {
            "author_id": "2822523527",
            "created_at": "2016-08-24T23:17:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92904663,
                        -20.26636124
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5ce38ab660c7c485"
            },
            "id": "768588145143193600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Ar\u00eades https://t.co/eM7RbNNQoa"
        },
        {
            "author_id": "171265615",
            "created_at": "2016-08-24T23:09:06.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "768585957687844864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf2c\ud83c\udf43\ud83d\ude4f\ud83c\udffc @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/tvAl0cZ7wi"
        },
        {
            "author_id": "2761538729",
            "created_at": "2016-08-24T22:47:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "4834904356",
                        "start": 0,
                        "username": "jubsmoreira13"
                    }
                ]
            },
            "id": "768580587116498944",
            "in_reply_to_user_id": "4834904356",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jubsmoreira13 amanh\u00e3 uma hora da tarde perto do parque municipal ali"
        },
        {
            "author_id": "768483706025676800",
            "created_at": "2016-08-24T22:47:40.000Z",
            "id": "768580561367658496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje no meu segundo dia na Costa Rica irei visitar o Vulc\u00e3o Arenal, e o Parque Nacional manuel Antonio e o outro vulc\u00e3o Vulc\u00e3o Poas"
        },
        {
            "author_id": "966610214",
            "created_at": "2016-08-24T22:31:08.000Z",
            "id": "768576403776340014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem fomos pro passeio no parque municipal mato sartori"
        },
        {
            "author_id": "63214229",
            "created_at": "2016-08-24T22:15:58.000Z",
            "id": "768572585499951104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O DO PO\u00c7O DA BONITA D\u00c1 OS PRIMEIROS\u00a0PASSOS\u2026 https://t.co/S5nEgt8U1D"
        },
        {
            "author_id": "53480339",
            "created_at": "2016-08-24T22:15:56.000Z",
            "id": "768572579456049152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O DO PO\u00c7O DA BONITA D\u00c1 OS PRIMEIROS\u00a0PASSOS\u2026 https://t.co/8tdaDvfVLJ"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2016-08-24T22:15:33.000Z",
            "id": "768572481342930944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho promete destina\u00e7\u00e3o de R$ 900 mil para a 'Serra da ... - https://t.co/U4rmDyeMYF https://t.co/dEl1pydV51"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-08-24T21:45:32.000Z",
            "id": "768564926868848640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Guaricana faz parceria com a PUC-PR https://t.co/1Kttr5IngO"
        },
        {
            "author_id": "51515682",
            "created_at": "2016-08-24T21:28:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.49959228,
                        -9.38834097
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32d0fb78a652aa1d"
            },
            "id": "768560731822264320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "as flores @ Parque Municipal Josefa Coelho https://t.co/oyVZUgSwMP"
        },
        {
            "author_id": "59923088",
            "created_at": "2016-08-24T21:18:09.000Z",
            "id": "768558037753851904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eis que as nossas grandes estrelas j\u00e1 est\u00e3o devidamente instaladas no Parque Estadual de\u2026 https://t.co/hjKySZliLj"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2016-08-24T21:06:08.000Z",
            "id": "768555010464550913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho promete destina\u00e7\u00e3o de R$ 900 mil para a 'Serra da ... - https://t.co/U4rmDyeMYF https://t.co/QXhbkODxdj"
        },
        {
            "author_id": "14492205",
            "created_at": "2016-08-24T21:00:43.000Z",
            "id": "768553647319846914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na bela Reserva Extrativista do Batoque, acontece a Assembleia Nacional do MPP - Movimento de Pescadores e... https://t.co/pdvaqXSPRX"
        },
        {
            "author_id": "72676551",
            "created_at": "2016-08-24T20:29:58.000Z",
            "id": "768545909852504064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudos realizados no local demonstraram aus\u00eancia de crit\u00e9rios t\u00e9cnicos e legais necess\u00e1rios para transforma\u00e7\u00e3o... https://t.co/qnKhEs1iYn"
        },
        {
            "author_id": "82368569",
            "created_at": "2016-08-24T20:28:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "82368569",
                        "start": 31,
                        "username": "sirhowlett"
                    }
                ]
            },
            "id": "768545569639989248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @sirhowlett https://t.co/Ns12QjN4eC Ibitiblues 2016 - Bom Dia Blues com Vasco Fa\u00e9 (Parque Estadual do"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2016-08-24T20:11:46.000Z",
            "id": "768541328112136192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"Parque Nacional Serra da Capivara: um patrim\u00f4nio da humanidade cravado no Nordeste brasileiro... https://t.co/Lo1AfetIHn"
        },
        {
            "author_id": "2879684063",
            "created_at": "2016-08-24T19:58:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "768537894675972097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/FIccavXCkS"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2016-08-24T19:55:54.000Z",
            "id": "768537337542348804",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho promete destina\u00e7\u00e3o de R$ 900 mil para a 'Serra da ... - https://t.co/U4rmDyeMYF https://t.co/EcTIi8WVqb"
        },
        {
            "author_id": "1110186103",
            "created_at": "2016-08-24T19:38:34.000Z",
            "id": "768532973469765633",
            "in_reply_to_user_id": "1110186103",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tipo parque municipal, n\u00e3o consigo passar por l\u00e1 sem marejar os olhos"
        },
        {
            "author_id": "35103179",
            "created_at": "2016-08-24T19:25:10.000Z",
            "id": "768529601937215488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do #ValeDaMorte fica entre a #California e #Nevada. Ele engloba uma parte do Deserto do #Mojave... https://t.co/S3J511FoYA"
        },
        {
            "author_id": "164387053",
            "created_at": "2016-08-24T18:59:43.000Z",
            "id": "768523198853947398",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os ocupa uma \u00e1rea de mais de 100 km\u00b2 e tem paisagens e\u2026 https://t.co/4GhxW8LDmX"
        },
        {
            "author_id": "241915390",
            "created_at": "2016-08-24T18:52:02.000Z",
            "id": "768521265804087296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2.Parque Nacional Serra da Capivara: um patrim\u00f4nio da humanidade cravado no Nordeste brasileiro pede socorro https://t.co/AE4cIt3Rm5"
        },
        {
            "author_id": "51515682",
            "created_at": "2016-08-24T18:49:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.49959228,
                        -9.38834097
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32d0fb78a652aa1d"
            },
            "id": "768520606182584320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal Josefa Coelho https://t.co/T8xXXRmW5O"
        },
        {
            "author_id": "823082852",
            "created_at": "2016-08-24T18:49:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "768520605285089280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#iguazu #epic #waterfalls #love #argentina @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u -\u2026 https://t.co/9OKi7sxh3H"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2016-08-24T18:45:33.000Z",
            "id": "768519634249216000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho promete destina\u00e7\u00e3o de R$ 900 mil para a 'Serra da ... - https://t.co/U4rmDyeMYF https://t.co/TSuRV3Vv4I"
        },
        {
            "author_id": "51515682",
            "created_at": "2016-08-24T18:39:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.49959228,
                        -9.38834097
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32d0fb78a652aa1d"
            },
            "id": "768518038786232320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal Josefa Coelho https://t.co/gUbXiZVR5K"
        },
        {
            "author_id": "28797939",
            "created_at": "2016-08-24T18:08:06.000Z",
            "id": "768510210088534016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra azul. #amorES #PedraAzul #PedraDoLagarto @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/LidAXnhI3e"
        },
        {
            "author_id": "108035535",
            "created_at": "2016-08-24T18:05:23.000Z",
            "id": "768509524118568960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal - Jardim das Na\u00e7\u00f5es in Taubat\u00e9, S\u00e3o Paulo https://t.co/qRlN93nvC9"
        },
        {
            "author_id": "149090222",
            "created_at": "2016-08-24T17:52:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77892626,
                        -22.87449984
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "768506321616400387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "For dummies \ud83d\ude01 eu mesmo @ Parque Municipal De Itaguai https://t.co/bOFfjk2893"
        },
        {
            "author_id": "252549121",
            "created_at": "2016-08-24T17:52:06.000Z",
            "id": "768506182524923905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2. Parque Nacional Serra da Capivara: um patrim\u00f4nio da humanidade cravado no Nordeste brasileiro pede socorro -... https://t.co/v0dlzhflcj"
        },
        {
            "author_id": "2904154228",
            "created_at": "2016-08-24T17:49:14.000Z",
            "id": "768505461343649792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira da Fuma\u00e7a - Parque Nacional da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/WVKUv78JYY"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2016-08-24T17:38:49.000Z",
            "id": "768502837294821376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho promete destina\u00e7\u00e3o de R$ 900 mil para a 'Serra da ... - https://t.co/U4rmDyeMYF https://t.co/P3iabKp9CO"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2016-08-24T17:24:08.000Z",
            "id": "768499143241334785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha da \u00c1gua Branca no Parque Estadual de Ilhabela \u2013 Jornal e Revista Ecoturi\u2026 https://t.co/zhB0gV4muh, see more https://t.co/XRqYWZBE0D"
        },
        {
            "author_id": "114326322",
            "created_at": "2016-08-24T17:22:57.000Z",
            "id": "768498846821445632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Capivara pelo blog Rabisco de Ouvido, do grande historiador Magno C\u00f3rdova. https://t.co/RmVQ8iz1Ov"
        },
        {
            "author_id": "429258842",
            "created_at": "2016-08-24T17:02:11.000Z",
            "id": "768493618856275968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torres del Paine, Chile\n\nO Parque Nacional Torres del Paine fica ao sul da Patag\u00f4nia chilena e abrange uma \u00e1rea... https://t.co/DKO937ESPN"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2016-08-24T17:00:35.000Z",
            "id": "768493215603392513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#DicaDeDestino Parque Nacional dos Campos Gerais, no Paran\u00e1.\nVeja mais em nosso #Insta https://t.co/j09drdhU6l https://t.co/PVMICL3n3W"
        },
        {
            "author_id": "174690946",
            "created_at": "2016-08-24T16:46:30.000Z",
            "id": "768489674046316544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Criticar \u00e9 preciso, elogiar \u00e9 fundamental!\nOs ciclistas frequentadores do Parque Nacional da Tijuca - ICMBio\ufffd... https://t.co/2kVPn6AP8c"
        },
        {
            "author_id": "3384800398",
            "created_at": "2016-08-24T16:43:28.000Z",
            "id": "768488907398873088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ctrlysegipmebg: RT irdebg: Te invitamos este domingo 28 de agosto a la 2da Caminata Ecol\u00f3gica al Monumento Natural\u2026 https://t.co/yqnHndhqUw"
        },
        {
            "author_id": "3364377353",
            "created_at": "2016-08-24T16:41:23.000Z",
            "id": "768488387112275968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ctrlysegipmebg: RT irdebg: Te invitamos este domingo 28 de agosto a la 2da Caminata Ecol\u00f3gica al Monumento Natural\u2026 https://t.co/xhQY5C1jKk"
        },
        {
            "author_id": "71283725",
            "created_at": "2016-08-24T16:38:27.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "768487645022449664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O contato com a natureza, em meio \u00e0 polui\u00e7\u00e3o urbana, faz do Parque Municipal Maur\u00edcio de Oliveira o local preferido. #Francisco55"
        },
        {
            "author_id": "71283725",
            "created_at": "2016-08-24T16:37:12.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "768487331112378368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em pouco tempo, o Parque Municipal j\u00e1 \u00e9 o local preferido por muitos para praticar atividades f\u00edsicas e reunir amigos #Francisco55"
        },
        {
            "author_id": "71283725",
            "created_at": "2016-08-24T16:36:28.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "768487148207083524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Mossor\u00f3, o Parque Municipal Maur\u00edcio de Oliveira veio como op\u00e7\u00e3o de lazer e qualidade de vida para a popula\u00e7\u00e3o mossoroense #Francisco55"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2016-08-24T16:30:04.000Z",
            "id": "768485535283310593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho promete destina\u00e7\u00e3o de R$ 900 mil para a 'Serra da ... - https://t.co/U4rmDyeMYF https://t.co/yMp7ew1vwN"
        },
        {
            "author_id": "71283725",
            "created_at": "2016-08-24T16:29:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "768485376247861249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabe qual a import\u00e2ncia de um Parque Municipal? Contato com a natureza, proporciona lazer e qualidade de vida ao cidad\u00e3o #Francisco55"
        },
        {
            "author_id": "368745249",
            "created_at": "2016-08-24T16:25:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48363347,
                        -25.61507077
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "768484295685971969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc12 #nature #relax #amazingdestination @ Parque Nacional Das Aves- Foz\u2026 https://t.co/Yqvvn1DWlQ"
        },
        {
            "author_id": "508767988",
            "created_at": "2016-08-24T16:20:30.000Z",
            "id": "768483128474206208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal requer a libera\u00e7\u00e3o de 4,4 milh\u00f5es para o Parque Nacional da Serra da Capivara. https://t.co/DsBhkAORkg"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-08-24T16:08:43.000Z",
            "id": "768480163143163904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camisa \udbb9\udccf TRACKLOG das B\u00fassolas \nLocal: Alto Mour\u00e3o ou PEDRA DO ELEFANTE, PARQUE ESTADUAL DA SERRA DA TIRIRICA,... https://t.co/DpQhZeQA5Z"
        },
        {
            "author_id": "77192046",
            "created_at": "2016-08-24T16:02:46.000Z",
            "id": "768478667643228160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#paesresponde mais alguma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ser\u00e1 entregue para empres\u00e1rios se beneficiarem como aconteceu com o hotel na Barra?"
        },
        {
            "author_id": "162165579",
            "created_at": "2016-08-24T16:01:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "768478291233742848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udf34 @ Parque Municipal De Bh https://t.co/1tbIF8Phx1"
        },
        {
            "author_id": "439794856",
            "created_at": "2016-08-24T15:58:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "768477614373679104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/CA4vXvhnFa"
        },
        {
            "author_id": "3059679718",
            "created_at": "2016-08-24T15:58:01.000Z",
            "id": "768477473143189505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#portalE Parque Estadual Mata do Segredo: possui 177,58 hectares e \u00e9 utilizado tamb\u00e9m para fins de pesquisa... https://t.co/AbcXoMSTwI"
        },
        {
            "author_id": "85799377",
            "created_at": "2016-08-24T15:57:42.000Z",
            "id": "768477391635099650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do Cardoso - Localizado no munic\u00edpio de Canan\u00e9ia, extremo sul do litoral paulista, o Parque Estadual da Ilha... https://t.co/UzKERaAeGG"
        },
        {
            "author_id": "37795710",
            "created_at": "2016-08-24T15:46:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351809,
                        -19.9245202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "768474499352145922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "virada cultural 2014, bem barbiezinhas \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99 @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/TffDurHunU"
        },
        {
            "author_id": "173998766",
            "created_at": "2016-08-24T15:39:51.000Z",
            "id": "768472901867765760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente o Parque Municipal \u00e9 muito lindo. Por que eu nunca tinha vindo aqui?"
        },
        {
            "author_id": "2515522038",
            "created_at": "2016-08-24T15:25:44.000Z",
            "id": "768469345878016000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "... de dar um rol\u00ea pelo centro da cidade passando por dentro do parque municipal, respirar o ar fresco da Pra\u00e7a da Liberdade...."
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2016-08-24T15:25:22.000Z",
            "id": "768469256509980672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"ARGENTINA - regi\u00e3o noroeste / PARQUE NACIONAL CAMPO DE LOS ALISOS\" na S\u00e9rie AM\u00c9RICA\n\nPosting... https://t.co/yiDo8x58Qk"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2016-08-24T15:21:42.000Z",
            "id": "768468333071130624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho promete destina\u00e7\u00e3o de R$ 900 mil para a 'Serra da ... - https://t.co/U4rmDyeMYF https://t.co/e8SZ2jJcjG"
        },
        {
            "author_id": "4924709548",
            "created_at": "2016-08-24T15:14:00.000Z",
            "id": "768466393553637376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "28 de Agosto-17horas, no Parque Municipal de Loul\u00e9 ~ cobertura fotogr\u00e1fica de Be Still Photography - F\u00e1tima Vargas!! https://t.co/htUFHQ2WsT"
        },
        {
            "author_id": "393327416",
            "created_at": "2016-08-24T14:51:19.000Z",
            "id": "768460687676809216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Natureza pede SOCORRO https://t.co/6XJ7xEDEFX"
        },
        {
            "author_id": "418005065",
            "created_at": "2016-08-24T14:30:14.000Z",
            "id": "768455381144182784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fica \u00e0 latitude de Roma, bem no meio do mapa. \u00c9 um parque nacional procurado pela neve. No tempo ameno, \u00e9 um belo... https://t.co/1CAKJlALKI"
        },
        {
            "author_id": "54431147",
            "created_at": "2016-08-24T14:15:07.000Z",
            "id": "768451577678036996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Press Group #presstrip #presstour #Itatiaia @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/8ITQFq8fVD"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2016-08-24T14:14:37.000Z",
            "id": "768451451320430592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho promete destina\u00e7\u00e3o de R$ 900 mil para a 'Serra da ... - https://t.co/U4rmDyeMYF https://t.co/YqxOG4FCCj"
        },
        {
            "author_id": "288438100",
            "created_at": "2016-08-24T13:21:44.000Z",
            "id": "768438142303019009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00c1 5 DIAS QUEIMANDO\n2 mil hectares do parque j\u00e1 foram queimados. #GD #GazetaDigital https://t.co/RlATe5oDSb"
        },
        {
            "author_id": "23424337",
            "created_at": "2016-08-24T13:15:45.000Z",
            "id": "768436636149489665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Batu Caves, Mal\u00e1sia \n\nAs Batu Caves, um monumento natural, s\u00e3o um complexo de grutas numa encosta de forma\u00e7\u00e3o... https://t.co/3QL4tLdD5N"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2016-08-24T13:05:33.000Z",
            "id": "768434066874130432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho promete destina\u00e7\u00e3o de R$ 900 mil para a 'Serra da ... - https://t.co/U4rmDyeMYF https://t.co/aLpsGrrsmX"
        },
        {
            "author_id": "1438496474",
            "created_at": "2016-08-24T12:20:07.000Z",
            "id": "768422636540063744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rabiscos de ouvido.: Parque Nacional da Serra da Capivara - Patrim\u00f4nio ... https://t.co/vqfr8Vy3SI"
        },
        {
            "author_id": "4026526786",
            "created_at": "2016-08-24T12:19:01.000Z",
            "id": "768422359527202817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Te invitamos este domingo 28 de agosto a la 2da Caminata Ecol\u00f3gica al Monumento Natural \u2026 https://t.co/wufTrdKEyR"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2016-08-24T11:58:59.000Z",
            "id": "768417318170918913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho promete destina\u00e7\u00e3o de R$ 900 mil para a 'Serra da ... - https://t.co/U4rmDyeMYF https://t.co/vgNGiUsBcc"
        },
        {
            "author_id": "1541536556",
            "created_at": "2016-08-24T11:45:36.000Z",
            "id": "768413948941103104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LEVEI MEU FILHO: PARQUE ESTADUAL SERRA DO MAR \u2013 CURUCUTU - SP https://t.co/I0LB9xnSB7"
        },
        {
            "author_id": "2365699861",
            "created_at": "2016-08-24T11:07:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "768404356374917120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/ij2vebjQHh"
        },
        {
            "author_id": "2556298604",
            "created_at": "2016-08-24T11:00:02.000Z",
            "id": "768402483160809473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\udbb8\udc09 BELEZAS NATURAIS DO BRASIL! \udbb8\udc09 via Tudo Por Email\nBela manh\u00e3 no Parque Nacional das Emas. Este lindo parque \u00e9... https://t.co/1sGOjpd9vt"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2016-08-24T10:51:47.000Z",
            "id": "768400405965443072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho promete destina\u00e7\u00e3o de R$ 900 mil para a 'Serra da ... - https://t.co/U4rmDyeMYF https://t.co/pATdlqbLlY"
        },
        {
            "author_id": "2482476517",
            "created_at": "2016-08-24T10:48:46.000Z",
            "id": "768399647933132806",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Port Campbell - Austr\u00e1lia\n\nA regi\u00e3o do parque \u00e9 marcada por muitas forma\u00e7\u00f5es rochosas e de... https://t.co/CfswREoGML"
        },
        {
            "author_id": "72059270",
            "created_at": "2016-08-24T10:23:11.000Z",
            "id": "768393206073556993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara: um patrim\u00f4nio da humanidade cravado no Nordeste brasileiro pede socorro https://t.co/LXILdSA73B"
        },
        {
            "author_id": "87179763",
            "created_at": "2016-08-24T10:15:13.000Z",
            "id": "768391202559369216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu desejo \u00e9 que esse recurso seja mesmo usado no parque. \udbb8\udf5b\udbb8\udf5b https://t.co/jzMWDjl8kA"
        },
        {
            "author_id": "2351728028",
            "created_at": "2016-08-24T09:47:25.000Z",
            "id": "768384205717774336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara- Piau\u00ed https://t.co/4yc21lJbPn"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2016-08-24T09:44:13.000Z",
            "id": "768383401434963968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho promete destina\u00e7\u00e3o de R$ 900 mil para a 'Serra da ... - https://t.co/U4rmDyeMYF https://t.co/INDQMLYzx2"
        },
        {
            "author_id": "124145744",
            "created_at": "2016-08-24T08:45:08.000Z",
            "id": "768368531855532032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Masai Mara https://t.co/2OdC1rsEhk #kenia https://t.co/GOU0PpAXIY"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2016-08-24T08:34:00.000Z",
            "id": "768365731272613888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho promete destina\u00e7\u00e3o de R$ 900 mil para a 'Serra da ... - https://t.co/U4rmDyeMYF https://t.co/vJlLILxZCV"
        },
        {
            "author_id": "22225942",
            "created_at": "2016-08-24T08:21:09.000Z",
            "id": "768362497896177665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho promete destina\u00e7\u00e3o de R$ 900 mil para a 'Serra da ... - https://t.co/rvM1XDYtiG https://t.co/40WhkZn1SA"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2016-08-24T07:59:19.000Z",
            "id": "768357001298444288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho promete destina\u00e7\u00e3o de R$ 900 mil para a 'Serra da ... - https://t.co/U4rmDywnQd https://t.co/bY1ZE3byeO"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2016-08-24T07:27:02.000Z",
            "id": "768348879205068800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho promete destina\u00e7\u00e3o de R$ 900 mil para a 'Serra da ... - https://t.co/U4rmDyeMYF https://t.co/aqBIwbFJqM"
        },
        {
            "author_id": "631352629",
            "created_at": "2016-08-24T07:15:06.000Z",
            "id": "768345874456010752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Lamas de Mouro (Melga\u00e7o), na Porta Norte do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas... Desejos de um BOM DIA!!! Foto de... https://t.co/7Nb7Ml4yJ6"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2016-08-24T06:19:27.000Z",
            "id": "768331871084244992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho promete destina\u00e7\u00e3o de R$ 900 mil para a 'Serra da ... - https://t.co/U4rmDyeMYF https://t.co/nEQeI9VQwo"
        },
        {
            "author_id": "73968075",
            "created_at": "2016-08-24T05:59:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76041916,
                        -9.61294307
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "768326962335055872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem diria que a alegria \u00e9 a melhor vingan\u00e7a! \n#SigoInvicta @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/Z8VbL5D4KF"
        },
        {
            "author_id": "736078620196638721",
            "created_at": "2016-08-24T05:40:12.000Z",
            "id": "768321992286212096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Aconcagua / Cordilheira dos Andes - Uspallata.\n.\n\ud83c\udf10 https://t.co/EFoMSwCLuj\u2026 https://t.co/YGirMeOrIW"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2016-08-24T05:11:42.000Z",
            "id": "768314822341558272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho promete destina\u00e7\u00e3o de R$ 900 mil para a 'Serra da ... - https://t.co/U4rmDyeMYF https://t.co/N20nLcozXQ"
        },
        {
            "author_id": "766783752055902209",
            "created_at": "2016-08-24T04:33:54.000Z",
            "id": "768305308800196608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yaxha Nakum\n\nAcr\u00f3polis Norte ==================================\n\ud83d\udc49 Facebook:\u2026 https://t.co/CFIHxq3iur"
        },
        {
            "author_id": "2301870524",
            "created_at": "2016-08-24T04:11:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "768299661186576386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tain\u00e1 \ud83c\udf3e @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/hiFP3G55Kg"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2016-08-24T04:05:13.000Z",
            "id": "768298090486870030",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho promete destina\u00e7\u00e3o de R$ 900 mil para a 'Serra da ... - https://t.co/U4rmDywnQd https://t.co/NNFhhVuL7y"
        },
        {
            "author_id": "329827605",
            "created_at": "2016-08-24T03:43:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "768292710981603328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha linda! Te amo. @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/LgzIgfzSOO"
        },
        {
            "author_id": "1894553288",
            "created_at": "2016-08-24T03:15:23.000Z",
            "id": "768285546925785088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E assim encerramos as f\u00e9rias!!!!!!\nParte 1\n#somostodosbrasil \u2014 se sentindo muito feliz em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/6DsujXqqns"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2016-08-24T02:57:18.000Z",
            "id": "768280996806430721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho promete destina\u00e7\u00e3o de R$ 900 mil para a 'Serra da ... - https://t.co/U4rmDywnQd https://t.co/5LUnjm14HH"
        },
        {
            "author_id": "41652912",
            "created_at": "2016-08-24T02:45:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.65329444,
                        -22.35424722
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b0c70f51f5d534bd"
            },
            "id": "768278125235101696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antes de chegar  no Parque Nacional de Itatiaia ainda passamos por Itamonte em Minas Gerais. A\u2026 https://t.co/Yp65OFPR3m"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2016-08-24T02:43:19.000Z",
            "id": "768277479509204992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho promete destina\u00e7\u00e3o de R$ 900 mil para a 'Serra da ... - https://t.co/U4rmDywnQd https://t.co/PDMPLqh0dc"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2016-08-24T02:43:19.000Z",
            "id": "768277477361717249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho promete destina\u00e7\u00e3o de R$ 900 mil para a 'Serra da ... - https://t.co/U4rmDywnQd https://t.co/vUcRjSSu5k"
        },
        {
            "author_id": "752147034996674560",
            "created_at": "2016-08-24T02:41:47.000Z",
            "id": "768277093494906880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara receber\u00e1 R$ 900 mil: \u00a0Edi\u00e7\u00e3o: Gterra\nCumprindo agenda administrativa em ... https://t.co/S5SQw88U50"
        },
        {
            "author_id": "726096846",
            "created_at": "2016-08-24T02:25:04.000Z",
            "id": "768272884385001472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal t\u00f4 at\u00e9 vendo"
        },
        {
            "author_id": "144587264",
            "created_at": "2016-08-24T02:22:37.000Z",
            "id": "768272271471435776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GEOCODE: Parque Nacional da Tijuca - Alto da Boa Vista, Rio https://t.co/hwnj0AxYUP +7 geocodes"
        },
        {
            "author_id": "1067123341",
            "created_at": "2016-08-24T02:16:25.000Z",
            "id": "768270707482464256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara, Patrim\u00f4nio da Humanidade, pede socorro! https://t.co/H8BVtHLBID"
        },
        {
            "author_id": "3069274601",
            "created_at": "2016-08-24T02:10:13.000Z",
            "id": "768269147688038404",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelo menos a vista do pe da serra do Cabral eh bonito queria ir no parque estadual la + ta garrado"
        },
        {
            "author_id": "303418962",
            "created_at": "2016-08-24T01:58:15.000Z",
            "id": "768266135946993665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba https://t.co/9aTcAxaLQc"
        },
        {
            "author_id": "100818611",
            "created_at": "2016-08-24T01:47:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "768263546899759106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/ogOBIWgqDm\u00e9mon Go - Dicas para iniciantes no Parque Municipal BH"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2016-08-24T01:46:39.000Z",
            "id": "768263218372440065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho promete destina\u00e7\u00e3o de R$ 900 mil para a 'Serra da ... - https://t.co/U4rmDyeMYF https://t.co/95NDlB2AFu"
        },
        {
            "author_id": "2981747271",
            "created_at": "2016-08-24T01:42:09.000Z",
            "id": "768262086191357952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noiteeee gente! Hoje o passeio foi pelo Parque Nacional Da Chapada dos Veadeiros... Pra variar, tome trilha.... https://t.co/U6QKdBKYez"
        },
        {
            "author_id": "2981747271",
            "created_at": "2016-08-24T01:42:06.000Z",
            "id": "768262072417316864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noiteeee gente! Hoje o passeio foi pelo Parque Nacional Da Chapada dos Veadeiros... Pra\u2026 https://t.co/X2QBDgx3M6"
        },
        {
            "author_id": "313659567",
            "created_at": "2016-08-24T01:38:08.000Z",
            "id": "768261073271136256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "uhcarola: RT irdebg: Te invitamos este domingo 28 de agosto a la 2da Caminata Ecol\u00f3gica al Monumento Natural Arist\u2026 https://t.co/6etWoeqtui"
        },
        {
            "author_id": "1392377976",
            "created_at": "2016-08-24T01:33:58.000Z",
            "id": "768260026054152192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uhcarola: RT irdebg: Te invitamos este domingo 28 de agosto a la 2da Caminata Ecol\u00f3gica al Monumento Natural Arist\u2026 https://t.co/oTV6ndb01A"
        },
        {
            "author_id": "1325581578",
            "created_at": "2016-08-24T01:27:53.000Z",
            "id": "768258495166746626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uhcarola: RT irdebg: Te invitamos este domingo 28 de agosto a la 2da Caminata Ecol\u00f3gica al Monumento Natural Arist\u2026 https://t.co/aadjC8C6FG"
        },
        {
            "author_id": "137391671",
            "created_at": "2016-08-24T01:25:27.000Z",
            "id": "768257883272249344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uhcarola: RT irdebg: Te invitamos este domingo 28 de agosto a la 2da Caminata Ecol\u00f3gica al Monumento Natural Arist\u2026 https://t.co/TtiKTiOO5O"
        },
        {
            "author_id": "224307266",
            "created_at": "2016-08-24T01:25:21.000Z",
            "id": "768257855950581763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uhcarola: RT irdebg: Te invitamos este domingo 28 de agosto a la 2da Caminata Ecol\u00f3gica al Monumento Natural Arist\u2026 https://t.co/hOXq7mFcIe"
        },
        {
            "author_id": "914906792",
            "created_at": "2016-08-24T01:22:16.000Z",
            "id": "768257081568788480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uhcarola: RT irdebg: Te invitamos este domingo 28 de agosto a la 2da Caminata Ecol\u00f3gica al Monumento Natural Arist\u2026 https://t.co/HrXuGZ6EWc"
        },
        {
            "author_id": "3152687740",
            "created_at": "2016-08-24T01:20:56.000Z",
            "id": "768256744967573504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uhcarola: RT irdebg: Te invitamos este domingo 28 de agosto a la 2da Caminata Ecol\u00f3gica al Monumento Natural Arist\u2026 https://t.co/qjklltdFcX"
        },
        {
            "author_id": "3403087000",
            "created_at": "2016-08-24T01:20:12.000Z",
            "id": "768256560040644609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uhcarola: RT irdebg: Te invitamos este domingo 28 de agosto a la 2da Caminata Ecol\u00f3gica al Monumento Natural Arist\u2026 https://t.co/iqddy8CX5V"
        },
        {
            "author_id": "300573738",
            "created_at": "2016-08-24T01:17:23.000Z",
            "id": "768255851962531840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uhcarola: RT irdebg: Te invitamos este domingo 28 de agosto a la 2da Caminata Ecol\u00f3gica al Monumento Natural Arist\u2026 https://t.co/B29QNyINEv"
        },
        {
            "author_id": "115183705",
            "created_at": "2016-08-24T01:16:24.000Z",
            "id": "768255606578933760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uhcarola: RT irdebg: Te invitamos este domingo 28 de agosto a la 2da Caminata Ecol\u00f3gica al Monumento Natural Arist\u2026 https://t.co/CuuEmPokRU"
        },
        {
            "author_id": "913014853",
            "created_at": "2016-08-24T01:16:18.000Z",
            "id": "768255581060816896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uhcarola: RT irdebg: Te invitamos este domingo 28 de agosto a la 2da Caminata Ecol\u00f3gica al Monumento Natural Arist\u2026 https://t.co/9wXcXggWW8"
        },
        {
            "author_id": "305767285",
            "created_at": "2016-08-24T01:15:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02712939,
                        -3.10180366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "768255403469791233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Poquemao (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/wGOqZzcaUv"
        },
        {
            "author_id": "732729236",
            "created_at": "2016-08-24T00:59:40.000Z",
            "id": "768251395367694337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No parque municipal, amo l\u00e1 at\u00e9 hoje https://t.co/WXdgmL5xji"
        },
        {
            "author_id": "357139683",
            "created_at": "2016-08-24T00:53:12.000Z",
            "id": "768249768074055680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atardecer \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/Am5RvDmTLQ"
        },
        {
            "author_id": "753211430724308993",
            "created_at": "2016-08-24T00:45:23.000Z",
            "id": "768247798579994624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ROTA TUR\u00cdSTICA MANAUS \u0095 ILHA MARGARITA: Parque Nacional Mochima - Estado de Sucre. https://t.co/lkAdjQh1jn https://t.co/J5m81ip8kT"
        },
        {
            "author_id": "702203000069169153",
            "created_at": "2016-08-24T00:45:22.000Z",
            "id": "768247797388902400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ROTA TUR\u00cdSTICA MANAUS \u0095 ILHA MARGARITA: Parque Nacional Mochima - Estado de Sucre. https://t.co/4xoIhPPkVP https://t.co/5x1OMPhFaw"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2016-08-24T00:40:33.000Z",
            "id": "768246584924577792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho promete destina\u00e7\u00e3o de R$ 900 mil para a 'Serra da ... - https://t.co/U4rmDyeMYF https://t.co/kMctcaiUoc"
        },
        {
            "author_id": "313059080",
            "created_at": "2016-08-24T00:37:56.000Z",
            "id": "768245925248630784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parque municipal #pinto #djiphantom3 https://t.co/KiZnvYLU8n"
        },
        {
            "author_id": "2490646687",
            "created_at": "2016-08-24T00:28:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75560773,
                        -9.60232828
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "768243523283984384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/HoplI7EjcT"
        },
        {
            "author_id": "138498782",
            "created_at": "2016-08-24T00:11:23.000Z",
            "id": "768239243005202432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara receber\u00e1 R$ 900 mil https://t.co/5bxRzSy4cD"
        },
        {
            "author_id": "82358876",
            "created_at": "2016-08-24T00:06:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "1074330406080667648",
                        "start": 53,
                        "username": "BiameloP"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "768237893177446400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @biamelop https://t.co/VCEJmaPEl1"
        },
        {
            "author_id": "327505628",
            "created_at": "2016-08-23T23:59:26.000Z",
            "id": "768236234372067328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em acordo, Parque Nacional da Serra da Capivara receber\u00e1 R$ 900 mil: Cumprindo agenda administrativa em Bras\u00ed... https://t.co/Ad5GwkEhK1"
        },
        {
            "author_id": "914906792",
            "created_at": "2016-08-23T23:44:29.000Z",
            "id": "768232475751510017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SibciGuarico: RT irdebg: Te invitamos este domingo 28 de agosto a la 2da Caminata Ecol\u00f3gica al Monumento Natural A\u2026 https://t.co/HrXuGZ6EWc"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-08-23T23:38:07.000Z",
            "id": "768230873548271616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parada para descanso e para apreciar a vista da trilha para o Pico do Itacolomi, no Parque Estadual do Itacolomi,... https://t.co/HJ5u1T5H27"
        },
        {
            "author_id": "137391671",
            "created_at": "2016-08-23T23:33:03.000Z",
            "id": "768229595703369730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SibciGuarico: RT irdebg: Te invitamos este domingo 28 de agosto a la 2da Caminata Ecol\u00f3gica al Monumento Natural A\u2026 https://t.co/TtiKTiOO5O"
        },
        {
            "author_id": "3776287875",
            "created_at": "2016-08-23T23:32:34.000Z",
            "id": "768229476027273216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SibciGuarico: RT irdebg: Te invitamos este domingo 28 de agosto a la 2da Caminata Ecol\u00f3gica al Monumento Natural A\u2026 https://t.co/1PASlbQYCd"
        },
        {
            "author_id": "68710548",
            "created_at": "2016-08-23T23:31:54.000Z",
            "id": "768229307303034880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SibciGuarico: RT irdebg: Te invitamos este domingo 28 de agosto a la 2da Caminata Ecol\u00f3gica al Monumento Natural A\u2026 https://t.co/JbKmq6mWuB"
        },
        {
            "author_id": "17129916",
            "created_at": "2016-08-23T23:31:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.98777347,
                        -29.18655284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "768229306346663936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um brinde ao sol, por este dia espetacular! @ Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados Da\u2026 https://t.co/E8gxynAwt2"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2016-08-23T23:31:02.000Z",
            "id": "768229090688139264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho promete destina\u00e7\u00e3o de R$ 900 mil para a 'Serra da ... - https://t.co/U4rmDyeMYF https://t.co/E34JiACTX5"
        },
        {
            "author_id": "146570648",
            "created_at": "2016-08-23T23:27:44.000Z",
            "id": "768228258953457665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SibciGuarico: RT irdebg: Te invitamos este domingo 28 de agosto a la 2da Caminata Ecol\u00f3gica al Monumento Natural A\u2026 https://t.co/W7HotWB1xR"
        },
        {
            "author_id": "3152687740",
            "created_at": "2016-08-23T23:25:22.000Z",
            "id": "768227661080629248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SibciGuarico: RT irdebg: Te invitamos este domingo 28 de agosto a la 2da Caminata Ecol\u00f3gica al Monumento Natural A\u2026 https://t.co/qjklltdFcX"
        },
        {
            "author_id": "224307266",
            "created_at": "2016-08-23T23:19:41.000Z",
            "id": "768226231632396289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT irdebg: Te invitamos este domingo 28 de agosto a la 2da Caminata Ecol\u00f3gica al Monumento Natural Aristides Rojas\u2026 https://t.co/hOXq7mFcIe"
        },
        {
            "author_id": "115183705",
            "created_at": "2016-08-23T23:19:29.000Z",
            "id": "768226184291315712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SibciGuarico: RT irdebg: Te invitamos este domingo 28 de agosto a la 2da Caminata Ecol\u00f3gica al Monumento Natural A\u2026 https://t.co/CuuEmPokRU"
        },
        {
            "author_id": "313659567",
            "created_at": "2016-08-23T23:18:03.000Z",
            "id": "768225823417593856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SibciGuarico: RT irdebg: Te invitamos este domingo 28 de agosto a la 2da Caminata Ecol\u00f3gica al Monumento Natural A\u2026 https://t.co/6etWoeqtui"
        },
        {
            "author_id": "42233552",
            "created_at": "2016-08-23T23:09:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.4667,
                        -7.08333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fa8d805ce2d1dffe"
            },
            "id": "768223694787403776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O PARQUE NACIONAL\nH\u00e1 quase 40 anos Ni\u00e8de criou a Funda\u00e7\u00e3o Museu do Homem Americano (Fumdham) com\u2026 https://t.co/64uNot36ZM"
        },
        {
            "author_id": "5406672",
            "created_at": "2016-08-23T22:47:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.89933828,
                        42.22685283
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0df6ac4d361d4e0e"
            },
            "id": "768218237850968064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fundita con agarimo para islancobix. #crochet #ganchillo #iceyarns @ Parque Nacional Islas\u2026 https://t.co/wYa80jSlRb"
        },
        {
            "author_id": "22225942",
            "created_at": "2016-08-23T22:41:38.000Z",
            "id": "768216657697222657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho promete destina\u00e7\u00e3o de R$ 900 mil para a 'Serra da ... - https://t.co/rvM1XDYtiG https://t.co/ADN77PySQY"
        },
        {
            "author_id": "101776452",
            "created_at": "2016-08-23T22:29:19.000Z",
            "id": "768213556001210369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/REOkr0c95I"
        },
        {
            "author_id": "329827605",
            "created_at": "2016-08-23T22:25:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "768212554959220742",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a video @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/MoXhfuOdIy"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2016-08-23T22:23:42.000Z",
            "id": "768212145699954688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho promete destina\u00e7\u00e3o de R$ 900 mil para a 'Serra da ... - https://t.co/U4rmDyeMYF https://t.co/I7do1FPkTb"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-08-23T22:22:42.000Z",
            "id": "768211893551063045",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "329827605",
            "created_at": "2016-08-23T22:20:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "768211453883154432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/93EkIrTNdX"
        },
        {
            "author_id": "71688456",
            "created_at": "2016-08-23T21:58:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02712939,
                        -3.10180366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "768205896841166848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/ayYbeVOGyA"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2016-08-23T21:51:13.000Z",
            "id": "768203969860505601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho promete destina\u00e7\u00e3o de R$ 900 mil para a 'Serra da ... - https://t.co/U4rmDywnQd https://t.co/3DOohrYd8b"
        },
        {
            "author_id": "2285267341",
            "created_at": "2016-08-23T21:49:34.000Z",
            "id": "768203554712584196",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00f4t\u00e9 Br\u00e9silien \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/U25IkHI6k5"
        },
        {
            "author_id": "149090222",
            "created_at": "2016-08-23T21:22:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77892626,
                        -22.87449984
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "768196782081859584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segunda via :) @ Parque Municipal De Itaguai https://t.co/pfnYtPr6yc"
        },
        {
            "author_id": "214634314",
            "created_at": "2016-08-23T21:18:33.000Z",
            "id": "768195746541821952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cani\u00e7ada\nParque Nacional Peneda - Ger\u00eas https://t.co/yUDSnz9ASY"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2016-08-23T21:17:13.000Z",
            "id": "768195412134072320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho promete destina\u00e7\u00e3o de R$ 900 mil para a 'Serra da ... - https://t.co/U4rmDyeMYF https://t.co/9SAhehQlFQ"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-08-23T21:14:36.000Z",
            "id": "768194754622304260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em cinco dias, inc\u00eandio destr\u00f3i cerca de dois mil hectares de parque em MT: Inc\u00eandio no Parque Estadual Serra... https://t.co/Cx7albvqLm"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-08-23T21:14:23.000Z",
            "id": "768194700343775234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em cinco dias, inc\u00eandio destr\u00f3i cerca de dois mil hectares de parque em MT: Inc\u00eandio no Parque Estadual Serra... https://t.co/QS9lYrDzsA"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2016-08-23T21:14:22.000Z",
            "id": "768194694450810880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em cinco dias, inc\u00eandio destr\u00f3i cerca de dois mil hectares de parque em MT: Inc\u00eandio no Parque Estadual Serra... https://t.co/iE0E76bc7O"
        },
        {
            "author_id": "37905418",
            "created_at": "2016-08-23T21:00:02.000Z",
            "id": "768191089110978560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ... lindo demais!! https://t.co/Inf1iUDBBX"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2016-08-23T20:49:00.000Z",
            "id": "768188310237753344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho promete destina\u00e7\u00e3o de R$ 900 mil para a 'Serra da ... - https://t.co/U4rmDywnQd https://t.co/Rj6aiVY5h6"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2016-08-23T20:48:59.000Z",
            "id": "768188307851259904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho promete destina\u00e7\u00e3o de R$ 900 mil para a 'Serra da ... - https://t.co/U4rmDywnQd https://t.co/sJY245TTjU"
        },
        {
            "author_id": "40872202",
            "created_at": "2016-08-23T20:44:03.000Z",
            "id": "768187067935363072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara: um patrim\u00f4nio da humanidade cravado no Nordeste brasileiro pede socorro https://t.co/Y3stuMUfGP"
        },
        {
            "author_id": "133328492",
            "created_at": "2016-08-23T20:42:40.000Z",
            "id": "768186716477874176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque estadual de Mato Grosso j\u00e1 dura 5 dias https://t.co/cNuPDnnaLE"
        },
        {
            "author_id": "84097668",
            "created_at": "2016-08-23T20:22:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.34963237,
                        -5.1954079
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "768181655446102016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal De Mossor\u00f3 https://t.co/akQCFRKkp2"
        },
        {
            "author_id": "298102011",
            "created_at": "2016-08-23T20:14:28.000Z",
            "id": "768179621938331649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara receber\u00e1 R$ 900 mil | https://t.co/JsBT9ROWDd https://t.co/oTdP2y9kRk"
        },
        {
            "author_id": "364067911",
            "created_at": "2016-08-23T20:12:16.000Z",
            "id": "768179069691105280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara receber\u00e1 R$ 900 mil https://t.co/oJ34aojqyz"
        },
        {
            "author_id": "2602868076",
            "created_at": "2016-08-23T20:08:56.000Z",
            "id": "768178227076407297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje pela manh\u00e3 gravamos os programas de TV da Frente de Esquerda Socialista no parque municipal. Assista o v\u00eddeo https://t.co/7fVExA9nep"
        },
        {
            "author_id": "327505628",
            "created_at": "2016-08-23T19:57:15.000Z",
            "id": "768175289817899008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em acordo, Parque Nacional da Serra da Capivara receber\u00e1 R$ 900 mil https://t.co/Gr8IChepWo"
        },
        {
            "author_id": "17129916",
            "created_at": "2016-08-23T19:57:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.98777347,
                        -29.18655284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "768175272638152704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itaimbezinho simplesmente fant\u00e1stico @ Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados Da Serra https://t.co/icAkPb44MB"
        },
        {
            "author_id": "77830684",
            "created_at": "2016-08-23T19:48:07.000Z",
            "id": "768172988847882240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em cinco dias, inc\u00eandio destr\u00f3i cerca de dois mil hectares de parque em MT: Inc\u00eandio no Parque Estadual Serra... https://t.co/YL8bSEdttj"
        },
        {
            "author_id": "771360948",
            "created_at": "2016-08-23T19:47:22.000Z",
            "id": "768172802511810561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em cinco dias, inc\u00eandio destr\u00f3i cerca de dois mil hectares de parque em MT: Inc\u00eandio no Parque Estadual Serra... https://t.co/fsA7LVlLLk"
        },
        {
            "author_id": "1325819371",
            "created_at": "2016-08-23T19:47:15.000Z",
            "id": "768172771041914884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em cinco dias, inc\u00eandio destr\u00f3i cerca de dois mil hectares de parque em MT: Inc\u00eandio no Parque Estadual Serra... https://t.co/OmZdMAWtY5"
        },
        {
            "author_id": "88796387",
            "created_at": "2016-08-23T19:47:05.000Z",
            "id": "768172729291780096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em cinco dias, inc\u00eandio destr\u00f3i cerca de dois mil hectares de parque em MT: Inc\u00eandio no Parque Estadual Serra... https://t.co/j3uRf6o1QB"
        },
        {
            "author_id": "212296709",
            "created_at": "2016-08-23T19:46:54.000Z",
            "id": "768172684299468800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em cinco dias, inc\u00eandio destr\u00f3i cerca de dois mil hectares de parque em MT: Inc\u00eandio no Parque Estadual Serra... https://t.co/xvvmP6Y4bx"
        },
        {
            "author_id": "96425337",
            "created_at": "2016-08-23T19:46:37.000Z",
            "id": "768172611377389569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em cinco dias, inc\u00eandio destr\u00f3i cerca de dois mil hectares de parque em MT: Inc\u00eandio no Parque Estadual Serra... https://t.co/BluM8YyoBQ"
        },
        {
            "author_id": "130742218",
            "created_at": "2016-08-23T19:46:33.000Z",
            "id": "768172594579156992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em cinco dias, inc\u00eandio destr\u00f3i cerca de dois mil hectares de parque em MT: Inc\u00eandio no Parque Estadual Serra... https://t.co/oMSYRJbmb5"
        },
        {
            "author_id": "4354156713",
            "created_at": "2016-08-23T19:46:08.000Z",
            "id": "768172492091330560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em cinco dias, inc\u00eandio destr\u00f3i cerca de dois mil hectares de parque em MT: Inc\u00eandio no Parque Estadual Serra... https://t.co/gSNfM2vjV7"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-08-23T19:46:05.000Z",
            "id": "768172477260242944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em cinco dias, inc\u00eandio destr\u00f3i cerca de dois mil hectares de parque em MT: Inc\u00eandio no Parque Estadual Serra... https://t.co/7prwOzolkL"
        },
        {
            "author_id": "1877161100",
            "created_at": "2016-08-23T19:45:40.000Z",
            "id": "768172373988089856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em cinco dias, inc\u00eandio destr\u00f3i cerca de dois mil hectares de parque em MT: Inc\u00eandio no Parque Estadual Serra... https://t.co/82ceUBWFNb"
        },
        {
            "author_id": "3374432975",
            "created_at": "2016-08-23T19:45:17.000Z",
            "id": "768172276818726912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em cinco dias, inc\u00eandio destr\u00f3i cerca de dois mil hectares de parque em MT: Inc\u00eandio no Parque Estadual Serra... https://t.co/9eztrlwbFx"
        },
        {
            "author_id": "297559527",
            "created_at": "2016-08-23T19:45:15.000Z",
            "id": "768172267704508416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em cinco dias, inc\u00eandio destr\u00f3i cerca de dois mil hectares de parque em MT: Inc\u00eandio no Parque Estadual Serra... https://t.co/v29cF0qfC7"
        },
        {
            "author_id": "1206877860",
            "created_at": "2016-08-23T19:44:36.000Z",
            "id": "768172105615630336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em cinco dias, inc\u00eandio destr\u00f3i cerca de dois mil hectares de parque em MT: Inc\u00eandio no Parque Estadual Serra... https://t.co/iEYA3B1sYt"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2016-08-23T19:43:53.000Z",
            "id": "768171924585185280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em cinco dias, inc\u00eandio destr\u00f3i cerca de dois mil hectares de parque em MT: Inc\u00eandio no Parque Estadual Serra... https://t.co/zKfXvLgIkj"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2016-08-23T19:43:02.000Z",
            "id": "768171710398902272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em cinco dias, inc\u00eandio destr\u00f3i cerca de dois mil hectares de parque em MT: Inc\u00eandio no Parque Estadual Serra... https://t.co/qWCcyogXvE"
        },
        {
            "author_id": "426968163",
            "created_at": "2016-08-23T19:42:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "768171570451783682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "24.12.14 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/dqlbEqSrry"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2016-08-23T19:42:11.000Z",
            "id": "768171495625338880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em cinco dias, inc\u00eandio destr\u00f3i cerca de dois mil hectares de parque em MT: Inc\u00eandio no Parque Estadual Serra... https://t.co/uYnVIi2UJq"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2016-08-23T19:42:09.000Z",
            "id": "768171487018692608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em cinco dias, inc\u00eandio destr\u00f3i cerca de dois mil hectares de parque em MT: Inc\u00eandio no Parque Estadual Serra... https://t.co/RkIDU1B6RU"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2016-08-23T19:41:34.000Z",
            "id": "768171343682506752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em cinco dias, inc\u00eandio destr\u00f3i cerca de dois mil hectares de parque em MT: Inc\u00eandio no Parque Estadual Serra... https://t.co/LYU1O1ZE2K"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2016-08-23T19:40:58.000Z",
            "id": "768171189248241664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em cinco dias, inc\u00eandio destr\u00f3i cerca de dois mil hectares de parque em MT: Inc\u00eandio no Parque Estadual Serra... https://t.co/eUZminAJxk"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2016-08-23T19:40:55.000Z",
            "id": "768171178984779776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em cinco dias, inc\u00eandio destr\u00f3i cerca de dois mil hectares de parque em MT: Inc\u00eandio no Parque Estadual Serra... https://t.co/74BYmBiKAy"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2016-08-23T19:40:53.000Z",
            "id": "768171170566770688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#rt1 Em cinco dias, inc\u00eandio destr\u00f3i cerca de dois mil hectares de parque em MT: Inc\u00eandio no Parque Estadual ... https://t.co/fstViUPdsY"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2016-08-23T19:40:22.000Z",
            "id": "768171040815984645",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em cinco dias, inc\u00eandio destr\u00f3i cerca de dois mil hectares de parque em MT: Inc\u00eandio no Parque Estadual Serra... https://t.co/Qf4mmdfrvZ"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2016-08-23T19:40:08.000Z",
            "id": "768170979684081669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em cinco dias, inc\u00eandio destr\u00f3i cerca de dois mil hectares de parque em MT: Inc\u00eandio no Parque Estadual Serra... https://t.co/zvA9pfciY0"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2016-08-23T19:40:04.000Z",
            "id": "768170963070427136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em cinco dias, inc\u00eandio destr\u00f3i cerca de dois mil hectares de parque em MT: Inc\u00eandio no Parque Estadual Serra... https://t.co/2qTP3jNdxu"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2016-08-23T19:39:57.000Z",
            "id": "768170933953507328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em cinco dias, inc\u00eandio destr\u00f3i cerca de dois mil hectares de parque em MT: Inc\u00eandio no Parque Estadual Serra... https://t.co/f0ec0VV37V"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-08-23T19:39:16.000Z",
            "id": "768170764482834432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Inc\u00eandio no Parque Estadual Serra de Ricardo Franco come\u00e7ou no dia 19.\nFrente de fogo na encosta da serra j\u00e1 tem 8 km de extens\u00e3o, dizem\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2016-08-23T19:39:15.000Z",
            "id": "768170759139135488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em cinco dias, inc\u00eandio destr\u00f3i cerca de dois mil hectares de parque em MT: Inc\u00eandio no Parque Estadual Serra... https://t.co/ADbwNaXqoQ"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2016-08-23T19:38:51.000Z",
            "id": "768170658102521856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em cinco dias, inc\u00eandio destr\u00f3i cerca de dois mil hectares de parque em MT: Inc\u00eandio no Parque Estadual Serra... https://t.co/qOZuAjx2Yj"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2016-08-23T19:38:48.000Z",
            "id": "768170646975025152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em cinco dias, inc\u00eandio destr\u00f3i cerca de dois mil hectares de parque em MT: Inc\u00eandio no Parque Estadual Serra... https://t.co/A7kiDpSw2X"
        },
        {
            "author_id": "2167246903",
            "created_at": "2016-08-23T19:37:17.000Z",
            "id": "768170262739161089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Jornal da Ci\u00eancia: Parque Nacional Serra da Capivara: um patrim\u00f4nio da humanidade cravado no... https://t.co/a0iisOI0Js #twitciencia"
        },
        {
            "author_id": "73467807",
            "created_at": "2016-08-23T19:23:45.000Z",
            "id": "768166858117812224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "#Artigo: Parque Nacional Serra da Capivara: um patrim\u00f4nio da humanidade cravado no Nordeste brasileiro pede socorro https://t.co/y49Lbok167"
        },
        {
            "author_id": "2551010130",
            "created_at": "2016-08-23T19:19:38.000Z",
            "id": "768165822137114625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Amaz\u00f4nianaM\u00eddia: MPF apura poss\u00edvel redu\u00e7\u00e3o de tamanho de parque nacional no Par\u00e1. https://t.co/oya1LlSrp1 https://t.co/Cgitlqp8GD"
        },
        {
            "author_id": "3319451507",
            "created_at": "2016-08-23T19:09:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "768163277528559616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To daqui estudando \ud83d\udcda\u270f\ud83c\udf43 (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/GCCDkEsYel"
        },
        {
            "author_id": "175392770",
            "created_at": "2016-08-23T19:09:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "839213890374356994",
                        "start": 27,
                        "username": "ufmgbr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.97244677,
                        -19.87422827
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "768163223023386624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica - @ufmgbr in Belo Horizonte, MG https://t.co/3Wbi0IrSwG"
        },
        {
            "author_id": "214454882",
            "created_at": "2016-08-23T19:01:30.000Z",
            "id": "768161258889617409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Boa not\u00edcia! Parque Nacional da Serra da Capivara receber\u00e1 R$ 900 mil https://t.co/amgQ74Xcht"
        },
        {
            "author_id": "22832729",
            "created_at": "2016-08-23T19:00:47.000Z",
            "id": "768161079788761088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Trilha da \u00c1gua Branca no Parque Estadual de Ilhabela\nhttps://t.co/jhNHC1BlJC"
        },
        {
            "author_id": "77205744",
            "created_at": "2016-08-23T18:51:21.000Z",
            "id": "768158704130748417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a #itatiaia linda com seu #parque Nacional o 1 do pa\u00eds"
        },
        {
            "author_id": "2990095954",
            "created_at": "2016-08-23T18:48:58.000Z",
            "id": "768158106735869952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara deve receber R$ 900 mil at\u00e9 o final do ano: Parque Nacional da Serra da ... https://t.co/9OGGZJZDZs"
        },
        {
            "author_id": "68863920",
            "created_at": "2016-08-23T18:48:57.000Z",
            "id": "768158101635604480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara deve receber R$ 900 mil at\u00e9 o final do ano: Parque Nacional da Serra da ... https://t.co/cMhKdin1vD"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-08-23T18:41:24.000Z",
            "id": "768156198482968576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i mais de 155 mil ha no Parque Nacional do Araguaia #CombateAqueimadas https://t.co/5sRGTzYVh8"
        },
        {
            "author_id": "107872733",
            "created_at": "2016-08-23T18:28:08.000Z",
            "id": "768152859728838656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara\nsofre com a falta de recursos \nhttps://t.co/0rq7BLRiFn"
        },
        {
            "author_id": "116311965",
            "created_at": "2016-08-23T18:10:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "768148503017230337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul https://t.co/4MAFp9Z6TI"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-08-23T18:07:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "62891396",
                        "start": 65,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "768147547185635328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lament\u00e1vel o fechamento do Parque Nacional da Serra da Capivara. @MTurismo #SalveASerraDaCapivara #SerraDaCapivara"
        },
        {
            "author_id": "51208542",
            "created_at": "2016-08-23T17:52:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "86290486",
                        "start": 0,
                        "username": "blogboaviagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "768143855153733632",
            "in_reply_to_user_id": "86290486",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@blogboaviagem Sim! Vamos do topo da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u00e0 Ba\u00eda de Guanabara, com 70% de nosso territ\u00f3rio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "2612379019",
            "created_at": "2016-08-23T17:47:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5044899,
                        -18.58425
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "768142577325502464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3c @ Parque Municipal do Mocambo https://t.co/Bb1Nm40JC7"
        },
        {
            "author_id": "2330552137",
            "created_at": "2016-08-23T17:31:23.000Z",
            "id": "768138579918909440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O passeio at\u00e9 o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses come\u00e7a em um ve\u00edculo 4 x 4 que\u2026 https://t.co/9egVaTxSL6"
        },
        {
            "author_id": "188512059",
            "created_at": "2016-08-23T17:07:20.000Z",
            "id": "768132525730521090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Everglades: Um passeio selvagem https://t.co/MeTBBYktsv"
        },
        {
            "author_id": "429258842",
            "created_at": "2016-08-23T17:01:58.000Z",
            "id": "768131177823645696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Port Campbell - Austr\u00e1lia\n\nA regi\u00e3o do parque \u00e9 marcada por muitas forma\u00e7\u00f5es rochosas e de... https://t.co/NKDV4qawQJ"
        },
        {
            "author_id": "14646047",
            "created_at": "2016-08-23T17:00:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.56457354,
                        -23.53825796
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "768130887011667968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Tatuap\u00e9 in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/vEszuWbKZg"
        },
        {
            "author_id": "575610768",
            "created_at": "2016-08-23T16:44:47.000Z",
            "id": "768126851474722816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara est\u00e1 amea\u00e7ado por falta de recursos https://t.co/QOq1caJ4A5"
        },
        {
            "author_id": "70447427",
            "created_at": "2016-08-23T16:32:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48375069,
                        -25.61555645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "768123876500963328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ararinha #fozdoigua\u00e7u #foz #parquedasaves @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/GoLb8o3r0F"
        },
        {
            "author_id": "161881107",
            "created_at": "2016-08-23T16:06:18.000Z",
            "id": "768117168554831872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde! Foto do leitor lucaolr no Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os #parnaso\u2026 https://t.co/2VBMUX92CX"
        },
        {
            "author_id": "63640796",
            "created_at": "2016-08-23T15:52:59.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "768113815099678724",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(@ FLONA - Floresta Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia) https://t.co/9WZ1PMEqua"
        },
        {
            "author_id": "85117893",
            "created_at": "2016-08-23T15:50:12.000Z",
            "id": "768113117125611520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual dos Piren\u00e9us - Piren\u00f3polis - Go. Um dos saltos da\u2026 https://t.co/kq51wn3QIZ"
        },
        {
            "author_id": "85117893",
            "created_at": "2016-08-23T15:48:01.000Z",
            "id": "768112568850345985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra de Caldas - Caldas Novas - Go.\nSem palavras\u2026 https://t.co/DlqjxEsN6u"
        },
        {
            "author_id": "85117893",
            "created_at": "2016-08-23T15:19:15.000Z",
            "id": "768105329120964608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Veadeiros, Alto Para\u00edso - Go. N\u00e3o me\u2026 https://t.co/pkwUuAzesM"
        },
        {
            "author_id": "17157346",
            "created_at": "2016-08-23T15:13:53.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "768103977833684996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora eu quero ver bandido roubar na \u00e1rea protegida pelo CV... Quero ver... Se for pego perde a m\u00e3o!!! https://t.co/l6cYwi6GQ0"
        },
        {
            "author_id": "149703960",
            "created_at": "2016-08-23T15:04:51.000Z",
            "id": "768101704269238272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portal Trindade 2: Parque Municipal ser\u00e1 constru\u00eddo na Regi\u00e3o Leste de Trindade https://t.co/khZytTwCRO"
        },
        {
            "author_id": "149703960",
            "created_at": "2016-08-23T15:02:58.000Z",
            "id": "768101231608954880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portal Trindade 2: Parque Municipal ser\u00e1 constru\u00eddo na Regi\u00e3o Leste d... https://t.co/BVx93oBwyM"
        },
        {
            "author_id": "57437108",
            "created_at": "2016-08-23T15:02:15.000Z",
            "id": "768101050003759104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ajudemos o parque nacional da Serra da Capivara...\n( olha a\u00ed Sergio Tulio Caldas) https://t.co/ul3jfDTAcZ"
        },
        {
            "author_id": "49623435",
            "created_at": "2016-08-23T15:01:04.000Z",
            "id": "768100750719348737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/lEAX02iLhy"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-08-23T14:55:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "412428260",
                        "start": 79,
                        "username": "NerdsViajantes"
                    }
                ]
            },
            "id": "768099227306233856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blogueiros Por Minas \u2013 Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/U6eegd8DEt via @NerdsViajantes"
        },
        {
            "author_id": "87699763",
            "created_at": "2016-08-23T14:48:49.000Z",
            "id": "768097669998706688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18\u00aa Edi\u00e7\u00e3o da Feira de Oportunidades, em Indaial, nos dias 26, 27 e 28/08, no Parque Municipal Jorge Hardt -... https://t.co/a8jHnpX68h"
        },
        {
            "author_id": "14946678",
            "created_at": "2016-08-23T14:39:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3070813,
                        -22.7351834
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "768095396149207040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os!  Parnaso \u00e9 top demais, est\u00e1 \u00e9 a vista dos Portais de\u2026 https://t.co/BCGMCnwNxA"
        },
        {
            "author_id": "40313319",
            "created_at": "2016-08-23T14:06:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "768086923747262464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude3a @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/YHnO8RrS5R"
        },
        {
            "author_id": "40384615",
            "created_at": "2016-08-23T14:02:19.000Z",
            "id": "768085966535917568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/Sergipe: regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria do Parque Nacional Serra de Itabaiana https://t.co/MXhzCAVIun"
        },
        {
            "author_id": "43326346",
            "created_at": "2016-08-23T13:58:33.000Z",
            "id": "768085019386535936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PREFEITURA DE NITER\u00d3I E INEA FIRMAR\u00c3O PARCERIA PARA CELEBRAR OS 85 ANOS DA MAIS ANTIGA \u00c1REA PROTEGIDA MUNICIPAL... https://t.co/n5AUG815vt"
        },
        {
            "author_id": "820422488",
            "created_at": "2016-08-23T13:55:37.000Z",
            "id": "768084281369341952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NITER\u00d3I E INEA V\u00c3O CELEBRAR OS 85 ANOS DA MAIS ANTIGA \u00c1REA PROTEGIDA DO BRASIL https://t.co/5kFqikd4UI"
        },
        {
            "author_id": "758061348",
            "created_at": "2016-08-23T13:55:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "43326346",
                        "start": 115,
                        "username": "axelgrael"
                    }
                ]
            },
            "id": "768084277342851072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Axel Grael: NITER\u00d3I E INEA V\u00c3O CELEBRAR OS 85 ANOS DA MAIS ANTIGA \u00c1REA PROTEGIDA DO BRASIL https://t.co/coBljOdebC @axelgrael"
        },
        {
            "author_id": "299866236",
            "created_at": "2016-08-23T13:55:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.16302982,
                        41.7255574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "768084149550874624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas in Distrito de Braga https://t.co/TZBQ5u3RF4"
        },
        {
            "author_id": "199367319",
            "created_at": "2016-08-23T13:44:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "46bda2f68abcc7d2"
            },
            "id": "768081499832942592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rodovi\u00e1ria,  Pra\u00e7a 7, shopping Cidade, parque Municipal.. \u00e9 acho que fiz um pequeno tour por BH \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2016-08-23T13:27:41.000Z",
            "id": "768077249358602240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NEVE EM MINAS GERAIS - Veja as fotos no album.\n\nSim, j\u00e1 nevou em Minas. Foi em 1985 na Regi\u00e3o do Parque Nacional... https://t.co/nJMCzH59zB"
        },
        {
            "author_id": "42933364",
            "created_at": "2016-08-23T12:54:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.7529803,
                        -15.45718985
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "768068989314564097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es in Chapada dos Guimar\u00e3es, MT https://t.co/zclAi6nmVz"
        },
        {
            "author_id": "22390083",
            "created_at": "2016-08-23T12:34:50.000Z",
            "id": "768063950445506560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A magn\u00edfica Pedra Azul, no Parque Estadual da Pedra Azul, Domingos Martins - ES https://t.co/quwTdqeDWh"
        },
        {
            "author_id": "1428890886",
            "created_at": "2016-08-23T12:21:29.000Z",
            "id": "768060591852298240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liminar determina regulariza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra de\u00a0Itabaiana https://t.co/9xtSRI7qHH https://t.co/c5Tju8sqZL"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2016-08-23T12:16:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "83112415",
                        "start": 102,
                        "username": "espacoecologico"
                    }
                ]
            },
            "id": "768059456735379456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara est\u00e1 amea\u00e7ado por falta de recursos https://t.co/5O3Di46UZl via @@espacoecologico"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2016-08-23T12:00:02.000Z",
            "id": "768055191899893760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui voc\u00ea fica sabendo de todas as esp\u00e9cies que s\u00e3o encontradas no Parque Nacional da Tijuca em um joguinho... https://t.co/LnfWIFZl8r"
        },
        {
            "author_id": "150215411",
            "created_at": "2016-08-23T11:13:42.000Z",
            "id": "768043532955377664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O Grito do Bicho\": Coruja-preta avistada no Parque Estadual do Deseng... https://t.co/yf4T9jhkc3"
        },
        {
            "author_id": "373400162",
            "created_at": "2016-08-23T11:04:19.000Z",
            "id": "768041171054686208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SC-401: tr\u00e2nsito lento pr\u00f3ximo a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Carij\u00f3s. Ve\u00edculo parado no acostamento. #t24horas"
        },
        {
            "author_id": "741857244585852928",
            "created_at": "2016-08-23T11:04:04.000Z",
            "id": "768041109406625792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liminar determina ado\u00e7\u00e3o de medidas para regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria do Parque Nacional Serra\u2026 https://t.co/JlPK1jkRzV https://t.co/Dfy4tk6t7m"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2016-08-23T10:40:56.000Z",
            "id": "768035286370615296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"ARGENTINA - regi\u00e3o noroeste / PARQUE NACIONAL CALILEGUA\" na S\u00e9rie AM\u00c9RICA\n\nPosting on BLOG:... https://t.co/QF4Nrt11v9"
        },
        {
            "author_id": "2397865760",
            "created_at": "2016-08-23T08:43:22.000Z",
            "id": "768005700756836352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Serra de Ricardo Franco em Vila Bela :: Jornal Oeste https://t.co/CJAO8RJvDV"
        },
        {
            "author_id": "2490646687",
            "created_at": "2016-08-23T08:21:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75560773,
                        -9.60232828
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "768000228603691008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/ZisRytiRXa"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2016-08-23T07:54:47.000Z",
            "id": "767993473538592768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Manu: tesouro da Amaz\u00f4nia, protegido pelo isolamento e por c\u2026 https://t.co/mdQ4Lvy5mm, see more https://t.co/2PHsXmi7F9"
        },
        {
            "author_id": "23007825",
            "created_at": "2016-08-23T07:35:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "23007825",
                        "start": 99,
                        "username": "almadeviajante"
                    }
                ]
            },
            "id": "767988733551403008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 23
            },
            "text": "Fant\u00e1stica caminhada no PN #Monfrague, na #Extremadura #Espanha &gt;&gt; https://t.co/dyi9fgpQvV | @almadeviajante https://t.co/MlyOlgUHPX"
        },
        {
            "author_id": "3015260608",
            "created_at": "2016-08-23T07:31:41.000Z",
            "id": "767987662510784513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Connemara https://t.co/xCAnKjbOD6"
        },
        {
            "author_id": "25023858",
            "created_at": "2016-08-23T05:52:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "767962710545985536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/ak5En3TtwJ"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-08-23T05:38:11.000Z",
            "id": "767959096477749249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muita Paz \ud83c\udf3c @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/gNfqHnu7EC"
        },
        {
            "author_id": "70866500",
            "created_at": "2016-08-23T04:39:33.000Z",
            "id": "767944342010933248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu vou l\u00e1!!! https://t.co/T7530ycuP6"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-08-23T04:20:35.000Z",
            "id": "767939569094389760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pintinho Brahma Blue R$10,00 \ud83d\udc25 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/qAazaNYxqf"
        },
        {
            "author_id": "1352840418",
            "created_at": "2016-08-23T04:08:05.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "767936424364630018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se eu tiver aula amanh\u00e3 no Parque Nacional mesmo, eu vou dormir a aula inteira l\u00e1 no meio do mato"
        },
        {
            "author_id": "325762101",
            "created_at": "2016-08-23T04:04:56.000Z",
            "id": "767935629577576448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Compam debate cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/FlKxonYKqE"
        },
        {
            "author_id": "324679677",
            "created_at": "2016-08-23T03:20:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.0093006,
                        -21.951814
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ed348b8a5d07285f"
            },
            "id": "767924332399996928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual do Desengano https://t.co/g4W87s9w4L"
        },
        {
            "author_id": "324679677",
            "created_at": "2016-08-23T03:13:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.0093006,
                        -21.951814
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ed348b8a5d07285f"
            },
            "id": "767922682817974272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual do Desengano https://t.co/RIct47FHx9"
        },
        {
            "author_id": "324679677",
            "created_at": "2016-08-23T03:02:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.0093006,
                        -21.951814
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ed348b8a5d07285f"
            },
            "id": "767919998538911745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual do Desengano https://t.co/z2E8DfTymm"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-08-23T03:01:25.000Z",
            "id": "767919644602691584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Franguinhas Garniz\u00e9 R$20,00 \ud83d\udc14 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/03bH1LiAYy"
        },
        {
            "author_id": "324679677",
            "created_at": "2016-08-23T02:52:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.0093006,
                        -21.951814
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ed348b8a5d07285f"
            },
            "id": "767917406949736448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual do Desengano https://t.co/esqz10Ai4n"
        },
        {
            "author_id": "324679677",
            "created_at": "2016-08-23T02:50:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.0093006,
                        -21.951814
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ed348b8a5d07285f"
            },
            "id": "767916787396599810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual do Desengano https://t.co/maPA3zClce"
        },
        {
            "author_id": "324679677",
            "created_at": "2016-08-23T02:45:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.0093006,
                        -21.951814
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ed348b8a5d07285f"
            },
            "id": "767915735146373121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual do Desengano https://t.co/BGxG5elggK"
        },
        {
            "author_id": "209319608",
            "created_at": "2016-08-23T02:12:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "45618736",
                        "start": 0,
                        "username": "marinaisdead"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "748841810345205761",
                        "start": 22,
                        "username": "AAmandja"
                    }
                ]
            },
            "id": "767907363009470465",
            "in_reply_to_user_id": "45618736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marinaisdead @_raqlg @AAmandja os lugarzim \u00f3bvio: pra\u00e7a da liberdade+museus, parque municipal, procurar litr\u00e3o barato e se frustrar"
        },
        {
            "author_id": "22909891",
            "created_at": "2016-08-23T02:00:59.000Z",
            "id": "767904436563902464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey devolvido para a cidade. #HaddadTMJ #DebateDaBand"
        },
        {
            "author_id": "54950207",
            "created_at": "2016-08-23T01:49:13.000Z",
            "id": "767901475251032065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As 3 vezes que mais ri esse ano:\n- Meu irm\u00e3o e eu dando PT em Guanh\u00e3es;\n- O Animal recitando Poemas no Parque Municipal na Virada Cultural"
        },
        {
            "author_id": "1689308202",
            "created_at": "2016-08-23T01:43:32.000Z",
            "id": "767900045047914496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/z5XYURcbYe"
        },
        {
            "author_id": "122209558",
            "created_at": "2016-08-23T01:37:45.000Z",
            "id": "767898590538792964",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional Serra da Capivara  precisa de voc\u00ea, ajude-nos a proteg\u00ea-lo, ele tamb\u00e9m \u00e9 seu.\nhttps://t.co/ETBjx3ed0d\n#SerraDaCapivaraBR"
        },
        {
            "author_id": "741857244585852928",
            "created_at": "2016-08-23T01:33:12.000Z",
            "id": "767897445921468416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina a regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria do Parque Nacional Serra de\u00a0Itabaiana https://t.co/MhJwwmsi4W"
        },
        {
            "author_id": "52959368",
            "created_at": "2016-08-23T01:24:53.000Z",
            "id": "767895350950723588",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed, est\u00e1 amea\u00e7ado devido \u00e0 falta de recursos. \nO local tem a maior... https://t.co/oNujvxHb8V"
        },
        {
            "author_id": "17601785",
            "created_at": "2016-08-23T00:50:31.000Z",
            "id": "767886702014701568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho piada quando se faz um charivari em Portugal porque um sujeito cortou meia d\u00fazia de sobreiros em \u00e1rea protegida https://t.co/W3w4Je5KGQ"
        },
        {
            "author_id": "702203000069169153",
            "created_at": "2016-08-23T00:45:19.000Z",
            "id": "767885396567068672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ROTA TUR\u00cdSTICA MANAUS - ILHA MARGARITA: Parque Nacional Mochima - Estado de Sucre. https://t.co/4xoIhPPkVP https://t.co/SHoejT71yb"
        },
        {
            "author_id": "753211430724308993",
            "created_at": "2016-08-23T00:45:19.000Z",
            "id": "767885395912785920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ROTA TUR\u00cdSTICA MANAUS - ILHA MARGARITA: Parque Nacional Mochima - Estado de Sucre. https://t.co/lkAdjQh1jn https://t.co/eL3CPkbQvm"
        },
        {
            "author_id": "39831576",
            "created_at": "2016-08-23T00:27:06.000Z",
            "id": "767880810733170688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Against all odds #argentina #salta #nature #peacefulplace @ Parque Nacional De Los Cardones - Cachi https://t.co/MdQ542xz3F"
        },
        {
            "author_id": "2822523527",
            "created_at": "2016-08-22T23:55:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92904663,
                        -20.26636124
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5ce38ab660c7c485"
            },
            "id": "767872795472699392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Ar\u00eades https://t.co/CLajOEgmMy"
        },
        {
            "author_id": "4514732963",
            "created_at": "2016-08-22T23:51:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.28057277,
                        -20.22141379
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "85f604f26afe552f"
            },
            "id": "767871762348515329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em breve post com detalhes desse lugar lindo \u2661\u2661\u2661 Parque Municipal Goiapaba-a\u00e7\u00fa, Fund\u00e3o/ES\nFiquem\u2026 https://t.co/WTz95XIaJB"
        },
        {
            "author_id": "2482476517",
            "created_at": "2016-08-22T23:29:58.000Z",
            "id": "767866431274881025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o - Tocantins\n\nO Parque Estadual do Jalap\u00e3o preserva uma incr\u00edvel riqueza natural.  Localizada no Estado do... https://t.co/UjB3L25xyZ"
        },
        {
            "author_id": "17163446",
            "created_at": "2016-08-22T23:18:48.000Z",
            "id": "767863624199057408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GNR resgata fam\u00edlia no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/nmj5IS26L8"
        },
        {
            "author_id": "94093854",
            "created_at": "2016-08-22T23:02:05.000Z",
            "id": "767859416364298240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as trilhas do Parque Estadual de Ibitipoca https://t.co/XlfdHYd8Rp #vamostrilhar"
        },
        {
            "author_id": "1363025360",
            "created_at": "2016-08-22T23:01:42.000Z",
            "id": "767859320692310016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Con mis bros\ud83d\udc35 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/53SMUqsl91"
        },
        {
            "author_id": "71688456",
            "created_at": "2016-08-22T22:59:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02712939,
                        -3.10180366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "767858728653713408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/cTE06GUZ1l"
        },
        {
            "author_id": "359480924",
            "created_at": "2016-08-22T22:55:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "767857685224095744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas. @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/mKRmQtaKs9"
        },
        {
            "author_id": "194343502",
            "created_at": "2016-08-22T22:51:55.000Z",
            "id": "767856858962984963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83d\udc9e\nPetar @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/JVW2hiDfmC"
        },
        {
            "author_id": "775165242",
            "created_at": "2016-08-22T22:24:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "535851037",
                        "start": 52,
                        "username": "VictoriaCasttro"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "767849897664114688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4c\ud83c\udffb (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @victoriacasttro) https://t.co/bsyW3JyPxY"
        },
        {
            "author_id": "2874076755",
            "created_at": "2016-08-22T22:18:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2542366999",
                        "start": 0,
                        "username": "giosobria"
                    }
                ]
            },
            "id": "767848319737552897",
            "in_reply_to_user_id": "2542366999",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@giosobria \u00c9 um parque estadual onde tem v\u00e1rios lugares pra voc\u00ea ir... Tem as dunas, fervedouro e etc."
        },
        {
            "author_id": "344240163",
            "created_at": "2016-08-22T22:13:07.000Z",
            "id": "767847093490843648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RD14 (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti in Belo Horizonte, MG) https://t.co/7G9H72OvbY"
        },
        {
            "author_id": "137183369",
            "created_at": "2016-08-22T22:10:58.000Z",
            "id": "767846550051717121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 vou ter que ir no parque nacional, s\u00e9rio ? :("
        },
        {
            "author_id": "57952301",
            "created_at": "2016-08-22T22:10:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "767846449870737408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/A5elL4fEp4"
        },
        {
            "author_id": "134334453",
            "created_at": "2016-08-22T22:06:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.29920081,
                        -22.79095616
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "767845403307937793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a video @ Parque Natural Municipal Da Taquara https://t.co/OFCKctuDhS"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-08-22T22:03:58.000Z",
            "id": "767844791153549312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/2ahi27PZYb"
        },
        {
            "author_id": "134334453",
            "created_at": "2016-08-22T22:02:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.29920081,
                        -22.79095616
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "767844428304318465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00edtio da Tia Jacira 20/08/16\n12:00 hrs. @ Parque Natural Municipal\u2026 https://t.co/PmJvuUcdjC"
        },
        {
            "author_id": "134334453",
            "created_at": "2016-08-22T22:01:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.29920081,
                        -22.79095616
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "767844092868984833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00edtio da Tia Jacira 20/08/16\n11:00 hrs @ Parque Natural Municipal Da\u2026 https://t.co/rD9fdySaJX"
        },
        {
            "author_id": "134334453",
            "created_at": "2016-08-22T21:59:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.29920081,
                        -22.79095616
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "767843596863205376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00edtio da Tia Jacira 20/08/16\n10:00 hrs. @ Parque Natural Municipal\u2026 https://t.co/Jia5xBEz6r"
        },
        {
            "author_id": "1640951684",
            "created_at": "2016-08-22T21:56:21.000Z",
            "id": "767842873958072320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/fngsbBQLPO"
        },
        {
            "author_id": "589478761",
            "created_at": "2016-08-22T21:47:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "767840550485630976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boy(friend) @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/VEW0nsTUgL"
        },
        {
            "author_id": "45402310",
            "created_at": "2016-08-22T21:27:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "97247408",
                        "start": 0,
                        "username": "psbnacamara"
                    }
                ]
            },
            "id": "767835613898874881",
            "in_reply_to_user_id": "97247408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@psbnacamara Dep. \u00c1tila Lira (PSB) fala sobre medidas de prote\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/CPNVQWwiWT"
        },
        {
            "author_id": "45402310",
            "created_at": "2016-08-22T21:27:29.000Z",
            "id": "767835609545240579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dep. \u00c1tila Lira (PSB) fala sobre medidas de prote\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/CPNVQWwiWT"
        },
        {
            "author_id": "2285267341",
            "created_at": "2016-08-22T21:20:56.000Z",
            "id": "767833958629380100",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Panoramic view from Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/38NFx3ONOb"
        },
        {
            "author_id": "2285267341",
            "created_at": "2016-08-22T21:18:16.000Z",
            "id": "767833288883003392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Raccoons invasion! @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/orFtk95RTX"
        },
        {
            "author_id": "2285267341",
            "created_at": "2016-08-22T21:16:42.000Z",
            "id": "767832894249299968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u, Argentinian side @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/mXplc7isma"
        },
        {
            "author_id": "29148889",
            "created_at": "2016-08-22T21:01:08.000Z",
            "id": "767828979441078272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina a regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria do Parque Nacional Serra de Itabaiana https://t.co/tYI9PTeGUM https://t.co/9buzI7QkdV"
        },
        {
            "author_id": "54431147",
            "created_at": "2016-08-22T21:00:06.000Z",
            "id": "767828717745864704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Mirante Do Ultimo Adeus - Parque Nacional Das Agulhas Negras https://t.co/UeNVzbk6Xo"
        },
        {
            "author_id": "54431147",
            "created_at": "2016-08-22T20:59:44.000Z",
            "id": "767828624502325248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia. V\u00e9u de Noiva #Itatiaia https://t.co/6WySyTLsJt"
        },
        {
            "author_id": "732228660321779712",
            "created_at": "2016-08-22T20:52:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2478818317",
                        "start": 0,
                        "username": "UNESCORupestre"
                    }
                ]
            },
            "id": "767826880758181890",
            "in_reply_to_user_id": "2478818317",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UNESCORupestre Grande homenagem ao Parque Nacional Serra da Capivara (ber\u00e7o do homem americano)."
        },
        {
            "author_id": "771943484",
            "created_at": "2016-08-22T20:43:05.000Z",
            "id": "767824435827056641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GNR resgatou fam\u00edlia no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/Aemsxmsr6r #paisaominuto"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2016-08-22T20:33:51.000Z",
            "id": "767822112136593409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Promotor Federal quer tomar 4.000 ha do Parque Estadual do Rio Preto em Diamantina\nhttps://t.co/8BkxTKnojb"
        },
        {
            "author_id": "23422998",
            "created_at": "2016-08-22T20:12:51.000Z",
            "id": "767816825845448704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrague. Um ponto alto na passagem pela Extremadura. https://t.co/EF8IrmnmLE"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2016-08-22T20:10:23.000Z",
            "id": "767816205004570624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 84,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 37
            },
            "text": "Parque Nacional do Manu: tesouro da Amaz\u00f4nia, protegido pelo isolamento e por ind\u00edgenas https://t.co/3ENObuHMgB https://t.co/JgnUCmjWBE"
        },
        {
            "author_id": "44371070",
            "created_at": "2016-08-22T19:47:32.000Z",
            "id": "767810453686759425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele #tbt maravilhoso \ud83d\udc95 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/HO9YgnLjGB"
        },
        {
            "author_id": "64413021",
            "created_at": "2016-08-22T19:35:46.000Z",
            "id": "767807493733019648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liminar determina regulariza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra de Itabaiana\nhttps://t.co/c7JsgYRr17 https://t.co/TDAbCYoaCX"
        },
        {
            "author_id": "62914839",
            "created_at": "2016-08-22T19:30:22.000Z",
            "id": "767806136607211523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liminar determina ado\u00e7\u00e3o de medidas para regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria do Parque Nacional Serra de Itabaiana. Leia... https://t.co/TjYLsthJok"
        },
        {
            "author_id": "4016135776",
            "created_at": "2016-08-22T19:30:18.000Z",
            "id": "767806117812535296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma bela caminhada no Parque Nacional Monfrague #viagens https://t.co/WPaeTIe6eD"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2016-08-22T19:28:30.000Z",
            "id": "767805665909825537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional no Par\u00e1 pode ter \u00e1rea reduzida   https://t.co/GLkptV2vS8"
        },
        {
            "author_id": "2492078744",
            "created_at": "2016-08-22T19:12:04.000Z",
            "id": "767801531244490753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liminar determina regulariza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra de Itabaiana: Instituto Chico Mendes tem seis meses ... https://t.co/VxHKO7iAau"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2016-08-22T19:11:50.000Z",
            "id": "767801472356454401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liminar determina regulariza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra de Itabaiana: Instituto Chico Mendes tem seis meses ... https://t.co/H5fsMWznVc"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-08-22T19:11:49.000Z",
            "id": "767801466580930560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liminar determina regulariza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra de Itabaiana: Instituto Chico Mendes tem seis meses ... https://t.co/p5VQzGbLdz"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-08-22T19:11:38.000Z",
            "id": "767801419562782720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liminar determina regulariza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra de Itabaiana: Instituto Chico Mendes tem seis meses ... https://t.co/7fvacBQ1Nd"
        },
        {
            "author_id": "94434404",
            "created_at": "2016-08-22T19:11:24.000Z",
            "id": "767801360406282240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liminar determina regulariza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra de Itabaiana: Instituto Chico Mendes tem seis meses ... https://t.co/opOHfCxShi"
        },
        {
            "author_id": "1872787668",
            "created_at": "2016-08-22T18:37:31.000Z",
            "id": "767792836909596672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liminar determina regulariza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra de Itabaiana\nhttps://t.co/P3FNF9zjgb"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2016-08-22T18:35:24.000Z",
            "id": "767792301036998656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem ama a natureza: Veja 11 fotos do Parque Nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia! https://t.co/WIjHpRV8uE \ud83c\udf33\ud83c\udf43\ud83c\udf3a\ud83c\udf42 https://t.co/plyGIa8mWs"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-08-22T18:32:06.000Z",
            "id": "767791473957933056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liminar determina regulariza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra de Itabaiana https://t.co/FmX9AFN91B"
        },
        {
            "author_id": "1087003153",
            "created_at": "2016-08-22T18:26:59.000Z",
            "id": "767790185119612928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salvem o Parque Nacional Serra da Capivara! https://t.co/lP3Og3KUHf"
        },
        {
            "author_id": "198650786",
            "created_at": "2016-08-22T18:26:29.000Z",
            "id": "767790058288123904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salvem o Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/geH127YbVS"
        },
        {
            "author_id": "60759662",
            "created_at": "2016-08-22T18:24:11.000Z",
            "id": "767789478018740224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salvem o Parque Nacional Serra da Capivara  https://t.co/depRmKobWT"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-08-22T18:23:12.000Z",
            "id": "767789233008439296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Liminar determina regulariza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra de Itabaiana\" https://t.co/v201d8O1Hr"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-08-22T18:17:30.000Z",
            "id": "767787796006395904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Liminar determina regulariza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra de Itabaiana\" https://t.co/v201d8O1Hr"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-08-22T18:16:58.000Z",
            "id": "767787664493965312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Descobertas duas novas esp\u00e9cies de r\u00e3s na Reserva Biol\u00f3gica Augusto Ruschi (ES) https://t.co/IgYLIp6jsB https://t.co/yGhTTDYmSZ"
        },
        {
            "author_id": "66944609",
            "created_at": "2016-08-22T18:14:43.000Z",
            "id": "767787096241238018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina a regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria do Parque Nacional Serra de Itabaiana... https://t.co/DePLNacvZi"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-08-22T18:11:39.000Z",
            "id": "767786326678724610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Liminar determina regulariza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra de Itabaiana https://t.co/YiISdJ54bd #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "76362835",
            "created_at": "2016-08-22T18:07:03.000Z",
            "id": "767785166408392705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imperd\u00edvel na Cro\u00e1cia: Parque Nacional dos Lagos Plitvice https://t.co/SxGFyGegER"
        },
        {
            "author_id": "26343247",
            "created_at": "2016-08-22T18:06:48.000Z",
            "id": "767785106903797760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SOS Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/VDplpPz9N4"
        },
        {
            "author_id": "255269428",
            "created_at": "2016-08-22T18:06:12.000Z",
            "id": "767784955753668609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Serra da Canastra ter\u00e1 melhorias na infraestrutura. \n                                O Parque Nacional... https://t.co/z5uJpxnLfi"
        },
        {
            "author_id": "23592689",
            "created_at": "2016-08-22T18:04:06.000Z",
            "id": "767784425925074945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Liminar determina regulariza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra de Itabaiana https://t.co/adYuoJMvmJ"
        },
        {
            "author_id": "1323543505",
            "created_at": "2016-08-22T18:00:06.000Z",
            "id": "767783418004250626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pormenor da entrada do parque municipal da Trindade, nos anos 80.\n\nVeja outras antigas imagens de com\u00e9rcio,... https://t.co/6UX6EinoyM"
        },
        {
            "author_id": "203079089",
            "created_at": "2016-08-22T17:47:29.000Z",
            "id": "767780245248303104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/SE quer regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria do Parque Nacional Serra de Itabaiana https://t.co/RSFIX2TS4z https://t.co/n688Fl2fZY"
        },
        {
            "author_id": "744670016075866112",
            "created_at": "2016-08-22T17:45:54.000Z",
            "id": "767779844990111744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 vou matar aula l\u00e1 no parque municipal \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "48751718",
            "created_at": "2016-08-22T17:30:28.000Z",
            "id": "767775961681133568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de parque estadual em Contagem e Betim \u00e9 tema de debate na quarta. Vote na p\u00e1gina do projeto! https://t.co/YFKbrqY6cr"
        },
        {
            "author_id": "193827878",
            "created_at": "2016-08-22T17:23:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59685695,
                        -23.43359229
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "767774323205664772",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"S\u00f3 quero a paz de um riso sem raz\u00e3o!\" @ Floresta Nacional Ipanema -\u2026 https://t.co/k3gA1aqAj4"
        },
        {
            "author_id": "255269428",
            "created_at": "2016-08-22T17:22:29.000Z",
            "id": "767773953611993089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Serra da Canastra ter\u00e1 melhorias na infraestrutura. O Parque Nacional da Serra da Canastra, na regi\u00e3o... https://t.co/eCiGzzzEye"
        },
        {
            "author_id": "3317555339",
            "created_at": "2016-08-22T17:22:10.000Z",
            "id": "767773871093256192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Por que o Parque Nacional da Serra da Capivara est\u00e1 em crise? https://t.co/2poffeAEI4"
        },
        {
            "author_id": "255269428",
            "created_at": "2016-08-22T17:15:34.000Z",
            "id": "767772212250247168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Serra da Canastra ter\u00e1 melhorias na infraestrutura. O Parque Nacional da Serra da Canastra, na regi\u00e3o... https://t.co/tMSwfMIofy"
        },
        {
            "author_id": "2822523527",
            "created_at": "2016-08-22T17:11:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92904663,
                        -20.26636124
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5ce38ab660c7c485"
            },
            "id": "767771157990895616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Ar\u00eades https://t.co/cUrys2M0s9"
        },
        {
            "author_id": "429258842",
            "created_at": "2016-08-22T17:01:10.000Z",
            "id": "767768588899930120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o - Tocantins\n\nO Parque Estadual do Jalap\u00e3o preserva uma incr\u00edvel riqueza natural.  Localizada no Estado do... https://t.co/r712WqEhrm"
        },
        {
            "author_id": "185602433",
            "created_at": "2016-08-22T16:55:54.000Z",
            "id": "767767261427884032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Terra Ronca abriga um dos maiores complexos de cavernas da Am\u00e9rica Latina | Curta Mais - o... https://t.co/tyGoC6DWN3"
        },
        {
            "author_id": "117871306",
            "created_at": "2016-08-22T16:50:54.000Z",
            "id": "767766005892472832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "- P\u00f4r Sol no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/W5pR63cJfS"
        },
        {
            "author_id": "92741652",
            "created_at": "2016-08-22T16:48:41.000Z",
            "id": "767765446883942400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara est\u00e1 amea\u00e7ado por falta de recursos https://t.co/rQwVKC6Db4"
        },
        {
            "author_id": "702943304",
            "created_at": "2016-08-22T16:34:14.000Z",
            "id": "767761810485309445",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Maior s\u00edtio arqueol\u00f3gico do Brasil, Parque Nacional da Serra da Capivara passa por momento de crise. https://t.co/WSc9UpETME"
        },
        {
            "author_id": "148831089",
            "created_at": "2016-08-22T16:22:11.000Z",
            "id": "767758778120998918",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 assinou a #Campanha pela cria\u00e7\u00e3o IMEDIATA do Parque Nacional do Campo doa Padres? Assina! Leva menos de 1 minuto: https://t.co/rr8reflAWc"
        },
        {
            "author_id": "106154178",
            "created_at": "2016-08-22T16:13:51.000Z",
            "id": "767756678724976640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada Diamantina - Vale do Cap\u00e3o https://t.co/qT807IZirD"
        },
        {
            "author_id": "588493421",
            "created_at": "2016-08-22T15:55:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "14116807",
                        "start": 101,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "767752093096697857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Campo dos Padres - SOS Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/Va95KFHbCQ via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "76399624",
            "created_at": "2016-08-22T15:55:21.000Z",
            "id": "767752022942703616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF/SE obt\u00e9m liminar que determina a ado\u00e7\u00e3o de medidas para a regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria do Parna de Itabaiana https://t.co/WEYhNKC3ZL"
        },
        {
            "author_id": "76399624",
            "created_at": "2016-08-22T15:54:25.000Z",
            "id": "767751789617774593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/SE aju\u00edza a\u00e7\u00e3o para regularizar situa\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica Santa Isabel https://t.co/0V3id13MZM"
        },
        {
            "author_id": "48526529",
            "created_at": "2016-08-22T15:45:48.000Z",
            "id": "767749623398096896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional no Par\u00e1 pode ter \u00e1rea\u00a0reduzida https://t.co/jF1OhyaaIg https://t.co/mIjaD9hhqf"
        },
        {
            "author_id": "48526529",
            "created_at": "2016-08-22T15:45:47.000Z",
            "id": "767749616431407104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional no Par\u00e1 pode ter \u00e1rea reduzida... https://t.co/FXBuTHNzBb"
        },
        {
            "author_id": "267931938",
            "created_at": "2016-08-22T15:40:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.42947226,
                        -27.00428402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e60853d5fc4d5c48"
            },
            "id": "767748410472472578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd18\ud83c\udfb8\ud83c\udfb5\ud83c\udfb6 @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/Qd6FZZG5iw"
        },
        {
            "author_id": "718214905",
            "created_at": "2016-08-22T15:32:29.000Z",
            "id": "767746271595692036",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo lambe-lambe registra hist\u00f3rias no Parque Municipal de BH h\u00e1 mais de 50 anos. Confira: https://t.co/FfNOtOgJm2"
        },
        {
            "author_id": "44455876",
            "created_at": "2016-08-22T15:24:26.000Z",
            "id": "767744245100867588",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em Ribeir\u00e3o, pretendo recuperar a Mata de Santa Tereza, criando um novo Parque Municipal #TamoJuntoRibeirao #Nogueira45"
        },
        {
            "author_id": "59774569",
            "created_at": "2016-08-22T15:18:44.000Z",
            "id": "767742811055599618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criado em 2005, o Parque Nacional da Chapada das Mesas \u00e9 um dos mais novos parques nacionais do Brasil. Florestas... https://t.co/2FLgS0rmJ3"
        },
        {
            "author_id": "84706673",
            "created_at": "2016-08-22T15:16:42.000Z",
            "id": "767742297907732480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Capivara - PI.\nCONHE\u00c7A o Brasil ! https://t.co/yndNoJjhyh"
        },
        {
            "author_id": "59774569",
            "created_at": "2016-08-22T15:14:18.000Z",
            "id": "767741694540337154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criado em 2005, o Parque Nacional da Chapada das Mesas \u00e9 um dos mais novos parques nacionais do Brasil. Florestas... https://t.co/l6LUNKXMr1"
        },
        {
            "author_id": "187388063",
            "created_at": "2016-08-22T14:55:31.000Z",
            "id": "767736967320788994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00f3ximo Sementes de Poesia, dia 18 de setembro, 10h, Parque Municipal, Pra\u00e7a dos Fundadores. Microfone aberto ao... https://t.co/Vt7ccbxvtV"
        },
        {
            "author_id": "158437825",
            "created_at": "2016-08-22T14:30:43.000Z",
            "id": "767730727039410176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maior s\u00edtio arqueol\u00f3gico do Brasil, Parque Nacional da Serra da Capivara passa por momento de crise https://t.co/YbIidkZXP1"
        },
        {
            "author_id": "80378191",
            "created_at": "2016-08-22T14:16:32.000Z",
            "id": "767727156340359168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF apura poss\u00edvel redu\u00e7\u00e3o de tamanho de parque nacional no Par\u00e1 https://t.co/N6k5R0JTwp"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2016-08-22T14:02:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "767723499133755392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Homenageado na #Rio2016, parque da Serra da Capivara pode fechar por falta de verba. https://t.co/2BOUEl39aG  https://t.co/Q55xe8j1dW"
        },
        {
            "author_id": "54033770",
            "created_at": "2016-08-22T13:49:08.000Z",
            "id": "767720259667111937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RadioNacional MPF apura poss\u00edvel redu\u00e7\u00e3o de tamanho de parque nacional no Par\u00e1 https://t.co/fhoE3K16Z6 #EBC"
        },
        {
            "author_id": "284506768",
            "created_at": "2016-08-22T13:46:26.000Z",
            "id": "767719581666377728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF apura poss\u00edvel redu\u00e7\u00e3o de tamanho de parque nacional no Par\u00e1 https://t.co/gGX26cOXZr"
        },
        {
            "author_id": "64339200",
            "created_at": "2016-08-22T13:37:13.000Z",
            "id": "767717261150867456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EBCradio MPF apura poss\u00edvel redu\u00e7\u00e3o de tamanho de parque nacional no Par\u00e1 https://t.co/2oxptlyqcE"
        },
        {
            "author_id": "533142503",
            "created_at": "2016-08-22T13:35:59.000Z",
            "id": "767716950961188864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara est\u00e1 amea\u00e7ado por falta de recursos https://t.co/Ja9TmIXBED"
        },
        {
            "author_id": "79274808",
            "created_at": "2016-08-22T13:22:54.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "767713657543331840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se quiser me ver tem que agendar no calend\u00e1rio - To chegando BH - *---* \nParque Municipal Fazenda Lagoa do Nado - Dia do Soldado -"
        },
        {
            "author_id": "349696928",
            "created_at": "2016-08-22T13:14:39.000Z",
            "id": "767711582818295808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara est\u00e1 amea\u00e7ado por falta de recursos https://t.co/Pfhlq60UKG"
        },
        {
            "author_id": "755202183235272704",
            "created_at": "2016-08-22T13:13:56.000Z",
            "id": "767711401313984512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Plitvice est\u00e1 situado na Cro\u00e1cia. Trata-se de um\u2026 https://t.co/CF3cNI5i3I"
        },
        {
            "author_id": "33011322",
            "created_at": "2016-08-22T13:03:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.79760801,
                        -5.06329439
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "767708730569940992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia mundo, muito prazer, sou o Parque Nacional Serra da Capivara. \"Localizado na regi\u00e3o\u2026 https://t.co/9Jt8XVAURN"
        },
        {
            "author_id": "4883224870",
            "created_at": "2016-08-22T13:01:05.000Z",
            "id": "767708168860368896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Desde que pisei pela primeira vez no Piau\u00ed em 1983 ouvi falar do trabalho de reconhecimento internacional da... https://t.co/WnwYmucTqz"
        },
        {
            "author_id": "28129781",
            "created_at": "2016-08-22T12:51:36.000Z",
            "id": "767705780661415936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos no topo da forma\u00e7\u00e3o rochosa chamada Prateleiras, no Parque Nacional de Itatiaia.\nPrateleiras fica... https://t.co/Q20KZBky2K"
        },
        {
            "author_id": "38924741",
            "created_at": "2016-08-22T12:51:18.000Z",
            "id": "767705708909518848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#trilhadopaize #picodojaragua #trilha #ecoturismo\n\nTem post novo no blog. Como eu quase quebrei meu p\u00e9 hahahaa... https://t.co/BYBdMcKBiD"
        },
        {
            "author_id": "3130847015",
            "created_at": "2016-08-22T12:44:09.000Z",
            "id": "767703907632050176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara est\u00e1 amea\u00e7ado por falta de recursos\nPatrim\u00f4nio Mundia\u2026 https://t.co/KDNswcANWq https://t.co/Cl2RZ3bvNG"
        },
        {
            "author_id": "132859620",
            "created_at": "2016-08-22T12:32:58.000Z",
            "id": "767701091819454465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tristeza!! Lament\u00e1vel!!! https://t.co/yvKrPmxA0W"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2016-08-22T12:27:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.980576,
                        -2.565274
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "767699785302310913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses est\u00e1 distribu\u00eddo pelos munic\u00edpios de Barreirinhas,\u2026 https://t.co/QmnZ60RRR5"
        },
        {
            "author_id": "33680049",
            "created_at": "2016-08-22T11:43:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81552977,
                        -14.17692089
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "767688759215259648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, recomendo \ud83d\udc4d @ Vila S\u00e3o Jorge - Chapada dos Veadeiros https://t.co/95adHBhZo4"
        },
        {
            "author_id": "3626622022",
            "created_at": "2016-08-22T11:38:58.000Z",
            "id": "767687502790438912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf41\ud83c\udf32Em algum lugar, pra relaxar\ud83c\udf43\ud83c\udf42 @ Parque Natural Municipal A\u00e7ude da\u2026 https://t.co/59Rv9eTzEZ"
        },
        {
            "author_id": "289582914",
            "created_at": "2016-08-22T11:11:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.87808341,
                        -16.74458807
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "767680597636550656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom diaa... (@ Parque Municipal) https://t.co/yVHmVwqs2p https://t.co/oP2KxAEMTJ"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2016-08-22T11:00:02.000Z",
            "id": "767677706502803456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao visitar o Parque Nacional da Tijuca, se atente \u00e0s recomenda\u00e7\u00f5es e divirta-se! https://t.co/rw3Gx6hH3i"
        },
        {
            "author_id": "3578010196",
            "created_at": "2016-08-22T10:41:16.000Z",
            "id": "767672982005161984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em meio a crise, Parque Nacional Serra da Capivara \u00e9 homenageado no encerramento das\u2026 https://t.co/0Evr5ZHWXY https://t.co/bhBP5uocn5"
        },
        {
            "author_id": "888459427",
            "created_at": "2016-08-22T08:33:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "7996082",
                        "start": 100,
                        "username": "el_pais"
                    }
                ]
            },
            "id": "767640765166157825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\nEl paisaje m\u00e1s alucinante de Brasil https://t.co/UGa7CPEPkL v\u00eda @el_pais"
        },
        {
            "author_id": "167269081",
            "created_at": "2016-08-22T06:16:52.000Z",
            "id": "767606445529456640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por que as pinturas rupestres da Serra da Capivara est\u00e3o em risco: Parque Nacional pode ter ... https://t.co/sv3somKbGc #not\u00edcias #news"
        },
        {
            "author_id": "2306702809",
            "created_at": "2016-08-22T04:26:30.000Z",
            "id": "767578669082615808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio de Janeiro / Estatua de Cristo / Brasil | HD Stock Video 130-853-154 | Framepool Stock Footage https://t.co/zpsVpkBkSt"
        },
        {
            "author_id": "2368309467",
            "created_at": "2016-08-22T04:04:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92676,
                        -15.73848
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "767573144836145153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "brilhando em vida @ Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/uRzPkTrdUA"
        },
        {
            "author_id": "3115008262",
            "created_at": "2016-08-22T02:48:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "26026236",
                        "start": 82,
                        "username": "clickfoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "767554018356920320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u estreia a\u00e7\u00f5es da Rede Globo https://t.co/7UsqQIvn1I via @Clickfoz"
        },
        {
            "author_id": "263815605",
            "created_at": "2016-08-22T02:43:16.000Z",
            "id": "767552692101283845",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fechar um Parque Nacional por causa de falta de investimento do Minist\u00e9rio do Meio Ambiente \u00e9 lament\u00e1vel... espero que tudo se resolva"
        },
        {
            "author_id": "263815605",
            "created_at": "2016-08-22T02:41:32.000Z",
            "id": "767552252341026816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Gostei da Serra da Capivara sendo mostrada hoje, num momento em que o parque nacional corre o risco de ser fechado #CerimoniaDeEncerramento"
        },
        {
            "author_id": "1326078182",
            "created_at": "2016-08-22T02:40:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "230186518",
                        "start": 0,
                        "username": "whindersson"
                    }
                ]
            },
            "id": "767551942117777408",
            "in_reply_to_user_id": "230186518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@whindersson Oque voc\u00ea tem a  dizer sobre o fechamento do Parque Nacional Serra da Capivara?\n\n#SalveASerraDaCapivara"
        },
        {
            "author_id": "619598286",
            "created_at": "2016-08-22T01:35:39.000Z",
            "id": "767535673775624192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O encerramento das Olimp\u00edadas ficou bom, mas s\u00f3 lembrei do Parque Nacional da Serra da Capivara estar fechado por falta de verba. :("
        },
        {
            "author_id": "433025050",
            "created_at": "2016-08-22T01:35:00.000Z",
            "id": "767535510021607425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara \u00e9 homenageado durante a cerim\u00f4nia de encerramento https://t.co/Rty6AA5eOU"
        },
        {
            "author_id": "64588902",
            "created_at": "2016-08-22T01:31:44.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "767534687313096704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde #ibitipoca \ud83d\udc9a @ Janela Do C\u00e9u - Parque Estadual De Concei\u00e7\u00e3o Do Ibitipoca https://t.co/MazYI4c5TG"
        },
        {
            "author_id": "84315846",
            "created_at": "2016-08-22T01:27:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "767533563550003204",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Triste ver dinheiro gasto em uma olimpiada enquanto o parque nacional da capivara um patrimonio da humanidade ber\u00e7o do homem americano fecha"
        },
        {
            "author_id": "510281110",
            "created_at": "2016-08-22T01:12:54.000Z",
            "id": "767529947460173824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homenagem ao Parque Nacional Serra Da Capivara, dias antes, por descaso do Estado, o parque fechou suas portas. #Cerim\u00f4niaDeEncerramento"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-08-22T01:12:47.000Z",
            "id": "767529921447096320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "99168412",
            "created_at": "2016-08-22T01:10:55.000Z",
            "id": "767529450841907200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amea\u00e7ado de fechar por falta de recursos, Parque Nacional da Serra da Capivara foi lembrada no encerramento das... https://t.co/JsFvzba5hI"
        },
        {
            "author_id": "40939881",
            "created_at": "2016-08-22T01:08:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "259372253",
                        "start": 0,
                        "username": "recordnews"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "291926260",
                        "start": 12,
                        "username": "jornaldarecord"
                    }
                ]
            },
            "id": "767528745662046209",
            "in_reply_to_user_id": "259372253",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@recordnews @jornaldarecord Obrigada por dizer que o Parque Nacional da Serra da Capivara fica no Piau\u00ed. Faltou dizer que est\u00e1 sendo fechado"
        },
        {
            "author_id": "39747258",
            "created_at": "2016-08-22T01:06:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.614478,
                        -21.963209
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d5ea095ac3d57110"
            },
            "id": "767528282757750789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a video @ Parque Estadual Serra Do Papagaio https://t.co/bfTe28RO4p"
        },
        {
            "author_id": "3352215981",
            "created_at": "2016-08-22T01:04:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "133008925",
                        "start": 0,
                        "username": "gcamarotti"
                    }
                ]
            },
            "id": "767527926988476416",
            "in_reply_to_user_id": "133008925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gcamarotti Homenageado parque da Serra da Capivara pode fechar por falta de verba. https://t.co/tFFUs36N0B https://t.co/kx1WgwzNuC"
        },
        {
            "author_id": "40939881",
            "created_at": "2016-08-22T01:04:26.000Z",
            "id": "767527819631071232",
            "in_reply_to_user_id": "18219976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RedeGlobo Por que ignoram que o Parque Nacional da Serra da Capivara fica no Piau\u00ed e que est\u00e1 sendo fechado por falta de pagamento?"
        },
        {
            "author_id": "136293523",
            "created_at": "2016-08-22T01:04:14.000Z",
            "id": "767527769320198144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#ValdiviaCL Valdivia no pudo con Santiago Morning. #VamosTorre\u00f3n https://t.co/8lhinLwPzz"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-08-22T00:55:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "62891396",
                        "start": 65,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "767525443281022976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lament\u00e1vel o fechamento do Parque Nacional da Serra da Capivara. @MTurismo #SalveASerraDaCapivara #SerraDaCapivara"
        },
        {
            "author_id": "322039730",
            "created_at": "2016-08-22T00:45:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "175645331",
                        "start": 0,
                        "username": "raphasgomes"
                    }
                ]
            },
            "id": "767523149353197568",
            "in_reply_to_user_id": "70566431",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@raphasgomes td bem mas n\u00e3o \u00e9 no parque municipal que eu fa\u00e7o n\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2016-08-22T00:42:33.000Z",
            "id": "767522312178561025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 303,
                "quote_count": 63,
                "reply_count": 14,
                "retweet_count": 374
            },
            "text": "Homenageado na #Rio2016, parque da Serra da Capivara pode fechar por falta de verba. https://t.co/pSGJMs3lbn https://t.co/L4YQ1tDOxX"
        },
        {
            "author_id": "711584820",
            "created_at": "2016-08-22T00:40:31.000Z",
            "id": "767521799978573825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "f\u00e1cil falar das pinturas rupestres quando o parque nacional da serra da capivara t\u00e1 entregue \u00e0s moscas https://t.co/QRXrLvDomB"
        },
        {
            "author_id": "322039730",
            "created_at": "2016-08-22T00:38:35.000Z",
            "id": "767521313829359618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "esse povo fazendo book no parque municipal meu deus que mico \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "40939881",
            "created_at": "2016-08-22T00:38:01.000Z",
            "id": "767521170182774786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#CerimoniaDeEncerramento Mostrando a import\u00e2ncia do Parque Nacional Serra da Capivara. Pena que esse Patrim\u00f4nio da Humanidade est\u00e1 fechando."
        },
        {
            "author_id": "50093761",
            "created_at": "2016-08-22T00:37:03.000Z",
            "id": "767520926170689537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo altamente produtivo no Curso de Biologia. Realizamos uma visita t\u00e9cnica no Parque Municipal do Mindu, das... https://t.co/2nu0pz2K7Q"
        },
        {
            "author_id": "182949964",
            "created_at": "2016-08-22T00:34:17.000Z",
            "id": "767520229266186241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Algu\u00e9m avisa ao povo da #CerimoniaDeEncerramento que o Parque Nacional da Serra da Capirava, no Piau\u00ed, est\u00e1 em colapso financeiro!"
        },
        {
            "author_id": "261243063",
            "created_at": "2016-08-22T00:31:04.000Z",
            "id": "767519422210859008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Obrigada por fazer o mundo lembrar do nosso Parque Nacional Serra da Capivara. Precisamos. #SalveASerraDaCapivara  #CerimoniaDeEncerramento"
        },
        {
            "author_id": "583451527",
            "created_at": "2016-08-22T00:26:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "871757503939346432",
                        "start": 13,
                        "username": "galvaobueno"
                    }
                ]
            },
            "id": "767518281259421697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra variar o @galvaobueno fazendo merda ao vivo\nO Parque Nacional da Serra da Capivara fica no Piau\u00ed.\nsabe falar de minas e bahia,mas PI n\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "439098591",
            "created_at": "2016-08-22T00:24:16.000Z",
            "id": "767517710389358592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Serra da Capivara que fica na minha cidade S\u00e3o Raimundo Nonato/PI apareceu tamb\u00e9m na cerim\u00f4nia... https://t.co/7efRVlL6yG"
        },
        {
            "author_id": "20587952",
            "created_at": "2016-08-22T00:20:33.000Z",
            "id": "767516776166989825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos maiores atrativos do Monumento Natural de Fal\u00e9sias s\u00e3o as areias coloridas e foi o que fascinou os guris... https://t.co/sala6B3hgL"
        },
        {
            "author_id": "17708682",
            "created_at": "2016-08-22T00:20:13.000Z",
            "id": "767516689030340608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 29
            },
            "text": "Maior s\u00edtio arqueol\u00f3gico do Brasil enfrenta grave crise financeira https://t.co/jf9zVBaLag https://t.co/4KBU23ZtSG"
        },
        {
            "author_id": "551579703",
            "created_at": "2016-08-22T00:19:32.000Z",
            "id": "767516517965627392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CerimoniaDeEncerramento galv\u00e3o bueno falou no parque nacional da serra da capivara mas \u00f1 disse ond fica. custava? r\u00ea meu piaui v\u00e9i"
        },
        {
            "author_id": "53561781",
            "created_at": "2016-08-22T00:18:04.000Z",
            "id": "767516151534333952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00e9 uma das imensas ironias ver ver parque nacional da serra da capivara ser homenageado e representado no... https://t.co/W83PD0J345"
        },
        {
            "author_id": "164241519",
            "created_at": "2016-08-22T00:17:55.000Z",
            "id": "767516110203850752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Homenagem no encerramento #Rio2016 ao Piau\u00ed com o Parque Nacional da Serra da Capivara.\nE a verba sai ou n\u00e3o?\n\n https://t.co/6g1HSZZz6f"
        },
        {
            "author_id": "247560779",
            "created_at": "2016-08-22T00:17:32.000Z",
            "id": "767516013629935616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As pinturas rupestres do Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed, fazem parte do encerramento das olimp\u00edadas #Rio2016 Brasil"
        },
        {
            "author_id": "44991994",
            "created_at": "2016-08-22T00:16:46.000Z",
            "id": "767515821430149120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque da Serra da Capivara prestes a fechar aparece na abertura da Rio2016 #CerimoniaDeEncerrameto #Rio2016 https://t.co/atw2wFzpxJ"
        },
        {
            "author_id": "305980504",
            "created_at": "2016-08-22T00:16:09.000Z",
            "id": "767515665590812672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Triste: um dos destaques da #CerimoniaDeEncerramento, o Parque Nacional da #SerradaCapivara, acaba de fechar as portas por falta de verba."
        },
        {
            "author_id": "35773185",
            "created_at": "2016-08-22T00:15:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "767515582841417728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Capivara aparecendo no encerramento da #Rio2016 \u00e9 uma grande piada de mal gosto."
        },
        {
            "author_id": "60057064",
            "created_at": "2016-08-22T00:15:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "42593930",
                        "start": 27,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "767515533906370564",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted Andr\u00e9 Trigueiro (@andretrig):\n\n\u00d3tima a lembran\u00e7a do Parque Nacional da Serra da Capivara/PI na... https://t.co/u9iqqVInCN"
        },
        {
            "author_id": "1135899420",
            "created_at": "2016-08-22T00:14:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "767515370907398144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Brasil bota atleta racistinha e Parque Nacional da Serra da Capivara (que fechou essa semana por falta de verba) no encerramento, que beleza"
        },
        {
            "author_id": "2242714141",
            "created_at": "2016-08-22T00:14:47.000Z",
            "id": "767515322660315136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigada Sport Tv por lembrar que o Parque Nacional Serra da Capivara est\u00e1  amea\u00e7ado de  abandono por falta de investimentos federais"
        },
        {
            "author_id": "54559017",
            "created_at": "2016-08-22T00:14:44.000Z",
            "id": "767515311797047297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "s\u00f3 lembrando q o Parque Nacional Serra da Capivara, est\u00e1 sem verba pra manuten\u00e7\u00e3o e pesquisa; #CerimoniaDeEncerramento"
        },
        {
            "author_id": "372066660",
            "created_at": "2016-08-22T00:14:35.000Z",
            "id": "767515274832666624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O querido temer que n\u00e3o liberou verba para o parque nacional serra da capivara."
        },
        {
            "author_id": "247560779",
            "created_at": "2016-08-22T00:14:28.000Z",
            "id": "767515245673930752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As pinturas rupestres do Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed, fazem parte do encerramento das olimp\u00edadas #Rio2016"
        },
        {
            "author_id": "56487453",
            "created_at": "2016-08-22T00:14:18.000Z",
            "id": "767515203072303104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 53,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "Boa, Marcelo Barreto! Avisando que o parque nacional da serra da capivara t\u00e1 falido!!!"
        },
        {
            "author_id": "195030247",
            "created_at": "2016-08-22T00:14:03.000Z",
            "id": "767515138199003137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale lembrar que o parque nacional da serra da capivara est\u00e1 fechando as portas por falta de investimentos do Estado https://t.co/qAbTWKIHfx"
        },
        {
            "author_id": "203297318",
            "created_at": "2016-08-22T00:13:53.000Z",
            "id": "767515097396830208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Muito legal lembrarem o Parque Nacional da Serra da Capivara que inclusive vai ser fechado..."
        },
        {
            "author_id": "508767988",
            "created_at": "2016-08-22T00:13:34.000Z",
            "id": "767515017092665346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara sendo homenageado na cerim\u00f4nia de encerramento das Olimp\u00edadas. Ironicamente no... https://t.co/qqGNPqqvf9"
        },
        {
            "author_id": "343001073",
            "created_at": "2016-08-22T00:13:03.000Z",
            "id": "767514888931540992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Vamos lembrar que o Parque Nacional Serra da Capivara corre o risco de ser fechado #CerimoniaDeEncerramento https://t.co/cQxH17SxaQ"
        },
        {
            "author_id": "83994462",
            "created_at": "2016-08-22T00:12:56.000Z",
            "id": "767514859709800448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caralho, homenagearam o Parque Nacional da Serra da Capivara. \ud83d\ude22 Important\u00edssimo e quase ningu\u00e9m conhece. Onde acharam os primeiros vestigios"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2016-08-22T00:12:51.000Z",
            "id": "767514837018476544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Capivara esta falido Sr Gav\u00e3o Boeno. Salvem o Parque Nacional da Serra da Capivara."
        },
        {
            "author_id": "190380674",
            "created_at": "2016-08-22T00:12:42.000Z",
            "id": "767514797617385472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara, amea\u00e7ado pelos nefastos, na #CerimoniaDeEncerramento :("
        },
        {
            "author_id": "807105626",
            "created_at": "2016-08-22T00:12:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "012d81605af0416c"
            },
            "id": "767514719750090756",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\"parque nacional da serra das capivaras\" e eu lembro de #CerimoniaDeEncerramento https://t.co/Dh8Mew1ti8"
        },
        {
            "author_id": "774822296",
            "created_at": "2016-08-22T00:12:22.000Z",
            "id": "767514714809204736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homenagem ao Parque Nacional da Serra da Capivara no encarramento que ironia semana passada anunciaram que iriam fech\u00e1-lo por falta de verba"
        },
        {
            "author_id": "1525088786",
            "created_at": "2016-08-22T00:12:11.000Z",
            "id": "767514667954610176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara pedindo socorro na  #CerimoniaDeEncerramento #rio2016"
        },
        {
            "author_id": "42593930",
            "created_at": "2016-08-22T00:12:07.000Z",
            "id": "767514654201569284",
            "public_metrics": {
                "like_count": 377,
                "quote_count": 14,
                "reply_count": 13,
                "retweet_count": 297
            },
            "text": "\u00d3tima a lembran\u00e7a do Parque Nacional da Serra da Capivara/PI na cerim\u00f4nia de encerramento dos Jogos.O Parque est\u00e1 falido.Governo n\u00e3o ajuda."
        },
        {
            "author_id": "123328023",
            "created_at": "2016-08-22T00:12:06.000Z",
            "id": "767514649621331969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Serra da Capivara e suas inscri\u00e7\u00f5es rupestres sendo homenageada. #CerimoniaDeEncerramento"
        },
        {
            "author_id": "1228355215",
            "created_at": "2016-08-22T00:12:01.000Z",
            "id": "767514628687618048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saibam que o Parque Nacional da Serra da Capivara ta correndo s\u00e9rios riscos de ser desativado #CerimoniaDeEncerramento"
        },
        {
            "author_id": "16180647",
            "created_at": "2016-08-22T00:11:59.000Z",
            "id": "767514617195143168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Serra da Capivara na #CerimoniaDeEncerramento.\nE desGov Dilma retirou recursos p/conserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional.\n#SaveSerraDaCapivara"
        },
        {
            "author_id": "131401034",
            "created_at": "2016-08-22T00:11:58.000Z",
            "id": "767514615492247553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momento muito pertinente para destacar o trabalho de Niede Guidon no Parque Nacional da Serra da Capivara!\n#Rio2016 #CerimoniaDeEncerramento"
        },
        {
            "author_id": "118907707",
            "created_at": "2016-08-22T00:11:57.000Z",
            "id": "767514611872624644",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Apenas lembrando que o parque nacional da serra da capivara corre risco de fechar por falta de verba pra manuten\u00e7\u00e3o #Rio2016"
        },
        {
            "author_id": "156386860",
            "created_at": "2016-08-22T00:11:56.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "767514604658364417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Governo tem que olhar mais p? Parque Nacional da Serra da Capivara q t\u00e1 abandonado!! #CerimoniaDeEncerramento #Rio2016"
        },
        {
            "author_id": "24529698",
            "created_at": "2016-08-22T00:11:47.000Z",
            "id": "767514568742539264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muita cara de pau representarem o Parque Nacional da Serra da Capivara, sem incentivo nenhum, na #CerimoniadeEncerramento"
        },
        {
            "author_id": "4453",
            "created_at": "2016-08-22T00:11:43.000Z",
            "id": "767514551784964096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interessante falarem do Parque Nacional da Serra da Capivara, que a prop\u00f3sito t\u00e1 fechando por falta de verba, bjo\n#CerimoniaDeEncerramento"
        },
        {
            "author_id": "258527620",
            "created_at": "2016-08-22T00:11:40.000Z",
            "id": "767514537306251264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve o Parque Nacional da Serra da Capivara !!! #SOS"
        },
        {
            "author_id": "160206914",
            "created_at": "2016-08-22T00:11:28.000Z",
            "id": "767514489235308545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara est\u00e1 fechado por falta de recursos... #Bra #Rio2016 #ForaTemer"
        },
        {
            "author_id": "14987956",
            "created_at": "2016-08-22T00:11:23.000Z",
            "id": "767514468809109504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Niede Guidon amea\u00e7ada no Parque Nacional da Serra da Capivara #CerimoniaDeEncerramento #bra https://t.co/WjZeGEu5Ek"
        },
        {
            "author_id": "1525088786",
            "created_at": "2016-08-22T00:11:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "40939881",
                        "start": 98,
                        "username": "RuthyCosta"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "80336425",
                        "start": 110,
                        "username": "lalinahjsf"
                    }
                ]
            },
            "id": "767514439440539648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens de pinturas rupestres do Parque Nacional da Serra da Capivara #CerimoniaDeEncerramento :( @RuthyCosta @lalinahjsf"
        },
        {
            "author_id": "16942196",
            "created_at": "2016-08-22T00:11:08.000Z",
            "id": "767514403470241792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "parque nacional da serra da capivara n\u00e3o \u00e9 o que t\u00e1 fechado por falta de pessoal?"
        },
        {
            "author_id": "2596210244",
            "created_at": "2016-08-22T00:11:03.000Z",
            "id": "767514385522778112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fala s\u00e9rio, colocam na #Rio2016 o Parque da Serra da Capivara que est\u00e1 na imin\u00eancia de ser fechado. https://t.co/sbDV6hxxwQ"
        },
        {
            "author_id": "375648861",
            "created_at": "2016-08-22T00:10:53.000Z",
            "id": "767514343453954048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Men\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional da Serra da Capivara nunca veio tanto a calhar #CerimoniaDeEncerramento #Rio2016"
        },
        {
            "author_id": "35585724",
            "created_at": "2016-08-22T00:10:48.000Z",
            "id": "767514321102438401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Caraio! O parque Nacional que acaba de fechar porque o Golpista cortou a verba!!! #Rio2016 #ForaTemer"
        },
        {
            "author_id": "16857308",
            "created_at": "2016-08-22T00:10:48.000Z",
            "id": "767514319714185216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 64
            },
            "text": "Veja imagens do Parque Nacional da Serra da Capivara na proje\u00e7\u00e3o, porque ao vivo n\u00e3o d\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "61324336",
            "created_at": "2016-08-22T00:10:44.000Z",
            "id": "767514302731415553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara na #CerimoniaDeEncerramento... \nBela homenagem a belo e riqu\u00edssimo local no Brasil! #Rio2016"
        },
        {
            "author_id": "301495899",
            "created_at": "2016-08-22T00:10:37.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "06e2cdc745dcf072"
            },
            "id": "767514273333518336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveitem e avisem que o Parque Nacional da Serra da Capivara,  em S\u00e3o Raimundo Novato/PI,  t\u00e1 pra fechar as portas por falta de recursos."
        },
        {
            "author_id": "109075949",
            "created_at": "2016-08-22T00:10:36.000Z",
            "id": "767514272616292352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem diria, Parque Nacional da Serra da Capivara na Olimp\u00edada e ningu\u00e9m sabe da real situa\u00e7\u00e3o que est\u00e1, o caos :/"
        },
        {
            "author_id": "50424625",
            "created_at": "2016-08-22T00:10:33.000Z",
            "id": "767514259878273024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda demais essa homenagem ao Parque Nacional Serra da Capivara.  S\u00f3 ama quem conhece.  Eu conhe\u00e7o. \ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "31408388",
            "created_at": "2016-08-22T00:10:33.000Z",
            "id": "767514257680371712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lembrando que o parque nacional da Serra da capivara est\u00e1 em risco de fechar por falta de verbas!!!\n#CerimoniaDeEncerramento"
        },
        {
            "author_id": "723325571363647488",
            "created_at": "2016-08-22T00:10:31.000Z",
            "id": "767514251741323265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o parque nacional da Serra da Capivara est\u00e1 fechando."
        },
        {
            "author_id": "63265593",
            "created_at": "2016-08-22T00:10:28.000Z",
            "id": "767514238885752832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avisem a\u00ed que o Governo brasileiro cortou o apoio ao Parque Nacional da Serra da Capivara"
        },
        {
            "author_id": "50817328",
            "created_at": "2016-08-22T00:10:27.000Z",
            "id": "767514232514551808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mostrando o parque nacional da serra da capivara, que inclusive fechou por causa de falta de dinheiro #CerimoniaDeEncerramento #Rio2016"
        },
        {
            "author_id": "46249234",
            "created_at": "2016-08-22T00:10:09.000Z",
            "id": "767514157927305217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil exaltando o parque nacional da Serra da capivara...que fechou por falta de verbas ess semana..."
        },
        {
            "author_id": "237966460",
            "created_at": "2016-08-21T23:46:32.000Z",
            "id": "767508215844245504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta vista &gt; @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u https://t.co/7u9HxFyGAv"
        },
        {
            "author_id": "41009515",
            "created_at": "2016-08-21T23:22:07.000Z",
            "id": "767502068718379009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e eu n\u00e3o sei falar n\u00e3o a\u00ed eu rodo mais que aquele brinquedo samba que faz as galera vomitar no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "71283725",
            "created_at": "2016-08-21T22:41:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "767491787380383744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ao inv\u00e9s de acabar com o projeto; manteve. E pra proporcionar mais lazer e incentivo \u00e0 popula\u00e7\u00e3o, abriu o Parque Municipal; outra op\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1786272379",
            "created_at": "2016-08-21T22:16:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -62.72931397,
                        -35.978301
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4afa2757051c5192"
            },
            "id": "767485517130792965",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c @ Parque Municipal https://t.co/GIEF7M2yYQ"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [BiameloP].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "BiameloP",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "BiameloP"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petrolina, Brasil",
                "id": "32d0fb78a652aa1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itabirito, Brasil",
                "id": "5ce38ab660c7c485",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bocaina de Minas, Brasil",
                "id": "b0c70f51f5d534bd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Picos, Brasil",
                "id": "fa8d805ce2d1dffe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Vigo, Espa\u00f1a",
                "id": "0df6ac4d361d4e0e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Patos de Minas, Brasil",
                "id": "6cd721fcc1ee5b2d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Contagem, Brasil",
                "id": "46bda2f68abcc7d2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Maria Madalena, Brasil",
                "id": "ed348b8a5d07285f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Serra, Brasil",
                "id": "85f604f26afe552f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ascurra, Brasil",
                "id": "e60853d5fc4d5c48",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teresina, Brasil",
                "id": "8bc4eeacf63235f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Aiuruoca, Brasil",
                "id": "d5ea095ac3d57110",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Joinville, Brasil",
                "id": "012d81605af0416c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Trindade, Brasil",
                "id": "06e2cdc745dcf072",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Buenos Aires, Argentina",
                "id": "4afa2757051c5192",
                "place_type": "admin"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "4445684116",
                "name": "Ariel Lapa",
                "username": "ArielLapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149349992",
                "name": "Jos\u00e9 Sarney",
                "username": "SarneyNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3023486386",
                "name": "C.\u2728",
                "username": "carolmachado131",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359480924",
                "name": "fernanda",
                "username": "ferniwagabu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341354792",
                "name": "Paola G",
                "username": "ma_paola_erika",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "475539474",
                "name": "CocinasyCultura",
                "username": "CocinasyCultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385677585",
                "name": "Rainha de paus ~ 22 primaveras",
                "username": "AmandaMilke_s2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "446389118",
                "name": "Magalh\u00e3es \ud83e\udd21",
                "username": "lorraynemagalha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2371200058",
                "name": "Nat",
                "username": "Nati_cardosoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394154562",
                "name": "Kdmic\u00e3o",
                "username": "kadamicao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753211430724308993",
                "name": "Manaus IlhaMargarita",
                "username": "ManausMargarita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702203000069169153",
                "name": "MANAUS ILHAMARGARITA",
                "username": "brasil_caribe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252549121",
                "name": "Luiz Rodrigues",
                "username": "luizrodriguesrn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90258644",
                "name": "Nathalia Tosto",
                "username": "coisasqueamamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46726267",
                "name": "Crislaine Oliveira",
                "username": "Crislainee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51515682",
                "name": "who's that girl?",
                "username": "itskkzuza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2822523527",
                "name": "L\u00facia #BetaLab",
                "username": "pretinhaf7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171265615",
                "name": "francine maria",
                "username": "francinemerlan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2761538729",
                "name": "Ev",
                "username": "raiodessol_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4834904356",
                "name": "ju",
                "username": "jubsmoreira13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "768483706025676800",
                "name": "Jo\u00e3o Pedro Altstadt",
                "username": "pedrojoao_alts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "966610214",
                "name": "Igorzin",
                "username": "igoor_barreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63214229",
                "name": "Melquides Medeiros",
                "username": "Melquides_M",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53480339",
                "name": "saojosedoserido",
                "username": "saojosedoserido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59923088",
                "name": "ABHB",
                "username": "herefordbraford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14492205",
                "name": "Renato Roseno",
                "username": "renatoroseno",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72676551",
                "name": "Di\u00e1rio de Contagem",
                "username": "contagemtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82368569",
                "name": "Rafael Borges",
                "username": "sirhowlett",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2879684063",
                "name": "L\u00e9o",
                "username": "leonardoopacif1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1110186103",
                "name": "jeff",
                "username": "jeffcolatinni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35103179",
                "name": "Ecotrek",
                "username": "ecotrekbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164387053",
                "name": "Cleber Faria",
                "username": "cleberfaria30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241915390",
                "name": "M\u00e1rcia C. B. Degasperi",
                "username": "mrcbueno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823082852",
                "name": "Bogdan CorralexMedia",
                "username": "bogdancorralex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28797939",
                "name": "Cirurgia Leletiva (canceladah)",
                "username": "lelerizzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108035535",
                "name": "NAT\u00c1LIA CAPOSTAGNO",
                "username": "NATHY_NUTRI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149090222",
                "name": "\u2728Bazanni \ud83c\udf19",
                "username": "AnnaBazanni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2904154228",
                "name": "bodanegocios",
                "username": "bodanegocios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871894586",
                "name": "Respiro Aventura",
                "username": "respiroaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114326322",
                "name": "R\u00e1dio Hist\u00f3ria",
                "username": "radiohistoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "429258842",
                "name": "PHIREO",
                "username": "phireoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "174690946",
                "name": "Raphael Pazos",
                "username": "raphaelpazos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3384800398",
                "name": "diecmary marcano",
                "username": "diecmarymarcano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3364377353",
                "name": "alexis ainagas",
                "username": "alexis_ainagas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71283725",
                "name": "Hudson",
                "username": "HudsonKleuton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368745249",
                "name": "Alejandro Adri\u00e1n Bogado\ud83d\udc3f",
                "username": "adrian_lemmer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508767988",
                "name": "No Piau\u00ed \u00e9 Assim",
                "username": "NoPiauiAssim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77192046",
                "name": "Rafael Pinheiro",
                "username": "Babobibr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162165579",
                "name": "Mart\u00edn G\u00e1lvez",
                "username": "MGalvezPD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "439794856",
                "name": "L\u1d0f\u1d1c \u1d18\u1d1c\u1d18\u1d18\u026a",
                "username": "loupuppiok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3059679718",
                "name": "Portal da Educativa",
                "username": "p_educativa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85799377",
                "name": "Paulo Bertechini",
                "username": "PauloBertechini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37795710",
                "name": "lorena",
                "username": "lorenscoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173998766",
                "name": "Guilherme",
                "username": "lixerme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2515522038",
                "name": "kkkkkkkkcry",
                "username": "Je_Matos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4924709548",
                "name": "M\u00e3es D'\u00c1gua",
                "username": "maesdagua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393327416",
                "name": "revista camalote",
                "username": "revistacamalote",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418005065",
                "name": "Up inflight mag",
                "username": "Upinflightmag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54431147",
                "name": "Gra\u00e7a Paes",
                "username": "gracapaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288438100",
                "name": "GazetaDigital",
                "username": "portalgazeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23424337",
                "name": "Jade Travel",
                "username": "jadetravel_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1438496474",
                "name": "Magno C\u00f3rdova",
                "username": "magnoccordova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4026526786",
                "name": "DGRRHHGUARICO",
                "username": "DGRRHHGuarico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1541536556",
                "name": "delaine rocha",
                "username": "delaineerocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2365699861",
                "name": "Luciano Alves",
                "username": "FLucianoalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2556298604",
                "name": "tudo por email",
                "username": "tudoporemail",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2482476517",
                "name": "Encontre Sua Viagem",
                "username": "Encontre11366",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72059270",
                "name": "marcelopatrizi \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddea\ud83c\udf33\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "marcelopatrizi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87179763",
                "name": "Helaine Cristina",
                "username": "Helainetiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2351728028",
                "name": "Ousartur.viagens",
                "username": "Ousartur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124145744",
                "name": "ViajerosCallejeros",
                "username": "viajeroscalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22225942",
                "name": "\u043d\u0435 b\u043ba\u0442\u043d0\u0439",
                "username": "noblat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "631352629",
                "name": "Valter Alves",
                "username": "vdaalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73968075",
                "name": "Walkyria",
                "username": "walkyriababy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736078620196638721",
                "name": "1001 Dicas de Viagem",
                "username": "DicasDeViagem_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766783752055902209",
                "name": "LosRinconesDeMiGuate",
                "username": "RinconesdeGuate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2301870524",
                "name": "d\u00e9bora",
                "username": "DebFogel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329827605",
                "name": "Igor Duque",
                "username": "igorduque12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1894553288",
                "name": "PEDRO LUCAS QALVES",
                "username": "PEDROQALVES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41652912",
                "name": "Louise Duarte - \ud83d\udcf8 Pixie Dust Fotografia",
                "username": "louiseduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "752147034996674560",
                "name": "Portal Gterra",
                "username": "PortalGterraThe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "726096846",
                "name": "\u2022",
                "username": "pixotx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144587264",
                "name": "latitude longitude",
                "username": "findlatlng",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1067123341",
                "name": "CentralBrasil",
                "username": "CentralBrasil13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3069274601",
                "name": "Cru-Div",
                "username": "Cru_div",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303418962",
                "name": "Raphael Pereira",
                "username": "Itssetinmmydna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100818611",
                "name": "Mateus Santiago",
                "username": "MateusMusicShow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2981747271",
                "name": "Viajando Com Gabi",
                "username": "gabitaviajando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313659567",
                "name": "Belen Duran",
                "username": "BelenDuran8a",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1392377976",
                "name": "Carmen Garcia",
                "username": "carmeng0170",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1325581578",
                "name": "Jhoana Lopez",
                "username": "jhoanalabrujis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137391671",
                "name": "Daniel Chac\u00f3n",
                "username": "danko07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224307266",
                "name": "Raul ParraMRT",
                "username": "rasapasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914906792",
                "name": "jose gregorio",
                "username": "josegre128",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3152687740",
                "name": "Danibeth",
                "username": "Danibeth20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3403087000",
                "name": "yelitza palacios",
                "username": "yelitzap11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300573738",
                "name": "Maria de los angeles",
                "username": "Mdla28De",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115183705",
                "name": "Gabriel R Barbella S",
                "username": "gbarbella15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913014853",
                "name": "yngrid Garcia",
                "username": "GarciaIngrid544",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305767285",
                "name": "Regino Rouco",
                "username": "joe_sa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732729236",
                "name": "Analu",
                "username": "gladto5h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357139683",
                "name": "Nico Pati\u00f1o",
                "username": "soynicopatino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313059080",
                "name": "Gaspar Compagnucci",
                "username": "GasparCompag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2490646687",
                "name": "Luan Athos",
                "username": "luan_kaisen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138498782",
                "name": "Manuela Coelho",
                "username": "Manuela_Coelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82358876",
                "name": "Pretinho B\u00e1sico",
                "username": "_amarosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327505628",
                "name": "PORTAL CHAMADA GERAL",
                "username": "ChamadaGeralPHB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3776287875",
                "name": "adriana hernandez",
                "username": "adriyuli81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68710548",
                "name": "victor guevara",
                "username": "CamiloGuevara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17129916",
                "name": "Rafael Fanti",
                "username": "rfanti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146570648",
                "name": "Waleska Mirabal",
                "username": "Waleska_Mirabal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42233552",
                "name": "Genilson DJ",
                "username": "Genilsondj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "5406672",
                "name": "Cal\u00edtoe (CristinaMJ)",
                "username": "Calitoe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101776452",
                "name": "Alecsander Queiroz",
                "username": "alecsanderqueer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71688456",
                "name": "Muguinho!!!",
                "username": "mucarvalhe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2285267341",
                "name": "Aur\u00e9l",
                "username": "AurelLmz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214634314",
                "name": "Jorge Tavares",
                "username": "jtavarespt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37905418",
                "name": "Maisa Helena",
                "username": "maisahelenatur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40872202",
                "name": "Flavio Ortigao",
                "username": "Flavortigao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133328492",
                "name": "Anita Arvani",
                "username": "anitarvani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84097668",
                "name": "Diogo Allex",
                "username": "DiogoLoukura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298102011",
                "name": "FMNEWS",
                "username": "fmnews1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364067911",
                "name": "Not\u00edcias de Floriano",
                "username": "noticiasflo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2602868076",
                "name": "Fid\u00e9lis Alc\u00e2ntara",
                "username": "fidelis50psol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77830684",
                "name": "L\u00edvia Silva",
                "username": "LiRamones2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771360948",
                "name": "Lu Correia",
                "username": "Correia01Lu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1325819371",
                "name": "Noticias Novas",
                "username": "SoNeews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88796387",
                "name": "Jhonny",
                "username": "JhonnyConroe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212296709",
                "name": "Joan",
                "username": "Joan_Cleber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96425337",
                "name": "Jorge Cleber Assun\u00e7\u00e3o",
                "username": "jca_santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130742218",
                "name": "anderson",
                "username": "ab_nandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4354156713",
                "name": "Samantha B. G",
                "username": "Saamantha01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79807883",
                "name": "LLSousa_",
                "username": "LLSousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1877161100",
                "name": "n\u00e3o d\u00ea ouvidos aos n\u00e9scios",
                "username": "SamJazzBlues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3374432975",
                "name": "Lucas TIM BETA",
                "username": "lchixarobeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297559527",
                "name": "Filipe R\u00e9gis",
                "username": "FilipeRgis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206877860",
                "name": "Market_JP",
                "username": "Market_JJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954340069",
                "name": "Binho(TimBeta)",
                "username": "Binhojc21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783092291",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel_souto05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426968163",
                "name": "gwenhywfar",
                "username": "GuinevereCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211312625",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "RetwetBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663340218",
                "name": "Clara Luz do Ceu",
                "username": "luzdoceuclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171283332",
                "name": "Hemerson Andrade",
                "username": "hemer360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2167246903",
                "name": "Peri\u00f3dico",
                "username": "periodicobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73467807",
                "name": "SBPC",
                "username": "SBPCnet",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2551010130",
                "name": "M\u00eddiaeAmaz\u00f4nia",
                "username": "MidiaeAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3319451507",
                "name": "Sr. Soares \u2693\u2652",
                "username": "Dreh_Ls10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175392770",
                "name": "{name: 'Reis'}",
                "username": "Pedroreis30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839213890374356994",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmgbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214454882",
                "name": "Governo do Piau\u00ed",
                "username": "GovernodoPi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22832729",
                "name": "Revista Ecoturismo",
                "username": "rev_ecoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77205744",
                "name": "Marcos Prado",
                "username": "mpradojunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2990095954",
                "name": "TIM BETA Dilly",
                "username": "DillyAdorno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68863920",
                "name": "Camylla Soares #BETA",
                "username": "mylla_soares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107872733",
                "name": "Augusto Basilio",
                "username": "basilioaugusto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116311965",
                "name": "Janer Moises Sousa",
                "username": "JanerSousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51208542",
                "name": "Visite Guapimirim",
                "username": "visiteguapi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86290486",
                "name": "Blog Boa Viagem",
                "username": "blogboaviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2612379019",
                "name": "T A T I",
                "username": "tati0283",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2330552137",
                "name": "Na d\u00favida, embarque",
                "username": "naduvidaembark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188512059",
                "name": "Falando de Viagem",
                "username": "falandodeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14646047",
                "name": "@porn_angel",
                "username": "porn_angel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "575610768",
                "name": "Nadja Santos",
                "username": "Enquantorespira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70447427",
                "name": "Jaisson Limeira",
                "username": "jaissonlimeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161881107",
                "name": "Portal AeP",
                "username": "aconteceempetro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63640796",
                "name": "Ivanildo",
                "username": "Ivanildojorges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85117893",
                "name": "@AdeinerMKP",
                "username": "Adeiner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17157346",
                "name": "AlexandreVidalR \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u269c\ufe0f",
                "username": "AlexandreVidalR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149703960",
                "name": "Aldo Winchester",
                "username": "Aldowinchester",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57437108",
                "name": "Ricardo Soares",
                "username": "todoprosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49623435",
                "name": "SAMARA TIM BETA",
                "username": "samarafefe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87699763",
                "name": "Organizar Eventos",
                "username": "organizarevento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14946678",
                "name": "O Locutor\u00ae\u2122",
                "username": "RafaDaguano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40313319",
                "name": "Guille F.",
                "username": "guillotee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40384615",
                "name": "Click Sergipe",
                "username": "clicksergipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326346",
                "name": "Axel Grael",
                "username": "axelgrael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "820422488",
                "name": "Cecilia",
                "username": "Cecilia_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758061348",
                "name": "Niteroi Vota 13",
                "username": "NiteroiVota13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299866236",
                "name": "nico",
                "username": "nicodcst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199367319",
                "name": "julie",
                "username": "juliesmatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Arnaldo Silva",
                "username": "souarnaldosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42933364",
                "name": "francele cocco",
                "username": "fran_cocco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22390083",
                "name": "Elton Jesus",
                "username": "elton1956",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1428890886",
                "name": "Lagarto Como Eu Vejo",
                "username": "LagartoComoVejo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "150215411",
                "name": "Fala Bicho",
                "username": "Fala_Bicho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373400162",
                "name": "Tr\u00e2nsito 24 Horas",
                "username": "t24horas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "741857244585852928",
                "name": "Sergipe 24 Horas",
                "username": "sergipe24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2397865760",
                "name": "Jornal Oeste",
                "username": "JornalOesteMT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23007825",
                "name": "Alma de Viajante",
                "username": "almadeviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3015260608",
                "name": "Juan Carlos Castro",
                "username": "huancahlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25023858",
                "name": "Zecca Silva",
                "username": "zeccasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4228163843",
                "name": "Natalia lima",
                "username": "Nataliaracional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70866500",
                "name": "Pimentel",
                "username": "josespimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195822224",
                "name": "S\u00edtio das Aves",
                "username": "Sitiodasaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1352840418",
                "name": "Giovanna.",
                "username": "eitaxiofanna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325762101",
                "name": "cassioluisandriniku igreja sud wthass 053999780032",
                "username": "cassioluis7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324679677",
                "name": "Roger",
                "username": "Bruxodomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209319608",
                "name": "bianca",
                "username": "aibnh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45618736",
                "name": "manira",
                "username": "marinaisdead",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748841810345205761",
                "name": "Amanda Santos",
                "username": "AAmandja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22909891",
                "name": "Chico Macena",
                "username": "chicomacena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54950207",
                "name": "Gabriel",
                "username": "CarlosG1993",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689308202",
                "name": "Martina Luj\u00e1n\ud83d\udda4",
                "username": "Medicenmarti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122209558",
                "name": "M\u00e1rcia Fernanda",
                "username": "MarciaFerrnanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52959368",
                "name": "Renata Campos",
                "username": "ReVivendoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17601785",
                "name": "rui david",
                "username": "ruidavid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39831576",
                "name": "Miquel Sampol",
                "username": "msampol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4514732963",
                "name": "Thais Giacomin",
                "username": "blogvibperfeita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17163446",
                "name": "SIC Not\u00edcias",
                "username": "SICNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "94093854",
                "name": "Vin\u00edcius Pinto",
                "username": "vini_pinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1363025360",
                "name": "veta.",
                "username": "valenbarbarulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194343502",
                "name": "Lassoni",
                "username": "lassonih",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775165242",
                "name": "JM \u2620\ufe0f\ud83e\udd4b",
                "username": "Juanmoota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "535851037",
                "name": "Vit\u00f3ria Casttro",
                "username": "VictoriaCasttro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2874076755",
                "name": "G",
                "username": "laurnoway",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542366999",
                "name": "gio vanna",
                "username": "giosobria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344240163",
                "name": "Ramon Dias",
                "username": "RamonDias14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137183369",
                "name": "Raphinha",
                "username": "Raphfernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57952301",
                "name": "Bruno Rodrigues \u00a9\ufe0f",
                "username": "bbrunocoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134334453",
                "name": "Rafael Augusto",
                "username": "rafa_augusto16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640951684",
                "name": "Acontece Santyago",
                "username": "BlogSantyago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589478761",
                "name": "bea",
                "username": "tarbaybeatriz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45402310",
                "name": "ParlaTube Brasil",
                "username": "ParlaTube",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97247408",
                "name": "PSB na C\u00e2mara",
                "username": "psbnacamara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29148889",
                "name": "NE Not\u00edcias",
                "username": "nenoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732228660321779712",
                "name": "Arqueologia em Cena",
                "username": "arqueoemcena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2478818317",
                "name": "UNESCO",
                "username": "UNESCORupestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771943484",
                "name": "Not\u00edcias ao Minuto",
                "username": "noticiaaominuto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23422998",
                "name": "Luisa Pinto",
                "username": "LuisaQPinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44371070",
                "name": "a pr\u00f3pria pqp",
                "username": "Hoomero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64413021",
                "name": "SoCurticao.Net",
                "username": "socurticao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62914839",
                "name": "A8SE",
                "username": "portala8se",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4016135776",
                "name": "Mundo de Viagens",
                "username": "mundode_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2492078744",
                "name": "Herbert Barreto",
                "username": "herbertbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94434404",
                "name": "FM Itabaiana",
                "username": "fmitabaiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1872787668",
                "name": "Sergipe Em Foco",
                "username": "OSergipeEmFoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087003153",
                "name": "Quero Viajar",
                "username": "QueroViajarr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198650786",
                "name": "CafeComTato",
                "username": "CafecomTato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60759662",
                "name": "Joze de Goes",
                "username": "JozedeGoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66944609",
                "name": "ITnet.com.br",
                "username": "Portalitnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827032746",
                "name": "Hugo TIMBETA",
                "username": "Hugotim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76362835",
                "name": "Jonas Finazzi",
                "username": "JonasFinazzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26343247",
                "name": "bicidadania #juntos",
                "username": "lydiabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255269428",
                "name": "104 FM",
                "username": "104_fm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23592689",
                "name": "G1 Sergipe",
                "username": "g1se",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1323543505",
                "name": "Porto Desaparecido",
                "username": "PrtDesaparecido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203079089",
                "name": "Jornal da Cidade",
                "username": "Portal_JC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "744670016075866112",
                "name": "Tininha \ud83d\udc6f",
                "username": "Letiiciia_melo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48751718",
                "name": "Assembleia de Minas",
                "username": "assembleiamg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193827878",
                "name": "R a f i n h a \u265b",
                "username": "Rafinhamoleke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3317555339",
                "name": "Leonardo Rossatto",
                "username": "nadanovonofront",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185602433",
                "name": "Pedro Maranh\u00e3o M.M.",
                "username": "Pdromaranhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117871306",
                "name": "Luciana Luz \ud83d\udcab\u24df\ud83d\udc37\u267b\ud83d\udeb4",
                "username": "Luu_lu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92741652",
                "name": "IMAIS/BISA: Benchmarking Intelig\u00eancia Sustent\u00e1vel",
                "username": "InstitutoMAIS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702943304",
                "name": "Fab\u00edola Mathias Tavares",
                "username": "FabiolaMathiasT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148831089",
                "name": "Carolina Sch\u00e4ffer",
                "username": "jacarolschaffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106154178",
                "name": "Leandro de Assis",
                "username": "leandroescritor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "588493421",
                "name": "Antoine_Leduc",
                "username": "antoineLeduc2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76399624",
                "name": "MPF em Sergipe",
                "username": "MPF_SE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48526529",
                "name": "Amaz\u00f4nia Brasil R\u00e1dio Web",
                "username": "chicoterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267931938",
                "name": "danrlei",
                "username": "danrleidis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718214905",
                "name": "De Tudo um Pouco",
                "username": "detudoumpoucotv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44455876",
                "name": "\ud835\uddd7\ud835\ude02\ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\ude01\ud835\uddf2 \ud835\udde1\ud835\uddfc\ud835\uddf4\ud835\ude02\ud835\uddf2\ud835\uddf6\ud835\uddff\ud835\uddee",
                "username": "duarte_nogueira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59774569",
                "name": "Oikos Ecoturismo",
                "username": "OikosTravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84706673",
                "name": "Andr\u00e9 Luiz",
                "username": "andre_snow01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187388063",
                "name": "MUSEUNACIONALPOESIA",
                "username": "MUNAPbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158437825",
                "name": "Degustadora de \u00e1gua gourmet",
                "username": "juliana4781",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80378191",
                "name": "Radioag\u00eancia Nacional",
                "username": "RadioagenciaEBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54033770",
                "name": "Sergio Telles",
                "username": "stelles_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284506768",
                "name": "Mceara.com",
                "username": "McearaOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64339200",
                "name": "Ponto de resist\u00eancia",
                "username": "TaNaBoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "533142503",
                "name": "Novo Olhar Sustentabilidade",
                "username": "novoolhar_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79274808",
                "name": "Isaah Alves \ud83c\udf35",
                "username": "isaaraujoalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349696928",
                "name": "Israel Meira",
                "username": "israel_meira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755202183235272704",
                "name": "Maria Adelia",
                "username": "ma_adelia19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33011322",
                "name": "Bilika",
                "username": "belarocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4883224870",
                "name": "Blog do Branquinho",
                "username": "BranquinhoBlog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28129781",
                "name": "Fabiano Gozzo",
                "username": "FabianoGozzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38924741",
                "name": "Hellen (a.k.a M\u00eda)",
                "username": "miameena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3130847015",
                "name": "Fabris P.H & invest",
                "username": "FabrisPropertie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132859620",
                "name": "cintia campeche",
                "username": "cintiacampeche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33680049",
                "name": "Virg\u00edlio Landulfo",
                "username": "burarama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3626622022",
                "name": "NelsinhoTattooBjj",
                "username": "NelsinJuniorBjj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289582914",
                "name": "Richard Loyola",
                "username": "Richard_Luh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3578010196",
                "name": "Blog Waldiney Passos",
                "username": "waldineypassos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888459427",
                "name": "Theoneluxuryapartments",
                "username": "MadeAndalusiaUK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "7996082",
                "name": "EL PA\u00cdS",
                "username": "el_pais",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "167269081",
                "name": "YesbananasNews",
                "username": "yesbananas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2306702809",
                "name": "Jos\u00e9 Doranc\u00e9 Medina",
                "username": "doranchojose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2368309467",
                "name": "erica",
                "username": "commanderrlexa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3115008262",
                "name": "Brehnda Silva",
                "username": "breeezimba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263815605",
                "name": "Luna",
                "username": "fladeleblue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1326078182",
                "name": "Luckas Rodrigues",
                "username": "Luckas_T",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230186518",
                "name": "Whindersson",
                "username": "whindersson",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "619598286",
                "name": "Igorigo",
                "username": "sirigorpds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "433025050",
                "name": "Gildo Carvalho",
                "username": "GildoCarvalho1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64588902",
                "name": "Bruno",
                "username": "Brunorsviana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84315846",
                "name": "Tonny Ranielly",
                "username": "tonny_ranielly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "510281110",
                "name": "Roney Rodrigues",
                "username": "RoneyDoMonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99168412",
                "name": "campomaioremfoco",
                "username": "campomaioremfoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40939881",
                "name": "Ruthy Costa\ud83d\udc0a",
                "username": "RuthyCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259372253",
                "name": "Record News",
                "username": "recordnews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "291926260",
                "name": "Jornal da Record",
                "username": "jornaldarecord",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39747258",
                "name": "Alexander Zimmer",
                "username": "alex_zimmer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3352215981",
                "name": "Rafael",
                "username": "FaelcostaReges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133008925",
                "name": "Gerson Camarotti",
                "username": "gcamarotti",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "136293523",
                "name": "Deportes Valdivia",
                "username": "depvaldivia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "322039730",
                "name": "maju",
                "username": "majugss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175645331",
                "name": "rapha",
                "username": "raphasgomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "711584820",
                "name": "viktor",
                "username": "lilacshrike",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50093761",
                "name": "Faculdade ESBAM, n\u00e9",
                "username": "esbamoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182949964",
                "name": "Orlando Berti",
                "username": "orlandoberti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261243063",
                "name": "Herc\u00edlia Mariana M.",
                "username": "Herciliamariana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "583451527",
                "name": "Sten",
                "username": "steniogalvao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871757503939346432",
                "name": "Galv\u00e3o Bueno",
                "username": "galvaobueno",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "439098591",
                "name": "Andr\u00e9 Luiz Negreiros",
                "username": "PeAndreLuizIAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20587952",
                "name": "M\u00e3e com filhos",
                "username": "maecomfilhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17708682",
                "name": "ARTE!Brasileiros",
                "username": "artebrasileiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "551579703",
                "name": "Daniel Marques",
                "username": "danielmarks17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53561781",
                "name": "Alessandra Le\u00e3o",
                "username": "alessandra_leao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164241519",
                "name": "Alessandro Diniz",
                "username": "dinizalessandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247560779",
                "name": "Hugo Prado Sobrinho",
                "username": "hugopradosob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44991994",
                "name": "Camila Oliveira",
                "username": "camilaoliva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305980504",
                "name": "Elioenai Moreira",
                "username": "sir_eli_moreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35773185",
                "name": "Luciana Rodrigues",
                "username": "Maria_Genoveva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60057064",
                "name": "Robson Ramos",
                "username": "robson_ramos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1135899420",
                "name": "Sam",
                "username": "cervejadegoiaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2242714141",
                "name": "Crocodylia sapiens",
                "username": "mulher_sapiens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54559017",
                "name": "Rebeca Martins",
                "username": "becamartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372066660",
                "name": "Antonio",
                "username": "tonhofabianojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56487453",
                "name": "Antonio Prata",
                "username": "antonioprata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195030247",
                "name": "Prisca #VacinaParaTodos \ud83d\udc89",
                "username": "PriscillaaF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203297318",
                "name": "te amo la fora \ud83d\udcae",
                "username": "fixxlipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343001073",
                "name": "Gabriela",
                "username": "bergamoota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83994462",
                "name": "Flora Andrade",
                "username": "FloraAndrad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190380674",
                "name": "Estado de S\u00edtio de Atibaia",
                "username": "castroclaud",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807105626",
                "name": "adrielli",
                "username": "zquadrao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "774822296",
                "name": "L.U.A. | Mundinho Gigi e Dani Br \ud83c\udf08",
                "username": "luabarrox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1525088786",
                "name": "Clebson Lustosa",
                "username": "LustosaClebson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123328023",
                "name": "Lucile Moura",
                "username": "lucilemoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228355215",
                "name": "diferente d+ \ud83e\udd91",
                "username": "alofonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16180647",
                "name": "Ricardo Inforzato",
                "username": "r_inforzato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131401034",
                "name": "Bruno Toledo \ud83c\udfe0",
                "username": "b_toledoh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118907707",
                "name": "Simone Romero",
                "username": "romerosimone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156386860",
                "name": "Janaina Ferreira\u264f\ud83d\udc69\ud83c\udffe\u200d\ud83c\udfeb\u23f3\ud83d\udcd6",
                "username": "Janaina6661",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24529698",
                "name": "Wave of mutilation",
                "username": "Overlook_guest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4453",
                "name": "Mirana Silveira",
                "username": "mirana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258527620",
                "name": "Ana Karla Leal Gomes",
                "username": "ANAKARLALGB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160206914",
                "name": "Elina",
                "username": "elina_penna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14987956",
                "name": "CycaBolivarenho",
                "username": "CintiaBarenho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80336425",
                "name": "Jaqueline Figueredo",
                "username": "lalinahjsf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16942196",
                "name": "mayra \ud83d\udc89 \ud83d\udc0a",
                "username": "congeminemos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2596210244",
                "name": "C\u00e9rebro \ud83e\udde0 Reverso",
                "username": "RelativeBrain",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375648861",
                "name": "A M\u00e3e Que Pedala",
                "username": "lspedine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35585724",
                "name": "mauro_dahmer",
                "username": "punkjazzTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16857308",
                "name": "dia 12, vai indo l\u00e1 que eu j\u00e1 vou",
                "username": "viniciusduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61324336",
                "name": "Murilo Dias",
                "username": "mmurilodias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301495899",
                "name": "Erlane",
                "username": "erlaanne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109075949",
                "name": "will",
                "username": "wilsonassuncao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50424625",
                "name": "Cristina Pascoal \ud83c\udf3e\ud83c\udf2c",
                "username": "CristinaPascoal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31408388",
                "name": "Renato Juvino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "RenatoJuvino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "723325571363647488",
                "name": "Marlia Ferreira",
                "username": "MarliaFerreir20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63265593",
                "name": "Diogo Ulianov",
                "username": "diogoemcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50817328",
                "name": "pri",
                "username": "pridemiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46249234",
                "name": "FK",
                "username": "Fredkling",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237966460",
                "name": "Itzel Escare\u00f1o",
                "username": "itzel_esc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41009515",
                "name": "homem levogiro",
                "username": "JoaoCastroF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1786272379",
                "name": "Colo\ud83d\udcab",
                "username": "BrendaCaligari1",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "768678471572873216",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2y5nt2y9t6b7dndofhn3tn0fh314t",
        "oldest_id": "767485517130792965",
        "result_count": 499
    }
}