{
    "data": [
        {
            "author_id": "488746319",
            "created_at": "2016-08-07T00:07:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96389732",
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "762077730615681024",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio https://t.co/1yAmixq9MC #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "488750529",
            "created_at": "2016-08-07T00:07:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96389732",
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "762077716086599680",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio https://t.co/U0CIc3UyjH #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "357025292",
            "created_at": "2016-08-07T00:07:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96389732",
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "762077690597826560",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio https://t.co/YTr8jzYbed #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "210000540",
            "created_at": "2016-08-07T00:07:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96389732",
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "762077640161304576",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio https://t.co/E2kEUSqkAi #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "111690623",
            "created_at": "2016-08-07T00:05:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.15354333,
                        -22.47999
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "762077045073600512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc83 #trekking #nofilter #stones @ Parque Nacional Serra Dos \u00d3rg\u00e3os, Bonfim Em Corr\u00eaas Petr\u00f3polis. https://t.co/BOpdr8CfSD"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2016-08-07T00:04:07.000Z",
            "id": "762076819679944705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio https://t.co/rzlaANsGlq"
        },
        {
            "author_id": "753098837351337984",
            "created_at": "2016-08-07T00:03:36.000Z",
            "id": "762076691468472321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SteffaniPruden1's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more."
        },
        {
            "author_id": "77830684",
            "created_at": "2016-08-07T00:03:28.000Z",
            "id": "762076656953458688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/yvaABuPGUj"
        },
        {
            "author_id": "732984277793660928",
            "created_at": "2016-08-07T00:03:12.000Z",
            "id": "762076590310248448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/40YH5RIMGm"
        },
        {
            "author_id": "732218072589828096",
            "created_at": "2016-08-07T00:03:09.000Z",
            "id": "762076577215557632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/sm7YEcS5w9"
        },
        {
            "author_id": "732718775087300610",
            "created_at": "2016-08-07T00:02:57.000Z",
            "id": "762076525717970945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/YfXwsrwo9i"
        },
        {
            "author_id": "732213254777372673",
            "created_at": "2016-08-07T00:02:52.000Z",
            "id": "762076507158130688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/Z66BOg98c9"
        },
        {
            "author_id": "707917888196374528",
            "created_at": "2016-08-07T00:02:45.000Z",
            "id": "762076476942393344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parqu... https://t.co/Grg21C1Bgn #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2016-08-07T00:02:40.000Z",
            "id": "762076455689785345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio https://t.co/WyDNJGW6Rp"
        },
        {
            "author_id": "96387764",
            "created_at": "2016-08-07T00:02:36.000Z",
            "id": "762076438996496384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio https://t.co/9kKwNZ73Ht"
        },
        {
            "author_id": "1216765532",
            "created_at": "2016-08-07T00:02:31.000Z",
            "id": "762076418339590145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/GB2MZgc67D"
        },
        {
            "author_id": "771360948",
            "created_at": "2016-08-07T00:02:29.000Z",
            "id": "762076408302624768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/GUneV0V7Ry"
        },
        {
            "author_id": "103068519",
            "created_at": "2016-08-07T00:02:26.000Z",
            "id": "762076397607251968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio https://t.co/h3fjHiMCsy"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2016-08-07T00:02:24.000Z",
            "id": "762076388983607296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio https://t.co/NIbT09MeiR"
        },
        {
            "author_id": "1325819371",
            "created_at": "2016-08-07T00:02:19.000Z",
            "id": "762076367001223169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/gFuJxILgVe"
        },
        {
            "author_id": "374630191",
            "created_at": "2016-08-07T00:01:53.000Z",
            "id": "762076258318426113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/JZJ8jAYK9u"
        },
        {
            "author_id": "954421106",
            "created_at": "2016-08-07T00:01:31.000Z",
            "id": "762076168723976192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/4jFYEkdGj4"
        },
        {
            "author_id": "88796387",
            "created_at": "2016-08-07T00:01:25.000Z",
            "id": "762076142123651072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/f0oicU6feG"
        },
        {
            "author_id": "212296709",
            "created_at": "2016-08-07T00:01:15.000Z",
            "id": "762076099358576640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/UigUf9v752"
        },
        {
            "author_id": "96425337",
            "created_at": "2016-08-07T00:01:01.000Z",
            "id": "762076038985678848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/ZjMFyt0SvC"
        },
        {
            "author_id": "130742218",
            "created_at": "2016-08-07T00:00:56.000Z",
            "id": "762076021772259328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/BAnhWA2NRQ"
        },
        {
            "author_id": "4536164608",
            "created_at": "2016-08-07T00:00:54.000Z",
            "id": "762076012469362688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Opera\u00e7\u00e3oretweet Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio https://t.co/Hb5xPiB89c #betalab"
        },
        {
            "author_id": "2615829241",
            "created_at": "2016-08-07T00:00:52.000Z",
            "id": "762076003803856901",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/vrsk01Xlm4"
        },
        {
            "author_id": "2207252576",
            "created_at": "2016-08-07T00:00:46.000Z",
            "id": "762075976549359616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/LgtGctq27P"
        },
        {
            "author_id": "4354156713",
            "created_at": "2016-08-07T00:00:37.000Z",
            "id": "762075939622694912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/WJVMP9izso"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-08-07T00:00:34.000Z",
            "id": "762075927161339904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/6lnpWx9x6d"
        },
        {
            "author_id": "1673051119",
            "created_at": "2016-08-07T00:00:21.000Z",
            "id": "762075873864355846",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/GCF4oGMMlz"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2016-08-07T00:00:16.000Z",
            "id": "762075851735175169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/EcDoORm1hV"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2016-08-07T00:00:13.000Z",
            "id": "762075841400410112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#miss\u00e3oBETA Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque... https://t.co/TrsXjtJrn2 #miss\u00e3oBETA"
        },
        {
            "author_id": "1511999832",
            "created_at": "2016-08-07T00:00:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02686444,
                        -20.39409072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "762075805941923840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado de muito frio com a fam\u00edlia. @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/N905rKfaxU"
        },
        {
            "author_id": "1877161100",
            "created_at": "2016-08-07T00:00:01.000Z",
            "id": "762075788011110400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/KeAnGuYOkG"
        },
        {
            "author_id": "3374432975",
            "created_at": "2016-08-06T23:59:04.000Z",
            "id": "762075550001221633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/BjPKjrvX3f"
        },
        {
            "author_id": "297559527",
            "created_at": "2016-08-06T23:59:02.000Z",
            "id": "762075541314744321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/IGGptSBZHU"
        },
        {
            "author_id": "2738957629",
            "created_at": "2016-08-06T23:58:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2738985529",
                        "start": 0,
                        "username": "barraco_reality"
                    }
                ]
            },
            "id": "762075506036527104",
            "in_reply_to_user_id": "2738985529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barraco_reality Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Naciona... https://t.co/8UR37MvYja"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2016-08-06T23:58:46.000Z",
            "id": "762075473547436032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/DZHvzM3iV5"
        },
        {
            "author_id": "2245957429",
            "created_at": "2016-08-06T23:58:23.000Z",
            "id": "762075378286329859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/ofJJSxf8nY"
        },
        {
            "author_id": "379843268",
            "created_at": "2016-08-06T23:58:19.000Z",
            "id": "762075361005887488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/eGj4gjKaX2"
        },
        {
            "author_id": "3436208813",
            "created_at": "2016-08-06T23:58:17.000Z",
            "id": "762075352562667520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/MMIhekJz3K"
        },
        {
            "author_id": "3634052674",
            "created_at": "2016-08-06T23:58:13.000Z",
            "id": "762075335244468224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/xBFENGX2i5"
        },
        {
            "author_id": "3363157965",
            "created_at": "2016-08-06T23:58:11.000Z",
            "id": "762075326310592516",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/apBlfSLeVF"
        },
        {
            "author_id": "3044749282",
            "created_at": "2016-08-06T23:58:09.000Z",
            "id": "762075317691228160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/OJckCVZqX2"
        },
        {
            "author_id": "1206877860",
            "created_at": "2016-08-06T23:57:46.000Z",
            "id": "762075221410979841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/9UxTEVi7KZ"
        },
        {
            "author_id": "2956518639",
            "created_at": "2016-08-06T23:57:08.000Z",
            "id": "762075065177346048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/XSckQdOVQA"
        },
        {
            "author_id": "2933806619",
            "created_at": "2016-08-06T23:57:02.000Z",
            "id": "762075038958759936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/Ik7Zc7dMNs"
        },
        {
            "author_id": "132770082",
            "created_at": "2016-08-06T23:56:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.6092202,
                        -18.225016
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "762074962383499264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira dos cristais @ Parque Estadual do Biribiri, Diamantina MG https://t.co/oAq0b1DvtS"
        },
        {
            "author_id": "2893146529",
            "created_at": "2016-08-06T23:56:33.000Z",
            "id": "762074918859132928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/26h3TXMnv0"
        },
        {
            "author_id": "605870928",
            "created_at": "2016-08-06T23:56:30.000Z",
            "id": "762074903755370496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#betacaralhudosan Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo ating... https://t.co/45WhJZcUvj #betacaralhudosan"
        },
        {
            "author_id": "2885242017",
            "created_at": "2016-08-06T23:56:26.000Z",
            "id": "762074885417938944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#sigodevolta Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de... https://t.co/wlURYLPlmQ"
        },
        {
            "author_id": "2872454397",
            "created_at": "2016-08-06T23:56:14.000Z",
            "id": "762074838567522304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio https://t.co/g88WJL3PxE"
        },
        {
            "author_id": "2872454397",
            "created_at": "2016-08-06T23:56:10.000Z",
            "id": "762074819319902208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/D10WmdtQ2C"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2016-08-06T23:53:13.000Z",
            "id": "762074079360749570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/MNZXGeckgT"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2016-08-06T23:52:54.000Z",
            "id": "762073997307543552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/u1makj9Iq4"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-08-06T23:52:46.000Z",
            "id": "762073963979796480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio https://t.co/YT0bpI7Rwc #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "743954186",
            "created_at": "2016-08-06T23:52:45.000Z",
            "id": "762073958787067905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio https://t.co/oLMZtdfG5n"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2016-08-06T23:52:38.000Z",
            "id": "762073929837973504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/NrnpTyNmK1"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2016-08-06T23:52:33.000Z",
            "id": "762073912238755840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/FrS3EtmA4C"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2016-08-06T23:52:32.000Z",
            "id": "762073904160477184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/sKj07oT6a7"
        },
        {
            "author_id": "2779022964",
            "created_at": "2016-08-06T23:52:15.000Z",
            "id": "762073835268997120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio https://t.co/6lcNqwwmck #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "331142165",
            "created_at": "2016-08-06T23:52:07.000Z",
            "id": "762073799802007552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/BIodIyiSFE"
        },
        {
            "author_id": "216796443",
            "created_at": "2016-08-06T23:52:01.000Z",
            "id": "762073774510309377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/1HGKtH1iW5"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2016-08-06T23:51:57.000Z",
            "id": "762073760769961985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/gmIuKnTV2a"
        },
        {
            "author_id": "2276496962",
            "created_at": "2016-08-06T23:51:55.000Z",
            "id": "762073751638769664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Naciona... https://t.co/AARJ5zCRgh"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2016-08-06T23:51:44.000Z",
            "id": "762073702682939392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#hu3b3t Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chap... https://t.co/6nlxWvBQLN"
        },
        {
            "author_id": "93409569",
            "created_at": "2016-08-06T23:51:40.000Z",
            "id": "762073687390457856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de... https://t.co/GZ4iTlte2u #RT #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "357999551",
            "created_at": "2016-08-06T23:51:35.000Z",
            "id": "762073668843208708",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada ... https://t.co/p5FHEEEqY3"
        },
        {
            "author_id": "2646809589",
            "created_at": "2016-08-06T23:51:27.000Z",
            "id": "762073633153875969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/eJk3D4HM69"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2016-08-06T23:51:25.000Z",
            "id": "762073623871954944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/p8wFlYIE0m"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2016-08-06T23:51:23.000Z",
            "id": "762073614518657024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/AjSgUZ6LRI"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2016-08-06T23:51:21.000Z",
            "id": "762073607300222976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#rt1 Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada... https://t.co/EeMx2b5ELC"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2016-08-06T23:50:48.000Z",
            "id": "762073469911572481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/yQGZZG5JwK"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2016-08-06T23:50:32.000Z",
            "id": "762073403645829120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/ejWf4sbLtc"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2016-08-06T23:50:29.000Z",
            "id": "762073388051369984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/rMC7SNCKGZ"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2016-08-06T23:50:22.000Z",
            "id": "762073359202910209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/ys8obQrchg"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-08-06T23:49:50.000Z",
            "id": "762073227682258944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio\" https://t.co/hM4iHGVbWq"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2016-08-06T23:49:39.000Z",
            "id": "762073181737725952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/yWSBYD4A8W"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2016-08-06T23:49:37.000Z",
            "id": "762073171503611904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/cgUt3P5j7Y"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2016-08-06T23:49:18.000Z",
            "id": "762073093556670466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/aqakhNFs81"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2016-08-06T23:49:16.000Z",
            "id": "762073082848616448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/HaHwUFSxtS"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2016-08-06T23:48:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "762073004750704640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacio... https://t.co/gYEOYUYeiX via @g1"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2016-08-06T23:48:43.000Z",
            "id": "762072945690763264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque... https://t.co/uz4knVYqKq #brasil"
        },
        {
            "author_id": "2822523527",
            "created_at": "2016-08-06T23:47:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92904663,
                        -20.26636124
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5ce38ab660c7c485"
            },
            "id": "762072757546913792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Ar\u00eades https://t.co/D2IEOvodzT"
        },
        {
            "author_id": "755601894215655424",
            "created_at": "2016-08-06T23:46:05.000Z",
            "id": "762072282651095040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#i5gornascimento PLL @I5GORNASCIMENTO Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio https://t.co/n8ByBZtFN8"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-08-06T23:43:54.000Z",
            "id": "762071732123557888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio https://t.co/nqezAN9ScT"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-08-06T23:42:35.000Z",
            "id": "762071401020923904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nChamas atingiram o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es. Apesar do fogo estar controlado, visita ao V\u00e9u de Noiva continua suspensa."
        },
        {
            "author_id": "205251886",
            "created_at": "2016-08-06T23:32:12.000Z",
            "id": "762068790230323200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio https://t.co/cuJPQDWDun"
        },
        {
            "author_id": "111690623",
            "created_at": "2016-08-06T23:28:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "762067774575378432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f #trekking #nofilter #contemplation @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/O6iOktfZ4Q"
        },
        {
            "author_id": "111690623",
            "created_at": "2016-08-06T23:25:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "762067125288701952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2b05\ufe0f #trekking #couple #nofilter @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/DCbbgBvlxF"
        },
        {
            "author_id": "33804567",
            "created_at": "2016-08-06T23:24:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "762066927502188544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/WxiZRLwUMS"
        },
        {
            "author_id": "386142247",
            "created_at": "2016-08-06T23:22:36.000Z",
            "id": "762066372339826689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje no parque municipal s\u00f3 tinha gente idiota de 30 anos correndo atr\u00e1s de Pokemon, fala seriooooooo"
        },
        {
            "author_id": "111690623",
            "created_at": "2016-08-06T23:20:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.15354333,
                        -22.47999
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "762065872353656833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc63 #trekking #couple #nofilter @ Parque Nacional Serra Dos \u00d3rg\u00e3os, Bonfim Em Corr\u00eaas Petr\u00f3polis. https://t.co/rmNnt9DjYe"
        },
        {
            "author_id": "716219307135512576",
            "created_at": "2016-08-06T23:00:00.000Z",
            "id": "762060686939881472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u. De acordo com a etimologia tupi-guarani, \u201cIgua\u00e7u\u201d significa \u201c\u00e1gua grande\u201d, que \u00e9... https://t.co/A0rRcUBLiE"
        },
        {
            "author_id": "2396222203",
            "created_at": "2016-08-06T22:58:42.000Z",
            "id": "762060360249647104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Estado de Goi\u00e1s, Brasil. https://t.co/A05bkm0H8c"
        },
        {
            "author_id": "2279720844",
            "created_at": "2016-08-06T22:38:17.000Z",
            "id": "762055222076305408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui no parque municipal pegar uns pokemon com os meninos"
        },
        {
            "author_id": "239687525",
            "created_at": "2016-08-06T22:24:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48366038,
                        -25.6151032
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "762051866922356737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc25 @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/ISBOKhC5IU"
        },
        {
            "author_id": "332991914",
            "created_at": "2016-08-06T22:19:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "762050422114701313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "foto: fraguastiago @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/B2lMyNZGgM"
        },
        {
            "author_id": "1270320829",
            "created_at": "2016-08-06T22:18:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "2905729499",
                        "start": 10,
                        "username": "amaderajorrillo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.031,
                        39.84742
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "072422eca2bad5f9"
            },
            "id": "762050311364182016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc36\ud83c\udf33\ud83d\udc17\ud83c\udf43\ud83c\udf3e\n\n\ud83d\udcf7: @amaderajorrillo @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/wt1Q5vjMiv"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-08-06T22:01:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "412428260",
                        "start": 79,
                        "username": "NerdsViajantes"
                    }
                ]
            },
            "id": "762045866425319425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Blogueiros Por Minas \u2013 Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/xbWaC5qlkY via @NerdsViajantes"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2016-08-06T22:00:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "193003734",
                        "start": 100,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "762045641207853056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "\u2139\ufe0f Arquip\u00e9lago dos Alcatrazes \u00e9 a mais nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Pa\u00eds: https://t.co/2PBhMtjuhF @mmeioambiente https://t.co/WxD0Y2FXye"
        },
        {
            "author_id": "73242649",
            "created_at": "2016-08-06T21:48:16.000Z",
            "id": "762042633048956928",
            "in_reply_to_user_id": "1385699498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@viewsfromt parque estadual do caracol"
        },
        {
            "author_id": "108021771",
            "created_at": "2016-08-06T21:12:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "822219566",
                        "start": 32,
                        "username": "LoLegendsBR"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "762033673797599232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pedacinho do Summoner's Rift @LoLegendsBR @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/cYO3z667o6"
        },
        {
            "author_id": "2680889106",
            "created_at": "2016-08-06T21:12:14.000Z",
            "id": "762033565932589056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra Furada - Gr\u00e3o Par\u00e1 -SC https://t.co/vcCerDN1N0"
        },
        {
            "author_id": "407682336",
            "created_at": "2016-08-06T20:51:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.02365436,
                        -28.065855
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d804930802bea7d7"
            },
            "id": "762028289116495872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal De Rodeios https://t.co/ijqUhQzxAu"
        },
        {
            "author_id": "111690623",
            "created_at": "2016-08-06T20:50:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.09352848,
                        -22.46180617
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "762028121679917056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oi pedrinhas :} @ Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os https://t.co/0aaNggYlvq"
        },
        {
            "author_id": "46189944",
            "created_at": "2016-08-06T20:11:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03801489,
                        -23.72029704
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "09d95e1fe009057b"
            },
            "id": "762018400130392064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just relax... @ Parque Estadual Serra Do Mar - Mirante Da Cachoeira https://t.co/kIvkTJ060f"
        },
        {
            "author_id": "112554777",
            "created_at": "2016-08-06T19:29:38.000Z",
            "id": "762007744824107010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show de hoje com vista para o Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas \ud83d\ude4c\n#feelingblessed #Ger\u00eas #Portugal https://t.co/oMskU5cE4t"
        },
        {
            "author_id": "130642655",
            "created_at": "2016-08-06T19:29:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "762007640373235712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf34\ud83c\udf3f\ud83c\udf40 @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/i7pbOKRdlN"
        },
        {
            "author_id": "722930606",
            "created_at": "2016-08-06T19:28:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.85550137,
                        -22.40718358
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91642dc58bca5c5e"
            },
            "id": "762007512535093248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf88 @ Parque Municipal De Rio Das Ostras https://t.co/CVRbUoy6Fz"
        },
        {
            "author_id": "2822523527",
            "created_at": "2016-08-06T19:22:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92904663,
                        -20.26636124
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5ce38ab660c7c485"
            },
            "id": "762005893252874240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Ar\u00eades https://t.co/mm5kzERwIo"
        },
        {
            "author_id": "2243857328",
            "created_at": "2016-08-06T19:18:40.000Z",
            "id": "762004984321933313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional da Barra da Tijuca \u00e9 lindo, como \u00e9 bom trabalhar com essa vista \ud83c\udf80\u2764"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-08-06T19:07:02.000Z",
            "id": "762002057947586560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o passeio de cicloturismo lan\u00e7ado pelo Parque Estadual de Vila Velha (PR):  https://t.co/3J2dTbCuW0."
        },
        {
            "author_id": "77256800",
            "created_at": "2016-08-06T18:39:30.000Z",
            "id": "761995129695703040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 muito amor! \ud83d\udc96 @ Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados Da Serra https://t.co/28Wg9yQUj9"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2016-08-06T18:32:15.000Z",
            "id": "761993303688679424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maior preven\u00e7\u00e3o! https://t.co/RLI2oQHohD"
        },
        {
            "author_id": "40776702",
            "created_at": "2016-08-06T18:23:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75517,
                        -23.459
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "761991123866759168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de 2014, fazendo a trilha do pico do jaragua, 4km @ Trilha do Pai Z\u00e9 no Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/48bPeVJRCU"
        },
        {
            "author_id": "1018307185",
            "created_at": "2016-08-06T18:21:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02166296,
                        -12.14931891
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0066e3b369d7d5fc"
            },
            "id": "761990475863748608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude48 (@ Parque Municipal de Barranco in Barranco, Lima) https://t.co/AUwVXWLUbJ"
        },
        {
            "author_id": "263235142",
            "created_at": "2016-08-06T17:46:20.000Z",
            "id": "761981748280455169",
            "in_reply_to_user_id": "218560462",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MLde69  e eu fumando escondido no parque nacional da Chapada dos veadeiros pra os bombeiros nao verem a fuma\u00e7a, um absurdo hauehue"
        },
        {
            "author_id": "243731177",
            "created_at": "2016-08-06T17:30:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25336711,
                        -2.50383023
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "761977843467157504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\uff2e\uff35\uff2d  \uff34\uff21  \uff26\uff21\uff23\uff29\uff2f kkk \ud83d\ude0e\ud83c\udf34\ud83c\udf1e @ Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses -\u2026 https://t.co/7gEBlql5jr"
        },
        {
            "author_id": "170158806",
            "created_at": "2016-08-06T17:29:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24459,
                        -22.96314
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "761977474741858304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/syFzVScPv2"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-08-06T17:17:39.000Z",
            "id": "761974529447063552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje na Cachoeira do Tigre Preto- Canyon Fortaleza  (Parque Nacional da Serra Geral) #AparadosdaSerra... https://t.co/EUTWe1rC1k"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-08-06T17:17:35.000Z",
            "id": "761974512787267584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje na Cachoeira do Tigre Preto- Canyon Fortaleza  (Parque Nacional da Serra Geral)\u2026 https://t.co/f8TfHpWFv4"
        },
        {
            "author_id": "15595216",
            "created_at": "2016-08-06T17:10:12.000Z",
            "id": "761972654546952192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal o lucro da cerveja vendida na festa do vinho ser destinado para o pagamento da d\u00edvida do Parque Municipal?"
        },
        {
            "author_id": "92966920",
            "created_at": "2016-08-06T17:03:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02686444,
                        -20.39409072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "761970844931231744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Levando os turistas pra passear #descubraoES #descubraoespiritosanto @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/z5Ce4HOrrF"
        },
        {
            "author_id": "157806704",
            "created_at": "2016-08-06T16:49:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02712939,
                        -3.10180366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "761967374362898432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7ar Pok\u00e9mon crlhoooooooooooo (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/NDsaxLq3Cm"
        },
        {
            "author_id": "215122227",
            "created_at": "2016-08-06T16:44:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "761966181456744449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a video @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/jq5rWIv27L"
        },
        {
            "author_id": "1005221592",
            "created_at": "2016-08-06T16:30:35.000Z",
            "id": "761962685076561924",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria tanto ir no parque municipal hj.. mas essa porra de corte na barriga n deixa"
        },
        {
            "author_id": "98179564",
            "created_at": "2016-08-06T16:30:28.000Z",
            "id": "761962658178269184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine.\n\n#Photo #Pic #Art https://t.co/ibo9ytqwed https://t.co/rvOrN8JSfw"
        },
        {
            "author_id": "903768546",
            "created_at": "2016-08-06T16:24:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1282436814775685127",
                        "start": 0,
                        "username": "contiian"
                    }
                ]
            },
            "id": "761961043845316608",
            "in_reply_to_user_id": "155669013",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Contiian l\u00e1 pelas 15:00 eu vou no parque municipal com a @annamldp"
        },
        {
            "author_id": "390278247",
            "created_at": "2016-08-06T16:01:55.000Z",
            "id": "761955471335034881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#AgoraNoOff Os #Montanhistas est\u00e3o no Parque Nacional de \u00c9crins, local conhecido por suas escaladas em cascatas congeladas no inverno."
        },
        {
            "author_id": "137469976",
            "created_at": "2016-08-06T15:44:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "137469976",
                        "start": 0,
                        "username": "newtonavelino"
                    },
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "390829759",
                        "start": 124,
                        "username": "brazilpaint"
                    }
                ]
            },
            "id": "761951040572841984",
            "in_reply_to_user_id": "137469976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@newtonavelino ENORME ESPONJA: GRANDE CHAPAD\u00c3O\u00a0 \u00a0 \u00a0 O Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es, no... https://t.co/NREEBfrO3J @brazilpaint"
        },
        {
            "author_id": "313287798",
            "created_at": "2016-08-06T15:34:48.000Z",
            "id": "761948647319822336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "miga vamo andar de burrinho no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "137469976",
            "created_at": "2016-08-06T15:33:53.000Z",
            "id": "761948416305868808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ENORME ESPONJA: GRANDE CHAPAD\u00c3O      O Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es, no Piau\u00ed, vai anexar 300 mil h...... https://t.co/gZDnCWNv6G"
        },
        {
            "author_id": "390829759",
            "created_at": "2016-08-06T15:33:28.000Z",
            "id": "761948313402826754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ENORME ESPONJA: GRANDE CHAPAD\u00c3O\u00a0 \u00a0 \u00a0 O Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es, no Piau\u00ed, vai anexar 300 mil h... https://t.co/V8uH9Uev3k"
        },
        {
            "author_id": "2720534857",
            "created_at": "2016-08-06T15:25:05.000Z",
            "id": "761946201197535232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pegando altos Zubat aqui no parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2016-08-06T15:08:18.000Z",
            "id": "761941977747161088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre os dias 5 e 7 de agosto VINHEDO recebe o Festival do Cavalo, no Parque Municipal Jaime Ferragut. Com... https://t.co/FGY97ATc9j"
        },
        {
            "author_id": "27948995",
            "created_at": "2016-08-06T15:01:43.000Z",
            "id": "761940322805026816",
            "in_reply_to_user_id": "4063334356",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@itsmeli_1 ow tu vai nesse encontro na torre q vai ter no parque municipal hj?"
        },
        {
            "author_id": "24972739",
            "created_at": "2016-08-06T15:00:54.000Z",
            "id": "761940114528436225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino hoje cedo no Parque Municipal! Fraca... mas feliz! Adorei o convite aben\u00e7oado da super personal!"
        },
        {
            "author_id": "94069811",
            "created_at": "2016-08-06T14:48:50.000Z",
            "id": "761937078045249536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Rio2016 V\u00eddeo: Sele\u00e7\u00e3o Francesa de futebol feminino passei pelo Parque Municipal\nhttps://t.co/p49WWlnGru https://t.co/XFcHlWtT9p"
        },
        {
            "author_id": "70259535",
            "created_at": "2016-08-06T14:43:14.000Z",
            "id": "761935671070162944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje tem ca\u00e7ada pok\u00e9mon no parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "3227478257",
            "created_at": "2016-08-06T14:22:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "261049989",
                        "start": 8,
                        "username": "Jrtimes"
                    }
                ]
            },
            "id": "761930456287866881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#repost @jrtimes @ Parque Municipal do Mocambo https://t.co/26HuA2uqmh"
        },
        {
            "author_id": "417264839",
            "created_at": "2016-08-06T14:19:21.000Z",
            "id": "761929658547838976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos ajudar cuidando e preservando a Reserva Biol\u00f3gica Tambor\u00e9, em Santana de Parna\u00edba (SP), que foi tema do... https://t.co/UwQDwYwQV4"
        },
        {
            "author_id": "133485768",
            "created_at": "2016-08-06T14:17:40.000Z",
            "id": "761929234818408448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades da \u00e9poca sem pokemon go que a gente reunia no parque municipal ora jogar v\u00f4lei... Hoje nem di\u00e1logo tem mais com a galera!"
        },
        {
            "author_id": "745750992063463424",
            "created_at": "2016-08-06T14:06:25.000Z",
            "id": "761926405282201600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Bispo Dom Helvecio- Parque Nacional do Rio Doce https://t.co/XZ3bc65Ihv"
        },
        {
            "author_id": "245475226",
            "created_at": "2016-08-06T14:01:21.000Z",
            "id": "761925129345597440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contemplando. Fila Maestra. Parque Nacional Waraira Repano. \n\n#paisaje #naturaleza #\u00c1vila #trekking #filamaestra https://t.co/e5LeuRvjZ3"
        },
        {
            "author_id": "257324860",
            "created_at": "2016-08-06T13:58:12.000Z",
            "id": "761924338178068480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ita\u00fanas - Concei\u00e7\u00e3o da Barra https://t.co/BpDdwvLXaF"
        },
        {
            "author_id": "44417051",
            "created_at": "2016-08-06T13:55:03.000Z",
            "id": "761923545374994432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem ainda n\u00e3o conhece, segue o link para download do guia de trilhas do Parque Estadual da Serra da... https://t.co/Mzc6fWeOSf"
        },
        {
            "author_id": "2389618027",
            "created_at": "2016-08-06T13:38:43.000Z",
            "id": "761919433837277184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "bora ao encontro com a torre no parque municipal \\o/"
        },
        {
            "author_id": "2155178338",
            "created_at": "2016-08-06T13:18:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "761914223265996800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/8NpAynpXOD"
        },
        {
            "author_id": "57717875",
            "created_at": "2016-08-06T13:12:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.25412137,
                        -16.6259944
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "761912759856558085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7ando Pokem\u00e3os (@ Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado in Goi\u00e2nia, GO) https://t.co/dMPRAkR8cD https://t.co/cW6os2H0iF"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-08-06T13:06:04.000Z",
            "id": "761911219418607616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O dia tamb\u00e9m est\u00e1 come\u00e7ando no Parque Nacional do Capara\u00f3 (ES). #wikiparques https://t.co/33l9In7xPz"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-08-06T12:17:45.000Z",
            "id": "761899057778454528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Turismo, pesquisa e ecologia s\u00e3o alguns dos atrativos do Parque Estadual da Lapa Grande"
        },
        {
            "author_id": "60176195",
            "created_at": "2016-08-06T11:56:21.000Z",
            "id": "761893672388595712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cara remo \u00e9 massa.. Ja tentei remar naqueles barquinhos do parque municipal de BH e nao consegui nem fudendo.. Mt dif\u00edcil #rio2016"
        },
        {
            "author_id": "3862475835",
            "created_at": "2016-08-06T11:31:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2285292157",
                        "start": 0,
                        "username": "1001ptsPT"
                    }
                ]
            },
            "id": "761887436196700160",
            "in_reply_to_user_id": "2285292157",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@1001ptsPT Parque Nacional Peneda Ger\u00eas!"
        },
        {
            "author_id": "2596269422",
            "created_at": "2016-08-06T11:23:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "35879806",
                        "start": 0,
                        "username": "gnatalini"
                    }
                ]
            },
            "id": "761885326604369920",
            "in_reply_to_user_id": "35879806",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@gnatalini\nNatalini na imprensa\nhttps://t.co/dkvnnICjiK\nNatalini pede ao governo cria\u00e7\u00e3o de parque https://t.co/QUIUdIudhk"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-08-06T09:46:50.000Z",
            "id": "761861079236476928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "69595272",
            "created_at": "2016-08-06T06:40:21.000Z",
            "id": "761814149454237697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual de Vila Velha, em Ponta Grossa, nos CamposGerais, recebe nesse domingo (7) mais uma atividade de https://t.co/jrmk5BVqyD"
        },
        {
            "author_id": "63237783",
            "created_at": "2016-08-06T05:16:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "46816467",
                        "start": 0,
                        "username": "parrkjimn"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "175942038",
                        "start": 11,
                        "username": "Amanda_liiima"
                    }
                ]
            },
            "id": "761793051450810368",
            "in_reply_to_user_id": "46816467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@parrkjimn @Amanda_liiima Seria uma pena se eles tivessem desmatado uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental pra fazer um campo de golfe n\u00e9? #farsa"
        },
        {
            "author_id": "51260486",
            "created_at": "2016-08-06T03:43:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "29582539",
                        "start": 0,
                        "username": "bellacalmon"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "228872611",
                        "start": 13,
                        "username": "philosopop"
                    }
                ]
            },
            "id": "761769607111774209",
            "in_reply_to_user_id": "29582539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "@bellacalmon @philosopop e foi ele que sugeriu a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Do Igua\u00e7u para proteger as Cataratas \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "3624338777",
            "created_at": "2016-08-06T03:33:37.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "870609f609c207e4"
            },
            "id": "761767153892728832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 que eles decidiram desmatar uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para criar um campo de golfe! Isso sim \u00e9 Brasil \ud83d\udc4c\ud83c\udffb"
        },
        {
            "author_id": "2680889106",
            "created_at": "2016-08-06T03:22:54.000Z",
            "id": "761764460717568000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra Furada - Gr\u00e3o Par\u00e1 -SC https://t.co/ubyAn4swCI"
        },
        {
            "author_id": "1855896446",
            "created_at": "2016-08-06T03:22:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "761764293662564352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3f\ud83d\udcf7 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/uAJo2lnX1l"
        },
        {
            "author_id": "2350426016",
            "created_at": "2016-08-06T03:05:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "761760057969213440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu fico imaginando se Foz fosse cidade sede de algum jogo ol\u00edmpico. Meu Deus ia ter 300 milh\u00f5es de pessoas no parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "716219307135512576",
            "created_at": "2016-08-06T02:59:01.000Z",
            "id": "761758447666884608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Komodo, na Indon\u00e9sia, atrai muitos visitantes todo ano! O que voc\u00ea acha da vista?\n\nVia... https://t.co/zpqctENRMs"
        },
        {
            "author_id": "295456758",
            "created_at": "2016-08-06T02:58:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81726221,
                        -14.17670704
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "761758327361589248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras das cariocas \ud83d\udd1d #trilhandomeumundo #chapadadosveadeiros @ Parque Nacional da Chapada\u2026 https://t.co/fzQlv5gUAa"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2016-08-06T02:10:02.000Z",
            "id": "761746122251526144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual S\u00edtio Fund\u00e3o / Geoss\u00edtio Batateiras @ Parque Estadual S\u00edtio Fund\u00e3o / Geoss\u00edtio\u2026 https://t.co/5W5cWbg5ZA"
        },
        {
            "author_id": "3999782897",
            "created_at": "2016-08-06T01:35:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5922644,
                        -22.46277389
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "761737417921527809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd2e\u2728\ud83c\udf53 @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/LUXNXnlyM6"
        },
        {
            "author_id": "2367833791",
            "created_at": "2016-08-06T01:15:36.000Z",
            "id": "761732423226945536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal amanh\u00e3 ta rolando em"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-08-06T01:14:18.000Z",
            "id": "761732096243163136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje no Canyon Itaimbezinho  (Parque Nacional Aparados da Serra) #canyonsdobrasil #AparadosdaSerra... https://t.co/PgiTmvxK9e"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-08-06T01:14:16.000Z",
            "id": "761732087015739392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje no Canyon Itaimbezinho  (Parque Nacional Aparados da Serra) #canyonsdobrasil\u2026 https://t.co/Eq8Z5S9Clk"
        },
        {
            "author_id": "71688456",
            "created_at": "2016-08-06T01:12:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02712939,
                        -3.10180366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "761731733544894464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/BY5EzDMb1M"
        },
        {
            "author_id": "137556303",
            "created_at": "2016-08-06T01:03:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93489613,
                        -19.92284522
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "761729254656708608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistando \ud83c\udf33\ud83c\udf34\n#viagem #turista #f\u00e9rias @ Parque Municipal De Bh https://t.co/lrRpDU9zrI"
        },
        {
            "author_id": "409972201",
            "created_at": "2016-08-06T00:17:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.238883,
                        -16.702836
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "761717858254618624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa vai pra desejar boa noite a \"hoc\u00eas\"! @ Parque Municipal Flamboyant https://t.co/pYjv8i4gI2"
        },
        {
            "author_id": "77272609",
            "created_at": "2016-08-05T23:48:06.000Z",
            "id": "761710403202215936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arquip\u00e9lago dos Alcatrazes \u00e9 a mais nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o do pa\u00eds https://t.co/mYABTegO24"
        },
        {
            "author_id": "72980993",
            "created_at": "2016-08-05T23:21:50.000Z",
            "id": "761703790307266560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia05- Oi???? Limpiadas @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/s7u3HXo82T"
        },
        {
            "author_id": "2704725908",
            "created_at": "2016-08-05T23:20:14.000Z",
            "id": "761703389361307648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o do campo de golfe na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Marapendi #olimpicaMENTE #CerimoniaDeAbertura https://t.co/3lY8sCpcrX"
        },
        {
            "author_id": "454946796",
            "created_at": "2016-08-05T23:12:21.000Z",
            "id": "761701407682465792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereador solicita instala\u00e7\u00e3o de playground em parque municipal na Zona\u00a0Oeste https://t.co/HRLOlZq8gb"
        },
        {
            "author_id": "2374730390",
            "created_at": "2016-08-05T23:11:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "761701125850435584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0a @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/7MHhVeJ6Qq"
        },
        {
            "author_id": "3303370444",
            "created_at": "2016-08-05T23:02:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48366038,
                        -25.6151032
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "761698862587314176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tbm queria uma com o tucano!! Hehehe @ Parque Nacional Das Aves- Foz\u2026 https://t.co/jRvkXpydg3"
        },
        {
            "author_id": "3303370444",
            "created_at": "2016-08-05T22:59:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48366038,
                        -25.6151032
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "761698223123824640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sr tucanoo @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/9kyBcP1nZO"
        },
        {
            "author_id": "53917332",
            "created_at": "2016-08-05T22:44:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93489613,
                        -19.92284522
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "761694489312452608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar lindo. \ud83d\ude0a#belohorizonte  #parque #turistando @ Parque Municipal De Bh https://t.co/0Jxncgfq7c"
        },
        {
            "author_id": "1358054288",
            "created_at": "2016-08-05T22:40:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56947866,
                        -25.59923507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "761693454355300352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No me quiero ir m\u00e1s @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u. Foz Do Igua\u00e7u- Brasil https://t.co/KLHCMAOwRx"
        },
        {
            "author_id": "750809489805348864",
            "created_at": "2016-08-05T22:37:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "761692682163027968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paradies \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf34 #nofilterneeded @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/nw4CVybSH8"
        },
        {
            "author_id": "115127806",
            "created_at": "2016-08-05T22:26:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "761689773735948288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/6QlaH9jeC1"
        },
        {
            "author_id": "115127806",
            "created_at": "2016-08-05T22:25:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "761689601111003136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iguazu @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/2NNZUhncT2"
        },
        {
            "author_id": "115127806",
            "created_at": "2016-08-05T22:22:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "761688874967982081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Magnifiques chutes d'Iguazu @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/OlqyF95dhJ"
        },
        {
            "author_id": "2459701255",
            "created_at": "2016-08-05T22:03:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24965548,
                        -22.97328976
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "761684185526439936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Welcome to Rio!!! \ud83d\udc1a\ud83c\udf0a\ud83d\udeb4\ud83c\udffb\ud83c\udfc5\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @ Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/740xxH4i7V"
        },
        {
            "author_id": "2481842823",
            "created_at": "2016-08-05T21:50:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "761680725393408001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/TerGCkAphq"
        },
        {
            "author_id": "2488901760",
            "created_at": "2016-08-05T21:49:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1344386153953292294",
                        "start": 0,
                        "username": "MariaCorso"
                    }
                ]
            },
            "id": "761680581956603904",
            "in_reply_to_user_id": "35373278",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mariacorso aqui tbm, com exce\u00e7\u00e3o de algumas partes do parque municipal e a fonte do meu condom\u00ednio"
        },
        {
            "author_id": "402783715",
            "created_at": "2016-08-05T21:42:20.000Z",
            "id": "761678752418000897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Day off @ Parque Estadual Do Rio Vermelho https://t.co/QGNEguU9nM"
        },
        {
            "author_id": "237519969",
            "created_at": "2016-08-05T21:37:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "1689119341",
                        "start": 37,
                        "username": "Yasunidos"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "2472997362",
                        "start": 48,
                        "username": "YASunidosCuenca"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "266381139",
                        "start": 65,
                        "username": "SOSyasuni"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "1697340228",
                        "start": 86,
                        "username": "ResisteYAsuni"
                    }
                ]
            },
            "id": "761677409779380224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "proteger Parque Nacional #Yasun\u00ed\n#FF @Yasunidos @YASunidosCuenca @SOSyasuni @soyasuni @ResisteYAsuni\n#Amazonia #DerechosHumanos #Ecuador"
        },
        {
            "author_id": "259036611",
            "created_at": "2016-08-05T21:35:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "761676963929096192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#jovenmaravilla @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/0urcp0QldP"
        },
        {
            "author_id": "259036611",
            "created_at": "2016-08-05T21:33:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "761676463812648960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e9ptima y Octava maravilla @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/lVVJe3w9p1"
        },
        {
            "author_id": "392374686",
            "created_at": "2016-08-05T21:29:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.72066326,
                        -29.33368009
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "761675643985752064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2693\ufe0f #gopro @ Parque Estadual Da Guarita https://t.co/xtV7QI3fTd"
        },
        {
            "author_id": "190858909",
            "created_at": "2016-08-05T21:13:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02712939,
                        -3.10180366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "761671465733349376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ca\u00e7ando Pok\u00e9mon (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/sKqIesphtq"
        },
        {
            "author_id": "259036611",
            "created_at": "2016-08-05T21:13:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "761671453112754176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FOZ @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/mDMgEdfNmm"
        },
        {
            "author_id": "3862475835",
            "created_at": "2016-08-05T20:56:16.000Z",
            "id": "761667158145372161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Arde n Ger\u00eas h\u00e1 mais de 30 horas, \u00fanico Parque Nacional, m n\u00e3o acontece nada!!! 8 meios a\u00e9reos mais d 400 homens n terreno helitransportados"
        },
        {
            "author_id": "312178004",
            "created_at": "2016-08-05T20:55:02.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "761666848211468288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal cheio de Valor ecaaa, eu quero a elimina\u00e7\u00e3o deles"
        },
        {
            "author_id": "61264279",
            "created_at": "2016-08-05T20:46:11.000Z",
            "id": "761664619874283520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arquip\u00e9lago dos Alcatrazes \u00e9 a mais nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Pa\u00eds https://t.co/2a6rBH1CUi"
        },
        {
            "author_id": "137556303",
            "created_at": "2016-08-05T20:35:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93489613,
                        -19.92284522
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "761661998627160064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na ilha dos amores \ud83d\ude0d\n#love #f\u00e9rias #viagem @ Parque Municipal De Bh https://t.co/8T8kl4kLpe"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2016-08-05T20:10:20.000Z",
            "id": "761655599079821313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#PorTr\u00e1sDasLentes\nAdriano Gambarini fala de sua expedi\u00e7\u00e3o pelo Parque Nacional do Juruena https://t.co/egg6zLBr7R https://t.co/3IvhLlUPV6"
        },
        {
            "author_id": "1163934254",
            "created_at": "2016-08-05T20:09:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.876167,
                        -36.78490706
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4afa2757051c5192"
            },
            "id": "761655388559122432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#invierno #vscocam @ Parque Municipal de Azul https://t.co/5GiMfAyoOU"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-08-05T19:55:15.000Z",
            "id": "761651801959596032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ministros de diversos pa\u00edses visitaram hoje o Cristo Redentor, no Parque Nacional da Tijuca #Rio2016 #ICMBio #Tijuca https://t.co/lGz5f4NBtO"
        },
        {
            "author_id": "1394456568",
            "created_at": "2016-08-05T19:51:19.000Z",
            "id": "761650815673049088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arquip\u00e9lago dos Alcatrazes \u00e9 a mais nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Pa\u00eds... https://t.co/Xgt5uZduOo"
        },
        {
            "author_id": "704111908",
            "created_at": "2016-08-05T19:50:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "2740388459",
                        "start": 53,
                        "username": "SoaresRamon06"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "761650519291068417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @soaresramon06 https://t.co/cQgFJ0NESQ"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2016-08-05T19:42:12.000Z",
            "id": "761648519929147392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crimes ambientais s\u00e3o coibidos no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/wtaNrpDz6L"
        },
        {
            "author_id": "125542297",
            "created_at": "2016-08-05T19:32:32.000Z",
            "id": "761646085991391232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saldo das Olimp\u00edadas, dia 1:\n\nSnipers no teto da Biblioteca Parque Estadual \u2714\nTanque de Guerra na rua Uruguaiana... https://t.co/fgnaZBtXin"
        },
        {
            "author_id": "590356323",
            "created_at": "2016-08-05T19:31:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "43347078",
                        "start": 3,
                        "username": "sosma"
                    }
                ]
            },
            "id": "761645728301248512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @sosma Conquista pra conserva\u00e7\u00e3o marinha: o arquip\u00e9lago de Alcatrazes se tornou uma \u00e1rea protegida! https://t.co/IZZSajnXzm"
        },
        {
            "author_id": "2520525508",
            "created_at": "2016-08-05T19:17:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.899207,
                        -15.850505
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "529952958dae710b"
            },
            "id": "761642312351019008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o espere por momentos bons, apenas os fa\u00e7a. @ Pirenopolis Goias Parque Nacional Dos Pirineus\u2026 https://t.co/F3kxjpWZ7v"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2016-08-05T19:16:46.000Z",
            "id": "761642119949758464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o Parque Nacional da Tijuca recebeu a visita de cerca de 120 ministros do esporte de diferentes... https://t.co/qwsaeIaoO0"
        },
        {
            "author_id": "31209058",
            "created_at": "2016-08-05T19:13:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93489613,
                        -19.92284522
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "761641221890596864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Margo Assis @ Parque Municipal De Bh https://t.co/paGTZgyCSL"
        },
        {
            "author_id": "373375465",
            "created_at": "2016-08-05T18:37:36.000Z",
            "id": "761632262047801344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista do final da trilha Cart\u00e3o Postal, no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. \n\nView from end of Postcard... https://t.co/V8LmlDdWBy"
        },
        {
            "author_id": "47760744",
            "created_at": "2016-08-05T18:22:19.000Z",
            "id": "761628417347424256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marcos Ferraz... j\u00e1 que o Parque Municipal Jayme Ferragut \u00e9 um Centro de Treinamento para os Pokemons, ainda bem... https://t.co/yd1kmjSF5E"
        },
        {
            "author_id": "905058270",
            "created_at": "2016-08-05T18:21:16.000Z",
            "id": "761628151982063616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cooperativa recebe anu\u00eancia para produzir na Floresta Estadual do Amap\u00e1\nhttps://t.co/p78twyQlhD https://t.co/19fZ7QTqNg"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-08-05T18:17:54.000Z",
            "id": "761627302899904512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje no Canyon Itaimbezinho  ( Parque Nacional Aparados da Serra) #canyonsdobrasil #rotadoscanyons... https://t.co/2J3SsSNtHe"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-08-05T18:17:50.000Z",
            "id": "761627288060452864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje no Canyon Itaimbezinho  ( Parque Nacional Aparados da Serra) #canyonsdobrasil\u2026 https://t.co/kidYwjpUPd"
        },
        {
            "author_id": "2740388459",
            "created_at": "2016-08-05T17:51:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "761620712239075328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/qWp0slZ4XX"
        },
        {
            "author_id": "125817383",
            "created_at": "2016-08-05T17:36:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "18654876",
                        "start": 80,
                        "username": "team_twilightbr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "761616872014024704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Teres\u00f3polis - Rio de Janeiro/BRA \ud83c\udf0d .\n\ud83d\udcf7: @Team_TwilightBr\u2026 https://t.co/echvJvOOIj"
        },
        {
            "author_id": "3064489864",
            "created_at": "2016-08-05T17:32:27.000Z",
            "id": "761615868816228352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RIO DE JANEIRO\n\nJu\u00e7ara Mar\u00e7al e Cadu Ten\u00f3rio show dia 05/08/2016 - sexta, 18h30 - Biblioteca Parque Estadual\n \nhttps://t.co/c07k7DHloz\n\n#rio"
        },
        {
            "author_id": "2233562054",
            "created_at": "2016-08-05T17:22:46.000Z",
            "id": "761613428456824832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ficou muito linda l\u00e1 no parque municipal!"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-08-05T17:18:15.000Z",
            "id": "761612292538634240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APA de Guapi-Mirim e Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Guanabara, no RJ, atuam de forma integrada e d\u00e3o exemplo de como gerir UCs:https://t.co/yaGoiKvbY3"
        },
        {
            "author_id": "81001006",
            "created_at": "2016-08-05T17:14:15.000Z",
            "id": "761611287289880578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Radiotec e #cienciaaberta com Danilo Parque Estadual Serra do Mar #ubatuba ao vivo na https://t.co/sH5ulhN8eP https://t.co/2v6UP2DmVr"
        },
        {
            "author_id": "200278110",
            "created_at": "2016-08-05T16:49:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "961406264864591872",
                        "start": 0,
                        "username": "gabriellykleinn"
                    }
                ]
            },
            "id": "761605074590306304",
            "in_reply_to_user_id": "445710241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabriellykleinn 11h no terminar depois vamos pro parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "43517684",
            "created_at": "2016-08-05T16:31:40.000Z",
            "id": "761600569056387072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Camelo - Parque Nacional do Itatiaia - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d #somosazrunning #amelhorcorrida\n#mo\u2026 https://t.co/uAjV7RvHvU https://t.co/phq2CaqyHR"
        },
        {
            "author_id": "180548890",
            "created_at": "2016-08-05T16:27:10.000Z",
            "id": "761599435927412736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#MPMG obt\u00e9m liminar que obriga empreendedor imobili\u00e1rio a recuperar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Nanuque https://t.co/KYM6cUz70u"
        },
        {
            "author_id": "3409523439",
            "created_at": "2016-08-05T16:24:49.000Z",
            "id": "761598845709148161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Alto Ribeira https://t.co/hbUK6ETz8g"
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2016-08-05T16:10:10.000Z",
            "id": "761595159544864768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resex \u00e9 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o cr\u00edtica de desmatamento: https://t.co/1jmEuJ1lQH"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-08-05T15:44:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "761588621388484609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, zoom no arco \u00edris nas cataratas do lado brasileiro, Foz de\u2026 https://t.co/Z26SOhDymi"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-08-05T15:42:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "761588116306223104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, arco \u00edris nas cataratas do lado brasileiro, Foz de Igua\u00e7\u00fa.\u2026 https://t.co/gqws0GpsI4"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-08-05T15:39:50.000Z",
            "id": "761587526318460928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, vista das cataratas do lado brasileiro, Foz de Igua\u00e7\u00fa. \udbb9\udcea\udbb9\udcee\u2026... https://t.co/OuXp42dsMI"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-08-05T15:39:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "761587508270534656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, vista das cataratas do lado brasileiro, Foz de Igua\u00e7\u00fa. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2026 https://t.co/IcuSq3Te31"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-08-05T15:37:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "761586964617396225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, zoom nas \u00e1guas das cataratas do lado brasileiro, Foz de\u2026 https://t.co/74pQL8gMGC"
        },
        {
            "author_id": "1604085918",
            "created_at": "2016-08-05T15:25:26.000Z",
            "id": "761583904318980096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No site: Rota das Emo\u00e7\u00f5es - Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhense - https://t.co/k1Z1CQMvPb"
        },
        {
            "author_id": "3063957833",
            "created_at": "2016-08-05T15:14:07.000Z",
            "id": "761581054159233025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a tocha ol\u00edmpica vai subir o Monumento Natural dos Morros do P\u00e3o de A\u00e7\u00facar e da Urca! \nMoNa \udbba\udf17"
        },
        {
            "author_id": "35873782",
            "created_at": "2016-08-05T14:49:17.000Z",
            "id": "761574803929231361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Corpo de Vander Lee vai ser velado no Teatro Francisco Nunes, no Parque Municipal de BH https://t.co/YIHWQRCn5t https://t.co/1paYQNBR11"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2016-08-05T14:49:17.000Z",
            "id": "761574803904032768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Corpo de Vander Lee vai ser velado no Teatro Francisco Nunes, no Parque Municipal de BH https://t.co/x4RvYxzB8l https://t.co/EDIb36NNng"
        },
        {
            "author_id": "60944808",
            "created_at": "2016-08-05T14:44:06.000Z",
            "id": "761573500876419076",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 hoje! Abertura da #Rio2016. A tocha come\u00e7ou o dia no Parque Nacional da Tijuca. https://t.co/KeVj7m0iDg"
        },
        {
            "author_id": "10867842",
            "created_at": "2016-08-05T14:25:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87415887,
                        -23.49698963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "761568835287785472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bate e volta em Barueri @ Parque Municipal - Barueri https://t.co/QBCyGPT2gQ"
        },
        {
            "author_id": "3295058556",
            "created_at": "2016-08-05T14:15:03.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5df22381a3fa4011"
            },
            "id": "761566190733000704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora eu to indo pro parque estadual das \u00e1guas"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-08-05T13:52:28.000Z",
            "id": "761560504846393344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paz &amp; Amor \ud83c\udf3c\ud83d\udc9a #ErvaSagrada @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/URIKDxr5w2"
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2016-08-05T13:52:20.000Z",
            "id": "761560472197881856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos dias 20 e 21 de agosto, o Parque Municipal Jayme 'Ferragut', em VINHEDO, receber\u00e1 nos dias a edi\u00e7\u00e3o de 2016... https://t.co/E6UHSLgzgD"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2016-08-05T13:30:21.000Z",
            "id": "761554940133269504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Arquip\u00e9lago dos Alcatrazes \u00e9 a mais nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Pa\u00eds https://t.co/R3AUM67jdc"
        },
        {
            "author_id": "11436952",
            "created_at": "2016-08-05T13:26:34.000Z",
            "id": "761553986558136320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui pras montanha e OLHA NO QUE DEU!\n\n\u2705 O perigo dos urso\n\u2705 Acampando com Magic\n\u2705 Conhecendo um parque nacional\n\nhttps://t.co/Ijae0Vdyt5"
        },
        {
            "author_id": "917050976",
            "created_at": "2016-08-05T13:09:27.000Z",
            "id": "761549680467587075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arquip\u00e9lago dos Alcatrazes \u00e9 a mais nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Pa\u00eds https://t.co/b7SaSVnjFw"
        },
        {
            "author_id": "709555609268592640",
            "created_at": "2016-08-05T13:09:18.000Z",
            "id": "761549642408402944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arquip\u00e9lago dos Alcatrazes \u00e9 a mais nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Pa\u00eds: O Arquip\u00e9lago de Alcatrazes se torno... https://t.co/KXBOteCh1y"
        },
        {
            "author_id": "822219566",
            "created_at": "2016-08-05T13:04:19.000Z",
            "id": "761548388789727236",
            "public_metrics": {
                "like_count": 89,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Muito obrigado, Salvador!\nAgora \u00e9 a vez de BH! De 5 a 7/8 a torre vai estar no Parque Municipal. #encontronatorreMG\nhttps://t.co/DQ3vypDVcA"
        },
        {
            "author_id": "3301812130",
            "created_at": "2016-08-05T13:00:08.000Z",
            "id": "761547336463986688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Serra Verde, em BH, acaba de ganhar uma nova sede. Saiba mais https://t.co/dYUFISRZNo https://t.co/Cu4zOU94RR"
        },
        {
            "author_id": "125817383",
            "created_at": "2016-08-05T12:55:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "18654876",
                        "start": 80,
                        "username": "team_twilightbr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "761546285933617152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Teres\u00f3polis - Rio de Janeiro/BRA \ud83c\udf0d .\n\ud83d\udcf7: @Team_TwilightBr\u2026 https://t.co/KXJg1couGT"
        },
        {
            "author_id": "363135397",
            "created_at": "2016-08-05T12:50:48.000Z",
            "id": "761544989142908928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou la no parque municipal atr\u00e1s de uns Pok\u00e9mon com o Isa\u00edas e o Fred\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "70772360",
            "created_at": "2016-08-05T12:47:37.000Z",
            "id": "761544185233235968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arquip\u00e9lago dos Alcatrazes \u00e9 a mais nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Pa\u00eds #primeiraHora https://t.co/DsebZkxTgg"
        },
        {
            "author_id": "1541536556",
            "created_at": "2016-08-05T12:36:16.000Z",
            "id": "761541330505965568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LEVEI MEU FILHO: PARQUE ESTADUAL SERRA DO MAR \u2013 UBATUBA- SP https://t.co/GQRMz1BvZZ"
        },
        {
            "author_id": "152493626",
            "created_at": "2016-08-05T12:33:51.000Z",
            "id": "761540723653107712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem no parque municipal tinha 10 caboclim intufuiado no meio do mato... Fazendo oq?\nCa\u00e7ando Pok\u00e9mon."
        },
        {
            "author_id": "709555609268592640",
            "created_at": "2016-08-05T12:26:45.000Z",
            "id": "761538933729681408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#noticiasdorenan Arquip\u00e9lago dos Alcatrazes \u00e9 a mais nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Pa\u00eds: O\u2026 https://t.co/p6EaKU6XqT"
        },
        {
            "author_id": "96974467",
            "created_at": "2016-08-05T12:19:27.000Z",
            "id": "761537096255504384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A unidade de conserva\u00e7\u00e3o nasce sob os aplausos dos que lutaram pela preserva\u00e7\u00e3o do local, que desaprovam apenas a... https://t.co/BRx5rtLNT9"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2016-08-05T12:18:49.000Z",
            "id": "761536937777766400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje a chama ol\u00edmpica viu o sol nascer no Parque Nacional da Tijuca. A Isabel do v\u00f4lei foi uma das condutoras.... https://t.co/oXiabu3dO1"
        },
        {
            "author_id": "1444457552",
            "created_at": "2016-08-05T12:08:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.16014183,
                        42.02757978
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bca4031234b42b58"
            },
            "id": "761534236440555520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4a\ud83d\ude48 @ Castro Laboreiro, Parque Nacional Da Peneda Ger\u00eas https://t.co/oedjK8VKJR"
        },
        {
            "author_id": "2238334208",
            "created_at": "2016-08-05T12:00:01.000Z",
            "id": "761532208792399872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#INTERNACIONAL #EUA | Belo registro feito no Parque Nacional dos Arcos, Utah, EUA. Cr\u00e9dito da imagem: Mike Taylor https://t.co/kH4vVm9jAb"
        },
        {
            "author_id": "143646459",
            "created_at": "2016-08-05T11:55:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "761531188678844417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas!!!! @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/q8XejYUfIj"
        },
        {
            "author_id": "114914850",
            "created_at": "2016-08-05T11:53:09.000Z",
            "id": "761530479707295744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os meninos me chamando pra ir no parque municipal pra pegar pokemon"
        },
        {
            "author_id": "327120712",
            "created_at": "2016-08-05T11:52:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76041916,
                        -9.61294307
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "761530267714457601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sinta, viva. @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/ML8Chhy67C"
        },
        {
            "author_id": "4105568344",
            "created_at": "2016-08-05T11:43:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "160169123",
                        "start": 51,
                        "username": "alisson_vasco"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "19205592",
                        "start": 66,
                        "username": "gustavocord"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75560773,
                        -9.60232828
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "761527985052745728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL w/ @alisson_vasco @gustavocord https://t.co/qw7u9eBocM"
        },
        {
            "author_id": "745705857103597569",
            "created_at": "2016-08-05T11:36:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "2597074562",
                        "start": 64,
                        "username": "marlenefs1"
                    },
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "63575736",
                        "start": 76,
                        "username": "Anakakau"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "714454215255539713",
                        "start": 86,
                        "username": "Daispy1"
                    }
                ]
            },
            "id": "761526200112123904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL w/ @piinkfraaan @marlenefs1 @anakakau @daispy1 https://t.co/sA1isgjpAe"
        },
        {
            "author_id": "171213911",
            "created_at": "2016-08-05T11:32:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24965548,
                        -22.97328976
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "761525206737362944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 por : carolinymorais @ Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/ppSso8nCw4"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-08-05T11:22:29.000Z",
            "id": "761522761445548033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje o @tourdatocha passou pelo Parque Nacional da Tijuca https://t.co/Ky9gwh7W3G"
        },
        {
            "author_id": "314806666",
            "created_at": "2016-08-05T11:09:43.000Z",
            "id": "761519549707608064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alcatrazes agora \u00e9 unidade de conserva\u00e7\u00e3o\n\nDecreto do governo federal cria o Ref\u00fagio de Vida Silvestre no litoral... https://t.co/Xhkwh3mo3p"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-08-05T10:54:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "412428260",
                        "start": 79,
                        "username": "NerdsViajantes"
                    }
                ]
            },
            "id": "761515594512535552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blogueiros Por Minas \u2013 Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/5ZP01fT9qF via @NerdsViajantes"
        },
        {
            "author_id": "2965759443",
            "created_at": "2016-08-05T10:30:02.000Z",
            "id": "761509560850849792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha desvendar o Brasil com a gente! O Parque Estadual de Vila Velha fica em Ponta Grossa, no Paran\u00e1. Seus... https://t.co/9FkSwPgkc6"
        },
        {
            "author_id": "348091985",
            "created_at": "2016-08-05T10:27:07.000Z",
            "id": "761508827384651776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Fam\u00edlia reunida no Parque Nacional do Amboseli, no Qu\u00eania. https://t.co/z1Tf3l68aq"
        },
        {
            "author_id": "1161194870",
            "created_at": "2016-08-05T09:07:49.000Z",
            "id": "761488872828272640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pequena raposinha passeando pelo Parque Nacional da Terra do Fogo em Ushuaia na Argentina.\u2026 https://t.co/SAgxrey20n"
        },
        {
            "author_id": "702172892210061312",
            "created_at": "2016-08-05T04:45:43.000Z",
            "id": "761422914029690880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liminar obriga empreendedor imobili\u00e1rio a recuperar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Nanuque... https://t.co/KjpYflzJzN"
        },
        {
            "author_id": "2827023942",
            "created_at": "2016-08-05T04:11:56.000Z",
            "id": "761414408438505472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cachoeira do V\u00e9u de Noiva foi fechada por inc\u00eandios que j\u00e1 destru\u00edram mais de 1,2 mil hectares do parque nacional.\nhttps://t.co/EtvC4L7HFK"
        },
        {
            "author_id": "714694646",
            "created_at": "2016-08-05T03:29:33.000Z",
            "id": "761403744080789505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os moleque foram pro Parque Municipal depois da aula procurar Pok\u00e9mon................"
        },
        {
            "author_id": "267858609",
            "created_at": "2016-08-05T02:58:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75355072,
                        -23.48157205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "761395892297486337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual Do Jaragu\u00e1 https://t.co/WCc9Cl8bhx"
        },
        {
            "author_id": "11436952",
            "created_at": "2016-08-05T02:39:27.000Z",
            "id": "761391137722511361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fui pras montanhas e OLHA O Q ACONTECEU!\n\n\u2705 O perigo dos urso\n\u2705 Acampando com Magic\n\u2705 Conhecendo um parque nacional\n\nhttps://t.co/Ijae0Vdyt5"
        },
        {
            "author_id": "83890464",
            "created_at": "2016-08-05T02:34:11.000Z",
            "id": "761389809944424449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui no parque municipal hoje s\u00f3 tinha gente ca\u00e7ando Pok\u00e9mon\nEm todo lugar agora n\u00e9\nE os bandidos devem ta fazendo a festa"
        },
        {
            "author_id": "1140547272",
            "created_at": "2016-08-05T02:25:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.77885264,
                        -22.37828946
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91642dc58bca5c5e"
            },
            "id": "761387641187119104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde @ Parque Natural Municipal Atalaia https://t.co/nAnsYIiPfw"
        },
        {
            "author_id": "62671648",
            "created_at": "2016-08-05T02:18:44.000Z",
            "id": "761385922608898048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendo planos e ir no Parque Municipal pra ca\u00e7ar Pokemon. \nNo parque das mangabeiras deve ser maravilhoso tamb\u00e9m."
        },
        {
            "author_id": "716219307135512576",
            "created_at": "2016-08-05T02:09:59.000Z",
            "id": "761383721429790720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhece o Parque Nacional do Teide? Este ambiente natural preservado tem vistas incr\u00edveis, e \u00e9 um \u00f3timo local... https://t.co/gFIDJ7z0Ld"
        },
        {
            "author_id": "43517684",
            "created_at": "2016-08-05T01:38:27.000Z",
            "id": "761375784904908800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia!!!!! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d-Prateleiras ao Fundo!! #somosazrunning #amelhorcor\u2026 https://t.co/UBHVv3hir0 https://t.co/Hc72dijDk7"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2016-08-05T01:22:28.000Z",
            "id": "761371761128636416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Parque Estadual Cunhambebe ganha \u2018anel ol\u00edmpico\u2019 https://t.co/Cu0ZtmEJsi"
        },
        {
            "author_id": "2999780855",
            "created_at": "2016-08-05T01:18:55.000Z",
            "id": "761370869960679424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tava no parque Municipal hj e tinha mais gente ca\u00e7ando pok\u00e9mon do q \u00e1rvore \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "4819727211",
            "created_at": "2016-08-05T00:48:21.000Z",
            "id": "761363176608833536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira: Construtor imobili\u00e1rio \u00e9 obrigado a recuperar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Vale do Jequitinhonha: A... https://t.co/6QwkkBH2v7"
        },
        {
            "author_id": "50885332",
            "created_at": "2016-08-05T00:24:03.000Z",
            "id": "761357060609044480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro dia do recesso da filhota,  passeio pelo Parque Estadual da Pedra Branca!  Crian\u00e7a ama! #Futebol #Rio2016"
        },
        {
            "author_id": "24046176",
            "created_at": "2016-08-05T00:23:02.000Z",
            "id": "761356807222812676",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sim, n\u00f3s estamos ca\u00e7ando Pok\u00e9mons\u2026\n\nMuita treta.\n\n#pokemon \n\n#pokemongo \n\n#PokemonBrasil (em Parque Municipal Am\u00e9ri\u2026 https://t.co/O8OJq08J5o"
        },
        {
            "author_id": "24046176",
            "created_at": "2016-08-05T00:22:59.000Z",
            "id": "761356794774126593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sim, n\u00f3s estamos ca\u00e7ando Pok\u00e9mons\u2026\n\nMuita treta.\n\n#pokemon \n\n#pokemongo \n\n#PokemonBrasil (em Parque Municipal Am\u00e9ri\u2026 https://t.co/cWUGTcnJ5Y"
        },
        {
            "author_id": "78090980",
            "created_at": "2016-08-05T00:21:04.000Z",
            "id": "761356309245591552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preview da torre do League no parque municipal *-* https://t.co/AYwh8QDO1C"
        },
        {
            "author_id": "237263279",
            "created_at": "2016-08-05T00:20:27.000Z",
            "id": "761356156182859781",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Playas Parque Nacional Natural #Tayrona (#Magdalena)\n\n/:-)----https://t.co/bs8yXRymLo https://t.co/4dxMGVswh2"
        },
        {
            "author_id": "111698159",
            "created_at": "2016-08-05T00:13:29.000Z",
            "id": "761354403739729921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00edram a merda do campo de golfe em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, destru\u00edram o habitat desses animais, agora a m\u00eddia completa a merda"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2016-08-05T00:05:11.000Z",
            "id": "761352313286037504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Conquista pra conserva\u00e7\u00e3o marinha: o arquip\u00e9lago de Alcatrazes se tornou uma \u00e1rea protegida! https://t.co/T91LL6r4ei https://t.co/4SQyiI47dZ"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2016-08-05T00:00:57.000Z",
            "id": "761351249409241088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alcatrazes agora \u00e9 unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/YDxTtR8kD1"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-08-04T23:58:42.000Z",
            "id": "761350681101991936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Crioulo no Parque Estadual do Rio Preto, no interior de Minas Gerais #NerdsNo\u2026 https://t.co/hTpJVsEZ16 https://t.co/e6konPgWrK"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-08-04T23:58:35.000Z",
            "id": "761350654912634880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Crioulo no Parque Estadual do Rio Preto, no interior de Minas Gerais #NerdsNoRioPreto #NerdsEmMG... https://t.co/omQEyfRyd1"
        },
        {
            "author_id": "827095070",
            "created_at": "2016-08-04T23:20:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "55903101",
                        "start": 0,
                        "username": "Flagrare"
                    }
                ]
            },
            "id": "761340987943841792",
            "in_reply_to_user_id": "55903101",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Flagrare Eu tava pensando em ir no parque municipal com alguns amigos procurar s\u00f3 que nem sei se vale a pena arriscar"
        },
        {
            "author_id": "201752034",
            "created_at": "2016-08-04T23:13:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.18268947,
                        -5.84417831
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "761339418909212672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A NATAL RESGATE oferece um mix de servi\u00e7os aos seus clientes, dentre eles, a Are\u00e1 Protegida e\u2026 https://t.co/0KxmIvA5EE"
        },
        {
            "author_id": "201752034",
            "created_at": "2016-08-04T23:07:26.000Z",
            "id": "761337779796242432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A NATAL RESGATE oferece um mix de servi\u00e7os aos seus clientes, dentre eles, a Are\u00e1 Protegida e assist\u00eancia \u00e0... https://t.co/cdmWanCVQV"
        },
        {
            "author_id": "95973203",
            "created_at": "2016-08-04T22:54:21.000Z",
            "id": "761334488832114688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal me decepcionou com os pokemon, mas paci\u00eancia"
        },
        {
            "author_id": "74464731",
            "created_at": "2016-08-04T22:34:59.000Z",
            "id": "761329612777484292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liminar obriga empreendedor imobili\u00e1rio a recuperar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Nanuque - https://t.co/LG4z1MRB85"
        },
        {
            "author_id": "11436952",
            "created_at": "2016-08-04T22:27:05.000Z",
            "id": "761327625432203264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Fui pras montanhas e OLHA NO QUE DEU!\n\n\u2705 O perigo dos urso\n\u2705 Acampando com Magic\n\u2705 Conhecendo um parque nacional\n\nhttps://t.co/Ijae0Vdyt5"
        },
        {
            "author_id": "2575348807",
            "created_at": "2016-08-04T22:13:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.84143829,
                        -15.8087711
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68d1bcadd851e261"
            },
            "id": "761324271612358656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra dos Pireneus in Piren\u00f3polis, Goi\u00e1s https://t.co/99ayUmuVyC"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2016-08-04T22:00:02.000Z",
            "id": "761320820442443777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o! Devido \u00e0s provas masculina e feminina de ciclismo de estrada algumas vias do Parque Nacional da Tijuca... https://t.co/h9bfvnnwpq"
        },
        {
            "author_id": "587642816",
            "created_at": "2016-08-04T21:53:43.000Z",
            "id": "761319229475938308",
            "in_reply_to_user_id": "2891292637",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PedrinSLL festinha pokemon no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "170158806",
            "created_at": "2016-08-04T21:48:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24459,
                        -22.96314
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "761318025463226368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/st1O24Ydqh"
        },
        {
            "author_id": "87192124",
            "created_at": "2016-08-04T21:30:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "761313295018004480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a video @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/ObFIf9NA8z"
        },
        {
            "author_id": "182842343",
            "created_at": "2016-08-04T21:29:36.000Z",
            "id": "761313158355152896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado na regi\u00e3o Nordeste do Brasil, o Parque Nacional Serra da Capivara \u00e9 um parque arqueol\u00f3gico, inscrito... https://t.co/rZ4Jq33chs"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2016-08-04T21:19:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "83112415",
                        "start": 110,
                        "username": "espacoecologico"
                    }
                ]
            },
            "id": "761310628552249344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Descoberta nova esp\u00e9cie de sapo em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Rio Grande do Norte https://t.co/umdABLGPRi via @@espacoecologico"
        },
        {
            "author_id": "291788285",
            "created_at": "2016-08-04T21:16:59.000Z",
            "id": "761309986068783109",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dica: parque municipal \u00e9 o lugar mais agrad\u00e1vel de se ca\u00e7ar pokemon"
        },
        {
            "author_id": "53730894",
            "created_at": "2016-08-04T21:14:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.22536963,
                        -5.83767749
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "761309475965923328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Final de tarde no Parque da Cidade. @ Parque Municipal Dom Nivaldo Monte https://t.co/uKtH1QhAeB"
        },
        {
            "author_id": "1355723863",
            "created_at": "2016-08-04T21:02:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75605882,
                        -23.4596461
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "761306365654605824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lokoooooo \n\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\n#Segue @ Parque Estadual Jaragu\u00e1 https://t.co/gHzOZMB4Ym"
        },
        {
            "author_id": "26343247",
            "created_at": "2016-08-04T20:46:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "1057262430445694983",
                        "start": 104,
                        "username": "novacap"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "243291031",
                        "start": 113,
                        "username": "Gov_DF"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "761302405027864576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3. N\u00e3o seria melhor remover o lixo/entulho e reflorestar a \u00e1rea, que fica em frente ao parque nacional? @novacap @Gov_DF"
        },
        {
            "author_id": "99886540",
            "created_at": "2016-08-04T20:45:36.000Z",
            "id": "761302088328425472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha + Rapel no ponto culminante do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis, com a equipe UFF... https://t.co/qRq8yQ2dkE"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2016-08-04T20:38:09.000Z",
            "id": "761300211780030465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Emenda em Projeto de Lei impede que Pra\u00e7a do Papa fique cercada se virar Parque Municipal https://t.co/hyEIQvR8el https://t.co/3nUjoqDczU"
        },
        {
            "author_id": "40998534",
            "created_at": "2016-08-04T20:38:04.000Z",
            "id": "761300189734768640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Colabora\u00e7\u00e3o \u00e9 no Parque Estadual Cunhambebe. [  318 more words. ]... https://t.co/Uda6SxddfA"
        },
        {
            "author_id": "11436952",
            "created_at": "2016-08-04T20:30:33.000Z",
            "id": "761298297826840576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui pras montanhas e OLHA O Q ACONTECEU!\n\n\u2705 O perigo dos urso\n\u2705 Acampando com Magic\n\u2705 Conhecendo um parque nacional\n\nhttps://t.co/Ijae0Vdyt5"
        },
        {
            "author_id": "288356235",
            "created_at": "2016-08-04T20:28:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.64766269,
                        -27.21056598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d71efbc3361b087"
            },
            "id": "761297758103957504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "kkkkkjj na ca\u00e7a (@ Parque Municipal Harry Hobus in Rio do Sul, SC) https://t.co/Yodw0C4sLI"
        },
        {
            "author_id": "253982124",
            "created_at": "2016-08-04T20:20:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "38498888",
                        "start": 118,
                        "username": "jornalhojeemdia"
                    }
                ]
            },
            "id": "761295713053671424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Emenda em Projeto de Lei impede que Pra\u00e7a do Papa fique cercada se virar Parque Municipal https://t.co/WcbOtte8ht via @jornalhojeemdia"
        },
        {
            "author_id": "524806259",
            "created_at": "2016-08-04T20:19:45.000Z",
            "id": "761295583336206336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arquip\u00e9lago dos Alcatrazes \u00e9 a mais nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Pa\u00eds: Situado no litoral norte de S\u00e3o Paul... https://t.co/Nn1hB5jo9T"
        },
        {
            "author_id": "3234449773",
            "created_at": "2016-08-04T20:16:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "1134291839572500482",
                        "start": 53,
                        "username": "naaty155"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "761294787211386881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @naaty155 @jessicaadryell2 https://t.co/MSSM3tkWBl"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-08-04T20:12:12.000Z",
            "id": "761293681223753729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer ca\u00e7ar pokem\u00f3ns no Parque Estadual do Rio Doce? Que nada! L\u00e1 voc\u00ea pode ver os bichos de verdade. Olha essa... https://t.co/MOYPs9lunB"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-08-04T20:04:56.000Z",
            "id": "761291852377186307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje no Canyon Fortaleza  ( Parque Nacional da Serra Geral)"
        },
        {
            "author_id": "190105839",
            "created_at": "2016-08-04T19:37:28.000Z",
            "id": "761284939899863040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hiked the Trilha da Pedra da G\u00e1vea in Parque Nacional da Tijuca. It was a serious workout!! https://t.co/dh5Z8xrpc5"
        },
        {
            "author_id": "3319451507",
            "created_at": "2016-08-04T19:26:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "761282164210008064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2609\ud83c\udf43 (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/yyQ1qCiSvd"
        },
        {
            "author_id": "513422783",
            "created_at": "2016-08-04T19:16:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02726296,
                        -22.97345275
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "761279563037016065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Niter\u00f3i \nSerra da tiririca \ud83d\ude0d @ Parque Estadual da Serra da Tiririca https://t.co/FxMbHF6Kl6"
        },
        {
            "author_id": "704093994",
            "created_at": "2016-08-04T19:14:23.000Z",
            "id": "761279132504240128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00fablico.pt O Ger\u00eas est\u00e1 cada vez mais na moda e isso pode ser um problema P\u00fablico.pt Quem visita o Parque Nacional\u2026 https://t.co/ZicXCWfxYB"
        },
        {
            "author_id": "127369519",
            "created_at": "2016-08-04T19:05:34.000Z",
            "id": "761276910806638593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VISITA\u00c7\u00c3O AO PARQUE ESTADUAL DE VILA VELHA TER\u00c1 COMO INGRESSO DOA\u00c7\u00d5ES\nhttps://t.co/p6CpVPKA99 https://t.co/rCx4pYym3D"
        },
        {
            "author_id": "710897982238007299",
            "created_at": "2016-08-04T19:00:30.000Z",
            "id": "761275637969588224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra da Tiririca oferece visitas guiadas - https://t.co/rTEEFeN1yM"
        },
        {
            "author_id": "113512214",
            "created_at": "2016-08-04T18:41:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "10228272",
                        "start": 66,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "761270898456395776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Furna Feia: https://t.co/iTsocpgQQZ via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "327123674",
            "created_at": "2016-08-04T18:33:49.000Z",
            "id": "761268920540160001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vi v\u00e1rias pessoas capturando pokemon hoje no parque municipal #PokemonGo"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2016-08-04T18:31:31.000Z",
            "id": "761268342648745984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O primeiro ministro da It\u00e1lia, Matteo Renzi, visitou o Parque Nacional da Tijuca na noite de ontem. Em... https://t.co/iwZar6BjQh"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2016-08-04T18:25:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 106,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "761266740206702596",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo: Conhe\u00e7a atrativos e belezas naturais da regi\u00e3o da Chapada Diamantina https://t.co/pNAKp9WSUY via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2016-08-04T18:24:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 106,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "761266698314022912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo: Conhe\u00e7a atrativos e belezas naturais da regi\u00e3o da Chapada Diamantina https://t.co/EzV8twSXXd via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2016-08-04T18:24:09.000Z",
            "id": "761266488607145984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arquip\u00e9lago dos Alcatrazes \u00e9 a mais nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Pa\u00eds-https://t.co/vLCknfU7Kw https://t.co/7Rg5dX87Vw"
        },
        {
            "author_id": "1896078260",
            "created_at": "2016-08-04T18:06:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.46574993,
                        -25.35813415
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d1a379189d09960"
            },
            "id": "761262033031536640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luz dos anjos \u2600\u2601 @ Parque Municipal das Arauc\u00e1rias https://t.co/vX4V84ShPd"
        },
        {
            "author_id": "269031487",
            "created_at": "2016-08-04T17:56:47.000Z",
            "id": "761259604772786176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/bTgW0HYL5x"
        },
        {
            "author_id": "3313845567",
            "created_at": "2016-08-04T17:45:45.000Z",
            "id": "761256824179924992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra!\n\nhttps://t.co/sbqln4gOgS"
        },
        {
            "author_id": "1140547272",
            "created_at": "2016-08-04T17:25:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.77885264,
                        -22.37828946
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91642dc58bca5c5e"
            },
            "id": "761251703546970112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udd93 @ Parque Natural Municipal Atalaia https://t.co/UkzQwHi4Jy"
        },
        {
            "author_id": "842424950",
            "created_at": "2016-08-04T17:06:37.000Z",
            "id": "761246977044672513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente, vamo no parque municipal pegar pokemon amanha?"
        },
        {
            "author_id": "2853786736",
            "created_at": "2016-08-04T16:47:01.000Z",
            "id": "761242045612634113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me preparando p ca\u00e7ar pokemons na selva @ Parque Estadual da\u2026 https://t.co/xS68E8sHNF"
        },
        {
            "author_id": "33239275",
            "created_at": "2016-08-04T16:38:05.000Z",
            "id": "761239796375314433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vi uma galera jogando no Parque Municipal e agora no busu tamb\u00e9m. Hauahauah! #PokemonGOBrasil"
        },
        {
            "author_id": "473159286",
            "created_at": "2016-08-04T16:30:20.000Z",
            "id": "761237846984384515",
            "in_reply_to_user_id": "473159286",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dica: parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1648724431",
            "created_at": "2016-08-04T16:20:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.74580291,
                        -28.14393205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "02d962b845bcf29c"
            },
            "id": "761235470986670080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es - Expocel in Cerro Largo, Rio Grande do Sul https://t.co/atjUgrSyBM"
        },
        {
            "author_id": "1244352252",
            "created_at": "2016-08-04T16:17:12.000Z",
            "id": "761234543873552385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RIO DE JANEIRO: PARQUE NACIONAL DA TIJUCA INAUGURA O CENTRO DE VISITANTES PAINEIRAS\n https://t.co/GygUuL4YAu"
        },
        {
            "author_id": "3044848287",
            "created_at": "2016-08-04T16:16:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.30057,
                        -22.9532
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "761234486885396481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizada no Parque Nacional da Tijuca (PNT para os \u00edntimos), setor A, fica o Bico do Papagaio.\u2026 https://t.co/klaBqv7mjA"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2016-08-04T16:10:33.000Z",
            "id": "761232867754205184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Borboleta no Parque Estadual da Pedra Branca. Flagra de Andr\u00e9 Ferreira \u00e9 a imagem do dia https://t.co/l2LOtCbYwE https://t.co/VYGbS4DtUP"
        },
        {
            "author_id": "711170946",
            "created_at": "2016-08-04T15:36:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26353,
                        -22.83662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "761224405095559168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kkkkkkk @ Parque \u00c1rea De Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Da Fazendinha https://t.co/GOVENNRfrp"
        },
        {
            "author_id": "95728352",
            "created_at": "2016-08-04T15:36:17.000Z",
            "id": "761224245766721536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra da Tiririca oferece visitas guiadas https://t.co/s5ujvROpRZ via #LeiaOFLU https://t.co/xUq45iHsFX"
        },
        {
            "author_id": "758846080842727424",
            "created_at": "2016-08-04T15:29:20.000Z",
            "id": "761222494619656192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas \u00e9 perto do parque Municipal ent\u00e3o posso dar uma parada pra ca\u00e7ar Pok\u00e9mon kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "310579505",
            "created_at": "2016-08-04T15:14:57.000Z",
            "id": "761218877867122688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mds tinha cadaaaa boy capturando Pok\u00e9mon l\u00e1 no parque municipal hj!!! Queria capturar um  daqueles boys"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2016-08-04T15:11:35.000Z",
            "id": "761218027216003072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Humanos ou animais, quem tem prioridade?: Parque Nacional Los Colorados, na Col\u00f4mbia, \u00e9 ref\u00fagio de animais am... https://t.co/MSuDPyad5p"
        },
        {
            "author_id": "73932198",
            "created_at": "2016-08-04T15:04:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "761216210054832128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/apw2RZ0Clo"
        },
        {
            "author_id": "73932198",
            "created_at": "2016-08-04T15:02:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "761215652468232192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/Zi4pdBCe3J"
        },
        {
            "author_id": "73932198",
            "created_at": "2016-08-04T14:59:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "761215013432528897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/owIgwwJhmn"
        },
        {
            "author_id": "758280236463169540",
            "created_at": "2016-08-04T14:53:41.000Z",
            "id": "761213525389897728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva da Faia Brava 1\u00aa \u00c1rea Protegida Privada do pa\u00eds e \u00e1rea-piloto do projeto cient\u00edfico europeu Rewilding Europe https://t.co/LphUobDnM3"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-08-04T14:51:33.000Z",
            "id": "761212985490739200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora no Canyon Fortaleza  (Parque Nacional da Serra Geral) #AparadosdaSerra #canyonsdobrasil #Costaodafortaleza... https://t.co/d1B56N0x0s"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-08-04T14:51:29.000Z",
            "id": "761212970441515008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora no Canyon Fortaleza  (Parque Nacional da Serra Geral) #AparadosdaSerra #canyonsdobrasil\u2026 https://t.co/nxZue5gc5n"
        },
        {
            "author_id": "734873782242922497",
            "created_at": "2016-08-04T14:50:36.000Z",
            "id": "761212746826452992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembran\u00e7as da inf\u00e2ncia. \ud83d\ude0d @ Parque Estadual Do Juquery https://t.co/TdaCDw05wP"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-08-04T14:48:34.000Z",
            "id": "761212238359298048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2016-08-04T14:36:49.000Z",
            "id": "761209279206395904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca informa que, por quest\u00f5es de seguran\u00e7a, o acesso de bicicleta ao Corcovado n\u00e3o ser\u00e1... https://t.co/1PSXHfxfIu"
        },
        {
            "author_id": "2906201033",
            "created_at": "2016-08-04T14:36:48.000Z",
            "id": "761209274479415296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no interior do Parque Nacional combatido por mais de 60\u00a0homens https://t.co/LlOcmuKq6p https://t.co/YK0c8pUaK2"
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2016-08-04T14:33:06.000Z",
            "id": "761208344384118784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a o corte do asfalto da Estrada da Boiada, nas proximidades do Parque Municipal, para a implanta\u00e7\u00e3o da nova... https://t.co/86JMgIUHAw"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-08-04T14:22:12.000Z",
            "id": "761205599363276800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia, Luz, Amor e Prote\u00e7\u00e3o \ud83c\udf1f @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/NKdBQu0e6r"
        },
        {
            "author_id": "166344788",
            "created_at": "2016-08-04T14:21:12.000Z",
            "id": "761205351119282177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No parque municipal tamb\u00e9m t\u00e1 bombando, vou sair mais cedo p ir trabalhar e j\u00e1 passo l\u00e1 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "608026732",
            "created_at": "2016-08-04T14:21:09.000Z",
            "id": "761205338066399232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Humanos ou animais, quem tem prioridade?: Parque Nacional Los Colorados, na Col\u00f4mbia, \u00e9 ref\u00fagio de animais am... https://t.co/Qqvr72VBBT"
        },
        {
            "author_id": "73932198",
            "created_at": "2016-08-04T14:15:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "761203946463563776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/5zOXB6HeRB"
        },
        {
            "author_id": "4794485675",
            "created_at": "2016-08-04T14:15:05.000Z",
            "id": "761203811964682240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situado no Litoral Norte, em S\u00e3o Sebasti\u00e3o, a nova \u00e1rea protegida significa grande avan\u00e7o\u2026 https://t.co/Fj0a0AvqaK https://t.co/H1RtXehFEr"
        },
        {
            "author_id": "628647015",
            "created_at": "2016-08-04T14:14:21.000Z",
            "id": "761203624542363648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Universidade de Vila Real alerta para destrui\u00e7\u00e3o anual de 2,2% da floresta nacional\n\nEspecialistas da... https://t.co/ccF5xI1CVt"
        },
        {
            "author_id": "45475795",
            "created_at": "2016-08-04T14:13:11.000Z",
            "id": "761203330215542788",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alcatrazes agora \u00e9 unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Para saber mais acesse: https://t.co/ezS3LNL1NI https://t.co/rZw6rD2wl1"
        },
        {
            "author_id": "73932198",
            "created_at": "2016-08-04T14:07:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "761201988885504000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mires donde mires no dej\u00e1s de asombrarte. wow. @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/Ae4rnljdZ1"
        },
        {
            "author_id": "32472924",
            "created_at": "2016-08-04T14:04:34.000Z",
            "id": "761201163106562048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alcatrazes agora \u00e9 unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/TQs5KnPyu5 #MeioAmbiente https://t.co/A8x9xhCt9a"
        },
        {
            "author_id": "73932198",
            "created_at": "2016-08-04T14:04:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "761201080982179840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/xO2K3I9U81"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-08-04T14:02:28.000Z",
            "id": "761200634523680768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Afastai as Demandas \ud83c\udf37 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/moUpgKgoAt"
        },
        {
            "author_id": "73932198",
            "created_at": "2016-08-04T14:00:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "761200249004318720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/KZ3BUnDMrb"
        },
        {
            "author_id": "716219307135512576",
            "created_at": "2016-08-04T14:00:01.000Z",
            "id": "761200018627891200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a algumas das montanhas do Parque Nacional de Warrumbungle, na Austr\u00e1lia! Incr\u00edvel!\n\nVia... https://t.co/yvB0HWXk3o"
        },
        {
            "author_id": "73932198",
            "created_at": "2016-08-04T13:59:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "761199906790993920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/4szvTd1SEi"
        },
        {
            "author_id": "73932198",
            "created_at": "2016-08-04T13:58:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "761199729300606976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/AVzam5OySO"
        },
        {
            "author_id": "626064201",
            "created_at": "2016-08-04T13:53:45.000Z",
            "id": "761198440495931392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abertura dia 5-8-2016 \u00e0s 15 hs @ Parque Municipal de Itaipava https://t.co/7gstdJR6pC"
        },
        {
            "author_id": "720829634418356226",
            "created_at": "2016-08-04T13:52:26.000Z",
            "id": "761198109812678656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESGOTADO!!!\n\nMountain Leader Coaching\n5 a 7 de agosto \nParque Nacional do Itatiaia, RJ\n\nFique atento na nossa... https://t.co/yfc1EoUjfE"
        },
        {
            "author_id": "73932198",
            "created_at": "2016-08-04T13:48:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "761197162214686720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/ByzwsWptDu"
        },
        {
            "author_id": "1096065000",
            "created_at": "2016-08-04T13:09:20.000Z",
            "id": "761187262247862272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A gente foi l\u00e1 pro parque municipal s\u00f3 zubat Zzz"
        },
        {
            "author_id": "224691337",
            "created_at": "2016-08-04T13:02:33.000Z",
            "id": "761185555061231616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ate que fim o nosso parque estadual ser\u00e1 cercado, pena que foi preciso um dano maior, m\u00e1s o bom \u00e9 que a lei e a... https://t.co/c0T2TkaSP7"
        },
        {
            "author_id": "2303064644",
            "created_at": "2016-08-04T12:43:29.000Z",
            "id": "761180758912405505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade De Conserva\u00e7\u00e3o Em INOX 316 - S\u00e9rie FRL_S\n\nUnidade de Conserva\u00e7\u00e3o total INOX 316, dispon\u00edvel nas roscas... https://t.co/WdntZZYKgm"
        },
        {
            "author_id": "74971946",
            "created_at": "2016-08-04T12:09:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.031,
                        39.84742
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "072422eca2bad5f9"
            },
            "id": "761172110840586240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#monfrag\u00fce #heaven @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/ErWvwDfJ48"
        },
        {
            "author_id": "86290486",
            "created_at": "2016-08-04T12:00:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "86290486",
                        "start": 73,
                        "username": "blogboaviagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "761170011968843780",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Estadual da Serra de Caldas https://t.co/BH8Ni2ogMD via @blogboaviagem"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-08-04T11:57:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "761169110600482816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, zoom nas \u00e1guas das cataratas do lado brasileiro, Foz de\u2026 https://t.co/qEnwvVKluI"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-08-04T11:54:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "761168497342877696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, zoom nas \u00e1guas das cataratas do lado brasileiro, Foz de\u2026 https://t.co/C2X43hgDRJ"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-08-04T11:53:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "761168094714880000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, zoom nas \u00e1guas das cataratas do lado brasileiro, Foz de\u2026 https://t.co/cNZ1pfAlNN"
        },
        {
            "author_id": "743196642346700801",
            "created_at": "2016-08-04T11:53:05.000Z",
            "id": "761168072996712448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA autua pecuarista em R$ 100 mil por desmatamento, inc\u00eandio ilegal e degrada\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida https://t.co/kXGeeNUuc7"
        },
        {
            "author_id": "16067701",
            "created_at": "2016-08-04T11:49:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "1293572073269284864",
                        "start": 118,
                        "username": "CulturaRj"
                    }
                ]
            },
            "id": "761167292566675458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se\u00e7\u00e3o \"Espa\u00e7o Mundo\" da Biblioteca-Parque Estadual recebe doa\u00e7\u00f5es de delega\u00e7\u00f5es ol\u00edmpicas https://t.co/TokYZNUbCu via @culturarj"
        },
        {
            "author_id": "340915236",
            "created_at": "2016-08-04T11:49:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "126380225",
                        "start": 82,
                        "username": "AprovaConcursos"
                    }
                ]
            },
            "id": "761167237457862656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio da Vida Silvestre - Arquip\u00e9lago de Alcatrazes https://t.co/v6kZnrzSGi via @AprovaConcursos"
        },
        {
            "author_id": "2329109605",
            "created_at": "2016-08-04T11:04:45.000Z",
            "id": "761155909397741568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal um banho nessa cachoeira ? Fica no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s... https://t.co/NOAQuCeXix"
        },
        {
            "author_id": "761151510025830404",
            "created_at": "2016-08-04T11:02:39.000Z",
            "id": "761155381938782209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional dos len\u00e7\u00f3is maranhenses, Brasil\nprojetoECONORTE\n2014 https://t.co/qsjYN95feq"
        },
        {
            "author_id": "761151510025830404",
            "created_at": "2016-08-04T11:01:33.000Z",
            "id": "761155104955301889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional dos len\u00e7\u00f3is maranhenses, Brasil\nprojetoECONORTE\n2014 https://t.co/4YogeDPw0y"
        },
        {
            "author_id": "761151510025830404",
            "created_at": "2016-08-04T11:00:41.000Z",
            "id": "761154888407609344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional dos len\u00e7\u00f3is maranhenses, Brasil\nprojetoECONORTE\n2014 https://t.co/cBvJGB1pUu"
        },
        {
            "author_id": "761151510025830404",
            "created_at": "2016-08-04T10:59:46.000Z",
            "id": "761154657536311296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional dos len\u00e7\u00f3is maranhenses, Brasil\nprojetoECONORTE\n2014 https://t.co/HtGunIwMt3"
        },
        {
            "author_id": "323256796",
            "created_at": "2016-08-04T10:36:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23836323,
                        -16.70335605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "761148849826193408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/u2FNGSdtst"
        },
        {
            "author_id": "74971946",
            "created_at": "2016-08-04T10:33:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.031,
                        39.84742
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "072422eca2bad5f9"
            },
            "id": "761148083233251329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#monfrag\u00fce #morning #instabeauty @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/7KjDNMli8S"
        },
        {
            "author_id": "2596269422",
            "created_at": "2016-08-04T09:24:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "35879806",
                        "start": 0,
                        "username": "gnatalini"
                    }
                ]
            },
            "id": "761130566943113216",
            "in_reply_to_user_id": "35879806",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@gnatalini\nhttps://t.co/dkvnnICjiK\nNatalini solicita ao governo SP cria\u00e7\u00e3o de um parque estadual https://t.co/3xturHsYoL"
        },
        {
            "author_id": "2908846349",
            "created_at": "2016-08-04T08:28:43.000Z",
            "id": "761116644777218048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema far\u00e1 consulta publica: A cria\u00e7\u00e3o da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) do Rio Manicor\u00e9 ser\u00e1 te... https://t.co/AwIoQs2h9S"
        },
        {
            "author_id": "741857244585852928",
            "created_at": "2016-08-04T08:00:22.000Z",
            "id": "761109511205556225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lan\u00e7ado \u201cParque Natural Municipal do\u00a0Poxim\u201d https://t.co/zGYN8AP8AR"
        },
        {
            "author_id": "608026732",
            "created_at": "2016-08-04T07:26:34.000Z",
            "id": "761101003370278913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Ger\u00eas est\u00e1 cada vez mais na moda e isso pode ser um problema: Quem visita o Parque Nacional nesta altura do... https://t.co/lMxFrNZbUu"
        },
        {
            "author_id": "62124534",
            "created_at": "2016-08-04T07:26:16.000Z",
            "id": "761100927797342208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[P\u00fablico] O Ger\u00eas est\u00e1 cada vez mais na moda e isso pode ser um problema: Quem visita o Parque Nacional nesta... https://t.co/XvNORk0NpL"
        },
        {
            "author_id": "562580049",
            "created_at": "2016-08-04T03:15:54.000Z",
            "id": "761037921335914496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem tava no parque municipal pegou tudo porque l\u00e1 tem um monte."
        },
        {
            "author_id": "2914192852",
            "created_at": "2016-08-04T03:09:57.000Z",
            "id": "761036425772998659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Emoldurado pelo Parque Nacional do Itatiaia, o munic\u00edpio \u00e9 a principal porta de entrada para a reserva, a mais... https://t.co/d2NJbXyRwt"
        },
        {
            "author_id": "112316953",
            "created_at": "2016-08-04T02:55:50.000Z",
            "id": "761032872819986432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piscinas de \u00e1gua mineral natural. Delicia! @ Parque Nacional De\u2026 https://t.co/QizyyL7maY"
        },
        {
            "author_id": "287932449",
            "created_at": "2016-08-04T01:49:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "117275684",
                        "start": 21,
                        "username": "Karolconka"
                    }
                ]
            },
            "id": "761016101224407041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inclusive falando em @Karolconka fui no show dela aqui em BH, no Parque Municipal, fiquei na grade de frente pra ela , foi som Tombamento!"
        },
        {
            "author_id": "126380225",
            "created_at": "2016-08-04T01:24:23.000Z",
            "id": "761009855956037632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio da Vida Silvestre \u2013 Arquip\u00e9lago de\u00a0Alcatrazes https://t.co/KSzx8NrxYS https://t.co/Tprau3PvUU"
        },
        {
            "author_id": "35873782",
            "created_at": "2016-08-04T01:15:09.000Z",
            "id": "761007534140293120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Emenda ao PL que transforma Pra\u00e7a do Papa em parque municipal impede instala\u00e7\u00e3o de cerca https://t.co/C7TMQoSrsi https://t.co/3aHMRP1Amy"
        },
        {
            "author_id": "2345117180",
            "created_at": "2016-08-04T01:04:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02712939,
                        -3.10180366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "761004948096184322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capturando pokemons!!! (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/xTmLZTJQOe"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2016-08-04T01:00:18.000Z",
            "id": "761003796554129408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Emenda ao PL que transforma Pra\u00e7a do Papa em parque municipal impede instala\u00e7\u00e3o de cerca https://t.co/JbqxHfEFWY https://t.co/CvoeMjNCrB"
        },
        {
            "author_id": "894760538",
            "created_at": "2016-08-04T00:35:11.000Z",
            "id": "760997473842302976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um v\u00eddeo gravado no Parque Nacional Etosha, na Nam\u00edbia, mostra o momento em que um rinoceronte toma impulso e... https://t.co/gU9glUN2yH"
        },
        {
            "author_id": "1198095277",
            "created_at": "2016-08-04T00:09:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81726221,
                        -14.17670704
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "760991063381114880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-n\u00f3s \ud83d\udc99\ud83c\udf0d\ud83c\udf43 @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/EgBZA1qt9n"
        },
        {
            "author_id": "318665248",
            "created_at": "2016-08-04T00:08:59.000Z",
            "id": "760990880585150464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Botar cr\u00e9dito e come\u00e7ar minha jornada amanh\u00e3!  Primeira parada parque municipal! Kkkk\nMinhas pernas finalmente ser\u00e3o usadas depois de anos."
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-08-04T00:01:19.000Z",
            "id": "760988953256296448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cen\u00e1rio da trilha das cachoeiras no Parque Estadual do Rio Preto, no interior de Minas Ger\u2026 https://t.co/KYhydvvAEn https://t.co/1oe8G6PyiM"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-08-04T00:01:11.000Z",
            "id": "760988918871273472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cen\u00e1rio da trilha das cachoeiras no Parque Estadual do Rio Preto, no interior de Minas Gerais. Esse trecho \u00e9... https://t.co/mCcq9ruIfA"
        },
        {
            "author_id": "560363969",
            "created_at": "2016-08-03T23:38:37.000Z",
            "id": "760983238601011200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no Parque Municipal, divers\u00e3o garantida ;) https://t.co/SS7m4xdwAg"
        },
        {
            "author_id": "2719702317",
            "created_at": "2016-08-03T23:36:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "760982746806231040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/ndMUi6sutu"
        },
        {
            "author_id": "2964423227",
            "created_at": "2016-08-03T23:26:32.000Z",
            "id": "760980197999017985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem um pok\u00e9spot l\u00e1 no parque municipal, quero ir amanh\u00e3"
        },
        {
            "author_id": "149669749",
            "created_at": "2016-08-03T23:22:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 44,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "760979255320797184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vim correr \ud83d\ude10 (@ Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM) https://t.co/fgfmqf4Wpf"
        },
        {
            "author_id": "2992949501",
            "created_at": "2016-08-03T23:10:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "760976117004140544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/U2sjYqCwBM"
        },
        {
            "author_id": "2361459474",
            "created_at": "2016-08-03T23:08:54.000Z",
            "id": "760975761599827968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Lagojnha hahaahahahahahaa nem sabia que a pra\u00e7a tinha esse nome"
        },
        {
            "author_id": "357543005",
            "created_at": "2016-08-03T22:51:30.000Z",
            "id": "760971384520527872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra de arte de muitos anos!!!! @ Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u https://t.co/YZdVoMjlCb"
        },
        {
            "author_id": "213472911",
            "created_at": "2016-08-03T22:49:54.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "760970982278336513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/Wd5cEd43FN"
        },
        {
            "author_id": "606261583",
            "created_at": "2016-08-03T22:47:25.000Z",
            "id": "760970354567237633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu amo Montanhas! E voc\u00ea? \udbb9\udcc3 \udbba\udf13 \udbb8\udf2c\n\nParque Nacional Glacier, Montana, EUA :) https://t.co/3WxKRTY13x"
        },
        {
            "author_id": "472437162",
            "created_at": "2016-08-03T22:43:25.000Z",
            "id": "760969349918228480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem v\u00e1rios pokemons no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1450053871",
            "created_at": "2016-08-03T22:33:53.000Z",
            "id": "760966949949939712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Florian\u00f3polis amplia \u00e1rea de prote\u00e7ao ambiental na Galheta https://t.co/kafydHxEw3"
        },
        {
            "author_id": "15595216",
            "created_at": "2016-08-03T22:25:41.000Z",
            "id": "760964886419480576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 tem caf\u00e9zinho no nosso Comit\u00ea, que fica ao lado do Parque Municipal. O lugar que ser\u00e1 o ponto de encontro para... https://t.co/u1GtVVTSJA"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2016-08-03T22:25:17.000Z",
            "id": "760964784690913280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Emenda ao PL que transforma Pra\u00e7a do Papa em parque municipal impede instala\u00e7\u00e3o de cercas https://t.co/Q45oy0IQuF"
        },
        {
            "author_id": "96387764",
            "created_at": "2016-08-03T22:25:16.000Z",
            "id": "760964781532516352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Emenda ao PL que transforma Pra\u00e7a do Papa em parque municipal impede instala\u00e7\u00e3o de cercas https://t.co/gklS52rlS5"
        },
        {
            "author_id": "524806259",
            "created_at": "2016-08-03T22:17:38.000Z",
            "id": "760962861522825217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalmente governo decreta cria\u00e7\u00e3o do Ref\u00fagio de Vida Silvestre de Alcatrazes: Habemus \u00e1rea protegida: govern... https://t.co/SFKj4XHVMf"
        },
        {
            "author_id": "599430810",
            "created_at": "2016-08-03T22:09:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "599430810",
                        "start": 111,
                        "username": "Recorrer1"
                    }
                ]
            },
            "id": "760960920348725248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recorrer - Campeonato Mundial de Trail Running. Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas Braga https://t.co/nKv4pkNQJb v\u00eda @recorrer1"
        },
        {
            "author_id": "197491849",
            "created_at": "2016-08-03T21:55:03.000Z",
            "id": "760957178366877696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Florian\u00f3polis amplia \u00e1rea de prote\u00e7ao ambiental na Galheta https://t.co/0aNWh4RdQN"
        },
        {
            "author_id": "760655316996464641",
            "created_at": "2016-08-03T21:50:49.000Z",
            "id": "760956113206513668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, Mato Grosso https://t.co/WhmiBNXPBv"
        },
        {
            "author_id": "2822523527",
            "created_at": "2016-08-03T21:38:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92904663,
                        -20.26636124
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5ce38ab660c7c485"
            },
            "id": "760952887765860352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Ar\u00eades https://t.co/bDRlKaY2tn"
        },
        {
            "author_id": "2822523527",
            "created_at": "2016-08-03T21:38:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92904663,
                        -20.26636124
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5ce38ab660c7c485"
            },
            "id": "760952886834651136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Ar\u00eades https://t.co/Drs2D4prV1"
        },
        {
            "author_id": "697983400595034112",
            "created_at": "2016-08-03T20:44:00.000Z",
            "id": "760939295150669829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Cutervo https://t.co/r7pCkv8Jq0"
        },
        {
            "author_id": "214577203",
            "created_at": "2016-08-03T20:31:09.000Z",
            "id": "760936062524981248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A transforma\u00e7\u00e3o de Alcatrazes em uma \u00e1rea protegida \u00e9 uma das principais pautas da agenda  de conserva\u00e7\u00e3o da... https://t.co/8ZAh4Bbc8m"
        },
        {
            "author_id": "88493846",
            "created_at": "2016-08-03T20:28:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98012087,
                        -3.03212235
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "760935502895800322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ent\u00e3o, te chamaria de Blue\ud83d\udc99 @ Parque Estadual Suma\u00fama https://t.co/vhMwOHjFQW"
        },
        {
            "author_id": "161840905",
            "created_at": "2016-08-03T20:05:30.000Z",
            "id": "760929605616275456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Hist\u00f3ria &amp; Outras Hist\u00f3rias: Uma #\u00e1rvore muito, muito #antiga  https://t.co/53eY8A7G93"
        },
        {
            "author_id": "2340920796",
            "created_at": "2016-08-03T20:00:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "760928394888548354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/XWMxHPvcDg"
        },
        {
            "author_id": "150328653",
            "created_at": "2016-08-03T20:00:01.000Z",
            "id": "760928226290049024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista da Serra do Corvo Branco, no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim (SC). A regi\u00e3o \u00e9 uma das mais frias do pa\u00eds!... https://t.co/uQl97IO1NI"
        },
        {
            "author_id": "250689767",
            "created_at": "2016-08-03T19:55:06.000Z",
            "id": "760926988303466496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os interessados no edital do plano de manejo do Parque Estadual Serra do Tabuleiro tem at\u00e9 o dia 12/09. https://t.co/j9RP2TuHZH"
        },
        {
            "author_id": "2296574176",
            "created_at": "2016-08-03T19:50:44.000Z",
            "id": "760925889999822849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casca D'Anta, Parque Nacional Serra da Canastra, Sao Jose do Barreiro, MG, Brazil https://t.co/8hPBPayZpk"
        },
        {
            "author_id": "2296574176",
            "created_at": "2016-08-03T19:49:52.000Z",
            "id": "760925673871597568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cipo - Minas Gerais https://t.co/wiKTIaVMCE"
        },
        {
            "author_id": "73816006",
            "created_at": "2016-08-03T19:49:41.000Z",
            "id": "760925625737682945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tom Hardy ajudando a patrulhar as fronteiras de um parque nacional da Botswana cuidando dos elefante jesus eu to tremendo que home maravilho"
        },
        {
            "author_id": "2296574176",
            "created_at": "2016-08-03T19:49:00.000Z",
            "id": "760925454576517125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/Q8cXwdf5ZY"
        },
        {
            "author_id": "2296574176",
            "created_at": "2016-08-03T19:47:05.000Z",
            "id": "760924973280194560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional parque dos Veadeiros https://t.co/cIL1gnzuW9"
        },
        {
            "author_id": "2296574176",
            "created_at": "2016-08-03T19:45:53.000Z",
            "id": "760924669818052609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Azul, nas Serras Capixabas (foto:  Eduardo Vessoni) Brazil https://t.co/CalhQ11jmS"
        },
        {
            "author_id": "2296574176",
            "created_at": "2016-08-03T19:44:32.000Z",
            "id": "760924329391554560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o - Parque Nacional da Chapada das Mesas, Brazil https://t.co/WfZzqkNHeg"
        },
        {
            "author_id": "61788520",
            "created_at": "2016-08-03T19:20:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.85043,
                        -20.69474
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2906a233f8c39af4"
            },
            "id": "760918166662967296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fusc\u00e3o Valente!!! @ Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/VXAh7hDYrV"
        },
        {
            "author_id": "3797126663",
            "created_at": "2016-08-03T19:07:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.73879,
                        10.33919
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "013c4ab452ad50e9"
            },
            "id": "760914969462439936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Familia \u2764\ufe0f @ Parque Nacional Yurubi https://t.co/Cn9UtCmnUz"
        },
        {
            "author_id": "395275647",
            "created_at": "2016-08-03T18:57:56.000Z",
            "id": "760912603082330112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passei la no Parque Municipal tinha tempos q n ia la"
        },
        {
            "author_id": "755236488183504896",
            "created_at": "2016-08-03T18:43:18.000Z",
            "id": "760908923348066304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida de clave100\nEventos \nColegios \nEmpresas https://t.co/WsvyDwQLYM"
        },
        {
            "author_id": "2199453436",
            "created_at": "2016-08-03T18:42:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.27319824,
                        -20.24209034
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "760908750052007936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Fazendinha in Vit\u00f3ria, ES https://t.co/iOQqIvAwbP"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2016-08-03T18:03:06.000Z",
            "id": "760898803339702273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o novo ponto para banho no setor Floresta do Parque Nacional da Tijuca. A cachoeira da Baronesa fica... https://t.co/Zz74eFbKuK"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2016-08-03T17:55:16.000Z",
            "id": "760896834868957184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal vai contribuir em processo de ressocializa\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/NmNGumEmUZ https://t.co/GGbZtlqYYE"
        },
        {
            "author_id": "155350464",
            "created_at": "2016-08-03T17:55:13.000Z",
            "id": "760896821556285441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal vai contribuir em processo de ressocializa\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/s6LCcBgleo"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2016-08-03T17:55:13.000Z",
            "id": "760896821459845122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal vai contribuir em processo de ressocializa\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/ZlP6qnQhNh"
        },
        {
            "author_id": "74560704",
            "created_at": "2016-08-03T17:55:13.000Z",
            "id": "760896821363433472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal vai contribuir em processo de ressocializa\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/T3AiHseioV"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2016-08-03T17:55:13.000Z",
            "id": "760896821321428992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal vai contribuir em processo de ressocializa\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/NmNGumVYjz"
        },
        {
            "author_id": "41204567",
            "created_at": "2016-08-03T17:45:09.000Z",
            "id": "760894286548373506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Se\u00e7\u00e3o \"Espa\u00e7o mundo\" da Biblioteca-Parque Estadual recebe doa\u00e7\u00f5es de delega\u00e7\u00f5es ol\u00edmpicas. https://t.co/U6oNaLsWSl https://t.co/0CzWt79y3p"
        },
        {
            "author_id": "704111908",
            "created_at": "2016-08-03T17:24:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "760889169950478337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/D6hAl53tqw"
        },
        {
            "author_id": "4445684116",
            "created_at": "2016-08-03T17:17:22.000Z",
            "id": "760887297390813184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MiViajeAPar\u00eds \u00c1rea Protegida  Meseta Somuncura https://t.co/yMJL0TyBB4"
        },
        {
            "author_id": "2808173079",
            "created_at": "2016-08-03T17:14:32.000Z",
            "id": "760886582383554561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as-pintadas s\u00e3o vistas no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/QdJuKzY1q9"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2016-08-03T16:15:22.000Z",
            "id": "760871693829152768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Conhece a + nova #UnidadeDeConserva\u00e7\u00e3o? Ref\u00fagio da Vida Silvestre do Arquip. de #Alcatrazes: https://t.co/awR49Un8z9 https://t.co/i1tBUzg8Fe"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-08-03T16:14:23.000Z",
            "id": "760871443244716033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 conhece o Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha? A gente esteve l\u00e1 e mostrou a infra-estrutura!... https://t.co/gSZ3eVDcbf"
        },
        {
            "author_id": "152244148",
            "created_at": "2016-08-03T15:42:56.000Z",
            "id": "760863529696161792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra da Tiririca promove visitas guiadas at\u00e9 o dia 31 de Agosto https://t.co/yJEthISjpi"
        },
        {
            "author_id": "144310900",
            "created_at": "2016-08-03T15:25:28.000Z",
            "id": "760859133469921280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duque de Caxias-RJ: Abriga \u00e1reas onde a preserva\u00e7\u00e3o ambiental se faz presente, como o Parque Municipal da Taquara. https://t.co/5ujgWNFd0n"
        },
        {
            "author_id": "153981306",
            "created_at": "2016-08-03T15:25:24.000Z",
            "id": "760859120001921025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalhando na mata. @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/fZ1kpTo4nS"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2016-08-03T15:18:39.000Z",
            "id": "760857420377812993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL DA TERRA DO FOGO\" na S\u00e9rie AM\u00c9RICA / ARGENTINA \n\nPosting on BLOG: \"TIERRA DEL... https://t.co/cdW7DVdzuc"
        },
        {
            "author_id": "84127211",
            "created_at": "2016-08-03T14:59:01.000Z",
            "id": "760852479072362497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia !\n\n             Andr\u00e9 Ruschi ser\u00e1 o nome da nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Fradinhos\u2026 https://t.co/yK4I2Gohvk"
        },
        {
            "author_id": "72185765",
            "created_at": "2016-08-03T14:56:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.01907363,
                        -22.97338293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "760851937570885633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf04\ud83c\udf34\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4c @ Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/tSK28AjcUg"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-08-03T14:55:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "412428260",
                        "start": 79,
                        "username": "NerdsViajantes"
                    }
                ]
            },
            "id": "760851481763450880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blogueiros Por Minas \u2013 Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/0zM7z0SGcq via @NerdsViajantes"
        },
        {
            "author_id": "281772998",
            "created_at": "2016-08-03T14:26:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.83416177,
                        -3.5585566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e59cda784c1a11dc"
            },
            "id": "760844358174306304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Pec\u00e9m https://t.co/J0nRPsU7U4"
        },
        {
            "author_id": "218529453",
            "created_at": "2016-08-03T14:26:35.000Z",
            "id": "760844317405552641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual S\u00edtio Fund\u00e3o, no Crato, administrado pela SEMA. https://t.co/Kkuxj1z2vU"
        },
        {
            "author_id": "26303336",
            "created_at": "2016-08-03T14:21:28.000Z",
            "id": "760843029229998080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Maior palha\u00e7ada desses jogos ol\u00edmpicos, acima de tudo, foi esse campo de golfe. Destru\u00edram uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental pra nada."
        },
        {
            "author_id": "232991055",
            "created_at": "2016-08-03T14:19:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48366038,
                        -25.6151032
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "760842591332163584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma saudade. @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/dNEN92thyf"
        },
        {
            "author_id": "125398527",
            "created_at": "2016-08-03T14:18:34.000Z",
            "id": "760842298343034882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aconteceu nesta semana a visita ao Monumento Natural Estadual da Serra da Piedade, com objetivo de levantamento... https://t.co/7RbroCu2KX"
        },
        {
            "author_id": "269422272",
            "created_at": "2016-08-03T14:06:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47899586,
                        -25.61444948
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "760839141902970880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf38\ud83d\udc26\ud83d\udc06 (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR) https://t.co/UVY1QAWGhz"
        },
        {
            "author_id": "2904548643",
            "created_at": "2016-08-03T13:36:30.000Z",
            "id": "760831710573522944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em \"Parauapebas- Par\u00e1 -Brasil\". ... https://t.co/lTrF0MS840"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2016-08-03T13:34:44.000Z",
            "id": "760831268510507009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal vai contribuir em processo de ressocializa\u00e7\u00e3o https://t.co/NmNGumEmUZ https://t.co/4QLRXAP4pb"
        },
        {
            "author_id": "101875591",
            "created_at": "2016-08-03T13:34:17.000Z",
            "id": "760831153712529408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Largo do Rio da Prata coberto de nuvens no Parque Estadual da Pedra Branca.... Frio, chuva e\u2026 https://t.co/V97IuWV6iP"
        },
        {
            "author_id": "74560704",
            "created_at": "2016-08-03T13:30:24.000Z",
            "id": "760830176452284416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal vai contribuir em processo de ressocializa\u00e7\u00e3o https://t.co/T3AiHseioV"
        },
        {
            "author_id": "155350464",
            "created_at": "2016-08-03T13:30:24.000Z",
            "id": "760830176204914688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal vai contribuir em processo de ressocializa\u00e7\u00e3o https://t.co/s6LCcBgleo"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2016-08-03T13:30:24.000Z",
            "id": "760830176196526084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal vai contribuir em processo de ressocializa\u00e7\u00e3o https://t.co/ZlP6qnQhNh"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2016-08-03T13:30:24.000Z",
            "id": "760830176032849920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal vai contribuir em processo de ressocializa\u00e7\u00e3o https://t.co/NmNGumVYjz"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2016-08-03T13:28:58.000Z",
            "id": "760829815540908033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica discute situa\u00e7\u00e3o territorial do Parque Nacional da Serra da Canastra - https://t.co/Xzy2ehilJj"
        },
        {
            "author_id": "1541536556",
            "created_at": "2016-08-03T13:19:24.000Z",
            "id": "760827411210567680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LEVEI MEU FILHO: PARQUE ESTADUAL SERRA DO MAR \u2013 CARAGUATATUBA - SP https://t.co/mxfvwijJrK"
        },
        {
            "author_id": "2742794187",
            "created_at": "2016-08-03T13:17:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4788373,
                        -20.6521227
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "760826938365612032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf0a\u2744 \u00e0s 7h. @ Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/NWDO7mlCfn"
        },
        {
            "author_id": "269422272",
            "created_at": "2016-08-03T13:17:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48366038,
                        -25.6151032
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "760826845075951617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar Lindo! \ud83d\udc26 \ud83c\udf3c #Ferias #FozDoIguacu #natureza @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/RQRodWuJ7U"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2016-08-03T13:14:02.000Z",
            "id": "760826058471903232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Janela do C\u00e9u\"\nParque Estadual do Ibitipoca MG\nFotografia Leandro Aguiar (@leolaguiar) https://t.co/bf25wRUZVw"
        },
        {
            "author_id": "400768842",
            "created_at": "2016-08-03T13:12:46.000Z",
            "id": "760825740074024960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Perfil\" @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/BL21EZLaxy"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2016-08-03T13:10:22.000Z",
            "id": "760825134055845888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Duque de Caxias-RJ: Abriga \u00e1reas onde a preserva\u00e7\u00e3o ambiental se faz presente, como o Parque Municipal da Taquara. https://t.co/U6xcaFLh61"
        },
        {
            "author_id": "269422272",
            "created_at": "2016-08-03T12:42:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48366038,
                        -25.6151032
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "760818010764345344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque das aves \ud83d\udc26 @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/DOmb6ofApo"
        },
        {
            "author_id": "15173635",
            "created_at": "2016-08-03T12:30:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.90080946,
                        -3.84338556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "760815153818599424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista do Mirante Gameleira! \u26f0 @ Parque Nacional De Ubajara - CE https://t.co/ejbh3q2GTK"
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2016-08-03T12:18:12.000Z",
            "id": "760812005787705345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos dias 5, sexta, 6, s\u00e1bado e 7, domingo, VINHEDO recebe o Festival do Cavalo, no Parque Municipal Jaime... https://t.co/d5lhH54OGh"
        },
        {
            "author_id": "2490583550",
            "created_at": "2016-08-03T12:14:50.000Z",
            "id": "760811159821885440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai ter torre do lol esse final de semana no parque municipal estou contando os dias"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [1001ptsPT].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "1001ptsPT",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "1001ptsPT"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Diamantina, Brasil",
                "id": "dc46d45464071403",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itabirito, Brasil",
                "id": "5ce38ab660c7c485",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Serradilla, Espa\u00f1a",
                "id": "072422eca2bad5f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tapejara, Brasil",
                "id": "d804930802bea7d7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Biritiba-Mirim, Brasil",
                "id": "09d95e1fe009057b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Maca\u00e9, Brasil",
                "id": "91642dc58bca5c5e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Barranco, Peru",
                "id": "0066e3b369d7d5fc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Amaro do Maranh\u00e3o, Brasil",
                "id": "78201cdd04028b27",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Araruama, Brasil",
                "id": "870609f609c207e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Puerto Iguaz\u00fa, Argentina",
                "id": "007424993ff72d95",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Buenos Aires, Argentina",
                "id": "4afa2757051c5192",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piren\u00f3polis, Brasil",
                "id": "529952958dae710b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tim\u00f3teo, Brasil",
                "id": "5df22381a3fa4011",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Melga\u00e7o, Portugal",
                "id": "bca4031234b42b58",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cocalzinho de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "68d1bcadd851e261",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio do Sul, Brasil",
                "id": "8d71efbc3361b087",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapuava, Brasil",
                "id": "8d1a379189d09960",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cerro Largo, Brasil",
                "id": "02d962b845bcf29c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Dores do Rio Preto, Brasil",
                "id": "2906a233f8c39af4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Venezuela",
                "country_code": "VE",
                "full_name": "San Felipe, Venezuela",
                "id": "013c4ab452ad50e9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante, Brasil",
                "id": "e59cda784c1a11dc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "488746319",
                "name": "Margarida Santos",
                "username": "Wellington_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389732",
                "name": "Tele Vans BH Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488750529",
                "name": "ASSISTIR TV ONLINE",
                "username": "Wellington_Tur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357025292",
                "name": "Kamila Pitanga",
                "username": "Televan_Ofertas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210000540",
                "name": "VANS BH TRANSFER BH",
                "username": "wwwTELEVANcombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111690623",
                "name": "Persephone",
                "username": "srta_Persephone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753098837351337984",
                "name": "",
                "username": "SteffaniPruden1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77830684",
                "name": "L\u00edvia Silva",
                "username": "LiRamones2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732984277793660928",
                "name": "Rubia Batista",
                "username": "rubiabeta74",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732218072589828096",
                "name": "Luciana",
                "username": "lucianabeta73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732718775087300610",
                "name": "Wellington Santos",
                "username": "wellingtonleme8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732213254777372673",
                "name": "Antonio Inacio",
                "username": "antonioinacio61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707917888196374528",
                "name": "\u053e \u0aee\u03b5\u0ae8\u03b5\u0253\u0ae8\u03c3\u00b2 - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd5b\ud83d\udcbb\ud83d\udc00_\ud83d\udce1",
                "username": "0Cerebro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428417",
                "name": "VAN BH - Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "VanBHTransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96387764",
                "name": "Televan Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216765532",
                "name": "Cleber Santos",
                "username": "3Cleber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771360948",
                "name": "Lu Correia",
                "username": "Correia01Lu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103068519",
                "name": "Santa Cruz News",
                "username": "stacruznews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1325819371",
                "name": "Noticias Novas",
                "username": "SoNeews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630191",
                "name": "wagner zanalia",
                "username": "wagnerzanalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954421106",
                "name": "cleber(TimBeta)",
                "username": "cleberlab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88796387",
                "name": "Jhonny",
                "username": "JhonnyConroe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212296709",
                "name": "Joan",
                "username": "Joan_Cleber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96425337",
                "name": "Jorge Cleber Assun\u00e7\u00e3o",
                "username": "jca_santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130742218",
                "name": "anderson",
                "username": "ab_nandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4536164608",
                "name": "Filipe Borges Santos",
                "username": "filipeborges22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2615829241",
                "name": "Le\u00f8 Wasteny",
                "username": "LeoWasteny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2207252576",
                "name": "TimBetaJP",
                "username": "TimBetaJP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4354156713",
                "name": "Samantha B. G",
                "username": "Saamantha01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79807883",
                "name": "LLSousa_",
                "username": "LLSousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673051119",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "juliobetatim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430928614",
                "name": "ANEILSONBARBOSA",
                "username": "AneilsonBarbos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1511999832",
                "name": "Staney Freitas",
                "username": "staneyfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1877161100",
                "name": "n\u00e3o d\u00ea ouvidos aos n\u00e9scios",
                "username": "SamJazzBlues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3374432975",
                "name": "Lucas TIM BETA",
                "username": "lchixarobeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297559527",
                "name": "Filipe R\u00e9gis",
                "username": "FilipeRgis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738957629",
                "name": "Aricia Silva",
                "username": "AriciaSilvaDiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738985529",
                "name": "odvgjdln",
                "username": "barraco_reality",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2245957429",
                "name": "Marco Antonio",
                "username": "marcocn10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379843268",
                "name": "#TIMBETA - Mara",
                "username": "Marastz76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3436208813",
                "name": "Mary Resende",
                "username": "marybeta39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3634052674",
                "name": "Lucimar Silva",
                "username": "lucimarbeta351",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3363157965",
                "name": "Gabriela",
                "username": "gabriella084",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044749282",
                "name": "Eliane Mansano",
                "username": "elianebeta016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206877860",
                "name": "Market_JP",
                "username": "Market_JJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2956518639",
                "name": "Natanael de Holanda",
                "username": "natan_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2933806619",
                "name": "Filipe",
                "username": "filipebetalab1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132770082",
                "name": "FABIO BORGES",
                "username": "borgesoftalmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893146529",
                "name": "Glauber Cristo",
                "username": "glauberbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605870928",
                "name": "Valdir Junior",
                "username": "jr140797",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885242017",
                "name": "timbetalab",
                "username": "thiago_beta51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2872454397",
                "name": "Tiago Garcia",
                "username": "loucoedivertido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954340069",
                "name": "Binho(TimBeta)",
                "username": "Binhojc21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783092291",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel_souto05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827032746",
                "name": "Hugo TIMBETA",
                "username": "Hugotim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743954186",
                "name": "Conex\u00e3o Reggae Roots",
                "username": "ConexaoReggaeR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1909065463",
                "name": "johnygames",
                "username": "jcleber73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211312625",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "RetwetBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663340218",
                "name": "Clara Luz do Ceu",
                "username": "luzdoceuclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2779022964",
                "name": "Joana Moura",
                "username": "joanahmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331142165",
                "name": "Val\u00e9ria Lucena",
                "username": "vss2222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216796443",
                "name": "asus",
                "username": "asus_asuss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2276496962",
                "name": "Francis",
                "username": "Francielfbm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667963392",
                "name": "timbeta",
                "username": "Delta_233",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93409569",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "JessicaHelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357999551",
                "name": "Geral_News",
                "username": "Geral_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2646809589",
                "name": "Junior Guedes",
                "username": "jmedeiroslima1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171283332",
                "name": "Hemerson Andrade",
                "username": "hemer360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271375176",
                "name": "Juliano Xavier #BETA",
                "username": "juliano_fxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2822523527",
                "name": "L\u00facia #BetaLab",
                "username": "pretinhaf7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755601894215655424",
                "name": "DALILA KINDERMANN",
                "username": "dalilakinderma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205251886",
                "name": "G1 Mato Grosso",
                "username": "g1matogrosso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33804567",
                "name": "Mauricio Camargo",
                "username": "maauricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386142247",
                "name": "tete",
                "username": "sthefanelsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716219307135512576",
                "name": "L\u00edferson Skrzek",
                "username": "lifersonskrzek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2396222203",
                "name": "Maria Silva Goncalves",
                "username": "mariasgoncalve3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2279720844",
                "name": "bangirl",
                "username": "FIFTHNOJINHO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239687525",
                "name": "Bel\u00e9n R.",
                "username": "Beluurocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332991914",
                "name": "guerreira brasileira",
                "username": "louixxz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270320829",
                "name": "In\u00e9s.",
                "username": "InessMajo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2905729499",
                "name": "Alba MJ",
                "username": "amaderajorrillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87490448",
                "name": "Portal Brasil",
                "username": "portalbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73242649",
                "name": "\u2661 Mariah \u2661",
                "username": "mah5H",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108021771",
                "name": "Let\u00edcia",
                "username": "leticiammaciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "822219566",
                "name": "League of Legends Brasil",
                "username": "LoLegendsBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2680889106",
                "name": "Mauri C. de Mello",
                "username": "MauriCMello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407682336",
                "name": "Static Mirror",
                "username": "wilianlenhart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46189944",
                "name": "Pri Reche",
                "username": "prireche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112554777",
                "name": "Constance Thornton",
                "username": "JoanaBomboca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130642655",
                "name": "C\u00e1ssia",
                "username": "cassiabrbs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722930606",
                "name": "ingrid",
                "username": "ingridschuwartz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2243857328",
                "name": "Mari Andrade \ud83c\udf3b",
                "username": "MariGulinele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77256800",
                "name": "Vanessa Cordeiro",
                "username": "Nessa__Cordeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40776702",
                "name": "Kau\u00e3 'Cadelo' Cavalari \ud83c\udf39",
                "username": "KauaCavalari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1018307185",
                "name": "Armando Miguel",
                "username": "ArmandoMiguel07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263235142",
                "name": "#N\u00e3oaoMarcotemporal !",
                "username": "anaalureis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243731177",
                "name": "Wasley",
                "username": "Wasleysantos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170158806",
                "name": "hellen",
                "username": "girlfromcolegio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15595216",
                "name": "Leandro Damasio",
                "username": "ldamasio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92966920",
                "name": "Allan Diego",
                "username": "allandiego7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157806704",
                "name": "Ravele \ud83c\udf35",
                "username": "Jonathanravelee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215122227",
                "name": "messirve",
                "username": "micapuio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1005221592",
                "name": "Peter Parkinson \ud83d\udd78\ufe0f",
                "username": "peedrz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98179564",
                "name": "Marginal Pork",
                "username": "marginalpork",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "903768546",
                "name": "s\u00f3 jos\u00e9",
                "username": "ojosefigueiredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1282436814775685127",
                "name": "ian+",
                "username": "contiian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390278247",
                "name": "Canal OFF",
                "username": "CanalOff",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "137469976",
                "name": "NewtonAvelinoOficial",
                "username": "newtonavelino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390829759",
                "name": "NewtonAvelinoOficial",
                "username": "brazilpaint",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313287798",
                "name": "julio",
                "username": "juliolopesf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2720534857",
                "name": "the monia \ud83c\udff4",
                "username": "senenaty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19964884",
                "name": "rede@fn10.com.br",
                "username": "folhanoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27948995",
                "name": "\ud835\udd89\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd94",
                "username": "loopx3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24972739",
                "name": "Dayanne Brugger",
                "username": "daybrugger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94069811",
                "name": "Superesportes MG",
                "username": "SuperesportesMG",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70259535",
                "name": "v\u00ea o fixado",
                "username": "dexterdois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3227478257",
                "name": "Patos de Minas SkyscraperCity.Com",
                "username": "Patos_MGSkyline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261049989",
                "name": "Puro suco",
                "username": "Jrtimes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "417264839",
                "name": "soducie",
                "username": "SoducieTeka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133485768",
                "name": "Fernanda Rigotti",
                "username": "fer_rigotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745750992063463424",
                "name": "Thiago Vezzoni",
                "username": "thiago_vezzoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245475226",
                "name": "Ra\u00fal Nava",
                "username": "Raulnavab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257324860",
                "name": "adilson bozzi",
                "username": "dilsinhobozzy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44417051",
                "name": "Renato Bacellar",
                "username": "bacellarsr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2389618027",
                "name": "Bruno Oliveira",
                "username": "Bruno21RX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2155178338",
                "name": "Natan",
                "username": "naatanbrum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57717875",
                "name": "Lufe Skywalker \ud83d\udc0a",
                "username": "luisffs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60176195",
                "name": "Lu\u00eds Filipe",
                "username": "lusfilip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3862475835",
                "name": "Maria Alves \ud83d\udda4",
                "username": "marialves53",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2596269422",
                "name": "S\u00f4nia Scarnero",
                "username": "SScarnero1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35879806",
                "name": "Gilberto Natalini",
                "username": "gnatalini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69595272",
                "name": "Jornal da Manh\u00e3",
                "username": "jm_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63237783",
                "name": "Guilherme P",
                "username": "guilhermepaivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46816467",
                "name": "junny",
                "username": "parrkjimn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175942038",
                "name": "Amandah?!?!?!",
                "username": "Amanda_liiima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51260486",
                "name": "Sheila de Oliveira",
                "username": "sheiladoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29582539",
                "name": "bella",
                "username": "bellacalmon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228872611",
                "name": "philo \ud83d\udde3\ufe0f",
                "username": "philosopop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3624338777",
                "name": "Adrihely Ribeiro",
                "username": "AdrihelyR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1855896446",
                "name": "Beluuuu \u2728",
                "username": "StaBeluchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2350426016",
                "name": "Aeldron \ud83d\udcd6 tr\u00eas coroas negras",
                "username": "leandritter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295456758",
                "name": "marcela.a",
                "username": "arantes_marcela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2976901900",
                "name": "Batista Holanda",
                "username": "batista_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3999782897",
                "name": "\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc8b\ud835\udc96",
                "username": "loopesmaju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2367833791",
                "name": "Prata",
                "username": "jvprta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71688456",
                "name": "Muguinho!!!",
                "username": "mucarvalhe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137556303",
                "name": "Jean Costella \ud83d\udd96\ud83c\udffb",
                "username": "JeanCostella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "409972201",
                "name": "Jhonatan Sousa (Sid)",
                "username": "jdjhonathanjd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77272609",
                "name": "Padre Geovane",
                "username": "PeGeovane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72980993",
                "name": "Rafael Queiroga",
                "username": "raqueiroga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2704725908",
                "name": "\ud83c\udf0e\ud83c\udf08\ud83c\udf33\u2600\ufe0f Cli\u0301max Brasil",
                "username": "climaxbra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454946796",
                "name": "Nave.Org",
                "username": "NaveOrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2374730390",
                "name": "Giu \ud83e\udd8b",
                "username": "giuliagabriely_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3303370444",
                "name": "Ronaldo Carvalho",
                "username": "ronaldoitaipu36",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53917332",
                "name": "Aline",
                "username": "Alinesimon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1358054288",
                "name": "I\u00f1aki",
                "username": "Inia_Iribarne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750809489805348864",
                "name": "Lea",
                "username": "leakrie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115127806",
                "name": "JF Dietlin",
                "username": "jfdietlin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2459701255",
                "name": "Micheli Jolo",
                "username": "MicheliLarissa2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2481842823",
                "name": "Day Fortunato",
                "username": "Daay_fortunato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2488901760",
                "name": "giselle",
                "username": "csrinadeluca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1344386153953292294",
                "name": "Fabiana Maria dos Santos Corso",
                "username": "MariaCorso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "402783715",
                "name": "Thay",
                "username": "GomesThayse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237519969",
                "name": "PIT BECKER ARTwork",
                "username": "paintmyblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689119341",
                "name": "YASunidos",
                "username": "Yasunidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472997362",
                "name": "YASunidos Cuenca",
                "username": "YASunidosCuenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266381139",
                "name": "Amazon\u00eda por la vida",
                "username": "SOSyasuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697340228",
                "name": "ResisteYAsun\u00ed",
                "username": "ResisteYAsuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259036611",
                "name": "GU OR",
                "username": "sagucaol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392374686",
                "name": "dudu",
                "username": "duduhenriqueb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190858909",
                "name": "Batman das Frutas :(",
                "username": "Andygente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312178004",
                "name": "L\u00e9or",
                "username": "leonasmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61264279",
                "name": "AndarilhosBR",
                "username": "AndarilhosBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1163934254",
                "name": "Nacho",
                "username": "Nacho897",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1394456568",
                "name": "Secretaria Municipal",
                "username": "SemmaPmbn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704111908",
                "name": "Filipe",
                "username": "castilhofp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2740388459",
                "name": "Ramon Soares",
                "username": "SoaresRamon06",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125745768",
                "name": "Tribuna de Petr\u00f3polis",
                "username": "e_tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125542297",
                "name": "Raphael Vidal",
                "username": "oraphaelvidal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "590356323",
                "name": "Willis Towers Watson",
                "username": "WTWLatAm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2520525508",
                "name": "Nego do Borel",
                "username": "Cadu0411",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31209058",
                "name": "fernando ribeiro",
                "username": "fern_ribs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373375465",
                "name": "RioNaturalEcotourism",
                "username": "RioNaturalTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47760744",
                "name": "Adriano de Souza",
                "username": "adrianoanimador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905058270",
                "name": "Di\u00e1rio do Amap\u00e1",
                "username": "DiarioDoAmapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125817383",
                "name": "Lu",
                "username": "xlumartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18654876",
                "name": "@xlumartins",
                "username": "team_twilightbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064489864",
                "name": "showsnoriodejaneiro",
                "username": "showsnorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2233562054",
                "name": "JO7A",
                "username": "Jota07_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81001006",
                "name": "Henrique Parra",
                "username": "henrique_parra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200278110",
                "name": "guilherme",
                "username": "marquesguui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "961406264864591872",
                "name": "gabrielly",
                "username": "gabriellykleinn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43517684",
                "name": "M\u00d8\u01a6G\u03bb\u00d0\u00d8",
                "username": "ricmorgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180548890",
                "name": "MPMG",
                "username": "MPMG_Oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3409523439",
                "name": "Mais Alto Vale",
                "username": "maisaltovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74842999",
                "name": "Imazon",
                "username": "Imazon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54571231",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9Aramis - prod art.",
                "username": "AramisBarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1604085918",
                "name": "SP RIO+",
                "username": "spriomais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3063957833",
                "name": "Vivi Trilhas",
                "username": "ViviTrilhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35873782",
                "name": "Portal UAI",
                "username": "portaluai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60944808",
                "name": "Ana Maria Marques",
                "username": "aninkmarink",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10867842",
                "name": "Wallace Dami\u00e3o",
                "username": "wsdamiao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3295058556",
                "name": "Let\u00edcia\ud83e\udd84",
                "username": "lety_2k2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4228163843",
                "name": "Natalia lima",
                "username": "Nataliaracional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11436952",
                "name": "\ud83d\udcbe Izzy Nobre",
                "username": "izzynobre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "917050976",
                "name": "Di\u00e1rio de Varginha",
                "username": "DiariodeVGA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709555609268592640",
                "name": "Renan Lenzi",
                "username": "renanlenzivga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3301812130",
                "name": "F\u00f3runs Regionais MG",
                "username": "ForunsMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363135397",
                "name": "Maia",
                "username": "GblMaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70772360",
                "name": "Primeira Hora",
                "username": "primeirahoramt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1541536556",
                "name": "delaine rocha",
                "username": "delaineerocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152493626",
                "name": "Tha\u00edsa Mara ;) \ud83e\udd8b",
                "username": "ThaisaMarah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96974467",
                "name": "W-Ecos",
                "username": "W_Ecos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1444457552",
                "name": "JPMM",
                "username": "JoaoPMirradinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2238334208",
                "name": "Conex\u00e3o GeoClima",
                "username": "ConexaoGeoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143646459",
                "name": "javier gil",
                "username": "javiergil0101",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114914850",
                "name": "Duda Fernandes",
                "username": "DudaNands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327120712",
                "name": "Mayara Ten\u00f3rio",
                "username": "MayaratenorioR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4105568344",
                "name": "Rodrigo#TimBeta",
                "username": "RodrigoRainier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160169123",
                "name": "\u0394\u2113\u03b9ss\u03c3\u03b7 /\u2720/ #TIMBETA",
                "username": "alisson_vasco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19205592",
                "name": "Gustavo Cordeiro",
                "username": "gustavocord",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745705857103597569",
                "name": "Paulo",
                "username": "Paulo39261537",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2597074562",
                "name": "Mar@",
                "username": "marlenefs1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63575736",
                "name": "Ana Cl\u00e1udia Moura",
                "username": "Anakakau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714454215255539713",
                "name": "Daiane Jesus",
                "username": "Daispy1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171213911",
                "name": "Bruno",
                "username": "spbrunnox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314806666",
                "name": "FVHD",
                "username": "FVHD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2965759443",
                "name": "Pra Viajar",
                "username": "pra_viajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348091985",
                "name": "ElephantVoicesBrasil",
                "username": "ElephantVoicesB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1161194870",
                "name": "T\u00f4 Longe de Casa",
                "username": "ToLongeDeCasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702172892210061312",
                "name": "Minas Hoje",
                "username": "MinasHoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827023942",
                "name": "Lab Hands",
                "username": "LabHANDs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714694646",
                "name": "kaique",
                "username": "kaiquetck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267858609",
                "name": "Giovanna",
                "username": "givianac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83890464",
                "name": "Carentena \u26a2",
                "username": "izzyxa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1140547272",
                "name": "Gabriel Marcelino",
                "username": "_Gabrieu22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62671648",
                "name": "Joyce Vacinadah",
                "username": "jojolla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2999780855",
                "name": "Brenda",
                "username": "bregomees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4819727211",
                "name": "Nicolas Queiroz",
                "username": "Visionario_Club",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50885332",
                "name": "Claudia Faustin",
                "username": "Claudinhafausti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24046176",
                "name": "Enilton Figueredo",
                "username": "eniltonfcosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78090980",
                "name": "Bruna",
                "username": "iitsbruna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237263279",
                "name": "Disfruta Conociendo",
                "username": "GozaViajando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111698159",
                "name": "\u20bfitcoin Philosopher",
                "username": "SempreVitorioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827095070",
                "name": "time is an illusion",
                "username": "brunodire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55903101",
                "name": "Flagrare \ud83d\udd25",
                "username": "Flagrare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201752034",
                "name": "NATAL RESGATE",
                "username": "NATALRESGATE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95973203",
                "name": "Tiger Millionaire",
                "username": "reis_ota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74464731",
                "name": "Aconteceu no Vale",
                "username": "noticiadosvales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2575348807",
                "name": "jnnfralvs",
                "username": "JennifeerAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587642816",
                "name": "fred",
                "username": "FredZampier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87192124",
                "name": "Rubia Rabello",
                "username": "rubiakatharina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182842343",
                "name": "Eco Adventure Tour",
                "username": "ecoadventurebra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291788285",
                "name": "kisma psicologa da lorde",
                "username": "junioorso_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53730894",
                "name": "carloscamboim",
                "username": "nobregacamboim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1355723863",
                "name": "Juliano Sampaio TTI",
                "username": "Julianospfc72",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26343247",
                "name": "bicidadania #juntos",
                "username": "lydiabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057262430445694983",
                "name": "Novacap",
                "username": "novacap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243291031",
                "name": "Governo do Distrito Federal - GDF",
                "username": "Gov_DF",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "99886540",
                "name": "Guia de Niter\u00f3i",
                "username": "GuiadeNiteroi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38498888",
                "name": "Jornal Hoje em Dia",
                "username": "jornalhojeemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40998534",
                "name": "Angranews",
                "username": "Angranews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288356235",
                "name": "daniel",
                "username": "danielbuttke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253982124",
                "name": "ElisetePenaOliveira",
                "username": "ElisetePena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524806259",
                "name": "Rep\u00f3rter Ambiental",
                "username": "repambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3234449773",
                "name": "Kau \u2728",
                "username": "kaaahdiasss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1134291839572500482",
                "name": "Naty\ud83d\udcb8",
                "username": "naaty155",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190105839",
                "name": "Scott Linseman",
                "username": "slinseman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3319451507",
                "name": "Sr. Soares \u2693\u2652",
                "username": "Dreh_Ls10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "513422783",
                "name": "pimpolhinha",
                "username": "patpatilica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704093994",
                "name": "Juan Pablo",
                "username": "JuanPabloIDK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127369519",
                "name": "JORNAL GAZETA LIFE",
                "username": "gazetalife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710897982238007299",
                "name": "Niter\u00f3i Hoje",
                "username": "a_metropole",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113512214",
                "name": "TCM HD",
                "username": "tcmhd_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "327123674",
                "name": "\u2022 Gabriel",
                "username": "gabriel_rw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1896078260",
                "name": "kitsune \ud83e\udd8a",
                "username": "hladuniakkk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269031487",
                "name": "kau\u00e3nn",
                "username": "cauaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3313845567",
                "name": "Palazzo Reale",
                "username": "palazzo_reale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842424950",
                "name": "AFILHADO",
                "username": "Biscoitola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2853786736",
                "name": "Ianzin",
                "username": "_ianpr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33239275",
                "name": "POXA 2021!",
                "username": "certasprincesaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "473159286",
                "name": "fernanda",
                "username": "1FernandaTorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1648724431",
                "name": "Scheein",
                "username": "scheindani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244352252",
                "name": "Hist\u00f3rias da Di",
                "username": "HistoriasdaDi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044848287",
                "name": "Profiss\u00e3o Aventura",
                "username": "pro_aventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711170946",
                "name": "Engenheiro_Claudio Santos",
                "username": "claudinho_1974",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95728352",
                "name": "Jornal O Fluminense",
                "username": "O_Fluminense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758846080842727424",
                "name": "Luca",
                "username": "wiilluca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310579505",
                "name": "xurubei",
                "username": "natingalee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73932198",
                "name": "antonella.",
                "username": "jumpintheclouds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758280236463169540",
                "name": "VoltaAoConhecimento",
                "username": "vconhecimento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "734873782242922497",
                "name": "Renata Barel",
                "username": "renata_barel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906201033",
                "name": "Seman\u00e1rio V",
                "username": "semanariov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166344788",
                "name": "Cacau \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83c\udfeb",
                "username": "Caa_Sanntos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "608026732",
                "name": "Jos\u00e9 Luiz nada lhes diz",
                "username": "joseluizbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4794485675",
                "name": "Portal Cai\u00e7ara",
                "username": "PortalCaicara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "628647015",
                "name": "CONFAGRI",
                "username": "CONFAGRIcultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45475795",
                "name": "ECOINFORMA\u00c7\u00c3O.com",
                "username": "ecoinformacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32472924",
                "name": "Pedro Reis",
                "username": "FarolCom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "626064201",
                "name": "Camilo moreira",
                "username": "ateliercamilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720829634418356226",
                "name": "IAPerforma",
                "username": "iaperforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1096065000",
                "name": "\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd8d",
                "username": "lilithtmx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224691337",
                "name": "Flora Flores e Encantos",
                "username": "valdeyr_galindo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303064644",
                "name": "GHPC do Brasil",
                "username": "GHPCdoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74971946",
                "name": "Juan M. Zubizarreta",
                "username": "jmzubi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86290486",
                "name": "Blog Boa Viagem",
                "username": "blogboaviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743196642346700801",
                "name": "Voz do MS",
                "username": "jornalvozdoms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16067701",
                "name": "Suzuki Takao",
                "username": "suzuki_takao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293572073269284864",
                "name": "RoyalehighRJ",
                "username": "CulturaRj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340915236",
                "name": "Jobijander",
                "username": "Job_jander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126380225",
                "name": "Aprova_Concursos",
                "username": "AprovaConcursos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329109605",
                "name": "Qual Viagem",
                "username": "Qualviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "761151510025830404",
                "name": "LU\u00cdS",
                "username": "LuisLegenere2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323256796",
                "name": "Rodrigo Carvalho SEP",
                "username": "RodrigoCLGO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2908846349",
                "name": "BOCHA#timbeta#SDV",
                "username": "bochacaballero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "741857244585852928",
                "name": "Sergipe 24 Horas",
                "username": "sergipe24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62124534",
                "name": "News Portugal",
                "username": "NewsPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "562580049",
                "name": "aly",
                "username": "luahits",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2914192852",
                "name": "Central das Viagens",
                "username": "CentralDViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112316953",
                "name": "Rose Canabal \ud83c\udf35\ud83d\udea9SOCIALISTA",
                "username": "Rosecanabal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287932449",
                "name": "Delirios comunista",
                "username": "FaelCalderone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117275684",
                "name": "Karol Conk\u00e1",
                "username": "Karolconka",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2345117180",
                "name": "Leo...",
                "username": "Leo_Rezendi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894760538",
                "name": "Dicas & Manias",
                "username": "UnhasManias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1198095277",
                "name": "rafa",
                "username": "Batist_rf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318665248",
                "name": "Iza \ud83e\udd8a",
                "username": "IzaACruel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "560363969",
                "name": "Ra\u00edssa",
                "username": "RaissaSalvador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2719702317",
                "name": "Cain \ud83c\udf10",
                "username": "caiolucaz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2964423227",
                "name": "giovanna",
                "username": "eitagiovanta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149669749",
                "name": "James",
                "username": "j_magalhaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2992949501",
                "name": "Lulis",
                "username": "luaamaia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2361459474",
                "name": "manu",
                "username": "manumrnf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357543005",
                "name": "dar castellanos",
                "username": "diegoramirezg12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213472911",
                "name": "senhora baby",
                "username": "laaurababy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "606261583",
                "name": "JAILSON TUR \u2600\ufe0f\ud83c\udf0a\ud83c\udf34",
                "username": "jailsontur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472437162",
                "name": "Ana \u2728",
                "username": "gabimerlo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1450053871",
                "name": "I Love Floripa",
                "username": "I_Love_Floripa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "599430810",
                "name": "Recorrer",
                "username": "Recorrer1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197491849",
                "name": "ND Mais",
                "username": "ND_mais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760655316996464641",
                "name": "Pictures Show ",
                "username": "picsexposure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "697983400595034112",
                "name": "GMC Travel",
                "username": "GMC_Travel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214577203",
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o MarBrasil",
                "username": "marbrasilorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88493846",
                "name": "Leonardo Silva \u30c4",
                "username": "leozinhoau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161840905",
                "name": "Marta Iansen",
                "username": "marta_iansen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2340920796",
                "name": "Eduarda Sousa \ud83c\udf68",
                "username": "sousaduds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150328653",
                "name": "FIERO",
                "username": "FIEROcalcados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250689767",
                "name": "Governo de SC",
                "username": "GovSC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2296574176",
                "name": "jose Carlo #Beta lab",
                "username": "Chaves12Jose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73816006",
                "name": "Nath\u00e1lia Evaristo",
                "username": "naaheps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61788520",
                "name": "Ismaile Pinheiro",
                "username": "ismailepinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3797126663",
                "name": "J Alejandro",
                "username": "jalejandrovn_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395275647",
                "name": "Yandra",
                "username": "PalomaYandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755236488183504896",
                "name": "Clave100Atacama",
                "username": "clave100Atacama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2199453436",
                "name": "Great Wall Motors Brasil",
                "username": "greatwallbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155350464",
                "name": "Ricardo Leal",
                "username": "ricgleal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149267484",
                "name": "Painel Alagoas",
                "username": "AfraniodeAquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74560704",
                "name": "Let\u00edcia",
                "username": "poteforo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41204567",
                "name": "Secretaria de Cultura e Economia Criativa RJ",
                "username": "sececrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4445684116",
                "name": "Ariel Lapa",
                "username": "ArielLapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2808173079",
                "name": "Luiz Silva",
                "username": "luibertobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152244148",
                "name": "LSM",
                "username": "LeiSecaMarica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144310900",
                "name": "EsMexico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd",
                "username": "EsMexico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153981306",
                "name": "e se eu disser que \u00e9 caj\u00e9?",
                "username": "Caducaje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84127211",
                "name": "Luiz Emanuel Zouain",
                "username": "_LuizEmanuel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72185765",
                "name": "Fisio Pedro Henrique",
                "username": "Fisiopedroph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281772998",
                "name": "Marcelo Freitas",
                "username": "marcelosf78",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218529453",
                "name": "Dem\u00e9trio Andrade",
                "username": "demetrioandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26303336",
                "name": "Hugo Azevedo",
                "username": "Apenas_Hugo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232991055",
                "name": "Fab\u00edola Vilhena",
                "username": "Fabiola_Vilhena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125398527",
                "name": "IABS",
                "username": "iabs_brasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269422272",
                "name": "Who's that girl?",
                "username": "jesscn_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2904548643",
                "name": "Caio Teixeira",
                "username": "Caio_2Teixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101875591",
                "name": "Graciano Caseiro",
                "username": "gracianocaseiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2742794187",
                "name": "Sued Jordan",
                "username": "SjSued",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Arnaldo Silva",
                "username": "souarnaldosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400768842",
                "name": "Jhon LafaetH*",
                "username": "jhon_lafaeth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15173635",
                "name": "wallaceskt",
                "username": "wallaceskt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2490583550",
                "name": "Fernanda \ud83d\udc1d",
                "username": "Mariadiasg_",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "762077730615681024",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2y5kv85ha1710rpzjhxv17azfxnjx",
        "oldest_id": "760811159821885440",
        "result_count": 497
    }
}