{
    "data": [
        {
            "author_id": "853580654",
            "created_at": "2016-07-07T22:08:32.000Z",
            "id": "751176097702653952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONCESS\u00c3O FLORESTAL\nFloresta Nacional do Crepori - Lote II (PA)\n \n----O edital est\u00e1 aberto at\u00e9 05/10/16---\n\nA... https://t.co/5uwA6M6lNd"
        },
        {
            "author_id": "299876434",
            "created_at": "2016-07-07T22:00:55.000Z",
            "id": "751174180784238593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira o v\u00eddeo do blog Mochilando da nossa viagem para o Parque Estadual do Rio Doce. \n\nRodrigo, ficou muito bom! https://t.co/0r8w143AVg"
        },
        {
            "author_id": "853580654",
            "created_at": "2016-07-07T21:57:32.000Z",
            "id": "751173327322877952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Crepori - Lote II (PA)\n O edital est\u00e1 aberto at\u00e9 05/10/16\nA Floresta Nacional (Flona) do... https://t.co/aPJZ6Jqe6K"
        },
        {
            "author_id": "65613842",
            "created_at": "2016-07-07T21:55:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "15111272",
                        "start": 110,
                        "username": "oeco"
                    }
                ]
            },
            "id": "751172742054109184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a extingue a\u00e7\u00e3o contra o Parque Nacional da Serra da Bodoquena | ((o))eco - https://t.co/aqJrDkwi14 via @oeco"
        },
        {
            "author_id": "108788987",
            "created_at": "2016-07-07T21:13:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "751162254419197952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de corrida (@ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari in Po\u00e7os de Caldas, MG) https://t.co/wBuOjRo5WH"
        },
        {
            "author_id": "239509294",
            "created_at": "2016-07-07T21:09:19.000Z",
            "id": "751161195697098752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acabaram com uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral pra construir a merda de um campo de golfe e dar de... https://t.co/wX1eByVBOt"
        },
        {
            "author_id": "3032362559",
            "created_at": "2016-07-07T21:02:23.000Z",
            "id": "751159449226805252",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u26bd\ufe0f (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @natan_bruum) https://t.co/9AhhnTYpay"
        },
        {
            "author_id": "260409953",
            "created_at": "2016-07-07T20:58:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "751158348419108864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESSE PESSOAL DO SOLON N\u00c3O ESTUDA N\u00c3O?????? (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/ibH1C6AFuC"
        },
        {
            "author_id": "720137557",
            "created_at": "2016-07-07T20:45:38.000Z",
            "id": "751155234987212800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Vina apoia essa ideia.\nParticipe!\nDias 9 e 10 no Parque Municipal de BH, a partir das 17h.\nVeja mais em:... https://t.co/lzUL6Zc34N"
        },
        {
            "author_id": "373498865",
            "created_at": "2016-07-07T20:42:36.000Z",
            "id": "751154471523258368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "correr (@ Parque Municipal P\u00f4r do Sol in Bom Retiro do Sul) https://t.co/ehqQflRPLx"
        },
        {
            "author_id": "371212947",
            "created_at": "2016-07-07T20:29:10.000Z",
            "id": "751151090440114176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas https://t.co/NV3s5vrCOe"
        },
        {
            "author_id": "415820289",
            "created_at": "2016-07-07T20:10:28.000Z",
            "id": "751146385752281088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o baio \u00e9 flagrado pela segunda vez em 10 anos na Reserva Biol\u00f3gica do Agua\u00ed: [caption id=\"attachment_60359... https://t.co/xPfL3xhgdS"
        },
        {
            "author_id": "243263805",
            "created_at": "2016-07-07T20:00:24.000Z",
            "id": "751143852250202112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste domingo, 10/06 \u00e9 a abertura da semana da tocha ol\u00edmpica no Parque Estadual De Vila Velha - Ponta Grossa -... https://t.co/BrkZfQ3ALS"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2016-07-07T19:59:16.000Z",
            "id": "751143565514854401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o baio \u00e9 flagrado pela segunda vez em 10 anos na Reserva Biol\u00f3gica do Agua\u00ed: [caption id=\"attachment_60359... https://t.co/dbWVQEAQTa"
        },
        {
            "author_id": "785745883",
            "created_at": "2016-07-07T19:59:14.000Z",
            "id": "751143556895485952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o baio \u00e9 flagrado pela segunda vez em 10 anos na Reserva Biol\u00f3gica do Agua\u00ed: [caption id=\"attachment_60359... https://t.co/NxxGwPJ0Q8"
        },
        {
            "author_id": "10612622",
            "created_at": "2016-07-07T19:55:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351809,
                        -19.9245202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "751142739560071168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "boatos de que sou p\u00e9ssima @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/7s4PUWi8MI"
        },
        {
            "author_id": "732768673320968192",
            "created_at": "2016-07-07T19:34:40.000Z",
            "id": "751137375741411330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HabibRahmanLive: RT - rubiamaraviha : I'm at Parque Municipal Tatuap\u00e9 in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/Nj2Dw9GFP6 (v\u2026 https://t.co/c9keVUa4xR)"
        },
        {
            "author_id": "2155178338",
            "created_at": "2016-07-07T19:34:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "1032392471370559489",
                        "start": 53,
                        "username": "Poxa_Theus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "751137320305303552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @poxa_theus https://t.co/AmIpH4FdLe"
        },
        {
            "author_id": "4658760276",
            "created_at": "2016-07-07T19:33:24.000Z",
            "id": "751137059058880512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT - rubiamaraviha : I'm at Parque Municipal Tatuap\u00e9 in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/mJr2c27UY3 (via Twitter https://t.co/HdyDisAakd)"
        },
        {
            "author_id": "3424173951",
            "created_at": "2016-07-07T19:33:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.56457354,
                        -23.53825796
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "751136970282246145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Tatuap\u00e9 in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/6QNh1IOuPu"
        },
        {
            "author_id": "300971070",
            "created_at": "2016-07-07T19:18:20.000Z",
            "id": "751133263821934592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tour del #Vignemale. SALIDA CONFIRMADA 13-16 agosto.\nhttps://t.co/p3QpJ2sO5c\n#tourdelvignemale #pirineos https://t.co/D1SkEzBsDU"
        },
        {
            "author_id": "2247751980",
            "created_at": "2016-07-07T19:08:36.000Z",
            "id": "751130816973971456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o baio \u00e9 flagrado pela segunda vez em 10 anos na Reserva Biol\u00f3gica do Agua\u00ed: [caption id=\"attachment_60359... https://t.co/pqSxhF6SP5"
        },
        {
            "author_id": "2303406733",
            "created_at": "2016-07-07T19:03:29.000Z",
            "id": "751129528941109248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral\nC\u00e2nion Fortaleza\nhttps://t.co/gvSNMpnH5h https://t.co/p6PE9FNXbn"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2016-07-07T18:45:38.000Z",
            "id": "751125036086550528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ecoturismo Jequitib\u00e1s gigantes t\u00eam um ref\u00fagio no Parque Estadual Vassununga #SantaRitadoPassaQuatro https://t.co/4714WwHOPq"
        },
        {
            "author_id": "275717424",
            "created_at": "2016-07-07T18:42:07.000Z",
            "id": "751124150543155200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal das Varzeas do Atuba in Curitiba, PR, PR https://t.co/84d5OiNF6I"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2016-07-07T18:30:17.000Z",
            "id": "751121173300191233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Le\u00e3o baio \u00e9 flagrado pela segunda vez em 10 anos na Reserva Biol\u00f3gica do Agua\u00ed https://t.co/Ohn7wnE1fh"
        },
        {
            "author_id": "92162734",
            "created_at": "2016-07-07T18:23:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 45,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "id": "751119457171496960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP https://t.co/Z3sHlLpnYo"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2016-07-07T18:15:26.000Z",
            "id": "751117437043564544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto de reintrodu\u00e7\u00e3o do papagaio-de-peito-roxo no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias, no\u2026 https://t.co/cCr4HDUj9G https://t.co/Xz3XskRtuJ"
        },
        {
            "author_id": "227356138",
            "created_at": "2016-07-07T18:00:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "1337816790538268672",
                        "start": 75,
                        "username": "FernandaNardes"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "751113659615698944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul w/ @mandyshh_ @fernandanardes https://t.co/mbfOWxjhvu"
        },
        {
            "author_id": "204782153",
            "created_at": "2016-07-07T17:59:12.000Z",
            "id": "751113352060043270",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque s\u00e3o Francisco poder\u00e1 ser unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/Xg4dnBUesk #SuldeMinas https://t.co/GacM8pcHvb"
        },
        {
            "author_id": "59132708",
            "created_at": "2016-07-07T17:59:12.000Z",
            "id": "751113351556718592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/RBDyKpHn0g"
        },
        {
            "author_id": "204782153",
            "created_at": "2016-07-07T17:59:11.000Z",
            "id": "751113345130835968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque s\u00e3o Francisco poder\u00e1 ser unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/Fxycb8A2MQ https://t.co/57beAyScjr"
        },
        {
            "author_id": "983415900",
            "created_at": "2016-07-07T17:22:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.94168,
                        -18.87798
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "751104111643234304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f\ud83c\udf43 @ Parque Natural Municipal Governador Valadares https://t.co/kHMg2thvNv"
        },
        {
            "author_id": "429258842",
            "created_at": "2016-07-07T17:02:11.000Z",
            "id": "751099001471062017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serengeti \u2013 Tanz\u00e2nia\nOs saf\u00e1ris africanos s\u00e3o garantia de uma experi\u00eancia enriquecedora, gra\u00e7as... https://t.co/34tejWquH8"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-07-07T17:00:13.000Z",
            "id": "751098506862063617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje no Parque Nacional da Serra Geral  - Interior do Canyon Malacara"
        },
        {
            "author_id": "24205101",
            "created_at": "2016-07-07T16:34:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.20567379,
                        -5.89496171
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "eb064d2fe812dac8"
            },
            "id": "751092097353129984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do fundo do olho. @ Parque Estadual Pedra Da Boca https://t.co/aEhYLf0mbB"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2016-07-07T16:11:02.000Z",
            "id": "751086128472596480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bico do Papagaio - 2010 @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/VJRiYRnVUC"
        },
        {
            "author_id": "96108858",
            "created_at": "2016-07-07T15:57:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 51,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "751082812925706240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comer \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d (@ Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP) https://t.co/4myzO0dWGJ"
        },
        {
            "author_id": "60631172",
            "created_at": "2016-07-07T15:30:08.000Z",
            "id": "751075836695019520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patins Jet Traxart https://t.co/b2vElvgvfN\n\n#Repost: @danielzumbaphotographer\n\nFim de Tarde no parque Municipal! \n\u2026 https://t.co/780zo6hAn8"
        },
        {
            "author_id": "1139712416",
            "created_at": "2016-07-07T15:29:55.000Z",
            "id": "751075781573476352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sonhei que eu tava correndo pra floresta ai o Anthony ligou e eu disse \"Vamos fugir pra floresta\" e ele \"Pro parque Municipal?\""
        },
        {
            "author_id": "45442933",
            "created_at": "2016-07-07T15:27:19.000Z",
            "id": "751075126624579584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai ter MUITO STAR WARS na VIRADA CULTURAL DE BH! Nos vemos no dia 10 \u00e0s 10H no Parque Municipal! #viradacultural https://t.co/YvQK773Dre"
        },
        {
            "author_id": "72287557",
            "created_at": "2016-07-07T15:23:56.000Z",
            "id": "751074276367863808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal ter\u00e1 Dia do Rock no Julhofest https://t.co/CBXgrBbEhB"
        },
        {
            "author_id": "135619632",
            "created_at": "2016-07-07T15:20:29.000Z",
            "id": "751073406448132096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio termina amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros | ((o))eco https://t.co/7L7ec8IKk4"
        },
        {
            "author_id": "2749690086",
            "created_at": "2016-07-07T15:15:00.000Z",
            "id": "751072027361116160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Murtosa recebe, entre 13 e 17 de julho, no Parque Municipal da Saldida, a terceira edi\u00e7\u00e3o da Feira Agr\u00edcola da... https://t.co/zaqJDMJ51Y"
        },
        {
            "author_id": "2461655215",
            "created_at": "2016-07-07T14:53:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "751066730592624641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal para momentos de lazer. #ResidencialCec\u00edliaBello #ParqueBar\u00e3oDeMonjardim #SantaCec\u00edlia #Vit\u00f3ria https://t.co/Epq2iYPoBM"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-07-07T14:22:47.000Z",
            "id": "751058887957184512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer conhecer mais belezas do interior de Minas Gerais? Recomendamos visitar o Parque Estadual Do Rio Doce - PERD... https://t.co/bFRYdiG1mg"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2016-07-07T14:20:29.000Z",
            "id": "751058310271537152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No Amazonas, o Parque Nacional de Anavilhanas tem paisagens espetaculares! Veja fotos: https://t.co/1kiQX4YAeL \ud83d\ude31\ud83c\udf43\ud83d\udd1d https://t.co/Wzead5TXpd"
        },
        {
            "author_id": "601131045",
            "created_at": "2016-07-07T14:11:08.000Z",
            "id": "751055956079808512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/HVaKaeI28l"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-07-07T14:00:10.000Z",
            "id": "751053196462682113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Estadual do Itingu\u00e7u (SP) veio visitar o seu twitter. #wikiparques https://t.co/4RdKF4e4LS"
        },
        {
            "author_id": "533142503",
            "created_at": "2016-07-07T13:57:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "791635",
                        "start": 125,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "751052598585724928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos \u00e9 cen\u00e1rio para observa\u00e7\u00e3o da baleia jubarte | WikiParques - https://t.co/nPY48rvloD via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "102746469",
            "created_at": "2016-07-07T13:35:08.000Z",
            "id": "751046895267618816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participe do 1\u00b0 passeio cicl\u00edstico do Segue-me, que ser\u00e1 dia 10 de julho, \u00e0s 8h30, na Floresta Nacional.... https://t.co/j6Zn7Z6vVI"
        },
        {
            "author_id": "120922939",
            "created_at": "2016-07-07T13:25:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "109609209",
                        "start": 24,
                        "username": "dBoncheRD"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.63545993,
                        19.11858383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00289871225d3c44"
            },
            "id": "751044577109250048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Tbt #PicoDuarte  #200? @dboncherd #Hacemuuucho @ Parque Nacional Armando Bermudez https://t.co/aBnayMkRLj"
        },
        {
            "author_id": "122363048",
            "created_at": "2016-07-07T13:15:01.000Z",
            "id": "751041832197365760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro Novo!!\n\n  Anf\u00edbios e peixes do Parque Nacional de Ubajara e entorno :   guia ilustrado\n\nN\u00ba de chamada -... https://t.co/m4b2ZkMMEZ"
        },
        {
            "author_id": "38909108",
            "created_at": "2016-07-07T13:01:07.000Z",
            "id": "751038336249237505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participe do 1\u00b0 passeio cicl\u00edstico do Segue-me, que ser\u00e1 dia 10 de julho, \u00e0s 8h30, na Floresta Nacional.... https://t.co/eXWaavfSbp"
        },
        {
            "author_id": "56238324",
            "created_at": "2016-07-07T12:52:24.000Z",
            "id": "751036142804279296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal Jayme Ferragut, em Vinhedo, recebe o 3\u00ba Encontro de Fuscas e Carros Antigos neste domingo... https://t.co/9ZTp7fmgr3"
        },
        {
            "author_id": "106576000",
            "created_at": "2016-07-07T12:42:21.000Z",
            "id": "751033610866745352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[#Reconhecimento]\nO projeto de reintrodu\u00e7\u00e3o do papagaio-de-peito-roxo no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias, no oeste... https://t.co/IMnrV68edf"
        },
        {
            "author_id": "157678894",
            "created_at": "2016-07-07T12:41:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43970526,
                        -25.68497026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "751033465928376321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas de Iguaz\u00fa! \ud83d\ude0a Desde Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/W68PSqAEPZ"
        },
        {
            "author_id": "194569651",
            "created_at": "2016-07-07T12:36:32.000Z",
            "id": "751032149386592256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma e fam\u00edlia de Catetos s\u00e3o flagrados no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/IY6vzmNsul"
        },
        {
            "author_id": "34665220",
            "created_at": "2016-07-07T12:31:20.000Z",
            "id": "751030840663171080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia! No pr\u00f3ximo domingo, a Escola de Dan\u00e7a Teatro Gua\u00edra apresenta \"Olimpo\", no Parque Estadual Vila Velha. https://t.co/TQC4s7gI2F"
        },
        {
            "author_id": "28219473",
            "created_at": "2016-07-07T12:12:57.000Z",
            "id": "751026215834779649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Correr no mato \u00e9 show (@ Parque Estadual do Monge in Lapa, PR) https://t.co/21UoZSh9nc"
        },
        {
            "author_id": "342158275",
            "created_at": "2016-07-07T12:03:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 45,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "751023776645644288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP https://t.co/KBX194kmBr"
        },
        {
            "author_id": "102539062",
            "created_at": "2016-07-07T12:02:28.000Z",
            "id": "751023574652248064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas \u00faltimas semanas alguns jogadores de golfe esperados... PARQUE MUNICIPAL ECOL\u00d3GICO MARAPENDI: DO NASCIMENT... https://t.co/uHlWHOqv8p"
        },
        {
            "author_id": "161348512",
            "created_at": "2016-07-07T11:49:12.000Z",
            "id": "751020238250975233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obras de moderniza\u00e7\u00e3o do Parque Municipal entram na reta final https://t.co/Fpk9aznz7k"
        },
        {
            "author_id": "136049845",
            "created_at": "2016-07-07T11:48:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.61770248,
                        -5.07777826
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7e9c857867ddcdc2"
            },
            "id": "751020169984634880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho Consultivo do Parque Nacional da Furna Feia. (@ Bara\u00fana in Bara\u00fana, RN) https://t.co/a7ZmxBzSUb"
        },
        {
            "author_id": "722778797838172161",
            "created_at": "2016-07-07T11:46:47.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c1430b24da8e9229"
            },
            "id": "751019627887652864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 conhecem o Ger\u00eas? Cliquem nas imagens e habilitam-se a ganhar uma actividade no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/qLzz18kpIb"
        },
        {
            "author_id": "131664164",
            "created_at": "2016-07-07T11:37:42.000Z",
            "id": "751017344013479936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mcrfoco Puma e fam\u00edlia de Catetos s\u00e3o flagrados no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/zJtpHUEzch"
        },
        {
            "author_id": "26312655",
            "created_at": "2016-07-07T11:34:06.000Z",
            "id": "751016436479307776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapa topogr\u00e1fico do Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/m5tUlRP2yX"
        },
        {
            "author_id": "94190837",
            "created_at": "2016-07-07T10:13:33.000Z",
            "id": "750996165164994560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lauro Bacca: Campo dos Padres deve tornar-se um Parque Nacional e n\u00e3o um parque e\u00f3lico https://t.co/vZYKHRFb59 #LeiaNoSanta"
        },
        {
            "author_id": "929096430",
            "created_at": "2016-07-07T09:55:52.000Z",
            "id": "750991715821953024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bella postal de Salto Minas - Parque Nacional Ybycui.\nLugar paradis\u00edaco https://t.co/7tjd1bPI5V"
        },
        {
            "author_id": "780024372",
            "created_at": "2016-07-07T08:23:00.000Z",
            "id": "750968346523426816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Limpopo, recebe ajuda do BIOFUND, para o apoio em opera\u00e7\u00f5es criticas. https://t.co/rBtEaBcgrp"
        },
        {
            "author_id": "1965340554",
            "created_at": "2016-07-07T07:05:29.000Z",
            "id": "750948835636240384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Limpopo receives support from Biofund.\n\nhttps://t.co/aM8CiTgeEH... https://t.co/vbESX7v39I"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2016-07-07T05:40:44.000Z",
            "id": "750927508854353920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio termina amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros -  https://t.co/eEroPAugUD \nAs belezas d... https://t.co/vb6kkZEInX"
        },
        {
            "author_id": "496481917",
            "created_at": "2016-07-07T05:21:48.000Z",
            "id": "750922746809450496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEMA divulga resultado de opera\u00e7\u00e3o no Parque Estadual do Mirador https://t.co/xTbeHRv0N3"
        },
        {
            "author_id": "102539062",
            "created_at": "2016-07-07T03:23:43.000Z",
            "id": "750893028487925760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urbe CaRioca: PARQUE MUNICIPAL ECOL\u00d3GICO MARAPENDI: DO NASCIMENTO AO CAMPO DE GOLFE MUTILADOR. I  https://t.co/uHlWHOqv8p"
        },
        {
            "author_id": "179281459",
            "created_at": "2016-07-07T03:09:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "10228272",
                        "start": 107,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "750889430592790528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia by drone. Parte alta, cerca de 2.500m de altitude: https://t.co/GCjyF9EluE via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "373138518",
            "created_at": "2016-07-07T03:01:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "4789891401",
                        "start": 16,
                        "username": "MGgoncallves"
                    }
                ]
            },
            "id": "750887369532907520",
            "in_reply_to_user_id": "342503451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@analuizalemes_ @MGgoncallves vamos pro parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "2979617439",
            "created_at": "2016-07-07T01:55:32.000Z",
            "id": "750870837092311041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lindo dia para comer \u00f1oquis de queso de cabra en el parque nacional la patahia."
        },
        {
            "author_id": "717027890760716289",
            "created_at": "2016-07-07T01:45:58.000Z",
            "id": "750868428307697664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas de visita\u00e7\u00e3o no Parque estadual do Lajeado s\u00e3o revitalizadas https://t.co/0m24WZeNba"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2016-07-07T01:32:26.000Z",
            "id": "750865024000880640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio termina amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/FFl0VyDLnq"
        },
        {
            "author_id": "473159286",
            "created_at": "2016-07-07T01:29:18.000Z",
            "id": "750864235110998017",
            "in_reply_to_user_id": "2244853438",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Walteeer_ eu tenho 2 reais. D\u00e1 pra gente comprar uma pipoca com bacon e sentar na grama no parque municipal\nfechou?"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-07-07T01:25:40.000Z",
            "id": "750863320647860224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje no Canyon Itaimbezinho  (Parque Nacional Aparados da Serra) https://t.co/aOiqLzg89z"
        },
        {
            "author_id": "234604096",
            "created_at": "2016-07-07T01:24:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "51194615",
                        "start": 0,
                        "username": "Marinaponzo"
                    }
                ]
            },
            "id": "750862971690225664",
            "in_reply_to_user_id": "234604096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Marinaponzo 10/07 14:30h Baianas Ozadas no Parque Municipal;\n10/07 17:00h Os Baianeiros no Garcia, bairro Luxemburgo."
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-07-07T01:16:05.000Z",
            "id": "750860909422186498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio dos nossos h\u00f3spedes hoje no Canyon Itaimbezinho  (Parque Nacional Aparados da Serra)"
        },
        {
            "author_id": "261514200",
            "created_at": "2016-07-07T01:12:47.000Z",
            "id": "750860078702555136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\u00c9 preciso paz pra poder sorrir...\" \ud83c\udf42\ud83c\udfb6 @ Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/Q0HdLLXz5b"
        },
        {
            "author_id": "490836377",
            "created_at": "2016-07-07T00:11:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -83.30626441,
                        8.53736204
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01c78d6030d80ecf"
            },
            "id": "750844532837625856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#thisiscostarica #corcovado #osa @ Parque Nacional Corcovado https://t.co/YQJh7ocW37"
        },
        {
            "author_id": "490836377",
            "created_at": "2016-07-07T00:09:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -83.30626441,
                        8.53736204
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01c78d6030d80ecf"
            },
            "id": "750844208747991040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#thisiscostarica #corcovado #peninsuladeosa  #monoara\u00f1a @ Parque Nacional Corcovado https://t.co/G4O0lSZOER"
        },
        {
            "author_id": "70294501",
            "created_at": "2016-07-06T23:55:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.9667,
                        -12.3667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5c362f036af1a791"
            },
            "id": "750840644675866624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abastecida por um rio subterr\u00e2neo,  a Lagoa Azul fica em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no\u2026 https://t.co/MC7SyaO9G0"
        },
        {
            "author_id": "1417147483",
            "created_at": "2016-07-06T23:13:19.000Z",
            "id": "750830014011174912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jorginho, Marcinho e Luan (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/jXewyYzf2j"
        },
        {
            "author_id": "130681511",
            "created_at": "2016-07-06T22:55:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48377661,
                        -25.61518469
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "750825611791392769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc24\ud83d\udc4a\ud83c\udffb @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/ZQi0lgxUwV"
        },
        {
            "author_id": "153969511",
            "created_at": "2016-07-06T22:47:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f5e7c2a3edb0c324"
            },
            "id": "750823596700884994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Oxal\u00e1 fose o problema do Monumento Natural os grafiti \ud83d\ude25 https://t.co/9CnWFYojZb"
        },
        {
            "author_id": "516057338",
            "created_at": "2016-07-06T22:36:14.000Z",
            "id": "750820681466540032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Botucatu: Obras de moderniza\u00e7\u00e3o do Parque Municipal entram na reta final... https://t.co/gNJGNn83yS"
        },
        {
            "author_id": "712654792053678080",
            "created_at": "2016-07-06T22:30:00.000Z",
            "id": "750819110263656448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na mesma trilha da mata no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR): a on\u00e7a-parda (Puma concolor) e os catetos (Pecari... https://t.co/xt9UhUzuE6"
        },
        {
            "author_id": "107444835",
            "created_at": "2016-07-06T22:25:19.000Z",
            "id": "750817934461767680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "beb'\u00e1gua @ Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha https://t.co/doHVVfCAbQ"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-07-06T22:25:02.000Z",
            "id": "750817862294482945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Que voc\u00ea tenha um fim de tarde tranquilo como este do Parque Estadual do Araguaia (MT). #wikiparques https://t.co/UNq6lqxeWK"
        },
        {
            "author_id": "2870778118",
            "created_at": "2016-07-06T22:14:59.000Z",
            "id": "750815334198804480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escalavrado - PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS - #DRONE AVENTURA https://t.co/9pzjMEVa1L https://t.co/b7JH25Fxys"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-07-06T22:09:22.000Z",
            "id": "750813920395419648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje no Canyon Itaimbezinho  (Parque Nacional Aparados da Serra)"
        },
        {
            "author_id": "76389504",
            "created_at": "2016-07-06T22:04:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "750812770086457344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/CnNaVQ8nN3 - PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS - #DRONE AVENTURA"
        },
        {
            "author_id": "123624252",
            "created_at": "2016-07-06T21:59:32.000Z",
            "id": "750811446443999232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00bb Deputado pede repasse da Floresta Nacional de Tr\u00eas Barras para o Estado - JMais https://t.co/3ErL6nkQW3"
        },
        {
            "author_id": "936024672",
            "created_at": "2016-07-06T21:45:14.000Z",
            "id": "750807845478625280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Ponte dos Bilhares https://t.co/0VTGXQ9NvK"
        },
        {
            "author_id": "218578515",
            "created_at": "2016-07-06T21:43:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.27595615,
                        -16.65284435
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "750807302639353856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Jeriv\u00e1 in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/iqu0wRiMzN"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-07-06T21:16:18.000Z",
            "id": "750800564469006336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca completa hoje 55 anos. https://t.co/R7iiciITci"
        },
        {
            "author_id": "167415965",
            "created_at": "2016-07-06T21:16:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93492174,
                        -19.92261878
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "750800502485573632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a vista?? Aaah a vista ... @ Parque Municipal De Bh https://t.co/GNiy6zN0uh"
        },
        {
            "author_id": "94609092",
            "created_at": "2016-07-06T21:13:58.000Z",
            "id": "750799976536674304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com o presidente do ICMBio, R\u00f4mulo Mello, sobre plano de manejo para a Floresta Nacional de Tr\u00eas Barras https://t.co/5sC7NtbTDk"
        },
        {
            "author_id": "4275796935",
            "created_at": "2016-07-06T21:00:13.000Z",
            "id": "750796515791278080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#corridinhanossadecadadia @ Parque Municipal Maur\u00edcio De Oliveira https://t.co/LlpQYLgecx"
        },
        {
            "author_id": "238706766",
            "created_at": "2016-07-06T21:00:10.000Z",
            "id": "750796504177053696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca celebra 43 anos de cria\u00e7\u00e3o https://t.co/dnGTbI9zw2"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-07-06T20:57:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "193003734",
                        "start": 95,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "750795723730477056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta de amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros ser\u00e1 firmada em at\u00e9 60 dias. @mmeioambiente https://t.co/fyazc1wT0x"
        },
        {
            "author_id": "167137649",
            "created_at": "2016-07-06T20:55:11.000Z",
            "id": "750795249438461952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A natureza exuberante escondida no Parque Estadual do Jalap\u00e3o espera por voc\u00ea! Descubra as maravilhas naturais... https://t.co/k4WZml3iTl"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2016-07-06T20:50:55.000Z",
            "id": "750794176384602113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma e fam\u00edlia de Catetos s\u00e3o flagrados no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/CmcEadahNa"
        },
        {
            "author_id": "3304692101",
            "created_at": "2016-07-06T20:49:29.000Z",
            "id": "750793816697872390",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LE\u00c3O BAIO \u00c9 FLAGRADO, POR IMAGEM, NA RESERVA BIOL\u00d3GICA DO AGUA\u00cd\nhttps://t.co/2RA38DlyBT"
        },
        {
            "author_id": "2165570880",
            "created_at": "2016-07-06T20:45:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -81.3667,
                        8.06667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9d8ae4b0fac2036a"
            },
            "id": "750792928411455488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edso Natural - Parque Nacional Coiba con #expedicioncoiba #fredycoiba \u2764\ufe0f #sharks #morenas\u2026 https://t.co/IeNHvVFTta"
        },
        {
            "author_id": "244609259",
            "created_at": "2016-07-06T20:45:56.000Z",
            "id": "750792923348807680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca celebra 43 anos de cria\u00e7\u00e3o https://t.co/VtH96Nu5EQ"
        },
        {
            "author_id": "154296396",
            "created_at": "2016-07-06T20:44:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351809,
                        -19.9245202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "750792507152302080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cade o tam tam tam \ud83d\udca3\ud83d\udca3 @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/c6OCfroyVy"
        },
        {
            "author_id": "3311632088",
            "created_at": "2016-07-06T20:26:33.000Z",
            "id": "750788043217436672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal https://t.co/T7yLWrlIOD"
        },
        {
            "author_id": "33493013",
            "created_at": "2016-07-06T20:22:22.000Z",
            "id": "750786992376467460",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma e fam\u00edlia de Catetos s\u00e3o flagrados no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/8QazRo4Otr"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2016-07-06T20:20:06.000Z",
            "id": "750786421523382273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beleza da natureza! Puma e fam\u00edlia de Catetos s\u00e3o flagrados no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/CmcEadahNa"
        },
        {
            "author_id": "194280894",
            "created_at": "2016-07-06T20:13:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43970526,
                        -25.68497026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "750784678542454784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sigo sin superar este lugar tan hermoso\u2763 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/Gx4qosF4RO"
        },
        {
            "author_id": "983415900",
            "created_at": "2016-07-06T20:09:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "10228272",
                        "start": 62,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "750783693543858178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vlog: Parque Natural Municipal GV https://t.co/bNfjZz7slV via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "3053069409",
            "created_at": "2016-07-06T19:54:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93468863,
                        -19.9241348
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "750780025146859522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u266c \u2741 @ Parque Municipal De Belo Horizonte https://t.co/AeQFw7aGnS"
        },
        {
            "author_id": "184591827",
            "created_at": "2016-07-06T19:47:05.000Z",
            "id": "750778111265017856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mossor\u00f3 hoje conta c o PARQUE MUNICIPAL,local idealizado p as Fam\u00edlias,onde se curte a natureza e pratica esportes e lazer.Vamos?"
        },
        {
            "author_id": "35887289",
            "created_at": "2016-07-06T19:46:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48377661,
                        -25.61518469
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "750777977986752516",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arara amiga arara! Ben\u00e7\u00e3o de Deus. #parquedasaves #instadaily #instadream @ Parque Nacional Das\u2026 https://t.co/Kh7uWwZy2n"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-07-06T19:28:40.000Z",
            "id": "750773477188202499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nDaniel Lomonaco tinha desaparecido no Parque Nacional Del Este. Opera\u00e7\u00e3o de resgate envolveu v\u00e1rias pessoas e um helic\u00f3ptero."
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2016-07-06T19:23:49.000Z",
            "id": "750772256276643840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia - Nova - 6\u00b0 ano.\r\rGrupo 1 - Tempo livre no hotel;\rGrupo 2 - Fim da trilha no Parque Nacional de Itatiaia. https://t.co/zIRNnDC63E"
        },
        {
            "author_id": "1617020515",
            "created_at": "2016-07-06T18:59:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.876167,
                        -36.78490706
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4afa2757051c5192"
            },
            "id": "750766057640472577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf1e\ud83c\udf42\ud83d\udc91 @ Parque Municipal de Azul https://t.co/6LZwHz8Gm5"
        },
        {
            "author_id": "173852982",
            "created_at": "2016-07-06T18:51:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "84920191",
                        "start": 0,
                        "username": "10DouglasAmaral"
                    }
                ]
            },
            "id": "750764178932105217",
            "in_reply_to_user_id": "84920191",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@10DouglasAmaral Eu, g\u00e3o, samuca, amanda e a minha irm\u00e3. Tamo querendo Lenine (parque municipal) e dps descer pro Criolo (esta\u00e7\u00e3o)"
        },
        {
            "author_id": "821586794",
            "created_at": "2016-07-06T18:12:01.000Z",
            "id": "750754188783718400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instagram: Leoa e seu filhote no Parque Nacional Kruger na \u00c1frica do Sul. S\u00e3o 20.000 km2 de \u00e1rea protegida.... https://t.co/Wgdc4wh3Mc"
        },
        {
            "author_id": "80365537",
            "created_at": "2016-07-06T18:10:26.000Z",
            "id": "750753791188668416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na estrada @ Parque Municipal de Feliz https://t.co/aVRnvljBom"
        },
        {
            "author_id": "1649440723",
            "created_at": "2016-07-06T17:54:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2871393428",
                        "start": 1,
                        "username": "sarahwagneer"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "750749754401886208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": ".@sarahwagneer @becadodrew (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/sw71vfXlpR"
        },
        {
            "author_id": "3032362559",
            "created_at": "2016-07-06T17:32:03.000Z",
            "id": "750744129148248065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/2pBUt4EfpU"
        },
        {
            "author_id": "917050976",
            "created_at": "2016-07-06T17:29:53.000Z",
            "id": "750743584865853440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque s\u00e3o Francisco poder\u00e1 ser unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/71Ddb5fLln"
        },
        {
            "author_id": "709555609268592640",
            "created_at": "2016-07-06T17:29:34.000Z",
            "id": "750743503538270208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque s\u00e3o Francisco poder\u00e1 ser unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental: O Parque            Florestal Municipal S\u00e3o... https://t.co/rLEptnz8R3"
        },
        {
            "author_id": "48475701",
            "created_at": "2016-07-06T17:10:22.000Z",
            "id": "750738675332329473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 08/07 \u00e0s 19h30 e 09/07 \u00e0s 18h30 na Biblioteca Parque Estadual\n\nO trio Met\u00e1 Met\u00e1, formado por Kiko Dinucci,... https://t.co/wQds3ytgyf"
        },
        {
            "author_id": "135272073",
            "created_at": "2016-07-06T17:06:23.000Z",
            "id": "750737670045925376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque s\u00e3o Francisco poder\u00e1 ser unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/rT3AAOLPYs #Varginha #MeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "1200903854",
            "created_at": "2016-07-06T16:56:20.000Z",
            "id": "750735142155591682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALUNOS DA UEMS VISITAM PARQUE NACIONAL CERRO COR\u00c1 https://t.co/TeTM87LdyX"
        },
        {
            "author_id": "389181137",
            "created_at": "2016-07-06T16:47:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "750732914451767296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @iuriaraujo_ https://t.co/qbXp7l7mFD"
        },
        {
            "author_id": "34988944",
            "created_at": "2016-07-06T16:44:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "153454462",
                        "start": 25,
                        "username": "NathanBarbosaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "750732077671251968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u2764\ufe0fMuito amor!!!!\u2764\ufe0f Foto: @nathanbarbosaa @ Parque Estadual do\u2026 https://t.co/IVhdeY2zgl"
        },
        {
            "author_id": "34988944",
            "created_at": "2016-07-06T16:41:11.000Z",
            "id": "750731329260642304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito amor!! \u2764\ufe0f\ud83d\udc9f\ud83d\ude0d @ Parque Estadual do Biribiri, Diamantina MG https://t.co/axrj0GXSlL"
        },
        {
            "author_id": "570309308",
            "created_at": "2016-07-06T16:37:22.000Z",
            "id": "750730368760688640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Breve passeio pelo Parque Nacional Peneda Geres - https://t.co/OfbCI4LvN3 https://t.co/VU5Pve2iP4"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2016-07-06T16:06:44.000Z",
            "id": "750722660468916224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia - Escola Nova - 6\u00b0 ano.\r\rAgora, o grupo 1 segue para o Projeto Ju\u00e7a\u00ed. Enquanto o grupo 2 segue para o Parque Nacional de Itatiaia."
        },
        {
            "author_id": "2878369797",
            "created_at": "2016-07-06T16:01:09.000Z",
            "id": "750721255150583808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sdds de ir no Parque Nacional, fazer uma trilha"
        },
        {
            "author_id": "224299354",
            "created_at": "2016-07-06T15:32:25.000Z",
            "id": "750714022731931650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Do Igua\u00e7u https://t.co/4wdDfL7fnM"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2016-07-06T15:30:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "253034260",
                        "start": 109,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "750713591435845633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "23 ANOS e a comunidade de Mergulho, Ecoturismo e N\u00e1utica de SP esperando pela cria\u00e7\u00e3o desse Parque Nacional! @ICMBio https://t.co/8qk8O796oA"
        },
        {
            "author_id": "237123344",
            "created_at": "2016-07-06T15:11:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "750708824558809089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Shtim Shlim - o sonho de um aprendiz @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/l1Nt2g3893"
        },
        {
            "author_id": "738015210431221760",
            "created_at": "2016-07-06T15:06:12.000Z",
            "id": "750707424512868352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal conhecer o Parque Nacional de Yellowstone?  https://t.co/McNxTmQFGo https://t.co/Hkv6o4T0ue"
        },
        {
            "author_id": "14415726",
            "created_at": "2016-07-06T15:03:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "18540338",
                        "start": 0,
                        "username": "littlejoia"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "9073952",
                        "start": 12,
                        "username": "molegria"
                    }
                ]
            },
            "id": "750706771573047296",
            "in_reply_to_user_id": "18540338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@littlejoia @molegria bate e volta em teresopolis pra ir no parque nacional =]"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2016-07-06T15:01:10.000Z",
            "id": "750706158353211392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udf43 Proposta do MMA amplia o #Parque Nacional da #ChapadaDosVeadeiros e ser\u00e1 firmada em at\u00e9 60 dias =&gt; https://t.co/uiRtJiNn4N"
        },
        {
            "author_id": "709555609268592640",
            "created_at": "2016-07-06T14:59:38.000Z",
            "id": "750705775425654787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#noticiasdorenan Parque s\u00e3o Francisco poder\u00e1 ser unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental: O Parque\u2026 https://t.co/eRX6IkUcxX"
        },
        {
            "author_id": "1310674423",
            "created_at": "2016-07-06T14:59:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "750705694161117184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/obPIQX38GV"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-07-06T14:46:04.000Z",
            "id": "750702360155000833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "3558556335",
            "created_at": "2016-07-06T14:42:58.000Z",
            "id": "750701577585975296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a in Ibirit\u00e9, MG https://t.co/Q7OECZJzcT"
        },
        {
            "author_id": "9073952",
            "created_at": "2016-07-06T14:26:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "14415726",
                        "start": 0,
                        "username": "agatasousa"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "17095566",
                        "start": 12,
                        "username": "tati_leite"
                    }
                ]
            },
            "id": "750697342551154688",
            "in_reply_to_user_id": "9073952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@agatasousa @tati_leite (tb nunca entrei no parque nacional dos \u00f3rg\u00e3os, embora tenha ido a teres\u00f3polis mil vezes XD)"
        },
        {
            "author_id": "2942664706",
            "created_at": "2016-07-06T14:18:46.000Z",
            "id": "750695489931182080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta de \u00e1rvores gigantes \u2013 Parque Nacional da Sequoia: https://t.co/90Yg4AV81H https://t.co/Git4HLLHH9"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-07-06T14:14:27.000Z",
            "id": "750694403388432384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O blog Mochilando postou um v\u00eddeo sobre a viagem ao IEF - Parque Estadual do Rio Doce e n\u00f3s aparecemos nele.... https://t.co/SKk0Oe64oo"
        },
        {
            "author_id": "2596438374",
            "created_at": "2016-07-06T14:07:51.000Z",
            "id": "750692740673986560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os sonhos que nos  motivam\n\nVer o Aeroclube  transformado no Parque Municipal de Nova Igua\u00e7u https://t.co/SR5LxWa7KF"
        },
        {
            "author_id": "63627424",
            "created_at": "2016-07-06T14:05:36.000Z",
            "id": "750692177156636672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nessas f\u00e9rias, conhe\u00e7a o Parque Municipal de Macei\u00f3, que conta com trilhas, animais e muito verde! https://t.co/qraKilw4TI"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2016-07-06T13:37:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "791635",
                        "start": 110,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "750685050866249728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a extingue a\u00e7\u00e3o contra o Parque Nacional da Serra da Bodoquena | ((o))eco - https://t.co/xeSTmOcgqz via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "149870170",
            "created_at": "2016-07-06T13:28:57.000Z",
            "id": "750682952518995968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Mossor\u00f3 \n\nN\u00e3o tem pre\u00e7o amanhecer nesse Parque em meio a Natureza.\n\nPatinar entre as \u00e1rvores,... https://t.co/3LqEoi7K2F"
        },
        {
            "author_id": "146591361",
            "created_at": "2016-07-06T13:18:35.000Z",
            "id": "750680342189649921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos espa\u00e7os naturais mais visitados de Minas Gerais, o Parque Nacional de IBITIPOCA, completou 43 anos nesta... https://t.co/7sNR22SGYN"
        },
        {
            "author_id": "74871050",
            "created_at": "2016-07-06T13:14:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "342158275",
                        "start": 4,
                        "username": "paulagma_"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 56,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "750679226794315776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com @paulagma_ (@ Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP) https://t.co/tHptzr1h1w"
        },
        {
            "author_id": "9182532",
            "created_at": "2016-07-06T13:10:31.000Z",
            "id": "750678312456945664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tem Met\u00e1 Met\u00e1 na Biblioteca Parque Estadual https://t.co/LyoEr9t6JY evento: https://t.co/iEEzfP30Wo"
        },
        {
            "author_id": "898006974",
            "created_at": "2016-07-06T13:10:03.000Z",
            "id": "750678196786327552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tayrona, Col\u00f4mbia - Em meio \u00e0 vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Tayrona, encontram-se os Ecohabs,... https://t.co/yqJaBu1Su5"
        },
        {
            "author_id": "171986625",
            "created_at": "2016-07-06T13:05:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93468863,
                        -19.9241348
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "750676924343648256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistando rs @ Parque Municipal De Belo Horizonte https://t.co/ZTYcjnOeH9"
        },
        {
            "author_id": "146591361",
            "created_at": "2016-07-06T13:03:36.000Z",
            "id": "750676574073085952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca celebra 43 anos de cria\u00e7\u00e3o \nCriado em 4 de julho de 1973, o parque tem \u00e1rea de 1.488... https://t.co/H34LYAjDuy"
        },
        {
            "author_id": "2918751593",
            "created_at": "2016-07-06T12:50:11.000Z",
            "id": "750673195775041538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00e1rvore mais velha do Brasil \u00e9 um jequitib\u00e1-rosa com 3020 anos que se encontra no Parque Estadual de Vassununga,... https://t.co/WRq5PtzTKl"
        },
        {
            "author_id": "1198566247",
            "created_at": "2016-07-06T12:40:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.00717402,
                        -3.07870187
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "750670875154911232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o de novo (@ Parque Municipal do Mind\u00fa in Manaus, AM) https://t.co/yWnuEfhCEh"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-07-06T12:00:01.000Z",
            "id": "750660571419279360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon Indios Coroados - Parque Nacional da Serra Geral - Aparados da Serra - Canyons do Brasil https://t.co/9FOS8n85xe"
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2016-07-06T11:30:35.000Z",
            "id": "750653162382565376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual do Mirador recebe for\u00e7a-tarefa para fiscaliza\u00e7\u00e3o e preven\u00e7\u00e3o de crimes ambientais https://t.co/LxRaICAgkD #GovernoDeTodosN\u00f3s"
        },
        {
            "author_id": "966577910",
            "created_at": "2016-07-06T10:58:21.000Z",
            "id": "750645053710794752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viaaaaado a virada t\u00e1 a\u00ed, quero ver todo mundo louco 4hrs da manha correndo no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2016-07-06T10:08:23.000Z",
            "id": "750632477794893826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, dia 6 de julho, o Parque Nacional da Tijuca comemora 55 anos!!! \n\nParab\u00e9ns a este nosso importante... https://t.co/zHAMjGdDbn"
        },
        {
            "author_id": "36457965",
            "created_at": "2016-07-06T10:00:15.000Z",
            "id": "750630433205870594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca celebra 43 anos de cria\u00e7\u00e3o. https://t.co/BPavspxqWu https://t.co/ZYRuBuDA3F"
        },
        {
            "author_id": "1737819996",
            "created_at": "2016-07-06T09:52:42.000Z",
            "id": "750628531915223041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o!  \u00c1rvores nativas est\u00e3o sendo derrubadas no Parque Municipal Professor Jo\u00e3o Vasconcelos Sobrinho. S\u00e3o... https://t.co/Jvl5hONhCR"
        },
        {
            "author_id": "34595702",
            "created_at": "2016-07-06T08:56:59.000Z",
            "id": "750614508381540352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trem do Corcovado - Parque Nacional da Tijuca - #RioDeJaneiro - #Brasil - #Brazil\n#Bing\nhttps://t.co/yz515UlwLG https://t.co/5pgTKRljBm"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2016-07-06T08:25:23.000Z",
            "id": "750606557092589568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a extingue a\u00e7\u00e3o contra o Parque Nacional da Serra da Bodoquena -  https://t.co/xRFQYd5PtE \nCascata dentro d... https://t.co/bcNDmwwVQz"
        },
        {
            "author_id": "32856859",
            "created_at": "2016-07-06T05:58:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.80305556,
                        -9.125
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dd7b7b7eeff8342a"
            },
            "id": "750569604683067394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ceratophrys feliz\u00e3o. #amphibia #wildlife @ Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es https://t.co/WxLeBfqO5w"
        },
        {
            "author_id": "2772453159",
            "created_at": "2016-07-06T04:36:55.000Z",
            "id": "750549063188250625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Complexo e\u00f3lico amea\u00e7a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Campo dos Padres:  https://t.co/vsEL45oDBY"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2016-07-06T04:07:42.000Z",
            "id": "750541710544044032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a extingue a\u00e7\u00e3o contra o Parque Nacional da Serra da Bodoquena https://t.co/v6E8dAvRPu"
        },
        {
            "author_id": "157992934",
            "created_at": "2016-07-06T04:00:57.000Z",
            "id": "750540008575172610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho Consultivo da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Monumento Natural Municipal Fal\u00e9sias de\u00a0Marata\u00edzes/ES https://t.co/WjcfIHRI5h"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-07-06T03:58:06.000Z",
            "id": "750539292141842434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pintinhos Caipira Branco R$6,00 \ud83d\udc25 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/ebILlx4jTf"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-07-06T03:27:27.000Z",
            "id": "750531578065891328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pintinhos Vacinados \u00c0 Partir de R$6,00 \ud83d\udc25 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/vZXNwRrUcS"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-07-06T03:19:28.000Z",
            "id": "750529571942957056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/2ahi27PZYb"
        },
        {
            "author_id": "404115711",
            "created_at": "2016-07-06T03:14:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.42748269,
                        -27.52644351
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "750528325257396224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FAMILIA @ Parque Estadual Do Rio Vermelho https://t.co/WJpgj50ZBx"
        },
        {
            "author_id": "352407265",
            "created_at": "2016-07-06T03:10:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2196199764",
                        "start": 0,
                        "username": "rah_cassiano"
                    }
                ]
            },
            "id": "750527220272205825",
            "in_reply_to_user_id": "2196199764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rah_cassiano 19h no parque municipal kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-07-06T03:08:39.000Z",
            "id": "750526850686791682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pintos \u00cdndio Gigantes com 65 Dias R$60,00 cada \ud83d\udc25 @ Reserva Biol\u00f3gica\u2026 https://t.co/70K8RyNLCM"
        },
        {
            "author_id": "419032055",
            "created_at": "2016-07-06T02:58:45.000Z",
            "id": "750524355692617728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To aqui relembrando o quarteir\u00e3o eletr\u00f4nico do ano passado, nos ficamos t\u00e3o b\u00eabados que dormimos no Parque municipal \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "3308104359",
            "created_at": "2016-07-06T02:48:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "983415900",
                        "start": 31,
                        "username": "mahmourao"
                    }
                ]
            },
            "id": "750521874346446848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @mahmourao https://t.co/WkyPJfHMXQ Vlog: Parque Natural Municipal GV"
        },
        {
            "author_id": "906791204",
            "created_at": "2016-07-06T02:48:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.1833,
                        -23.5167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9c4c0b8127ec35a3"
            },
            "id": "750521828133699584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udf42\ud83c\udf3f\u2600\ufe0f\ud83c\udfd5 @ Parque Natural Municipal Francisco Affonso de Mello https://t.co/5KWO1V3TuV"
        },
        {
            "author_id": "59955279",
            "created_at": "2016-07-06T02:25:33.000Z",
            "id": "750516002937536512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Rio Clarillo torna-se o primeiro Parque Nacional na Regi\u00e3o Metropolitana de Santiago Chile #ConhecendoChile #VenhaaoChile #Chile"
        },
        {
            "author_id": "551504822",
            "created_at": "2016-07-06T02:17:46.000Z",
            "id": "750514042540814336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rolezim no Parque Nacional da Chapada. Satisfa\u00e7\u00e3o e muita paz. \u270c\ud83c\udf41\ud83c\udf1e https://t.co/7qIGCSVnlE"
        },
        {
            "author_id": "87066939",
            "created_at": "2016-07-06T02:12:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9246399,
                        -19.94265
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "750512798187319296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "187/366: \"Algumas raz\u00f5es s\u00e3o apenas raz\u00f5es.\" @ Parque Municipal Professor Am\u00edlcar Vianna Martins https://t.co/h5HAROwc9l"
        },
        {
            "author_id": "3525262816",
            "created_at": "2016-07-06T01:59:47.000Z",
            "id": "750509517113360390",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, Paran\u00e1, Brazil https://t.co/BLtUaB5lxi"
        },
        {
            "author_id": "983415900",
            "created_at": "2016-07-06T01:58:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "10228272",
                        "start": 63,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "750509227781697536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vlog: Parque Natural Municipal GV: https://t.co/5Qx8n2MxwH via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "906791204",
            "created_at": "2016-07-06T01:49:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.1833,
                        -23.5167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9c4c0b8127ec35a3"
            },
            "id": "750507008730759169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3f\ud83c\udf42\u2600\ufe0f @ Parque Natural Municipal Francisco Affonso de Mello https://t.co/JaWXzy0dyR"
        },
        {
            "author_id": "731986620031897600",
            "created_at": "2016-07-06T01:43:21.000Z",
            "id": "750505381785247744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em comemora\u00e7\u00e3o aos 43 anos do Parque Estadual do Ibitipoca. https://t.co/jC3TdC9j9G"
        },
        {
            "author_id": "19374750",
            "created_at": "2016-07-06T01:42:28.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "750505158216417280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teremos Criolo e Elza no mesmo palco da pra\u00e7a da esta\u00e7\u00e3o no s\u00e1bado e Lenine no parque municipal no domingo. o//"
        },
        {
            "author_id": "71283725",
            "created_at": "2016-07-06T01:31:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "163472257",
                        "start": 121,
                        "username": "FranciscoJoseJr"
                    }
                ]
            },
            "id": "750502365673955331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bom saber que o Parque Municipal agrada e foi pensado para beneficiar todos de qualquer classe, idade e estilo. Parab\u00e9ns @FranciscoJoseJr"
        },
        {
            "author_id": "71283725",
            "created_at": "2016-07-06T01:29:06.000Z",
            "id": "750501794183278593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O pessoal da terceira idade elogia o Parque Municipal Maur\u00edcio de Oliveira, pela academia, pela tranquilidade e o contato com a natureza."
        },
        {
            "author_id": "102539062",
            "created_at": "2016-07-06T01:21:21.000Z",
            "id": "750499846369452033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vingan\u00e7a do Parque Municipal Ecol\u00f3gico Marapendi, ou, o Campo que mutilou a reserva biol\u00f3gica. I https://t.co/rs517zNqfY"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-07-06T01:15:34.000Z",
            "id": "750498390841102336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Evento ocorre no dia 9 de julho no audit\u00f3rio do Parque Municipal do Idoso.\nOrganizadores estimam que cerca de 200 pessoas compare\u00e7am."
        },
        {
            "author_id": "3092268845",
            "created_at": "2016-07-06T01:11:47.000Z",
            "id": "750497436666179584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duas paginas e um \u00fanico objetivo #Turismo\nhttps://t.co/KP2tOLnYYt https://t.co/iHkOYz5N3d"
        },
        {
            "author_id": "119025267",
            "created_at": "2016-07-06T01:03:36.000Z",
            "id": "750495377833549827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra Talhada deve ganhar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Integral nas matas do Veado e\u00a0Luanda https://t.co/q537RqErBT https://t.co/Fx4DlEY8C2"
        },
        {
            "author_id": "119025267",
            "created_at": "2016-07-06T01:03:26.000Z",
            "id": "750495336561577984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra Talhada deve ganhar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Integral nas matas do Veado e\u00a0Luanda https://t.co/q537RqErBT https://t.co/ca5jpqZjXo"
        },
        {
            "author_id": "284741807",
            "created_at": "2016-07-06T00:57:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1110473169826131968",
                        "start": 0,
                        "username": "_markvf"
                    }
                ]
            },
            "id": "750493793972092928",
            "in_reply_to_user_id": "587953233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_markvf vamo derrubar todas as \u00e1rvore do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "112201730",
            "created_at": "2016-07-06T00:34:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "65725453",
                        "start": 41,
                        "username": "chicorasta"
                    }
                ]
            },
            "id": "750488106827120640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual das Carna\u00fabas (Cear\u00e1). O @chicorasta sensualizando. https://t.co/iRXpxKcCSK"
        },
        {
            "author_id": "112201730",
            "created_at": "2016-07-06T00:14:30.000Z",
            "id": "750483023804657664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual das Carna\u00fabas (Cear\u00e1) https://t.co/6QrdvYykFK"
        },
        {
            "author_id": "112201730",
            "created_at": "2016-07-06T00:10:26.000Z",
            "id": "750481997093535744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual das Carna\u00fabas (Cear\u00e1). Quase 50km percorridos nos dias que l\u00e1 estivemos. https://t.co/Y3zSgqS1zF"
        },
        {
            "author_id": "2587337747",
            "created_at": "2016-07-05T23:00:46.000Z",
            "id": "750464467184517120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/JHozPJZbVb"
        },
        {
            "author_id": "2343923934",
            "created_at": "2016-07-05T23:00:02.000Z",
            "id": "750464281666211840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Raimundo Nonato, no Piau\u00ed, porta de entrada para o Parque Nacional da Serra da Capivara, tem o charme t\u00edpico... https://t.co/7mrG1fyrgN"
        },
        {
            "author_id": "3424173951",
            "created_at": "2016-07-05T22:27:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.56457354,
                        -23.53825796
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "750456032502091777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Tatuap\u00e9 in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/ksVCbLHJO8"
        },
        {
            "author_id": "2494958384",
            "created_at": "2016-07-05T22:07:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75746281,
                        -9.60063861
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "750451172851548160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/fefDirPtGW"
        },
        {
            "author_id": "4803769343",
            "created_at": "2016-07-05T22:01:11.000Z",
            "id": "750449470102396928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Branca completa 42 anos    \nPara aproveitar, a boa \u00e9 fazer a trilha do Quilombo, que foi... https://t.co/RBtYVN8PBY"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2016-07-05T21:45:24.000Z",
            "id": "750445499644276737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Nas belas dunas do Parque Estadual de Ita\u00fanas o #Expedi\u00e7\u00f5es faz sua pr\u00f3xima parada. \u00c0s 19h30 https://t.co/QM0ceUVhzE https://t.co/hmrYnO94Sb"
        },
        {
            "author_id": "2283099872",
            "created_at": "2016-07-05T21:42:43.000Z",
            "id": "750444823417483265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/0VnytPMRpd"
        },
        {
            "author_id": "2283099872",
            "created_at": "2016-07-05T21:42:13.000Z",
            "id": "750444698943131649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/0E1chXpKsm"
        },
        {
            "author_id": "1056167552",
            "created_at": "2016-07-05T21:41:55.000Z",
            "id": "750444622464385024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar maravilhoso, feito pelas m\u00e3os de Deus! \u2014 se sentindo aventureiro em Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do... https://t.co/5TpCZ3J61G"
        },
        {
            "author_id": "59132708",
            "created_at": "2016-07-05T21:26:31.000Z",
            "id": "750440749641203712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui de cima @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/KVF5d3LgsO"
        },
        {
            "author_id": "4275796935",
            "created_at": "2016-07-05T21:21:32.000Z",
            "id": "750439493296152576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parquemunicipaldeMossor\u00f3\n#corridanoparque @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/1cA8bCh9ZB"
        },
        {
            "author_id": "123007540",
            "created_at": "2016-07-05T21:15:20.000Z",
            "id": "750437934202060800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Ilha do Mel.jpg - https://t.co/VZqgCM4VAp https://t.co/0488UVtiOI"
        },
        {
            "author_id": "713765043",
            "created_at": "2016-07-05T21:14:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.02667403,
                        -30.34593087
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6149b85ac3356372"
            },
            "id": "750437688986202112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Itapu\u00e3 in Viamao, RS https://t.co/A5M9jWFoAj"
        },
        {
            "author_id": "52896435",
            "created_at": "2016-07-05T21:01:53.000Z",
            "id": "750434548295536640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#vamoscrescer #coaching #poder #tercafeira @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj https://t.co/wKjM2nyrgb"
        },
        {
            "author_id": "82420966",
            "created_at": "2016-07-05T20:52:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "33911886",
                        "start": 65,
                        "username": "Marcellocoelho"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "8346632",
                        "start": 81,
                        "username": "PaulaS"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "56796812",
                        "start": 89,
                        "username": "falecomtony"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "25577585",
                        "start": 102,
                        "username": "FlavioDino"
                    }
                ]
            },
            "id": "750432246428041216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEMA divulga resultado de opera\u00e7\u00e3o no Parque Estadual do Mirador @Marcellocoelho @paulas @falecomtony @FlavioDino https://t.co/MYFALM5GWB"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-07-05T20:35:36.000Z",
            "id": "750427935971115008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gratid\u00e3o \ud83d\udc9a\ud83d\udc91\ud83d\udc9c #RepolhoDeJardim @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/Zjlk00QyHK"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-07-05T20:32:05.000Z",
            "id": "750427049450496001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindas Cores \ud83d\udc9a\ud83d\udc9c #RepolhoDeJardim @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/zcRcK9CApU"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-07-05T20:29:51.000Z",
            "id": "750426486159605761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Repolho de Jardim \ud83d\udc9c @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/dRSBlm5qMR"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-07-05T20:27:56.000Z",
            "id": "750426006956175360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Repolho de Jardim \ud83d\udc9a\ud83d\udc9c @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/pHtlxEoBxe"
        },
        {
            "author_id": "149772667",
            "created_at": "2016-07-05T20:14:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.74427202,
                        -23.60029168
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "750422614959591424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filtrando energia. \ud83d\ude09 (@ Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/Ir4q4SO7VK https://t.co/JTKTlX4w3B"
        },
        {
            "author_id": "467517366",
            "created_at": "2016-07-05T20:12:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "750422146493648896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul https://t.co/jDZgNGY9PC"
        },
        {
            "author_id": "467517366",
            "created_at": "2016-07-05T20:12:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "750422145042378752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul https://t.co/NkT3cPl0lW"
        },
        {
            "author_id": "46947396",
            "created_at": "2016-07-05T19:53:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37166856,
                        -22.99990549
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "750417462311546880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33 @ Parque Natural Municipal Bosque da Barra https://t.co/UCvwbE6l23"
        },
        {
            "author_id": "739858314692005888",
            "created_at": "2016-07-05T19:48:10.000Z",
            "id": "750415999032328193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprenda a chegar no Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey https://t.co/qQKd8YMGD5 https://t.co/jZ127MC2yw"
        },
        {
            "author_id": "724961580388065280",
            "created_at": "2016-07-05T19:47:44.000Z",
            "id": "750415888680005632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Franca (SP) Curitiba (PR), passando pelos INTERVALES. https://t.co/FUpEv4qQef https://t.co/kLVGuGht38"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-07-05T19:44:20.000Z",
            "id": "750415031632850944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De 15 a 17 de Julho,mais um atractivo para a sua fuga!\n\nHotel Castrum Villae\n Castro Laboreiro - Parque Nacional... https://t.co/4cl1Ugt4yP"
        },
        {
            "author_id": "2892427100",
            "created_at": "2016-07-05T19:41:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7789526,
                        -22.87423581
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "750414438239350784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Final de Tarde cm os Amigos...\u26bd\ud83c\udfc3 @ Parque Municipal De Itaguai https://t.co/1tjzOqLYNp"
        },
        {
            "author_id": "74871050",
            "created_at": "2016-07-05T19:35:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 69,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "750412930504613889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um ano de revelando... (@ Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc) https://t.co/9JZl4UoSwR https://t.co/SLEQRVjFuc"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2016-07-05T19:35:15.000Z",
            "id": "750412747796602880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\u00c0s 23h document\u00e1rio escala \u00e1rvores do mundo e desvenda as hist\u00f3rias que elas ajudam a contar https://t.co/QM0ceUVhzE https://t.co/56yeCM1rD9"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2016-07-05T19:34:04.000Z",
            "id": "750412447304024064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 29.07, S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro, distrito S\u00e3o Roque de Minas, audi\u00eancia p\u00fablica Senado/Judici\u00e1rio federal sobre Parque Nacional da Canastra."
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2016-07-05T19:31:23.000Z",
            "id": "750411773644275712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia - Escola Nova - 6\u00b0 ano.\r\rGrupo 2 - Os alunos est\u00e3o retornando do Parque Nacional de Itatiaia. https://t.co/MhgAzK0GK6"
        },
        {
            "author_id": "455849645",
            "created_at": "2016-07-05T19:20:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13438032,
                        -22.40284484
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "750408988571959296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf38 (@ Parque Municipal de Petr\u00f3polis in Petr\u00f3polis, RJ) https://t.co/P1vrXGyg27"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-07-05T19:17:10.000Z",
            "id": "750408197098405889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje na Borda do Canyon Fortaleza  (Parque Nacional da Serra Geral)"
        },
        {
            "author_id": "334248095",
            "created_at": "2016-07-05T18:58:15.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "750403436445917184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal. https://t.co/Q8e3gL1O2Q"
        },
        {
            "author_id": "112201730",
            "created_at": "2016-07-05T18:53:19.000Z",
            "id": "750402194906746880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual das Carna\u00fabas (Cear\u00e1) https://t.co/E1FvlqnFeO"
        },
        {
            "author_id": "561420134",
            "created_at": "2016-07-05T18:43:01.000Z",
            "id": "750399601052647424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEMA divulga resultado de opera\u00e7\u00e3o no Parque Estadual do Mirador https://t.co/VP3JDaC8eC"
        },
        {
            "author_id": "45532174",
            "created_at": "2016-07-05T18:38:09.000Z",
            "id": "750398376303325185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PENEDA-GER\u00caS NATIONAL PARK - PENEDA-GER\u00caS NATIONAL PARK PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS Castro Labor https://t.co/igV0fbnSUO"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-07-05T18:30:40.000Z",
            "id": "750396494537252865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de Canyon Fortaleza  - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/oSCXghChVc"
        },
        {
            "author_id": "2932969712",
            "created_at": "2016-07-05T18:30:19.000Z",
            "id": "750396406662213636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine.\n\n#Photo #Pic #Art https://t.co/zhdgV9MIw9 https://t.co/ka32CkDbcs"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2016-07-05T18:25:12.000Z",
            "id": "750395116272005120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF/MS: TRF3 extingue processo que questionava a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Bodoquena https://t.co/HWXKubYFEx"
        },
        {
            "author_id": "112201730",
            "created_at": "2016-07-05T18:24:17.000Z",
            "id": "750394885912616962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual das Carna\u00fabas (Cear\u00e1). Mais uma de suas subidas intermin\u00e1veis. https://t.co/EdxFIlGk7M"
        },
        {
            "author_id": "226371198",
            "created_at": "2016-07-05T18:23:54.000Z",
            "id": "750394790081093632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travanca, o tesouro secreto do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, em Arcos de #Valdevez.. Deixe-se seduzir pela... https://t.co/AoFvp5XqjE"
        },
        {
            "author_id": "2740388459",
            "created_at": "2016-07-05T18:12:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "2871675534",
                        "start": 53,
                        "username": "Marco_Filip7"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "750391918358564864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @marco_filip7 https://t.co/by8qlcuvPV"
        },
        {
            "author_id": "2892427100",
            "created_at": "2016-07-05T18:11:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "2871675534",
                        "start": 67,
                        "username": "Marco_Filip7"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "750391623574577152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Futebol de lei... (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @marco_filip7) https://t.co/7txrwsdDCE"
        },
        {
            "author_id": "2892427100",
            "created_at": "2016-07-05T18:10:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "750391491487494146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Futebol de lei.... (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/ljjUcNrq7N"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2016-07-05T18:01:28.000Z",
            "id": "750389145483239424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00c0s 19h30 #Expedi\u00e7\u00f5es acompanha pesquisadores e mostra a beleza do Parque Estadual de Ita\u00fanas https://t.co/QM0ceUVhzE https://t.co/VRTNkRqUgE"
        },
        {
            "author_id": "840413497",
            "created_at": "2016-07-05T17:54:38.000Z",
            "id": "750387425650708482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental..\ud83d\udc4e https://t.co/gKx7WdfuC2"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2016-07-05T17:51:06.000Z",
            "id": "750386537662119936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agetop divulga condi\u00e7\u00f5es das rodovias que levam ao Parque Estadual de Terra Ronca e a Chapada dos Veadeiros\nhttps://t.co/MBwgW5xg5e"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-07-05T17:45:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "2865635925",
                        "start": 0,
                        "username": "regrann"
                    }
                ]
            },
            "id": "750385054090661888",
            "in_reply_to_user_id": "2865635925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Regrann from @bemnaturalmontanhismo -  CACHOEIRA DO CAMPO, PARQUE ESTADUAL DA PEDRA BRANCA, RJ, BRASIL, FOTO -... https://t.co/kD5L2aylR9"
        },
        {
            "author_id": "67023831",
            "created_at": "2016-07-05T17:43:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "2714563234",
                        "start": 0,
                        "username": "_mimas_"
                    }
                ]
            },
            "id": "750384691577061376",
            "in_reply_to_user_id": "1568796072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_Mimas_ kkkkkkkkkkk, os meninos apelidaram essa mania de \"sindrome de Luma\" no parque municipal hahuahuah"
        },
        {
            "author_id": "211291545",
            "created_at": "2016-07-05T17:39:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37166856,
                        -22.99990549
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "750383548280893440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que se leva da vida \u00e9 a vida que se leva. @ Parque Natural Municipal Bosque da Barra https://t.co/69XplwxIa1"
        },
        {
            "author_id": "234851295",
            "created_at": "2016-07-05T17:31:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "163472257",
                        "start": 36,
                        "username": "FranciscoJoseJr"
                    }
                ]
            },
            "id": "750381488705826816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Municipal de Mossor\u00f3, gest\u00e3o @FranciscoJoseJr https://t.co/Ox3UWAKyOB"
        },
        {
            "author_id": "2546532446",
            "created_at": "2016-07-05T17:30:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "750381306387787776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/5Cdr5GIG75"
        },
        {
            "author_id": "846510211",
            "created_at": "2016-07-05T17:22:35.000Z",
            "id": "750379358699786244",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que vou descer pro parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "914338772",
            "created_at": "2016-07-05T17:07:39.000Z",
            "id": "750375603077910528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aula hoje no Parque Municipal de Loul\u00e9, \u00e1s 18:30.\nNamaste https://t.co/Zl7OTerNCT"
        },
        {
            "author_id": "1205111617",
            "created_at": "2016-07-05T17:04:14.000Z",
            "id": "750374743719550976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As formas, cores e curiosidades de borboletas presentes no Parque Nacional do Catimbau, localizado no estado de... https://t.co/ZYMPYaFDoT"
        },
        {
            "author_id": "67732563",
            "created_at": "2016-07-05T17:00:31.000Z",
            "id": "750373807165149184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/MS: TRF3 extingue processo que questionava a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Bodoquena https://t.co/3StNImFx5e"
        },
        {
            "author_id": "53241038",
            "created_at": "2016-07-05T16:24:07.000Z",
            "id": "750364646524071936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 - MG\nNo in\u00edcio dos anos 70 foi pleiteada a cria\u00e7\u00e3o de um parque para proteger as... https://t.co/hVX8xZQ95X"
        },
        {
            "author_id": "53241038",
            "created_at": "2016-07-05T16:22:59.000Z",
            "id": "750364361848266752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 - MG\nNo in\u00edcio dos anos 70 foi pleiteada a cria\u00e7\u00e3o de um parque para proteger as... https://t.co/x3jNr5kCZF"
        },
        {
            "author_id": "3065035037",
            "created_at": "2016-07-05T16:16:18.000Z",
            "id": "750362677587898368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 conhece o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros? N\u00f3s fomos l\u00e1 e curtimos bastante! =D https://t.co/HlpNbLiyqL"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-07-05T16:12:29.000Z",
            "id": "750361720913297408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nDaniel Lomonaco tinha desaparecido no Parque Nacional Del Este. Jornalista est\u00e1 bem, segundo a assessoria de imprensa do Itamaraty."
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2016-07-05T16:00:16.000Z",
            "id": "750358644055744512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do #Ibitipoca celebra 43 anos de cria\u00e7\u00e3o &gt; https://t.co/RysP6Zgv9p https://t.co/1kL3hbHCmF"
        },
        {
            "author_id": "63156637",
            "created_at": "2016-07-05T15:48:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.91475635,
                        11.2814986
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "750355753765072897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atardecer Arrecifes -#tayrona #sinfiltros @ Parque Nacional Natural\u2026 https://t.co/Ya2DnHaQSo"
        },
        {
            "author_id": "15595216",
            "created_at": "2016-07-05T15:06:00.000Z",
            "id": "750344988316176384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algumas imagens deste domingo no Bowl do Parque Municipal. https://t.co/gtdMueMMKV"
        },
        {
            "author_id": "1560797137",
            "created_at": "2016-07-05T15:00:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "209484168",
                        "start": 80,
                        "username": "scoopit"
                    }
                ]
            },
            "id": "750343512173010946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinegrafista brasileiro desaparece em parque nacional na Rep\u00fablica Dominicana | @scoopit https://t.co/O7oy01jElJ"
        },
        {
            "author_id": "19889877",
            "created_at": "2016-07-05T14:45:01.000Z",
            "id": "750339706689359872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses pode at\u00e9 parecer um deserto t\u00edpico. Mas quem j\u00e1 esteve l\u00e1 sabe que n\u00e3o... https://t.co/17rWWnPGZb"
        },
        {
            "author_id": "327120747",
            "created_at": "2016-07-05T14:40:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47950775,
                        -25.61380942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "750338645572345856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fooz @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/BaGMIrreY4"
        },
        {
            "author_id": "33580927",
            "created_at": "2016-07-05T14:40:06.000Z",
            "id": "750338471336800256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paes mostra como ficou o campo de golfe ol\u00edmpico, em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. #tr2016 https://t.co/iCha3GD0E1"
        },
        {
            "author_id": "44417051",
            "created_at": "2016-07-05T14:32:12.000Z",
            "id": "750336482221580290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caf\u00e9 da manh\u00e3 na Cabana da Arara com a turma do curso de condutores do Parque Estadual da Serra da Tiririca. https://t.co/pQDvUFlet5"
        },
        {
            "author_id": "616210382",
            "created_at": "2016-07-05T14:32:06.000Z",
            "id": "750336455965192192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sociedade pede amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros: https://t.co/40fBp2xPVI"
        },
        {
            "author_id": "67961240",
            "created_at": "2016-07-05T14:30:09.000Z",
            "id": "750335966968250368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paes critica rep\u00f3rter do New York Times que disse que a prefeitura destruiu \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para fazer campo de golfe"
        },
        {
            "author_id": "1875887166",
            "created_at": "2016-07-05T14:24:56.000Z",
            "id": "750334654662713345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinegrafista brasileiro desaparece em parque nacional na Rep\u00fablica Dominicana https://t.co/BmUGfojDXn https://t.co/nYIcAtarAT"
        },
        {
            "author_id": "76395804",
            "created_at": "2016-07-05T14:21:04.000Z",
            "id": "750333681856761857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A Biblioteca Parque Estadual fica pertinho da Central do Brasil e \u00e9 uma boa op\u00e7\u00e3o para quem curte m\u00fasica, cinema e literatura. #V\u00e1DeTrem"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2016-07-05T14:19:22.000Z",
            "id": "750333251189895173",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Conselho da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental das Nascentes de Aragua\u00edna (Apana) realizou a 1\u00aa Reuni\u00e3o Extraordin\u00e1ria... https://t.co/grERO6IGjm"
        },
        {
            "author_id": "1424467147",
            "created_at": "2016-07-05T14:16:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43970526,
                        -25.68497026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "750332645905752064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The beauty is before you @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/OBOUjfRgYT"
        },
        {
            "author_id": "2765274897",
            "created_at": "2016-07-05T14:00:01.000Z",
            "id": "750328381997211648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plitvice Lakes National Park \u00e9 parque nacional mais antigo no Sudeste da Europa e o maior parque na Cro\u00e1cia.... https://t.co/tg9HjwTWhl"
        },
        {
            "author_id": "59698232",
            "created_at": "2016-07-05T13:53:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.62755842,
                        -23.4600433
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "750326842989699073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simbora galera... @ Parque Estadual Horto Florestal https://t.co/DkMwSQQwsF"
        },
        {
            "author_id": "725405246701363200",
            "created_at": "2016-07-05T13:50:24.000Z",
            "id": "750325962181603329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos conseguindo! https://t.co/PVs7Zbp3i8"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2016-07-05T13:25:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42617608,
                        -20.60318058
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "750319758113968128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/w4M9QOCQrN"
        },
        {
            "author_id": "536691603",
            "created_at": "2016-07-05T13:25:20.000Z",
            "id": "750319655890219008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mestres xakriab\u00e1s revelam os segredos de sua cer\u00e2mica na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica - Not\u00edcias da UFMG https://t.co/S7aU9Tz5ML"
        },
        {
            "author_id": "155980392",
            "created_at": "2016-07-05T13:07:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02686444,
                        -20.39409072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "750315246426984448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sua melhor companhia \u00e9 o seu amor \u2764\ufe0f @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/dfTbDMPg2Z"
        },
        {
            "author_id": "226371198",
            "created_at": "2016-07-05T12:57:54.000Z",
            "id": "750312749788520448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde ::D  Travanca, o tesouro secreto do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, em Arcos de #Valdevez.. Deixe-se... https://t.co/IDZoRqsmjw"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2016-07-05T12:55:32.000Z",
            "id": "750312154293735425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travanca, o tesouro secreto do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/sdOTIIjc6K"
        },
        {
            "author_id": "3428211237",
            "created_at": "2016-07-05T12:47:45.000Z",
            "id": "750310197638287362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Zoneamento de \u00c1rea Protegida \u00e9 uma alternativamente indicada quando h\u00e1 a necessidade de realizar a seguran\u00e7a... https://t.co/I9B0n1Xu9V"
        },
        {
            "author_id": "3428211237",
            "created_at": "2016-07-05T12:45:27.000Z",
            "id": "750309618274881538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Zoneamento de \u00c1rea Protegida \u00e9 uma alternativamente indicada quando h\u00e1 a necessidade de realizar a seguran\u00e7a... https://t.co/kHe63n2eUG"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2016-07-05T12:34:02.000Z",
            "id": "750306743050051584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mangaratiba: A ju\u00edza de Direito Rosemeire Concei\u00e7\u00e3o dos Santos Pereira de Souza, da 6\u00aa Vara C\u00edvel, Fal\u00eancias ... https://t.co/ltbDbHl4CR"
        },
        {
            "author_id": "190436825",
            "created_at": "2016-07-05T12:27:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "750305101709975553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Partiu #Caminhada (@ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari in Po\u00e7os de Caldas, MG) https://t.co/DJznk3mwIi"
        },
        {
            "author_id": "12730792",
            "created_at": "2016-07-05T12:23:46.000Z",
            "id": "750304160768204800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Parque Estadual do #Ibitipoca comemora 43 anos: https://t.co/MpQUKC4lQ4 #nature #Minas #flora #animal #fall #river #rio #turismo #tourism"
        },
        {
            "author_id": "34665220",
            "created_at": "2016-07-05T12:12:55.000Z",
            "id": "750301429039001600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Come\u00e7o a ter\u00e7a com esta bela imagem do Parque Estadual Vila Velha.\n(Foto: Denis F. Netto) https://t.co/nufJp94WZ7"
        },
        {
            "author_id": "70746404",
            "created_at": "2016-07-05T12:10:29.000Z",
            "id": "750300819640111104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os respons\u00e1veis foram condenados a desocupar a \u00e1rea em 60 dias; dever\u00e3o recuperar\u2026 https://t.co/7b2SdDAQjI https://t.co/WwSrtmdBnj"
        },
        {
            "author_id": "1198566247",
            "created_at": "2016-07-05T12:07:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.00717402,
                        -3.07870187
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "750300026715402240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos de reuni\u00e3o (@ Parque Municipal do Mind\u00fa in Manaus, AM) https://t.co/RSx17zV3VC https://t.co/mEr85ltOUx"
        },
        {
            "author_id": "36342321",
            "created_at": "2016-07-05T11:41:36.000Z",
            "id": "750293548063481860",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa dica de f\u00e9rias \u00e9 o Parque  Nacional da Serra da Capivara. Saiba mais: https://t.co/69kq4BSVII  #f\u00e9riasdvb https://t.co/Fz4vDjL0DG"
        },
        {
            "author_id": "213705567",
            "created_at": "2016-07-05T10:51:01.000Z",
            "id": "750280819479048196",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "BOMBEIRO INSTRUMENTAL ORQUESTRA SHOW, na Virada Cultural 2016. 10/07 \u00e0s 10h30, palco Gramado, Parque Municipal. https://t.co/030aMn2ID7"
        },
        {
            "author_id": "454946796",
            "created_at": "2016-07-05T10:30:52.000Z",
            "id": "750275746694766592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sead recebe propostas para implanta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal \u201cIves\u00a0Ota\u201d https://t.co/vLLF69lWuL"
        },
        {
            "author_id": "329253675",
            "created_at": "2016-07-05T10:13:40.000Z",
            "id": "750271419108450304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda mais que vamos ficar na esta\u00e7\u00e3o e dos ir pro parque municipal, no meio do mato, mais pode ter certeza que o frio vai t\u00e1 de congelar"
        },
        {
            "author_id": "309902465",
            "created_at": "2016-07-05T10:00:08.000Z",
            "id": "750268013388103680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antigo leito do rio Perua\u00e7u #geografia\u00e9amor #semfiltro @ Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u https://t.co/MvGFb65tHN"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-07-05T08:38:47.000Z",
            "id": "750247540809986048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/nAaJTa1v4E"
        },
        {
            "author_id": "1711248584",
            "created_at": "2016-07-05T06:21:17.000Z",
            "id": "750212937961263104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Andasibe-Mantadia https://t.co/ftZNcUtiYI"
        },
        {
            "author_id": "1711248584",
            "created_at": "2016-07-05T06:21:14.000Z",
            "id": "750212927983001601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Andasibe-Mantadia https://t.co/mwtimeqHl4"
        },
        {
            "author_id": "702172892210061312",
            "created_at": "2016-07-05T05:31:30.000Z",
            "id": "750200410804219904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca celebra 43 anos de cria\u00e7\u00e3o... https://t.co/T9YQjNRNNQ"
        },
        {
            "author_id": "3378397420",
            "created_at": "2016-07-05T03:21:17.000Z",
            "id": "750167639968849921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Aqueles 22 jovens estudantes que se reuniram no Parque Municipal naquele 1908. Mal sabiam que iriam ali criar a maior tradi\u00e7\u00e3o desse estado."
        },
        {
            "author_id": "195030247",
            "created_at": "2016-07-05T03:11:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1264339116226904072",
                        "start": 0,
                        "username": "meumundocl"
                    }
                ]
            },
            "id": "750165159243644928",
            "in_reply_to_user_id": "476365109",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@meumundocl eu fa\u00e7o Biologia e estagio numa unidade de conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "419914386",
            "created_at": "2016-07-05T02:33:41.000Z",
            "id": "750155659149213697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maca\u00e9 em Pauta - Por Rubem Almeida: EcoturismoParque Municipal do AtalaiaParque Nacion... https://t.co/VXKcMU38gb"
        },
        {
            "author_id": "74464731",
            "created_at": "2016-07-05T01:51:47.000Z",
            "id": "750145116581535744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca celebra 43 anos de cria\u00e7\u00e3o - https://t.co/M9ph8drS7W"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-07-05T01:42:32.000Z",
            "id": "750142788256358400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Seres da Floresta \u2764 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/l50WewAyFQ"
        },
        {
            "author_id": "524887859",
            "created_at": "2016-07-05T01:23:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "2761715875",
                        "start": 103,
                        "username": "PandaGuruApp"
                    }
                ]
            },
            "id": "750137938181259265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Port Campbell, Australia: pilas rocosas que sobresal... https://t.co/pmTy8fs6qz via @pandaguruapp https://t.co/29KOE2D547"
        },
        {
            "author_id": "3558556335",
            "created_at": "2016-07-05T01:04:38.000Z",
            "id": "750133252275441664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a in Ibirit\u00e9, MG https://t.co/hcSPDihKqS"
        },
        {
            "author_id": "356663812",
            "created_at": "2016-07-05T00:28:28.000Z",
            "id": "750124148287008768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BLOG JUIZ DE FORA SEGURA: Parque Estadual do Ibitipoca celebra 43 anos de cr... https://t.co/i4FAf9xVcv"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2016-07-05T00:26:55.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "750123757646274564",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca / Tijuca National Park and sports uniform https://t.co/20OttiAtHq"
        },
        {
            "author_id": "1394456568",
            "created_at": "2016-07-05T00:23:21.000Z",
            "id": "750122860379725824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jureia-Itatins homenageia Almirante Ibsen de Gusm\u00e3o C\u00e2mara https://t.co/KZqEbuCALY"
        },
        {
            "author_id": "38792813",
            "created_at": "2016-07-05T00:19:38.000Z",
            "id": "750121925217779712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sombras na parede! @ Parque Municipal - Montes Claros - MG https://t.co/rsgnDCVont"
        },
        {
            "author_id": "201496445",
            "created_at": "2016-07-04T23:57:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "750116453089554432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra matar a saudade \u2764 @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/vA0DX13XXF"
        },
        {
            "author_id": "68858136",
            "created_at": "2016-07-04T23:56:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "750115986305585152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf08\ud83d\ude01 @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/KNgNRJJbIB"
        },
        {
            "author_id": "62979694",
            "created_at": "2016-07-04T23:45:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "62891396",
                        "start": 0,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "750113273492758528",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MTurismo quero! Me manda o passo a passo pra visitar! (se \u00e9 parque nacional, acesso, etc)"
        },
        {
            "author_id": "73003845",
            "created_at": "2016-07-04T23:40:31.000Z",
            "id": "750112081794523137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nostalgia boa \ud83c\udf42 @ Monumento Natural Estadual Gruta Rei do Mato https://t.co/HL9hBdpjhA"
        },
        {
            "author_id": "1283393125",
            "created_at": "2016-07-04T23:27:29.000Z",
            "id": "750108801324441600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/cD5EWBA0wx"
        },
        {
            "author_id": "4400385688",
            "created_at": "2016-07-04T23:18:48.000Z",
            "id": "750106618562510848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/Q1aP75RVbW"
        },
        {
            "author_id": "85254277",
            "created_at": "2016-07-04T23:10:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98165356,
                        -3.11080938
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "750104617527238656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino \u00e9 hoje aqui \ud83d\udc95 (@ Parque Municipal Lagoa do Japiim in Manaus, Amazonas) https://t.co/0QiA1SJiyU"
        },
        {
            "author_id": "267553737",
            "created_at": "2016-07-04T23:04:35.000Z",
            "id": "750103037797163009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos da Udesc Ibirama visitam unidade de conserva\u00e7\u00e3o e fazem an\u00e1lises de \u00e1gua e plantas - https://t.co/sVqvEhefd3"
        },
        {
            "author_id": "302991782",
            "created_at": "2016-07-04T23:04:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "385443153",
                        "start": 0,
                        "username": "Vansrufino"
                    }
                ]
            },
            "id": "750103032516448256",
            "in_reply_to_user_id": "385443153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Vansrufino ta bom vai u.u pode ser u.u mas a gente vai visitar o parque nacional banff l\u00e1 no canad\u00e1 ne?"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-07-04T22:59:50.000Z",
            "id": "750101845457117184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "87066939",
            "created_at": "2016-07-04T22:58:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9246399,
                        -19.94265
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "750101456989093888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "186/366: Eu aceito viver o eterno que termina agora. @ Parque Municipal Professor Am\u00edlcar Vianna\u2026 https://t.co/ZAIMzdr22Z"
        },
        {
            "author_id": "392268493",
            "created_at": "2016-07-04T22:57:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43970526,
                        -25.68497026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "750101226268876801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf08 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/AnaZ2ilsDB"
        },
        {
            "author_id": "62349511",
            "created_at": "2016-07-04T22:30:36.000Z",
            "id": "750094487075098624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "urg\u00eancia #partiuparaguaiofilme @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/cbZLJJTZUM"
        },
        {
            "author_id": "1522452458",
            "created_at": "2016-07-04T22:19:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "750091676983652352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/bYFMACi6iv"
        },
        {
            "author_id": "383460442",
            "created_at": "2016-07-04T22:01:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48377661,
                        -25.61518469
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "750087198154817536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre querer trazer pra casa: \ud83d\ude0d\ud83d\udc98 @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/Nv9Asv462q"
        },
        {
            "author_id": "232181174",
            "created_at": "2016-07-04T21:56:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "2741939945",
                        "start": 67,
                        "username": "Vidgal_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "750085830648135680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimo do dia. \ud83d\ude4c\ud83c\udffb (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @vidgal_) https://t.co/ALQG7Q7Ges"
        },
        {
            "author_id": "357660566",
            "created_at": "2016-07-04T21:40:13.000Z",
            "id": "750081809493348353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toda cidade deveria ter um. https://t.co/yVtaU4z70h"
        },
        {
            "author_id": "69595272",
            "created_at": "2016-07-04T21:26:54.000Z",
            "id": "750078457879683072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O espet\u00e1culo \u201cOlimpo\u201d, montagem da Escola de Dan\u00e7a Teatro Gua\u00edra, ser\u00e1 apresentado no Parque Estadual de Vila Velha, https://t.co/6Vgw4FFgVk"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2016-07-04T21:11:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "14584765",
                        "start": 63,
                        "username": "sebrae"
                    }
                ]
            },
            "id": "750074490625859584",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Baleia Franca, \u00e9 um projeto do @sebrae e re\u00fane destinos de Ecoturismo com sustentabilidade. \ud83d\udc0b\ud83d\udc0b"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2016-07-04T21:07:06.000Z",
            "id": "750073475826458624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca completa 43 anos nesta segunda-feira https://t.co/h7kHl3kEtu https://t.co/uj4AFztC9Q"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-07-04T20:38:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "707916324123582464",
                        "start": 28,
                        "username": "ChamaOlimpica"
                    }
                ]
            },
            "id": "750066272688304128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja como foi a passagem da @ChamaOlimpica pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/2JscuTji6s"
        },
        {
            "author_id": "286482895",
            "created_at": "2016-07-04T20:31:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351809,
                        -19.9245202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "750064398941589504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 uma doce luz no sil\u00eancio... @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/X1RAzg7GOW"
        },
        {
            "author_id": "2479444257",
            "created_at": "2016-07-04T19:51:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "876903343624515584",
                        "start": 68,
                        "username": "Luizinh12"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "750054364467830785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquela corridinha! (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @luizinh12) https://t.co/M6qu3Eg9sj"
        },
        {
            "author_id": "2155178338",
            "created_at": "2016-07-04T19:39:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "876903343624515584",
                        "start": 53,
                        "username": "Luizinh12"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "750051508029386753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @luizinh12 https://t.co/jkmkDlJlXo"
        },
        {
            "author_id": "42763557",
            "created_at": "2016-07-04T19:13:37.000Z",
            "id": "750044915019767809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigos q tal conhecer o Parque Nacional de Itatiaia? :) https://t.co/E30uOPCzZ5"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-07-04T19:02:03.000Z",
            "id": "750042004357148672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/fwpFX30eMx"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-07-04T19:02:03.000Z",
            "id": "750042003958669312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/m2FStofvMW"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-07-04T19:02:03.000Z",
            "id": "750042003014950913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/f8kwCzaP4m"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-07-04T19:02:01.000Z",
            "id": "750041994592919553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/UJp6EGZRth"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-07-04T19:02:00.000Z",
            "id": "750041993192013824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/1lKjB1wBev"
        },
        {
            "author_id": "1182010928",
            "created_at": "2016-07-04T19:00:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.6479,
                        -33.463
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0010b4cb51ca93d8"
            },
            "id": "750041515209084928",
            "in_reply_to_user_id": "1182010928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "6. Erick Pulgar\n7. Deportes Valdivia\n8. Warriors\n9. Parque Nacional\n10. Gendarmer\u00eda\n\n2016/7/4 14:54 CLT #trndnl https://t.co/xGRvgIQjMk"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-07-04T18:51:00.000Z",
            "id": "750039222569017345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casal de Boa Energia \ud83c\udf1e\ud83c\udf19\ud83c\udf1f @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/B95UnpGf9A"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-07-04T18:41:53.000Z",
            "id": "750036929341775872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um Primor \ud83c\udf1e\ud83c\udf19\ud83c\udf1f @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/zSOQF2Qick"
        },
        {
            "author_id": "3027423113",
            "created_at": "2016-07-04T18:40:36.000Z",
            "id": "750036604417347584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/7oUGkcN7J7"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-07-04T18:37:37.000Z",
            "id": "750035856652701696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gratid\u00e3o \ud83c\udf1e\ud83c\udf19\ud83c\udf1f @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/ZvQ1yYl2Rr"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-07-04T18:34:21.000Z",
            "id": "750035034405531648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva o Santo Daime \ud83c\udf1e\ud83c\udf19\ud83c\udf1f @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/hmM5ybtP98"
        },
        {
            "author_id": "78483718",
            "created_at": "2016-07-04T18:25:46.000Z",
            "id": "750032872371654656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca celebra 43 anos de cria\u00e7\u00e3o https://t.co/ETwP0md2CA"
        },
        {
            "author_id": "149766474",
            "created_at": "2016-07-04T18:24:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "531734892",
                        "start": 0,
                        "username": "Mari_Portugal"
                    }
                ]
            },
            "id": "750032521136570369",
            "in_reply_to_user_id": "531734892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Mari_Portugal nuuuu passei por isso num evento que teve no parque municipal ksjlkjsa \u00e9 bem triste"
        },
        {
            "author_id": "119173157",
            "created_at": "2016-07-04T18:19:57.000Z",
            "id": "750031408232534016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordamos em ritmo Ol\u00edmpico! \u26f9\n\nNo pr\u00f3ximo domingo, 10/07, no Parque Estadual De Vila Velha - Ponta Grossa -... https://t.co/ggtFN1MUKf"
        },
        {
            "author_id": "142141975",
            "created_at": "2016-07-04T18:16:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.6526413,
                        -22.4636192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcd18121724993e"
            },
            "id": "750030626833698816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Respira  #pedradocolegio #paz #contempla\u00e7\u00e3o @ Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/4sVIPMyrDy"
        },
        {
            "author_id": "291610588",
            "created_at": "2016-07-04T17:45:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.03003,
                        39.8474
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64732d4cf11c7ab2"
            },
            "id": "750022656963989504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mala vida\ud83d\ude0e @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/Sh3sN2Bpac"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2016-07-04T17:36:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "83112415",
                        "start": 66,
                        "username": "espacoecologico"
                    }
                ]
            },
            "id": "750020496876535808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/DrXwVMAsXS via @@espacoecologico"
        },
        {
            "author_id": "1417147483",
            "created_at": "2016-07-04T17:26:15.000Z",
            "id": "750017894654812161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jorginho (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/BL7eWBo0ob"
        },
        {
            "author_id": "2364517458",
            "created_at": "2016-07-04T17:10:22.000Z",
            "id": "750013898753970176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Campeonato Mundial de Trail Running. Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas Braga \n\nTendr\u00e1 lugar el 29 de octubre de 2016... https://t.co/jXs3wpByl8"
        },
        {
            "author_id": "2364517458",
            "created_at": "2016-07-04T17:06:51.000Z",
            "id": "750013013139263488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campeonato Mundial de Trail Running. Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas Braga https://t.co/HfDtqcfBNc"
        },
        {
            "author_id": "126624624",
            "created_at": "2016-07-04T17:00:34.000Z",
            "id": "750011432113098752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No anime O Jardim das Palavras, Takao e Yukino viram amigos ao visitar o parque nacional em manh\u00e3s de dias chuvosos https://t.co/uIHL3OqMWm"
        },
        {
            "author_id": "298231937",
            "created_at": "2016-07-04T16:57:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -83.30626441,
                        8.53736204
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01c78d6030d80ecf"
            },
            "id": "750010538415960064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SoyCostaRica #esencialcostarica @ Parque Nacional Corcovado https://t.co/17hKR5d3CA"
        },
        {
            "author_id": "76039323",
            "created_at": "2016-07-04T16:46:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43970526,
                        -25.68497026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "750007873569251328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Waterfalls @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/AQHVHCcOWy"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2016-07-04T16:26:29.000Z",
            "id": "750002852706324481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sim, Abrolhos j\u00e1 est\u00e1 cheio de Baleias!\nVenha nos visitar, conhe\u00e7a o centro de visitantes do Parque Nacional... https://t.co/XYxmKPEUk5"
        },
        {
            "author_id": "1239510817",
            "created_at": "2016-07-04T16:26:18.000Z",
            "id": "750002808921870336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2\u00ba ano do E. M\u00e9dio: Trabalho de Campo no Parque Nacional do Cara\u00e7a\nO trabalho de Campo no Parque Nacional do... https://t.co/7GLa9sQvLf"
        },
        {
            "author_id": "52981916",
            "created_at": "2016-07-04T16:16:57.000Z",
            "id": "750000456353669120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/GkBMJZOY7s #MeioAmbiente #ICMBio #APAMamanguape"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2016-07-04T15:52:36.000Z",
            "id": "749994325870870528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PGM 03 - Programa Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental - registrando as belezas naturais do Parque Nacional do Capara\u00f3/MG. Com... https://t.co/CVIafuf3AE"
        },
        {
            "author_id": "2560459040",
            "created_at": "2016-07-04T15:44:55.000Z",
            "id": "749992392074338304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00e9 velha kk mais eu gosto tanto, me lembra momentos maravilhosos. @ Parque Municipal De Belo\u2026 https://t.co/mn6UWjfnBs"
        },
        {
            "author_id": "212968824",
            "created_at": "2016-07-04T15:32:25.000Z",
            "id": "749989248477044738",
            "in_reply_to_user_id": "243311650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_lohanss uase certeza que vi ser no parque municipal - palco artes c\u00eanicas no dia 9 20:30 se n\u00e3o me engano vai l\u00e1aaaaa"
        },
        {
            "author_id": "37638812",
            "created_at": "2016-07-04T15:31:23.000Z",
            "id": "749988986622504960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada parque estadual Carlos Botelho https://t.co/iMaULfQyIy"
        },
        {
            "author_id": "160616072",
            "created_at": "2016-07-04T15:13:02.000Z",
            "id": "749984368035258368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pessoas que nunca foram no parque municipal da pr\u00f3pria cidade"
        },
        {
            "author_id": "162473755",
            "created_at": "2016-07-04T15:05:55.000Z",
            "id": "749982578355019776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 foi ao Parque Nacional do Itatiaia? Boa op\u00e7\u00e3o para um final de semana curto...NA volta fui contemplado com... https://t.co/lao4o6aF7g"
        },
        {
            "author_id": "264969370",
            "created_at": "2016-07-04T14:58:26.000Z",
            "id": "749980694512893953",
            "in_reply_to_user_id": "165960033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_RachelYiara vou apagar kkk. Eu te vi ontem no Parque Municipal rsrs"
        },
        {
            "author_id": "91379254",
            "created_at": "2016-07-04T14:52:29.000Z",
            "id": "749979199071457280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponte com eros\u00e3o amea\u00e7a acesso ao centro de visita\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Serra do Tabuleiro https://t.co/gZGPjZp6YV"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2016-07-04T14:17:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42617608,
                        -20.60318058
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "749970488307421184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/dEEfJ06Ydx"
        },
        {
            "author_id": "89313404",
            "created_at": "2016-07-04T13:52:37.000Z",
            "id": "749964132347097088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No VnV: Cro\u00e1cia em 15 dias: o roteiro da Mirian: https://t.co/NlJjWT6TAZ\nParque Nacional dos Lagos Plitv... https://t.co/vMegsnxXM3"
        },
        {
            "author_id": "227356138",
            "created_at": "2016-07-04T13:47:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "749962922139475968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul w/ @vieiragf https://t.co/7Cpy7c9yQ3"
        },
        {
            "author_id": "4105568344",
            "created_at": "2016-07-04T13:19:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "160169123",
                        "start": 51,
                        "username": "alisson_vasco"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "19205592",
                        "start": 66,
                        "username": "gustavocord"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75746281,
                        -9.60063861
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "749955792896421888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL w/ @alisson_vasco @gustavocord https://t.co/tYN50H6fhK"
        },
        {
            "author_id": "178480048",
            "created_at": "2016-07-04T13:16:23.000Z",
            "id": "749955015998074880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tava T\u00c3O feliz no meio de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o com os bicho tudo em volta.. agora de volta \u00e0 \"civiliza\u00e7\u00e3o\" \ud83d\ude11"
        },
        {
            "author_id": "331315774",
            "created_at": "2016-07-04T12:43:19.000Z",
            "id": "749946692674486273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal registra bom movimento no primeiro fim de semana de funcionamento https://t.co/B1axyOfjHF"
        },
        {
            "author_id": "165042026",
            "created_at": "2016-07-04T12:40:35.000Z",
            "id": "749946006515617792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba tamb\u00e9m:  Parque Municipal funcionando de 5.30 h \u00e0s 9h e de 15  \u00e0s 20h"
        },
        {
            "author_id": "2976371649",
            "created_at": "2016-07-04T12:37:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "749945223535587329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/6Cdu0cxXgW\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha/PR"
        },
        {
            "author_id": "309071288",
            "created_at": "2016-07-04T12:26:18.000Z",
            "id": "749942411971874816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia de Trilhas do Parque Estadual da Serra da\u00a0Tiririca https://t.co/EQoh1mYOBb https://t.co/7Wg1jOkasu"
        },
        {
            "author_id": "86356656",
            "created_at": "2016-07-04T12:17:08.000Z",
            "id": "749940104773468160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Centro de Belo Horizonte: Avenida Afonso Pena e o Parque Municipal em destaque. #Helic\u00f3pteroR\u00e1dioBandNewsBH #foto https://t.co/a3J1LrGZJy"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2016-07-04T12:12:42.000Z",
            "id": "749938985569431552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhad\u00e3o do pr\u00f3ximo s\u00e1bado, do Ecoando, no Parque Estadual da Costa do Sol, em Arraial do Cabo.\n\nPaisagens... https://t.co/6KzuBZNpqX"
        },
        {
            "author_id": "318714793",
            "created_at": "2016-07-04T11:49:55.000Z",
            "id": "749933255751831552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desci em frente o parque municipal, cheguei atrasadona"
        },
        {
            "author_id": "51157144",
            "created_at": "2016-07-04T11:31:06.000Z",
            "id": "749928516699893761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Yoho \u00e9 um parque nacional canadense localizado nas Montanhas Rochosas que faz divisa com outros... https://t.co/DpKUQbMxxq"
        },
        {
            "author_id": "3222772740",
            "created_at": "2016-07-04T11:25:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "10228272",
                        "start": 79,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "749926987196731392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais Livres - Vida Selvagem no Parque Nacional: https://t.co/iwUKLn4eSZ via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-07-04T11:11:04.000Z",
            "id": "749923478166384640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O \u201cbom dia\u201d de hoje vem do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (MA). https://t.co/Fc9TekMmkh"
        },
        {
            "author_id": "331921938",
            "created_at": "2016-07-04T10:25:47.000Z",
            "id": "749912079835037696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Fonte Grande - Vit\u00f3ria - ES\n\nFoto: elielsonbeans https://t.co/n4fQA66ixD"
        },
        {
            "author_id": "331921938",
            "created_at": "2016-07-04T10:24:41.000Z",
            "id": "749911805074505729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Fonte Grande - Vit\u00f3ria - ES\n\nFoto: elielsonbeans https://t.co/WPnW5AfOe5"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-07-04T07:33:24.000Z",
            "id": "749868700556230656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/nAaJTa1v4E"
        },
        {
            "author_id": "186292984",
            "created_at": "2016-07-04T03:51:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7789526,
                        -22.87423581
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749812852718915585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ela ouviu dizer que o som \u00e9 bom \ud83c\udfb6 \n#ShowFalamansa \u2764\ufe0f @ Parque Municipal De Itaguai https://t.co/p81q6cw2FX"
        },
        {
            "author_id": "261510508",
            "created_at": "2016-07-04T03:34:06.000Z",
            "id": "749808476130455552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doming\u00e3o!\nTrilha na Floresta Nacional https://t.co/sCTZzrvoga"
        },
        {
            "author_id": "54801907",
            "created_at": "2016-07-04T03:31:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749807731540910080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um dia (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/gLfDpG7cxj"
        },
        {
            "author_id": "73564309",
            "created_at": "2016-07-04T02:44:42.000Z",
            "id": "749796045538877440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primas lindas!!! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f @ Parque Municipal De Itaguai https://t.co/01lEVpE6UX"
        },
        {
            "author_id": "4400385688",
            "created_at": "2016-07-04T02:23:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "320161642",
                        "start": 53,
                        "username": "alvesssjean"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "4745606603",
                        "start": 95,
                        "username": "Cami_vit980"
                    }
                ]
            },
            "id": "749790832073506816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @alvesssjean @thiiagopuxarem @horantrando @cami_vit980 https://t.co/kkw8WGNbOG"
        },
        {
            "author_id": "82962733",
            "created_at": "2016-07-04T02:23:23.000Z",
            "id": "749790682697523201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arrai\u00e1 da tia Hono! #familia @ Parque Estadual do Sumidouro https://t.co/Vs2z2WIy9l"
        },
        {
            "author_id": "3942081376",
            "created_at": "2016-07-04T02:07:20.000Z",
            "id": "749786644207767553",
            "in_reply_to_user_id": "3942081376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "19:00 Lenine -Parque Municipal \n20:30 Johnny Hooker -Sesc Palladium\n04:00 Lineker &amp; Chic\u00e3o - Guaicurus\n15:30 As bahias e cozinha mineira"
        },
        {
            "author_id": "2892427100",
            "created_at": "2016-07-04T01:24:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "2833212417",
                        "start": 84,
                        "username": "RominhooMello"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749775758541946880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terceira parte do meu Domingo...\ud83d\udc83\ud83c\udf7b (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @rominhoomello) https://t.co/xA7afISDuF"
        },
        {
            "author_id": "2833212417",
            "created_at": "2016-07-04T01:16:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "883442528",
                        "start": 57,
                        "username": "Felippe_ffc"
                    }
                ]
            },
            "id": "749773878096953344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oba oba (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @felippe_ffc) https://t.co/yyMu2sWOkr"
        },
        {
            "author_id": "492525402",
            "created_at": "2016-07-04T01:13:02.000Z",
            "id": "749772978305458176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como foi o domingo?  #PERFECT \u2764\ufe0f @ Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/XPbTA3t5Ya"
        },
        {
            "author_id": "375855943",
            "created_at": "2016-07-04T01:06:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "968182811927728128",
                        "start": 53,
                        "username": "Nelsonnribeiro"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "731619655",
                        "start": 69,
                        "username": "IzabellyLimaaa"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "3407567661",
                        "start": 97,
                        "username": "gabizete_bibi"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749771207445188608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @nelsonnribeiro @izabellylimaaa @matos_math @gabizete_bibi https://t.co/gauGTT719o"
        },
        {
            "author_id": "3407567661",
            "created_at": "2016-07-04T01:05:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "968182811927728128",
                        "start": 53,
                        "username": "Nelsonnribeiro"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "2599090408",
                        "start": 81,
                        "username": "michabatistaa"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "2479004743",
                        "start": 96,
                        "username": "ManuellaRamos8"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749771117695500288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @nelsonnribeiro @matos_math @michabatistaa @manuellaramos8 https://t.co/CMxfb1MEsl"
        },
        {
            "author_id": "170037883",
            "created_at": "2016-07-04T01:00:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7789526,
                        -22.87423581
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749769714272960512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo desse... \ud83d\ude3d @ Parque Municipal De Itaguai https://t.co/71r3j34sZD"
        },
        {
            "author_id": "73564309",
            "created_at": "2016-07-04T00:54:37.000Z",
            "id": "749768341921927169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itagua\u00ed \u00e9 o fervooooo hahaha \u2764\ufe0f @ Parque Municipal De Itaguai https://t.co/duoxU0AFIH"
        },
        {
            "author_id": "125817383",
            "created_at": "2016-07-04T00:54:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "18654876",
                        "start": 63,
                        "username": "team_twilightbr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "749768209977466880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Teres\u00f3polis/BRA \ud83c\udf0d .\n\ud83d\udcf7: @Team_TwilightBr \ud83d\ude0d\n.\nRecomendo\u2026 https://t.co/6yfvWjcMBm"
        },
        {
            "author_id": "72834086",
            "created_at": "2016-07-04T00:52:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75605882,
                        -23.4596461
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "749767836042686468",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c\ud83c\udffb\ufe0f\ud83c\udf89\ud83c\udf39\u2600\ufe0f\ud83c\udf43\ud83c\udf3f\ud83c\udf3e\ud83c\udf34\ud83c\udf41\ud83c\udf42 @ Parque Estadual Jaragu\u00e1 https://t.co/PTqRgk3OQa"
        },
        {
            "author_id": "2155178338",
            "created_at": "2016-07-04T00:47:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "3051115111",
                        "start": 53,
                        "username": "g_costa001"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "3297431741",
                        "start": 77,
                        "username": "joaogabriel335"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749766675088670720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @g_costa001 @ilaviniaik @joaogabriel335 @gabialmeida23 https://t.co/5TNnIJVTE4"
        },
        {
            "author_id": "2562597388",
            "created_at": "2016-07-04T00:31:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "386062327",
                        "start": 53,
                        "username": "ramonzits"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "2760749338",
                        "start": 64,
                        "username": "VolotaoSabrina"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "4071791962",
                        "start": 80,
                        "username": "Nieelbiriba"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "1391157673287208963",
                        "start": 93,
                        "username": "joao_barross"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749762426241966080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @ramonzits @volotaosabrina @nieelbiriba @joao_barross https://t.co/E0a0aVRYS8"
        },
        {
            "author_id": "4245973583",
            "created_at": "2016-07-04T00:24:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "3297431741",
                        "start": 65,
                        "username": "joaogabriel335"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "523851903",
                        "start": 96,
                        "username": "Nicelia123"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749760735144738817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @ilaviniaik @joaogabriel335 @gabialmeida23 @nicelia123 https://t.co/DHe2bgTMvv"
        },
        {
            "author_id": "1198786909",
            "created_at": "2016-07-04T00:20:23.000Z",
            "id": "749759725894443008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pai e filho. Por Gilmar Pedretti @ Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/ZjUSbuVp4T"
        },
        {
            "author_id": "1898141810",
            "created_at": "2016-07-04T00:07:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "3051115111",
                        "start": 53,
                        "username": "g_costa001"
                    },
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "4257061053",
                        "start": 65,
                        "username": "regassi_ana"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "1621839632",
                        "start": 91,
                        "username": "LucasBessa__"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749756440802394113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @g_costa001 @regassi_ana @natan_bruum @lucasbessa__ https://t.co/hA7YwVmwqK"
        },
        {
            "author_id": "2316504149",
            "created_at": "2016-07-04T00:03:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "731619655",
                        "start": 53,
                        "username": "IzabellyLimaaa"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "2704088846",
                        "start": 83,
                        "username": "Ikamilamoraes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "2760749338",
                        "start": 98,
                        "username": "VolotaoSabrina"
                    }
                ]
            },
            "id": "749755355157200896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @izabellylimaaa @olaf_arlindo @ikamilamoraes @volotaosabrina https://t.co/ikler4Wxtk"
        },
        {
            "author_id": "883442528",
            "created_at": "2016-07-03T23:53:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "483746284",
                        "start": 53,
                        "username": "thamyrsoliveira"
                    },
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "1583724330",
                        "start": 70,
                        "username": "MarianaFidens_"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "1380170892",
                        "start": 86,
                        "username": "JeeneSouza"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749752942069186560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @thamyrsoliveira @marianafidens_ @jeenesouza https://t.co/hXyvC60pit"
        },
        {
            "author_id": "2174559121",
            "created_at": "2016-07-03T23:52:07.000Z",
            "id": "749752615681007616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Jeriv\u00e1 in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/96P39gnOLw"
        },
        {
            "author_id": "26104235",
            "created_at": "2016-07-03T23:50:25.000Z",
            "id": "749752184493973504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal registra bom movimento no primeiro fim de semana de funcionamento https://t.co/0ud1u6C8Ek"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-07-03T23:47:05.000Z",
            "id": "749751348820733952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A noite tamb\u00e9m chegou no Parque Estadual do Pico do Itamb\u00e9 (MG). #wikiparques https://t.co/SKZIDPFdKZ"
        },
        {
            "author_id": "3051115111",
            "created_at": "2016-07-03T23:46:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "1539109327",
                        "start": 78,
                        "username": "LohaniCosta"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749751187780603904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @ilaviniaik @natan_bruum @lohanicosta @_thaycavalcanti https://t.co/CSXM0S9JLw"
        },
        {
            "author_id": "1380170892",
            "created_at": "2016-07-03T23:46:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "4745606603",
                        "start": 53,
                        "username": "Cami_vit980"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "386062327",
                        "start": 66,
                        "username": "ramonzits"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "2479004743",
                        "start": 89,
                        "username": "ManuellaRamos8"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749751080096043008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @cami_vit980 @ramonzits @matos_math @manuellaramos8 @carolysana https://t.co/2zgx9KLdzN"
        },
        {
            "author_id": "2597300869",
            "created_at": "2016-07-03T23:41:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "2569325596",
                        "start": 53,
                        "username": "carolfialhop"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "4745606603",
                        "start": 67,
                        "username": "Cami_vit980"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749750046820794368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @carolfialhop @cami_vit980 @ilaviniaik @gabialmeida23 https://t.co/gE1jAgIyn1"
        },
        {
            "author_id": "4745606603",
            "created_at": "2016-07-03T23:34:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "3297431741",
                        "start": 64,
                        "username": "joaogabriel335"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "4257061053",
                        "start": 95,
                        "username": "regassi_ana"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749748224945229824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc81\ud83d\udc81 (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @ilaviniaik @joaogabriel335 @gabialmeida23 @regassi_ana) https://t.co/Bpo2udQsv4"
        },
        {
            "author_id": "148936785",
            "created_at": "2016-07-03T23:30:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73199,
                        -29.35124
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "749747202961006592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "|| \ud83d\udc9f\u267b\ufe0f @ Parque Estadual da Guarita https://t.co/dOAehFShkM"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-07-03T23:30:21.000Z",
            "id": "749747134757494789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paraolimp\u00edadas 2016 #MoedasComemorativas @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/BwcsqRBlTy"
        },
        {
            "author_id": "60131053",
            "created_at": "2016-07-03T23:29:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "401552870",
                        "start": 60,
                        "username": "marcellyleandro"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "1539109327",
                        "start": 77,
                        "username": "LohaniCosta"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749746978502959104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#falamansa (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @marcellyleandro @lohanicosta) https://t.co/rwVW0l3ZNG"
        },
        {
            "author_id": "373421428",
            "created_at": "2016-07-03T23:24:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132702,
                        -12.14943089
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0066e3b369d7d5fc"
            },
            "id": "749745669062139904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a (@ Parque Municipal de Barranco in Barranco, Lima) https://t.co/RMF3dPXZF4"
        },
        {
            "author_id": "3138680530",
            "created_at": "2016-07-03T23:24:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43970526,
                        -25.68497026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "749745596022525952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "{\ud83c\udf43\ud83d\udc95\ud83c\udf08} @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/YXGa7USI7J"
        },
        {
            "author_id": "254169887",
            "created_at": "2016-07-03T23:21:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "2259155426",
                        "start": 64,
                        "username": "Eduardafpires"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "968182811927728128",
                        "start": 79,
                        "username": "Nelsonnribeiro"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749744884182085632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @heyythays @eduardafpires @nelsonnribeiro @ilaviniaik https://t.co/Wg8MP8Bfnt"
        },
        {
            "author_id": "1855908660",
            "created_at": "2016-07-03T23:16:58.000Z",
            "id": "749743766186098689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Estadual Edmundo Navarro de Andrade in Rio Claro, S\u00e3o Paulo https://t.co/5z7mklx6yX"
        },
        {
            "author_id": "169625645",
            "created_at": "2016-07-03T23:13:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "968182811927728128",
                        "start": 53,
                        "username": "Nelsonnribeiro"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "2599090408",
                        "start": 69,
                        "username": "michabatistaa"
                    },
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "2704088846",
                        "start": 84,
                        "username": "Ikamilamoraes"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749742818495721472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @nelsonnribeiro @michabatistaa @ikamilamoraes @carolysana https://t.co/yMreSXgWxt"
        },
        {
            "author_id": "74155793",
            "created_at": "2016-07-03T23:05:25.000Z",
            "id": "749740860485533696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo de trilha \ud83c\udf42 \ud83c\udf42 @ Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados Da Serra https://t.co/0vW1evFxLt"
        },
        {
            "author_id": "235504837",
            "created_at": "2016-07-03T22:58:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "235504837",
                        "start": 31,
                        "username": "ZHUKOV1917"
                    }
                ]
            },
            "id": "749739086626353152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @zhukov1917 https://t.co/IXQlcHvrlg PARQUE NACIONAL SERRA GERAL-CAMBAR\u00c1 DO SUL- RS - BRASIL"
        },
        {
            "author_id": "1539109327",
            "created_at": "2016-07-03T22:57:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "2259155426",
                        "start": 53,
                        "username": "Eduardafpires"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749738840953352192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @eduardafpires @lgeraldoo @iotaviomedeiros @_thaycavalcanti https://t.co/mC3P2lCN0V"
        },
        {
            "author_id": "401552870",
            "created_at": "2016-07-03T22:56:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "2760749338",
                        "start": 53,
                        "username": "VolotaoSabrina"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "523851903",
                        "start": 69,
                        "username": "Nicelia123"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "4257061053",
                        "start": 81,
                        "username": "regassi_ana"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749738712985198593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @volotaosabrina @nicelia123 @regassi_ana @joaovoliveira10 https://t.co/zy6cXHRy28"
        },
        {
            "author_id": "2729086426",
            "created_at": "2016-07-03T22:53:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "4257061053",
                        "start": 53,
                        "username": "regassi_ana"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "1954595407",
                        "start": 99,
                        "username": "MariaRegassii"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749737973474856965",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @regassi_ana @iraphaelcabral @iotaviomedeiros @mariaregassii https://t.co/L0sHs72Eif"
        },
        {
            "author_id": "2760749338",
            "created_at": "2016-07-03T22:52:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "2599090408",
                        "start": 53,
                        "username": "michabatistaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "749737530115944452",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @michabatistaa @olaf_arlindo @joaovoliveira10 @iraphaelcabral https://t.co/QWXsfI5Fqw"
        },
        {
            "author_id": "71283725",
            "created_at": "2016-07-03T22:51:54.000Z",
            "id": "749737458208739328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal Maur\u00edcio de Oliveira em Mossor\u00f3 reuniu grande p\u00fablico neste domingo. Quem a\u00ed foi conhecer e fez sua caminhada l\u00e1?"
        },
        {
            "author_id": "1265545104",
            "created_at": "2016-07-03T22:44:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "800160233813225472",
                        "start": 53,
                        "username": "iSabrinadias"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "2422546955",
                        "start": 67,
                        "username": "barros_thaiis"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "1954595407",
                        "start": 82,
                        "username": "MariaRegassii"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749735571438891012",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @isabrinadias @barros_thaiis @mariaregassii @amanddagomes_ https://t.co/NKIfJM0xbK"
        },
        {
            "author_id": "2627027653",
            "created_at": "2016-07-03T22:42:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "2779856759",
                        "start": 53,
                        "username": "Michaaelbatista"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "2599090408",
                        "start": 70,
                        "username": "michabatistaa"
                    },
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "2856644349",
                        "start": 85,
                        "username": "debesiqueira"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749735177883160576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @michaaelbatista @michabatistaa @debesiqueira @iotaviomedeiros https://t.co/7f68iBWq8K"
        },
        {
            "author_id": "1260783037",
            "created_at": "2016-07-03T22:33:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "1235749526864084995",
                        "start": 65,
                        "username": "laariaraujo"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "2856644349",
                        "start": 95,
                        "username": "debesiqueira"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749732767064260608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @matos_math @laariaraujo @lilica_siqueira @debesiqueira https://t.co/RptZ9p6yCC"
        },
        {
            "author_id": "338153437",
            "created_at": "2016-07-03T22:30:40.000Z",
            "id": "749732114661314560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marcha LGBT @ Parque Nacional https://t.co/WoRFrdRLAF"
        },
        {
            "author_id": "65692226",
            "created_at": "2016-07-03T22:29:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "749731833219276800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @oficialcsbr https://t.co/laW6r3Rl7z Parque Nacional de Itatiaia! (VLOG)"
        },
        {
            "author_id": "711509885",
            "created_at": "2016-07-03T22:29:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "4257061053",
                        "start": 65,
                        "username": "regassi_ana"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "1621839632",
                        "start": 95,
                        "username": "LucasBessa__"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749731763426123800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @matos_math @regassi_ana @joaovoliveira10 @lucasbessa__ https://t.co/VJBJHHu7Sm"
        },
        {
            "author_id": "1621839632",
            "created_at": "2016-07-03T22:26:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "2422546955",
                        "start": 53,
                        "username": "barros_thaiis"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749730995646193668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @barros_thaiis https://t.co/IeW4U0iivR"
        },
        {
            "author_id": "190001102",
            "created_at": "2016-07-03T22:24:10.000Z",
            "id": "749730479042093056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora #G1 https://t.co/nLdvTcLNgl"
        },
        {
            "author_id": "571697647",
            "created_at": "2016-07-03T22:21:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749729849300967424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/p9fc7E6nDO"
        },
        {
            "author_id": "3235286304",
            "created_at": "2016-07-03T22:11:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "4257061053",
                        "start": 80,
                        "username": "regassi_ana"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749727311717695488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @real_lokz @iraphaelcabral @regassi_ana @joaovoliveira10 https://t.co/6ga52fPT81"
        },
        {
            "author_id": "793150068",
            "created_at": "2016-07-03T22:06:07.000Z",
            "id": "749725939337232384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de feria con\n Epms Photos Monte Sion"
        },
        {
            "author_id": "234500093",
            "created_at": "2016-07-03T22:03:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "749725221842722820",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca https://t.co/pdmGy8G3mg"
        },
        {
            "author_id": "3438330628",
            "created_at": "2016-07-03T21:59:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "50332737",
                        "start": 118,
                        "username": "amaanda_i"
                    }
                ]
            },
            "id": "749724280267694080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Experi\u00eancia muito maneira de se hospedar dentro do parque nacional de teresopolis. Comendo churrasco e curtindo com a @amaanda_i. Voltaremos"
        },
        {
            "author_id": "2185887496",
            "created_at": "2016-07-03T21:57:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "2704088846",
                        "start": 53,
                        "username": "Ikamilamoraes"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749723802062454784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @ikamilamoraes @joaovoliveira10 @iraphaelcabral https://t.co/aUBe6us77A"
        },
        {
            "author_id": "24322962",
            "created_at": "2016-07-03T21:52:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "749722598964092928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Impressionante... @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/5019g0GUOS"
        },
        {
            "author_id": "483746284",
            "created_at": "2016-07-03T21:50:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "1470207673",
                        "start": 94,
                        "username": "vitt_rosa"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749721912776003584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @olaf_arlindo @lgeraldoo @iraphaelcabral @vitt_rosa https://t.co/FGHTYpu6AG"
        },
        {
            "author_id": "468871532",
            "created_at": "2016-07-03T21:47:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "2259155426",
                        "start": 68,
                        "username": "Eduardafpires"
                    },
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "2704088846",
                        "start": 95,
                        "username": "Ikamilamoraes"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749721166449897472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @1barbararocha @eduardafpires @_polifelix @ikamilamoraes https://t.co/1RDBb3nujD"
        },
        {
            "author_id": "249726288",
            "created_at": "2016-07-03T21:45:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "2856644349",
                        "start": 53,
                        "username": "debesiqueira"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "2422546955",
                        "start": 67,
                        "username": "barros_thaiis"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749720649321570304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @debesiqueira @barros_thaiis @brunnacerqueir @amendoimrei https://t.co/U3faZJL1QH"
        },
        {
            "author_id": "714471228",
            "created_at": "2016-07-03T21:42:06.000Z",
            "id": "749719892157489152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Aviso ao meu F\u00e3 Clube,apos meses sem Sair hoje vou estar no Parque Municipal de Itagua\u00ed! #CorreL\u00e1 #FotosESnapTambem \ud83c\udfcc\ud83d\udca3\ud83d\udca5\ud83d\udd1d\ud83d\udc4a"
        },
        {
            "author_id": "2856644349",
            "created_at": "2016-07-03T21:39:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "2704088846",
                        "start": 53,
                        "username": "Ikamilamoraes"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "1954595407",
                        "start": 68,
                        "username": "MariaRegassii"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749719210272681985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @ikamilamoraes @mariaregassii @amendoimrei @joaovoliveira10 https://t.co/lAFeo9On2h"
        },
        {
            "author_id": "4257061053",
            "created_at": "2016-07-03T21:37:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "1954595407",
                        "start": 69,
                        "username": "MariaRegassii"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "1412871488",
                        "start": 101,
                        "username": "mathstutz"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749718852905361408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @brunnacerqueir @mariaregassii @joaovoliveira10 @mathstutz https://t.co/QkLvwRGix0"
        },
        {
            "author_id": "2259155426",
            "created_at": "2016-07-03T21:36:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749718448972894208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/CdEYVxjpbs"
        },
        {
            "author_id": "386275861",
            "created_at": "2016-07-03T21:32:46.000Z",
            "id": "749717546216022017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".Camila Everton Rodrigues.  Ro Rodrigues \u2014 se sentindo muito feliz em Parque Nacional de Aparados da Serra https://t.co/7uoreKSno1"
        },
        {
            "author_id": "3973774276",
            "created_at": "2016-07-03T21:30:01.000Z",
            "id": "749716854546006017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dicas de Viagem - Ineskatur\n\nChapada Diamantina - Bahia\n\nCom 152 hectares, o Parque Nacional da Chapada... https://t.co/gUS6wm7Wty"
        },
        {
            "author_id": "3485335397",
            "created_at": "2016-07-03T21:27:41.000Z",
            "id": "749716266697580548",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Utr\u00eda https://t.co/9p8iJtYVle"
        },
        {
            "author_id": "236557258",
            "created_at": "2016-07-03T21:18:14.000Z",
            "id": "749713889676242944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viver em paz,relaxar e n\u00e3o se preocupar,pois tudo est\u00e1 nas m\u00e3os de Deus. @ Parque Municipal -\u2026 https://t.co/V4bGHax3Mm"
        },
        {
            "author_id": "116311965",
            "created_at": "2016-07-03T21:17:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "749713732683653124",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul https://t.co/i0VQddsAvC"
        },
        {
            "author_id": "1470207673",
            "created_at": "2016-07-03T21:10:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "2422546955",
                        "start": 53,
                        "username": "barros_thaiis"
                    },
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "1954595407",
                        "start": 84,
                        "username": "MariaRegassii"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749711916566712320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @barros_thaiis @iraphaelcabral @mariaregassii https://t.co/tA7FZRt1tV"
        },
        {
            "author_id": "36760765",
            "created_at": "2016-07-03T21:06:17.000Z",
            "id": "749710879080480768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rolezin @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/mSSnRRgxzI"
        },
        {
            "author_id": "2859722499",
            "created_at": "2016-07-03T21:05:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1189974758445735936",
                        "start": 1,
                        "username": "BrendaBabosa"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "2422546955",
                        "start": 80,
                        "username": "barros_thaiis"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749710559063465985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": ".@brendababosa @vitorramosalve (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @barros_thaiis @iraphaelcabral) https://t.co/KgLjmMOoos"
        },
        {
            "author_id": "70688353",
            "created_at": "2016-07-03T20:52:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "749707305642496000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM https://t.co/lhbwDRwXmr"
        },
        {
            "author_id": "80167799",
            "created_at": "2016-07-03T20:46:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.74427202,
                        -23.60029168
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "749705857114443776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quermesse (@ Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/1WG51EXXsN"
        },
        {
            "author_id": "315862121",
            "created_at": "2016-07-03T20:42:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749704842889793536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/WoD2zGqmRU"
        },
        {
            "author_id": "2422546955",
            "created_at": "2016-07-03T20:40:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749704371118694401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/gl50CEMYB4"
        },
        {
            "author_id": "44371070",
            "created_at": "2016-07-03T20:36:38.000Z",
            "id": "749703419871375360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Somewhere over the rainbow \ud83c\udf08 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/55d3ZgdV5N"
        },
        {
            "author_id": "2926997475",
            "created_at": "2016-07-03T20:29:31.000Z",
            "id": "749701628836605952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/osUgufRsP1"
        },
        {
            "author_id": "97318914",
            "created_at": "2016-07-03T20:28:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.74427202,
                        -23.60029168
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "749701308412723205",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/ieBeyZAShy"
        },
        {
            "author_id": "747791780846911488",
            "created_at": "2016-07-03T20:24:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "749700265654181888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo das crian\u00e7as... \ud83d\udc97\ud83d\udc97\ud83c\udf43 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/FBskKBLDoa"
        },
        {
            "author_id": "84973281",
            "created_at": "2016-07-03T20:20:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.74427202,
                        -23.60029168
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "749699430782210048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de fotos \ud83d\udcf8 (@ Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/AmW0bIayKG"
        },
        {
            "author_id": "2984786524",
            "created_at": "2016-07-03T20:17:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37541521,
                        -22.95214525
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "749698557540786176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa de \ud83d\udc1d @ Parque Estadual da Pedra Branca. https://t.co/lfjte6fHaT"
        },
        {
            "author_id": "1651847042",
            "created_at": "2016-07-03T20:12:05.000Z",
            "id": "749697239736393728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VII Expedi\u00e7\u00e3o Austral - sobrevoando o monumento natural de los Pinguinos. Est\u00e1 pequena ilhota de\u2026 https://t.co/aNMHD0xa9J"
        },
        {
            "author_id": "1954595407",
            "created_at": "2016-07-03T20:07:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749696063238537216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @brunnacerqueir @juninhovieira08 https://t.co/lMasC4SHaV"
        },
        {
            "author_id": "535663685",
            "created_at": "2016-07-03T19:37:02.000Z",
            "id": "749688418150612992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui no evento de empoderamento negro no parque municipal, mano, que galera linda, adorei"
        },
        {
            "author_id": "101596658",
            "created_at": "2016-07-03T19:33:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749687628392431616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/IkKzeA0SVP"
        },
        {
            "author_id": "1923643890",
            "created_at": "2016-07-03T19:33:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749687553641607168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/w3QDhbEjRv"
        },
        {
            "author_id": "212309647",
            "created_at": "2016-07-03T19:33:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48377661,
                        -25.61518469
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "749687416181649415",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ferias olha a arara! @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/zgDwNG1eB5"
        },
        {
            "author_id": "130798042",
            "created_at": "2016-07-03T19:32:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93468863,
                        -19.9241348
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "749687326524178433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu estava com tanta saudade de voc\u00eas. \u2764 @ Parque Municipal De Belo Horizonte https://t.co/LgG7kV5nlD"
        },
        {
            "author_id": "32431870",
            "created_at": "2016-07-03T19:17:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5922644,
                        -22.46277389
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "749683380866912256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Del\u00edcia de Domingo @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/3VJweqandW"
        },
        {
            "author_id": "32431870",
            "created_at": "2016-07-03T19:16:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5922644,
                        -22.46277389
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "749683315863609344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desbravadores @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/gazrnPkPAO"
        },
        {
            "author_id": "32431870",
            "created_at": "2016-07-03T19:14:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5922644,
                        -22.46277389
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "749682802652766208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maromba!!! \ud83d\udcaa\ud83c\udffc @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/8CyLjrsjbM"
        },
        {
            "author_id": "51603285",
            "created_at": "2016-07-03T19:10:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.93484092,
                        -19.76336152
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5c45bf3d0e371805"
            },
            "id": "749681816173502464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Mata do Ip\u00ea in Uberaba, MG https://t.co/rjYGkL106m"
        },
        {
            "author_id": "776893909",
            "created_at": "2016-07-03T18:41:14.000Z",
            "id": "749674376367337472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/VoB78ygDVO"
        },
        {
            "author_id": "1575786162",
            "created_at": "2016-07-03T18:38:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "112803548",
                        "start": 53,
                        "username": "RoBiNhO_____"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73492854,
                        -29.3524699
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "749673626723573760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udeb2\ud83d\udeb2\ud83d\udc6b\u2764\ufe0f (@ Parque Estadual da Guarita in Torres, RS w/ @robinho_____) https://t.co/coZ8SEQ9M2"
        },
        {
            "author_id": "747791780846911488",
            "created_at": "2016-07-03T18:36:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "749673205615370241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu amo demais!!! \ud83d\udc97 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/KyFmrnVurj"
        },
        {
            "author_id": "297320853",
            "created_at": "2016-07-03T18:33:05.000Z",
            "id": "749672326409678852",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal t\u00e1 bombando. Muitas visitas e muita fam\u00edlia. V\u00e1\u2026 https://t.co/8LxWheldSJ"
        },
        {
            "author_id": "2733476350",
            "created_at": "2016-07-03T18:09:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749666287832498176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/WRWT7nz3Im"
        },
        {
            "author_id": "4745606603",
            "created_at": "2016-07-03T17:54:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "203604021",
                        "start": 62,
                        "username": "jadifelixm"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "2479004743",
                        "start": 74,
                        "username": "ManuellaRamos8"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749662716365799424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc86 (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @minne_jas @jadifelixm @manuellaramos8 @juninhovieira08) https://t.co/JNlZn4u3ca"
        },
        {
            "author_id": "148762891",
            "created_at": "2016-07-03T17:41:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.52842691,
                        -23.16845932
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ae7dc3894e7b398"
            },
            "id": "749659441876897792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Monumento natural do estado de S\u00e3o Paulo Pedra Grande!\n\n#pedragrande\u2026 https://t.co/VooMhwgv59"
        },
        {
            "author_id": "719546802811355136",
            "created_at": "2016-07-03T17:41:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43632727,
                        -19.62099937
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c59f704f90e54601"
            },
            "id": "749659311668862976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi muito engra\u00e7ado kkkkkk @ Estrada Real- Parque Estadual Mata do Limoeiro https://t.co/RBznSYGqSz"
        },
        {
            "author_id": "732718524607651840",
            "created_at": "2016-07-03T17:37:33.000Z",
            "id": "749658351588564993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Branca completa 42 anos\nhttps://t.co/jD0rvea2Kk https://t.co/V63MM8GZWB"
        },
        {
            "author_id": "224199704",
            "created_at": "2016-07-03T17:28:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93492174,
                        -19.92261878
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "749656038287212544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf42\ud83c\udf41 @ Parque Municipal De Bh https://t.co/b4KSniPesD"
        },
        {
            "author_id": "109426953",
            "created_at": "2016-07-03T17:15:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.792275,
                        -5.11853
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "749652699671433216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas aventuras da vida \ud83d\ude0d\ud83c\udf0d @ Parque Nacional Serra Da Capivara https://t.co/rGcD5btpB4"
        },
        {
            "author_id": "212309647",
            "created_at": "2016-07-03T17:14:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47950775,
                        -25.61380942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "749652473300787202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ferias #semfiltro @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/iHWPOurFgs"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [_markvf].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "_markvf",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "_markvf"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [PandaGuruApp].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "PandaGuruApp",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "PandaGuruApp"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [joaogabriel335].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "joaogabriel335",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "joaogabriel335"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [joaogabriel335].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "joaogabriel335",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "joaogabriel335"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [joaogabriel335].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "joaogabriel335",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "joaogabriel335"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Governador Valadares, Brasil",
                "id": "2fdc3603bc0c1d1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parnamirim, Brasil",
                "id": "eb064d2fe812dac8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Dominican Republic",
                "country_code": "DO",
                "full_name": "Jarabacoa, Dominican Republic",
                "id": "00289871225d3c44",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bara\u00fana, Brasil",
                "id": "7e9c857867ddcdc2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Lisboa, Portugal",
                "id": "c1430b24da8e9229",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Puntarenas, Costa Rica",
                "id": "01c78d6030d80ecf",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Desid\u00e9rio, Brasil",
                "id": "5c362f036af1a791",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Oleiros, Espa\u00f1a",
                "id": "f5e7c2a3edb0c324",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Panama",
                "country_code": "PA",
                "full_name": "Panama",
                "id": "9d8ae4b0fac2036a",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Buenos Aires, Argentina",
                "id": "4afa2757051c5192",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guaribas, Brasil",
                "id": "dd7b7b7eeff8342a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mogi das Cruzes, Brasil",
                "id": "9c4c0b8127ec35a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Viam\u00e3o, Brasil",
                "id": "6149b85ac3356372",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Santa Marta, Colombia",
                "id": "00082d21223f8397",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Santiago, Chile",
                "id": "0010b4cb51ca93d8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cachoeiras de Macacu, Brasil",
                "id": "6dcd18121724993e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Torrej\u00f3n el Rubio, Espa\u00f1a",
                "id": "64732d4cf11c7ab2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Barranco, Peru",
                "id": "0066e3b369d7d5fc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Uberaba, Brasil",
                "id": "5c45bf3d0e371805",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Atibaia, Brasil",
                "id": "4ae7dc3894e7b398",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itabira, Brasil",
                "id": "c59f704f90e54601",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teresina, Brasil",
                "id": "8bc4eeacf63235f9",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "853580654",
                "name": "Sergio Guterres",
                "username": "IDFlorestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299876434",
                "name": "Ra\u00edzes do Mundo",
                "username": "raizesdomundo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65613842",
                "name": "PELLEGRINI, Fabio",
                "username": "FabioPellegrini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15111272",
                "name": "\u2606",
                "username": "oeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108788987",
                "name": "Helio Sandry",
                "username": "hsandry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239509294",
                "name": "Jorge Borges Kaiow\u00e1",
                "username": "jorgeborgesrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3032362559",
                "name": "lukinhas\u270b\ufe0f",
                "username": "fariaslucas41",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260409953",
                "name": "aquela linha do kabiesile",
                "username": "IGNIV0MA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720137557",
                "name": "Vinavina",
                "username": "vi_na_vina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373498865",
                "name": "Jaison R\u00f6hrig",
                "username": "Jaison_Rohrig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371212947",
                "name": "Guilherme Fujii Yudi",
                "username": "guifujiiyudi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415820289",
                "name": "Thiago",
                "username": "thiagoolimpo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243263805",
                "name": "Hotel Princess",
                "username": "hotelprincesspg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828081834",
                "name": "Jos\u00e9 Henrique Leite",
                "username": "henriqueleite55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785745883",
                "name": "celinha araujo",
                "username": "celinhaaraujo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10612622",
                "name": "\u00b7.\u00b7\u2605\u00b7.\u00b7f\u00ea\u00b7.\u00b7\u2605\u00b7.\u00b7 \ud835\udd60 \ud835\udd54\ud835\udd60\ud835\udd5e\ud835\udd56\ud835\udd53\ud835\udd52\ud835\udd54\ud835\udd5c",
                "username": "fernandamrq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732768673320968192",
                "name": "\ud83d\ude20",
                "username": "dontangryme_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2155178338",
                "name": "Natan",
                "username": "naatanbrum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1032392471370559489",
                "name": "jorel",
                "username": "Poxa_Theus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4658760276",
                "name": "Habib Rahman",
                "username": "imHabibRahman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3424173951",
                "name": "R\u00fabia",
                "username": "rubiamaraviha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300971070",
                "name": "\u1d0d\u1d1c\u0274\u1d1b\u1d00\u0274\u026a\u1d00 \u1d0f\u1d1c\u1d1b\u1d05\u1d0f\u1d0f\u0280s",
                "username": "Muntania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2247751980",
                "name": "nair ricarte",
                "username": "nairricarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303406733",
                "name": "C\u00e2nion Turismo",
                "username": "canion_turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275717424",
                "name": "marcos penhalves",
                "username": "penhalvesm9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92162734",
                "name": "kathe",
                "username": "katharinelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328325943585366018",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
                "username": "PrefeituraSjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53477804",
                "name": "Correio do Brasil",
                "username": "correiodobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227356138",
                "name": "Lu",
                "username": "luufinkler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1337816790538268672",
                "name": "Fernanda_nardes",
                "username": "FernandaNardes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204782153",
                "name": "Brasil Metr\u00f3pole",
                "username": "brasilmetropole",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59132708",
                "name": "Fabio Alves Oliveira",
                "username": "Fabioprof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "983415900",
                "name": "Mari Mour\u00e3o",
                "username": "mahmourao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "429258842",
                "name": "PHIREO",
                "username": "phireoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24205101",
                "name": "carlos alencar",
                "username": "SirPipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38274306",
                "name": "Di\u00e1rio do Arcanjo",
                "username": "GeorgeGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96108858",
                "name": "Murillo Diniz",
                "username": "MooWDiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60631172",
                "name": "Traxart",
                "username": "TRAXARTOFICIAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1139712416",
                "name": "Michele Gomes",
                "username": "gomesmich",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45442933",
                "name": "Conselho Jedi Minas",
                "username": "conselhojedi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72287557",
                "name": "Luciana",
                "username": "Carvalhotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135619632",
                "name": "GESP",
                "username": "gesppf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2749690086",
                "name": "Ponto e V\u00edrgula",
                "username": "pontovirgulapt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2461655215",
                "name": "Construtora VilaReal",
                "username": "ConstrVilaReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "601131045",
                "name": "Thoth3126",
                "username": "Thoth3126",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "533142503",
                "name": "Novo Olhar Sustentabilidade",
                "username": "novoolhar_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "102746469",
                "name": "Agenda Cat\u00f3lica bsb",
                "username": "eventocatolicob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120922939",
                "name": "Wilhelm\ud83d\udebe\ud83c\udde9\ud83c\uddf4",
                "username": "hectorwilhelm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109609209",
                "name": "Grupo d'Bonche",
                "username": "dBoncheRD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122363048",
                "name": "BCCP UFC",
                "username": "bccpufc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38909108",
                "name": "Par\u00f3quia Nsa. Sra. de F\u00e1tima",
                "username": "PnsFatima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56238324",
                "name": "Paulo R F Matthes",
                "username": "BETOMATTHES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106576000",
                "name": "SCC 10",
                "username": "portal_scc10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157678894",
                "name": "Flor",
                "username": "flopy054",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194569651",
                "name": "Jornal O Presente",
                "username": "O_Presente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34665220",
                "name": "Beto Richa",
                "username": "BetoRicha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28219473",
                "name": "A \u03c0D\u039eR 5-\u00d8N",
                "username": "andpraria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342158275",
                "name": "Paula",
                "username": "paulagma_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102539062",
                "name": "Andr\u00e9a Redondo",
                "username": "andrearedondo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161348512",
                "name": "Acontece Botucatu",
                "username": "acontece_btu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136049845",
                "name": "Thales Lima",
                "username": "ThalesLimaF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722778797838172161",
                "name": "Select And Win",
                "username": "SelectAndWin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131664164",
                "name": "MCRFOCO.com.br",
                "username": "mcrfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26312655",
                "name": "Portal de Aventura",
                "username": "extremos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94190837",
                "name": "Santa",
                "username": "santacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929096430",
                "name": "\u2764Whatsapp Paraguay\u2764",
                "username": "Whatsapparaguay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "780024372",
                "name": "Biodin\u00e2mica",
                "username": "Biodinamica_MZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1965340554",
                "name": "Elephant Coast Co.",
                "username": "ElephantCoastCo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "496481917",
                "name": "neuton cesar",
                "username": "_755176731997",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179281459",
                "name": "Charles R Darwin",
                "username": "nacinovic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "373138518",
                "name": "Nil",
                "username": "abreunil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4789891401",
                "name": "Milena",
                "username": "MGgoncallves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2979617439",
                "name": "Palo",
                "username": "soul_palito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717027890760716289",
                "name": "Gazeta do Cerrado",
                "username": "Gazetadocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "473159286",
                "name": "fernanda",
                "username": "1FernandaTorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234604096",
                "name": "Felipe Sant'\ud83c\udd70\ufe0fna C.",
                "username": "felipesant_anac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51194615",
                "name": "Ponzo",
                "username": "Marinaponzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261514200",
                "name": "FreeNanda",
                "username": "nandacatarcion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "490836377",
                "name": "Adri\u00e1n Alonso Pereira \"Pola\"",
                "username": "Pola7Futsal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70294501",
                "name": "Tales",
                "username": "eutalessouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1417147483",
                "name": "Luiz Carlos",
                "username": "LuizinhFFC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130681511",
                "name": "Itacir Zanotelli \ud83c\uddf2\ud83c\udde8",
                "username": "tuucho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153969511",
                "name": "Fran Rei Garc\u00eda  \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udce3\ud83c\udf97\ufe0f",
                "username": "xico_de_nelhe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516057338",
                "name": "Jornal Leia Not\u00edcias",
                "username": "Leia_Noticias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712654792053678080",
                "name": "Mater Natura",
                "username": "maternaturainst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107444835",
                "name": "mc tevez",
                "username": "skimatix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2870778118",
                "name": "Trending Drone Video",
                "username": "droneolizer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76389504",
                "name": "Messias Carvalho",
                "username": "brazilwelds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123624252",
                "name": "Edinei Wassoaski",
                "username": "Ediwass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "936024672",
                "name": "kosyon",
                "username": "kosyon2012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218578515",
                "name": "Rody",
                "username": "rodrigodiasg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167415965",
                "name": "Christtian Raphael",
                "username": "podecafezes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94609092",
                "name": "Mauro Mariani",
                "username": "MauroMariani15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4275796935",
                "name": "Lucas",
                "username": "Lucasdaasilvad1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238706766",
                "name": "Grupo Brasil Verde",
                "username": "GBVONG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "167137649",
                "name": "Magic Way Tours",
                "username": "magicwaytours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Catve.com",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3304692101",
                "name": "Paulo Matias",
                "username": "paulodonimatias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2165570880",
                "name": "Expedition Coiba PTY",
                "username": "ExpedicionCoiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244609259",
                "name": "Jaime Luciano",
                "username": "jaimeluciano61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154296396",
                "name": "Bieel",
                "username": "gabrielvinibh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3311632088",
                "name": "Gob. de San Carlos",
                "username": "gob_sancarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33493013",
                "name": "Mais Toledo",
                "username": "maistoledo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194280894",
                "name": "Pau M\u00f3dula",
                "username": "paumodula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3053069409",
                "name": "bianca",
                "username": "biafloresce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184591827",
                "name": "Maria Duarte",
                "username": "NannaNatal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35887289",
                "name": "Will Ferreira",
                "username": "willferreira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525979407",
                "name": "Espa\u00e7o e Vida - Viagens Culturais",
                "username": "espacoevida_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1617020515",
                "name": "Abonjiitoo\ud83d\udda4",
                "username": "AgusAbonjo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173852982",
                "name": "Al\u00e9xia Gama",
                "username": "alexiagama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84920191",
                "name": "Douglas Amaral",
                "username": "10DouglasAmaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821586794",
                "name": "Retrip Explora",
                "username": "Retrip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80365537",
                "name": "Xico Barbosa",
                "username": "xicobarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1649440723",
                "name": "Gustavo \u2720",
                "username": "gugucrvg_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2871393428",
                "name": "Sarah",
                "username": "sarahwagneer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917050976",
                "name": "Di\u00e1rio de Varginha",
                "username": "DiariodeVGA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709555609268592640",
                "name": "Renan Lenzi",
                "username": "renanlenzivga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48475701",
                "name": "BandaHale",
                "username": "bandahale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135272073",
                "name": "Varginha Online",
                "username": "Varginha_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1200903854",
                "name": "leoveras@poranews",
                "username": "poranews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389181137",
                "name": "\u303d\ufe0fatheus Pereira",
                "username": "IMTSPS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34988944",
                "name": "L\u00edlian Monteiro",
                "username": "Li_Monteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153454462",
                "name": "Nathan Barbosa",
                "username": "NathanBarbosaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570309308",
                "name": "Quinta Lamosa",
                "username": "serodio4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2878369797",
                "name": "Nanny \ud83d\udc12",
                "username": "nanny__souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224299354",
                "name": "Flor",
                "username": "florguiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237123344",
                "name": "Karen",
                "username": "karenalves_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "738015210431221760",
                "name": "Navitas Turismo",
                "username": "Navitas_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14415726",
                "name": "\u00c1gata",
                "username": "agatasousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18540338",
                "name": "no dia D, buraco C, sem vaselina",
                "username": "littlejoia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9073952",
                "name": "Um galo, uma galinha, um salame e um torresmo",
                "username": "molegria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1310674423",
                "name": "Araujo \ud83e\ude90\ud83d\udc7e",
                "username": "Iurizin__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3558556335",
                "name": "Renata BETALAB",
                "username": "Renata62137474",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17095566",
                "name": "Gera\u00e7\u00e3oCdeChata\u2650",
                "username": "tati_leite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2942664706",
                "name": "Roteiros e Relatos",
                "username": "BlogRoteiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2596438374",
                "name": "Fernando Cid",
                "username": "FernandoCid6513",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63627424",
                "name": "Macei\u00f3 Shopping",
                "username": "maceioshopping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149870170",
                "name": "ALDO ARRAIS",
                "username": "aldoarrais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146591361",
                "name": "Georgehilton20",
                "username": "georgehilton40",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74871050",
                "name": "Marlene Inacio",
                "username": "marlenegma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9182532",
                "name": "zani",
                "username": "zani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "898006974",
                "name": "TZ Viagens",
                "username": "TZViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171986625",
                "name": "amarcelastarrrr",
                "username": "ma_amartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2918751593",
                "name": "Rick",
                "username": "Ricklobo3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1198566247",
                "name": "ORLEANZIO LIMA",
                "username": "OrleanzioLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53085255",
                "name": "Governo do Maranh\u00e3o",
                "username": "GovernoMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "966577910",
                "name": "Jackson",
                "username": "falacmgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36457965",
                "name": "Governo de Minas Gerais",
                "username": "governomg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1737819996",
                "name": "Blog do Povo",
                "username": "Blog_doPovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34595702",
                "name": "Lecia Maria \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "leciamaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32856859",
                "name": "jogador de videogame mediano",
                "username": "rsilveirafh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2772453159",
                "name": "Editora Express\u00e3o",
                "username": "edit_expressao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157992934",
                "name": "Maratimba.com",
                "username": "sitemaratimba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195822224",
                "name": "S\u00edtio das Aves",
                "username": "Sitiodasaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404115711",
                "name": "Krysna Costa",
                "username": "Krysnabourjois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352407265",
                "name": "bieu",
                "username": "bieudasheila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2196199764",
                "name": "raissinha",
                "username": "rah_cassiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419032055",
                "name": "Wemersonreisdj",
                "username": "Wemeersonreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3308104359",
                "name": "Will \u26a1",
                "username": "WillGamerYT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "906791204",
                "name": "Brenda Dias",
                "username": "1BrendaDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59955279",
                "name": "Diego A",
                "username": "TrekkerAndino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "551504822",
                "name": "Fl\u00e1vio M. Marciano",
                "username": "fmmarciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87066939",
                "name": "desistente",
                "username": "meiobipolar_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3525262816",
                "name": "EVANGELISTA SILV",
                "username": "fevangj864",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "731986620031897600",
                "name": "Edson Campolina",
                "username": "edsoncampolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19374750",
                "name": "It's Gabitch! \u264f",
                "username": "bygabee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71283725",
                "name": "Hudson",
                "username": "HudsonKleuton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163472257",
                "name": "FranciscoJoseJr",
                "username": "FranciscoJoseJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3092268845",
                "name": "Joana Souza",
                "username": "restauranteseb2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119025267",
                "name": "O Secret\u00e1rio do POVO",
                "username": "osecretariopovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284741807",
                "name": "we gonna be ok",
                "username": "irvanmaccarthey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112201730",
                "name": "Luiz Netto",
                "username": "luiznetto777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65725453",
                "name": "ChicoRasta",
                "username": "chicorasta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2587337747",
                "name": "C\u03b1rol",
                "username": "loraccorra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2343923934",
                "name": "Viajando e Contando",
                "username": "ViajandoeContan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2494958384",
                "name": "Sonia Maria Belfort",
                "username": "BelfortMaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4803769343",
                "name": "Zona Oeste Not\u00edcias",
                "username": "ZOnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2283099872",
                "name": "Isaac Alencar",
                "username": "isaacalencarvoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056167552",
                "name": "@RadioSagradaFamilia",
                "username": "webradiosgf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123007540",
                "name": "nicht Peter",
                "username": "teilneemer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713765043",
                "name": "Frank Ribeiro",
                "username": "vamoofrank",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52896435",
                "name": "Sidney Felix",
                "username": "SidneyFelixFoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82420966",
                "name": "Jornal Cazumb\u00e1",
                "username": "jornalcazumba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33911886",
                "name": "Marcelo Co\u00ealho",
                "username": "Marcellocoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8346632",
                "name": "PaulaS",
                "username": "PaulaS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56796812",
                "name": "Petr\u00f4nio Bol\u00edvio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "falecomtony",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25577585",
                "name": "Fl\u00e1vio Dino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FlavioDino",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4228163843",
                "name": "Natalia lima",
                "username": "Nataliaracional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149772667",
                "name": "Chapadinho de Insulina",
                "username": "cidonismos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "467517366",
                "name": "Shaiane Vargas",
                "username": "ShaayVargas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46947396",
                "name": "J\u00e9ssica Santos \ud83c\udf97\ud83d\udc49\ud83c\udffc\ud83e\udec1\ud83d\udc4e\ud83c\udffc \ud83e\ude78\ud83c\udd70\ufe0f\u2795",
                "username": "jessicazague",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "739858314692005888",
                "name": "Pq Ch\u00e1cara do Jockey",
                "username": "pqcharacajockey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724961580388065280",
                "name": "Bodes do Brasil",
                "username": "bodesdobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2892427100",
                "name": "Gabigol",
                "username": "biellcrf87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373354320",
                "name": "MAURO MORELLI",
                "username": "dmauromorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455849645",
                "name": "Juliana \ud83e\udd8b",
                "username": "jguimaraes__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334248095",
                "name": "Liliany",
                "username": "_Lilikaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561420134",
                "name": "Portal R10 Maranhao",
                "username": "R10maranhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45532174",
                "name": "Roberto Naclerio",
                "username": "RobertoNak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2932969712",
                "name": "Fer",
                "username": "fernandomtza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "226371198",
                "name": "Gazeta dos Arcos",
                "username": "gazetadosarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2740388459",
                "name": "Ramon Soares",
                "username": "SoaresRamon06",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2871675534",
                "name": "Branco",
                "username": "Marco_Filip7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840413497",
                "name": "amandinha",
                "username": "amandola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139896940",
                "name": "Antonio Carlos",
                "username": "ACarlos77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2865635925",
                "name": "Regrann App",
                "username": "regrann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67023831",
                "name": "luma",
                "username": "lurisburis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2714563234",
                "name": "\u2133 \u2661",
                "username": "_mimas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211291545",
                "name": "T\u00e1llia",
                "username": "eutallia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234851295",
                "name": "Gilgam\u00e9s Melo",
                "username": "gilgamesmelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2546532446",
                "name": "Luiz Henrique #Beta",
                "username": "luizhbconsultor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "846510211",
                "name": "neta das fofoqueiras",
                "username": "_fabricastel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914338772",
                "name": "Carla Sananda",
                "username": "CarlaGeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1205111617",
                "name": "RTV Caatinga",
                "username": "RTVCaatinga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67732563",
                "name": "MPF em MS",
                "username": "MPF_MS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53241038",
                "name": "Gest\u00e3o de Redes Sociais e publicidade",
                "username": "REJANNEFRANCA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3065035037",
                "name": "Os Turistas",
                "username": "OsTuristasBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63156637",
                "name": "William Mart\u00ednez",
                "username": "Gulielmi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15595216",
                "name": "Leandro Damasio",
                "username": "ldamasio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1560797137",
                "name": "#LULA e PonTo final.",
                "username": "tarlouze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209484168",
                "name": "Scoop.it",
                "username": "scoopit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19889877",
                "name": "Freeway Viagens",
                "username": "FreewayViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327120747",
                "name": "graa",
                "username": "Gracielly_2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33580927",
                "name": "L\u00e9o Filipo",
                "username": "leo_filipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44417051",
                "name": "Renato Bacellar",
                "username": "bacellarsr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "616210382",
                "name": "Flores no Ar",
                "username": "floresnoar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67961240",
                "name": "Kelly Dias",
                "username": "kellycoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1875887166",
                "name": "HuffPost Brasil",
                "username": "huffpostbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76395804",
                "name": "SuperVia",
                "username": "SuperVia_trens",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424467147",
                "name": "\u6d6e\u4e16\u9591\u6b69",
                "username": "fushiita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2765274897",
                "name": "Loni Turismo",
                "username": "loniturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59698232",
                "name": "Harley N\u00f3brega",
                "username": "HarleyNobrega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "725405246701363200",
                "name": "Seed Rain",
                "username": "startupseedrain",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73228652",
                "name": "Anemas - Canal,Podcast e Fanpage Velocidade Animal",
                "username": "tchoo_toxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "536691603",
                "name": "Ulisses de Oliveira",
                "username": "gonaplin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155980392",
                "name": "Jamil",
                "username": "JamilxD_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14907794",
                "name": "Rui de Brito Mendes",
                "username": "uglyone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3428211237",
                "name": "Gest\u00e3o Seguran\u00e7a ",
                "username": "SegurancaGestao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190436825",
                "name": "Clodott",
                "username": "ClodotS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12730792",
                "name": "Joao Paulo (bRaZiL)",
                "username": "ufmg99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70746404",
                "name": "Folha Nobre",
                "username": "folhanobre1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36342321",
                "name": "Centro Universit\u00e1rio UniFacid",
                "username": "unifacidoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213705567",
                "name": "Bombeiros_MG",
                "username": "Bombeiros_MG",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "454946796",
                "name": "Nave.Org",
                "username": "NaveOrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329253675",
                "name": "Hana Malia",
                "username": "oisouhana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309902465",
                "name": "marina castro",
                "username": "Castro_Mariina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1711248584",
                "name": ".I. NeqrOw StylO x_X",
                "username": "NeqrOw_HD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702172892210061312",
                "name": "Minas Hoje",
                "username": "MinasHoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3378397420",
                "name": "F\u1d07\u1d1c \ud83d\udc13",
                "username": "eaiFeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195030247",
                "name": "Prisca #VacinaParaTodos \ud83d\udc89",
                "username": "PriscillaaF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1264339116226904072",
                "name": "tias da bela",
                "username": "meumundocl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419914386",
                "name": "Rubem Gonzaga de Alm",
                "username": "200alm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74464731",
                "name": "Aconteceu no Vale",
                "username": "noticiadosvales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524887859",
                "name": "Hector Garc\u00eda Jim\u00e9nez.",
                "username": "hegar1951",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356663812",
                "name": "Washington Rodrigues",
                "username": "washingtonOliv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1394456568",
                "name": "Secretaria Municipal",
                "username": "SemmaPmbn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38792813",
                "name": "Higo Lopes",
                "username": "HIGOFIGO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201496445",
                "name": "takaoka",
                "username": "liliaan_takaoka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68858136",
                "name": "Daiane Ciarrocchi",
                "username": "daiciarrocchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62979694",
                "name": "por que meus parentes ainda n\u00e3o vieram me abduzir?",
                "username": "folinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73003845",
                "name": "\ud83e\udeb4",
                "username": "attamhaole",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1283393125",
                "name": "F\u00e1bio Franzosi",
                "username": "Fabio_Franzosi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4400385688",
                "name": "\ud835\udc40\ud835\udcb6\ud835\udccb\ud835\udcbe \ud83c\udf38",
                "username": "lvitbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85254277",
                "name": "Lazy",
                "username": "_Lazi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267553737",
                "name": "Udesc",
                "username": "udesc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302991782",
                "name": "It's me Gui!",
                "username": "guiii_bm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385443153",
                "name": "Vanessa Rufino",
                "username": "Vansrufino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392268493",
                "name": "In\u00e9s Ridiero",
                "username": "chinaridiero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62349511",
                "name": "bruna linzmeyer",
                "username": "brunalinzmeyer",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1522452458",
                "name": "Nani",
                "username": "Cafe_com_a_Nani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383460442",
                "name": "Sabrina",
                "username": "_Sabriinatt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232181174",
                "name": "\u0280\u1d1c\u1d00\u0274 \u1d05\u1d1c\u1d1b\u0280\u1d00",
                "username": "dutraruann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741939945",
                "name": "Gustavo Vidal",
                "username": "Vidgal_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357660566",
                "name": "Thiago M.Koscrevic",
                "username": "thiagomk1985",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69595272",
                "name": "Jornal da Manh\u00e3",
                "username": "jm_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14584765",
                "name": "Sebrae",
                "username": "sebrae",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38498888",
                "name": "Jornal Hoje em Dia",
                "username": "jornalhojeemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707916324123582464",
                "name": "Chama Ol\u00edmpica",
                "username": "ChamaOlimpica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "286482895",
                "name": "Adeeiln",
                "username": "Intodani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2479444257",
                "name": "Maia",
                "username": "Matheus_GMaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "876903343624515584",
                "name": "Luizinh\u00fa\u00fc\u00f9",
                "username": "Luizinh12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42763557",
                "name": "J\u00e9ssie S. Almeida",
                "username": "jessicalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164291446",
                "name": "Cost\u00e3o da Fortaleza",
                "username": "costaofortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1182010928",
                "name": "Trendinalia Chile",
                "username": "trendinaliaCL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3027423113",
                "name": "Luccas Cicarino",
                "username": "CicarinoLuccas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78483718",
                "name": "Portal G37",
                "username": "portalg37",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149766474",
                "name": "bruNAO",
                "username": "Brunocesarch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "531734892",
                "name": "Marina",
                "username": "Mari_Portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119173157",
                "name": "Hotel Planalto PG",
                "username": "hotelplanalto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142141975",
                "name": "Nadia B dos Santos",
                "username": "nadiabambirra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291610588",
                "name": "\u00bfCapaz o incapaz?",
                "username": "sms2707",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2364517458",
                "name": "Juan Ricardo Ferrero",
                "username": "JuanrunnerJuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126624624",
                "name": "Vortex Cultural",
                "username": "vortexcultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298231937",
                "name": "Daniel Flores",
                "username": "chepilloflores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76039323",
                "name": "Nata",
                "username": "naatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84312341",
                "name": "Baleia Jubarte",
                "username": "ibaleiajubarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1239510817",
                "name": "Escola Jairo Grossi",
                "username": "jairogrossi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52981916",
                "name": "Ronilson Jos\u00e9 da Paz",
                "username": "RonilsonPaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280649804",
                "name": "Marcelo Chaves",
                "username": "chavescn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2560459040",
                "name": "Dany",
                "username": "DANYCRISTINY17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212968824",
                "name": "AMARO",
                "username": "_PRETOISKING",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37638812",
                "name": "Altair Scheneider",
                "username": "altscheneider",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160616072",
                "name": "rhafs",
                "username": "rhaffo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162473755",
                "name": "Mivaldo Paz",
                "username": "Mivaldo_Paz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264969370",
                "name": "Luana News aposentada",
                "username": "_luapriscila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91379254",
                "name": "Jornal Palhocense",
                "username": "Palhocense_SC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89313404",
                "name": "goitaca",
                "username": "goitaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4105568344",
                "name": "Rodrigo#TimBeta",
                "username": "RodrigoRainier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160169123",
                "name": "\u0394\u2113\u03b9ss\u03c3\u03b7 /\u2720/ #TIMBETA",
                "username": "alisson_vasco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19205592",
                "name": "Gustavo Cordeiro",
                "username": "gustavocord",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178480048",
                "name": "howl",
                "username": "eerica_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331315774",
                "name": "Jacira Guimar\u00e3es",
                "username": "JaciraGuimares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165042026",
                "name": "P\u00e1dua Campos",
                "username": "paduacampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2976371649",
                "name": "Reflexo Feminino",
                "username": "ReflexoFeminino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309071288",
                "name": "Kanenberg",
                "username": "AqOrnamental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86356656",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM BH",
                "username": "RadioBandNewsBH",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76623675",
                "name": "C\u00e1ssio Garcez",
                "username": "ecoandooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318714793",
                "name": "cams",
                "username": "MiillaP_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51157144",
                "name": "Keith Prowse Brasil",
                "username": "keithprowse_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3222772740",
                "name": "O Mago Do Amor",
                "username": "MundoInfos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331921938",
                "name": "Saulo",
                "username": "SauloPossatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186292984",
                "name": "stephanie",
                "username": "suarezhanie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261510508",
                "name": "Janderson Gabriel",
                "username": "Danserjon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54801907",
                "name": "Natasha Naegele",
                "username": "natashanaegele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73564309",
                "name": "aline martins",
                "username": "maartinsaline_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320161642",
                "name": "aka aj",
                "username": "alvesssjean",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4745606603",
                "name": "camilly vit\u00f3ria",
                "username": "Cami_vit980",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82962733",
                "name": "Tamiris Rocha",
                "username": "tamirisrocha21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3942081376",
                "name": "Jeje",
                "username": "jeancristian07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2833212417",
                "name": "Rominho M.\ud83d\ude80",
                "username": "RominhooMello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "883442528",
                "name": "F E L I P P E",
                "username": "Felippe_ffc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "492525402",
                "name": "MCPKDAPENHA\ud83e\udd4b",
                "username": "mcpkdapenha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375855943",
                "name": "B. Yooji",
                "username": "Bruno_Yooji",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968182811927728128",
                "name": "Nelson Roberto Ribeiro",
                "username": "Nelsonnribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "731619655",
                "name": "Iza",
                "username": "IzabellyLimaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3407567661",
                "name": "\ud835\udc54\ud835\udc4e\ud835\udc4f\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc4e",
                "username": "gabizete_bibi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2599090408",
                "name": "michaella",
                "username": "michabatistaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2479004743",
                "name": "Manu",
                "username": "ManuellaRamos8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170037883",
                "name": "Livya R",
                "username": "livyarakel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125817383",
                "name": "Lu",
                "username": "xlumartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18654876",
                "name": "@xlumartins",
                "username": "team_twilightbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72834086",
                "name": "Regiane Flores",
                "username": "rerosaflores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3051115111",
                "name": "Gabriel",
                "username": "g_costa001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2562597388",
                "name": "Baby",
                "username": "Julio_salgado2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386062327",
                "name": "Diego, O Ramon \ud83e\udde3",
                "username": "ramonzits",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2760749338",
                "name": "Sabrina \u271e",
                "username": "VolotaoSabrina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4071791962",
                "name": "Niel ",
                "username": "Nieelbiriba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1391157673287208963",
                "name": "Jo\u00e3o Barross",
                "username": "joao_barross",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4245973583",
                "name": "paula",
                "username": "Pteixeira127",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523851903",
                "name": "Nicelia",
                "username": "Nicelia123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1198786909",
                "name": "Alex Eduardo",
                "username": "AlexEduardoKta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1898141810",
                "name": "Talitinha",
                "username": "talita_leite27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4257061053",
                "name": "ana",
                "username": "regassi_ana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1621839632",
                "name": "Bessa \ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "LucasBessa__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2316504149",
                "name": "Tainhadecoroa!",
                "username": "Diogoolv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2704088846",
                "name": "Kamila Moraes",
                "username": "Ikamilamoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "483746284",
                "name": "Thamys",
                "username": "thamyrsoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1583724330",
                "name": "Mariana",
                "username": "MarianaFidens_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1380170892",
                "name": "jenne",
                "username": "JeeneSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2174559121",
                "name": "Gleybson Borges Lima",
                "username": "Gleybsonborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26104235",
                "name": "Blog do Ismael Sousa",
                "username": "ismaelsousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1539109327",
                "name": "Loh",
                "username": "LohaniCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2597300869",
                "name": "Manu",
                "username": "Maaanu00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2569325596",
                "name": "Carol Fialho",
                "username": "carolfialhop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148936785",
                "name": "m",
                "username": "ismmalu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60131053",
                "name": "Ohana Costa \ud83c\udf35",
                "username": "ohanacosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "401552870",
                "name": "m\u0251r",
                "username": "marcellyleandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373421428",
                "name": "\ud835\udc43\ud835\udc4e\ud835\udc60\ud835\udc60\ud835\udc56\ud835\udc5c\ud835\udc5b \ud835\udc4a\ud835\udc56\ud835\udc5b\ud835\udc52 \u2661",
                "username": "Xime_MilianS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3138680530",
                "name": "canji \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25",
                "username": "mifelizola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254169887",
                "name": "Insta: @yguimaraesss",
                "username": "YGuimaraesss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2259155426",
                "name": "Eduarda",
                "username": "Eduardafpires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1855908660",
                "name": "Giordanni Cabral",
                "username": "gigio_c",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169625645",
                "name": "Ramon Assump\u00e7\u00e3o",
                "username": "Ramonzito97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74155793",
                "name": "Vin\u00edcius Almeida",
                "username": "vinicius_alm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235504837",
                "name": "PROF.ADRIANOV ZHUKOV",
                "username": "ZHUKOV1917",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2729086426",
                "name": "Guga",
                "username": "gusta_santoos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1954595407",
                "name": "Maria Regassi",
                "username": "MariaRegassii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1265545104",
                "name": "Ricardo Scofield \u26ab\ufe0f\ud83d\udd34",
                "username": "ricardosaantoos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "800160233813225472",
                "name": "Sabrina",
                "username": "iSabrinadias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2422546955",
                "name": "Thais \u1aa5",
                "username": "barros_thaiis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2627027653",
                "name": "Amanda",
                "username": "agmes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2779856759",
                "name": "Michael",
                "username": "Michaaelbatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2856644349",
                "name": "D\u00e9bora\u2696",
                "username": "debesiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260783037",
                "name": "Gustavo",
                "username": "gmoreira820",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1235749526864084995",
                "name": "Larissa Araujo",
                "username": "laariaraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338153437",
                "name": "\u10da(\u30fb\ufe4f\u30fb\u10da)JuAnK!",
                "username": "PinkikiDiaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65692226",
                "name": "MZER0",
                "username": "MZero0000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711509885",
                "name": "larissa",
                "username": "drunkjurissa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190001102",
                "name": "Silvia",
                "username": "Silviasborba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "571697647",
                "name": "Medeiros",
                "username": "MedeirxsCrf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3235286304",
                "name": "Vict\u00f3ria",
                "username": "andrade_vic05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793150068",
                "name": "Photos monte sion",
                "username": "Photosmontesion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234500093",
                "name": "Felippe Oliveira",
                "username": "felpsdoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3438330628",
                "name": "Rafael Albino",
                "username": "Albino_RM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50332737",
                "name": "amanda",
                "username": "amaanda_i",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2185887496",
                "name": "Isa",
                "username": "isabelapessoa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24322962",
                "name": "Acilio Marinello",
                "username": "AcilioMarinello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1470207673",
                "name": "Vit\u00f3ria \ud83c\udf39",
                "username": "vitt_rosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "468871532",
                "name": "Wallace Soares",
                "username": "Wallacesoares17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249726288",
                "name": "Amanda",
                "username": "amanda_fsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714471228",
                "name": "Gabriel Jos\u00e9!",
                "username": "aloobiel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1412871488",
                "name": "Stutz",
                "username": "mathstutz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386275861",
                "name": "RS Telhados",
                "username": "RSTelhados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3973774276",
                "name": "Encontre Sua Viagem",
                "username": "ineskatur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3485335397",
                "name": "GENGA",
                "username": "GengaNuqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236557258",
                "name": "Welly",
                "username": "Love_welly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116311965",
                "name": "Janer Moises Sousa",
                "username": "JanerSousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36760765",
                "name": "Fl\u00e1 na pandemia",
                "username": "flafaisal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2859722499",
                "name": "Jojo",
                "username": "Jojooliversant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189974758445735936",
                "name": "Brenda Babosa",
                "username": "BrendaBabosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70688353",
                "name": "Jean Marcelo",
                "username": "Jeanmarinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80167799",
                "name": "Fernando Elias",
                "username": "Fernandoelias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315862121",
                "name": "Mylene",
                "username": "MyleneSiilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44371070",
                "name": "a pr\u00f3pria pqp",
                "username": "Hoomero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2926997475",
                "name": "L\u00e9o",
                "username": "PretoLG222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97318914",
                "name": "gabre",
                "username": "gabredarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747791780846911488",
                "name": "BEA AQUINO",
                "username": "aquinobea97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84973281",
                "name": "Gabriella Zavarizzi",
                "username": "gabizavarizzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2984786524",
                "name": "Isa",
                "username": "olibelaisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651847042",
                "name": "Thi\u00e8rs Wilberger",
                "username": "thiersw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "535663685",
                "name": "boyzinho igor",
                "username": "Igornorance",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101596658",
                "name": "Antoni Vieira",
                "username": "antonivieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1923643890",
                "name": "Gustavo Rodrigues",
                "username": "GustavoRcost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212309647",
                "name": "Fernando Pomaro",
                "username": "Fernando_Perna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130798042",
                "name": "gabi",
                "username": "pgabialmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32431870",
                "name": "Thiago, o Meirelles\u00ae",
                "username": "o_meirelles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51603285",
                "name": "gigi",
                "username": "paocomanteiga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "776893909",
                "name": "D\u00e9bora",
                "username": "dmiraandda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1575786162",
                "name": "J\u00e9ssica Fernandes",
                "username": "jeehdfernandess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112803548",
                "name": "Robinho \ud83d\udc7b",
                "username": "RoBiNhO_____",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297320853",
                "name": "QRA Alves Moura",
                "username": "moura_jackson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2733476350",
                "name": "Thai oliveira",
                "username": "thai_laurindo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203604021",
                "name": "larissa",
                "username": "jadifelixm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148762891",
                "name": "\ud83d\udc7d Ian \ud83d\udc7d",
                "username": "ianrebellofilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "719546802811355136",
                "name": "Feito com Amor",
                "username": "deborah_olivei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732718524607651840",
                "name": "Rio do Amanh\u00e3",
                "username": "RiodoAmanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224199704",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "joaopedroam_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109426953",
                "name": "thai",
                "username": "thaianetoorres",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "751176097702653952",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2xzp3qcbbod37u4z2fg2slc0skhod",
        "oldest_id": "749652473300787202",
        "result_count": 500
    }
}