{
    "data": [
        {
            "author_id": "49859718",
            "created_at": "2016-06-25T10:50:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "746656896376053764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino \u00e9 treino! done \ud83c\udfc3\ud83c\udfc3\ud83c\udfc3 #HortoFlorestal @ Parque Estadual Cantareira https://t.co/dgDVkP9RU4"
        },
        {
            "author_id": "53660545",
            "created_at": "2016-06-25T10:41:43.000Z",
            "id": "746654599159910400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL SERRA DE ITABAIANA - SERGIPE: https://t.co/vDcYrtKSSB"
        },
        {
            "author_id": "231217283",
            "created_at": "2016-06-25T10:25:38.000Z",
            "id": "746650554575749120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista de S\u00e3o Jo\u00e3o da Ponta, munic\u00edpio do Par\u00e1: https://t.co/ecOzf4cjJI https://t.co/ZrvjMCtb6U"
        },
        {
            "author_id": "72153142",
            "created_at": "2016-06-25T10:14:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351809,
                        -19.9245202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "746647737601449985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 o poder! @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/bwYxU146QK"
        },
        {
            "author_id": "514420201",
            "created_at": "2016-06-25T09:12:03.000Z",
            "id": "746632036673273856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trekking no Parque Nacional de Ordesa\nDESTAQUES:\nPrimeiro parque nacional da Peninsula Ib\u00e9rica\nSubida ao Monte... https://t.co/yYBgKSfqlY"
        },
        {
            "author_id": "63378925",
            "created_at": "2016-06-25T09:11:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "38766046",
                        "start": 0,
                        "username": "luisinha_"
                    }
                ]
            },
            "id": "746631779830865920",
            "in_reply_to_user_id": "38766046",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luisinha_ haha t\u00e1 cert\u00edssima miga\nEvento gratuito 1st come 1st served com lota\u00e7\u00e3o m\u00e1xima no parque municipal \u00e9 ctz q ia dar merda"
        },
        {
            "author_id": "109108891",
            "created_at": "2016-06-25T07:34:56.000Z",
            "id": "746607594328952832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lu tava no parque municipal e eu nem trombei ela veio"
        },
        {
            "author_id": "2194561999",
            "created_at": "2016-06-25T07:25:06.000Z",
            "id": "746605120725618688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival de m\u00fasica no Parque Municipal R$ 0,00 , Karol Conka mandando Work no Parque Municipal n\u00e3o tem pre\u00e7o"
        },
        {
            "author_id": "177746740",
            "created_at": "2016-06-25T07:24:09.000Z",
            "id": "746604881797058561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei agora do Parque Municipal, o show tava \u00f3timo"
        },
        {
            "author_id": "1300561698",
            "created_at": "2016-06-25T06:51:54.000Z",
            "id": "746596766863265792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nu esse parque municipal hoje tava demaisssss"
        },
        {
            "author_id": "109108891",
            "created_at": "2016-06-25T05:41:10.000Z",
            "id": "746578965154893824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roleza\u00e7o hoje no parque municipal after papa"
        },
        {
            "author_id": "732096223318937600",
            "created_at": "2016-06-25T05:21:35.000Z",
            "id": "746574033852956672",
            "in_reply_to_user_id": "723932339806547968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_mkzayn zzzZzZ ate dormi esperando a resposta, o PV deu teia de aranha o parque nacional Yosemite se cansou da gente la"
        },
        {
            "author_id": "109426953",
            "created_at": "2016-06-25T04:36:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.69103921,
                        -9.01565821
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "746562675170107392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A beleza da natureza!  \u2764\ud83d\ude18 @ Parque Nacional Da Serra Da Capivara https://t.co/ij5s8oMkbY"
        },
        {
            "author_id": "1132648428",
            "created_at": "2016-06-25T04:25:59.000Z",
            "id": "746560045668761600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal organizou um abra\u00e7o coletivo no parque municipal por volta das 18 horas at\u00e9 as 23. Bonito."
        },
        {
            "author_id": "15359141",
            "created_at": "2016-06-25T03:46:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47950775,
                        -25.61380942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "746550021013774336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem s\u00f3 de Caribe s\u00e3o feitas as f\u00e9rias... Com analeczl @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do\u2026 https://t.co/4CbM1C3v8f"
        },
        {
            "author_id": "724662593332326400",
            "created_at": "2016-06-25T03:25:34.000Z",
            "id": "746544840477974528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vendo snaps da Karol Conka gratuito no Parque Municipal. Me perguntando porque eu n\u00e3o animo pra essas coisas mais."
        },
        {
            "author_id": "349098479",
            "created_at": "2016-06-25T03:24:00.000Z",
            "id": "746544445357719556",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a outra regra da humanidade \u00e9 de que qndo rola evento no parque municipal sempre d\u00e1 treta"
        },
        {
            "author_id": "546903874",
            "created_at": "2016-06-25T03:14:12.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "746541978205192192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To bem curtindo um reaggae no parque municipal e do nada g\u00e1s de pimenta em todo mundo la pqp"
        },
        {
            "author_id": "721917452930654208",
            "created_at": "2016-06-25T03:04:56.000Z",
            "id": "746539646608379904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o parque municipal ? Est\u00e1 a nova gera\u00e7\u00e3o homossexual ! Adorooo \ud83c\udf1d"
        },
        {
            "author_id": "2802750510",
            "created_at": "2016-06-25T03:03:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "232b29e2cc72ed84"
            },
            "id": "746539235923079169",
            "in_reply_to_user_id": "2802750510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas eu queria mesmo era ta no parque municipal \ud83d\udc94"
        },
        {
            "author_id": "78097660",
            "created_at": "2016-06-25T03:00:27.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "746538519947001857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em casa sexta feira antes de meia noite...\nObrigado Guarda Municipal de BH pelo \"belo\" trabalho hoje no parque municipal.."
        },
        {
            "author_id": "2981523671",
            "created_at": "2016-06-25T02:48:35.000Z",
            "id": "746535530872049664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mas que raiva desse parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "2949347913",
            "created_at": "2016-06-25T02:41:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1852518900",
                        "start": 0,
                        "username": "FerrazNaiara"
                    }
                ]
            },
            "id": "746533720400740352",
            "in_reply_to_user_id": "1852518900",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FerrazNaiara ata, queria ter ido no parque Municipal \ud83d\udc94"
        },
        {
            "author_id": "76739555",
            "created_at": "2016-06-25T02:20:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "110147687",
                        "start": 54,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82754756,
                        -2.74846924
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "746528496994947072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegamos (@ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia in Barreirinhas, MA) https://t.co/vMalr4O35W"
        },
        {
            "author_id": "3199491069",
            "created_at": "2016-06-25T02:13:44.000Z",
            "id": "746526762520162305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rolando tiro, porrada e bomba aqui no parque municipal . Galera taxando garrafa de vidro no poli\u00e7a; acho e pouco..."
        },
        {
            "author_id": "2708735247",
            "created_at": "2016-06-25T02:03:33.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "746524198047256576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui na quadrilha do confisco msm, ngm animou de ir no reggae do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "109426953",
            "created_at": "2016-06-25T01:52:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.69103921,
                        -9.01565821
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "746521487889207296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O circuito que fizemos hoje! \ud83d\udc81 @ Parque Nacional Da Serra Da Capivara https://t.co/tuuzhoY0vq"
        },
        {
            "author_id": "1899340892",
            "created_at": "2016-06-25T01:52:24.000Z",
            "id": "746521391378243584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo um super evento no Parque Municipal...\nE hoje ainda tem Karol Conka!!!\nTa tudo de\u2026 https://t.co/9qjFKGmohB"
        },
        {
            "author_id": "48178422",
            "created_at": "2016-06-25T01:44:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351809,
                        -19.9245202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "746519346487373824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival Sensacional @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/1rKyl6BtBx"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2016-06-25T01:30:10.000Z",
            "id": "746515797061828608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\ude0d Vai para a Cro\u00e1cia? N\u00e3o se esque\u00e7a de incluir este parque no seu roteiro: https://t.co/akpnsXgnIF https://t.co/gz5vJOgFsi"
        },
        {
            "author_id": "1284627511",
            "created_at": "2016-06-25T01:27:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "153832448",
                        "start": 0,
                        "username": "can_adas"
                    }
                ]
            },
            "id": "746515148165251072",
            "in_reply_to_user_id": "153832448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@can_adas Parque nacional de Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "190191232",
            "created_at": "2016-06-25T01:17:40.000Z",
            "id": "746512654269747200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ultima hora https://t.co/Gs6UDudG20"
        },
        {
            "author_id": "35806916",
            "created_at": "2016-06-25T01:07:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "746510143941152768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sensacional! (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti in Belo Horizonte, MG) https://t.co/SileTfbSMz"
        },
        {
            "author_id": "2592208386",
            "created_at": "2016-06-25T01:03:36.000Z",
            "id": "746509111567650818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1\u00b0 tentativa, Karol Conka #Fail @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/AhJaH9Vyit"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2016-06-25T00:55:12.000Z",
            "id": "746506996598382593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A melhor lembran\u00e7a da #ChapadadasMesas inclui banho cachoeira, caverna, trilha e andorinhas. Tudo junto com  v\u00eddeo https://t.co/vxeUn1x4fu"
        },
        {
            "author_id": "119543248",
            "created_at": "2016-06-25T00:36:37.000Z",
            "id": "746502323325837312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "o parque municipal ta lotadoo, a fila ta enoorme kk to vendo tudo de camarote \ud83d\ude0e"
        },
        {
            "author_id": "109426953",
            "created_at": "2016-06-25T00:36:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.69103921,
                        -9.01565821
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "746502218082189312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turism\u00f3loga tamb\u00e9m faz lazer! Hahaha \ud83d\ude18\ud83d\ude02 @ Parque Nacional Da Serra Da Capivara https://t.co/4JdTIhnDT9"
        },
        {
            "author_id": "52122434",
            "created_at": "2016-06-25T00:35:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2735178,
                        -22.96149424
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "746502029183377408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A n\u00e9voa borra a vista enquanto enobrece a fotografia. @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/Y5LmmBa8dr"
        },
        {
            "author_id": "99412850",
            "created_at": "2016-06-25T00:33:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "746501617004982272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tomano cu do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "78385493",
            "created_at": "2016-06-25T00:31:42.000Z",
            "id": "746501082977808384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional near Bras\u00edlia #Brazil @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/sxtDusDUr1"
        },
        {
            "author_id": "135659509",
            "created_at": "2016-06-25T00:14:37.000Z",
            "id": "746496784940285952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "&gt;Karol Conka em BH\n&gt;de gra\u00e7a \n&gt;no parque municipal\n\nVoc\u00eas acham que n\u00e3o vai rolar um arrast\u00e3ozinho de leve? Curuzesc"
        },
        {
            "author_id": "2825114024",
            "created_at": "2016-06-24T23:58:56.000Z",
            "id": "746492837718523904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deus me livre desse role do parque municipal kkkkkkkkkk role que acaba 23hrs n\u00e3o \u00e9 role"
        },
        {
            "author_id": "45192130",
            "created_at": "2016-06-24T23:55:01.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "746491852321337344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A fila tava dando volta no parque municipal gente!!!"
        },
        {
            "author_id": "3064193440",
            "created_at": "2016-06-24T23:52:46.000Z",
            "id": "746491286220316672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A campanha pela amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros continua!\n\nFaltam menos de 100 assinaturas... https://t.co/SR0eKb9MOq"
        },
        {
            "author_id": "727308469",
            "created_at": "2016-06-24T23:50:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "10228272",
                        "start": 81,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "746490602263453696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco Lagos, Parque Nacional de Montebello, Chiapas. https://t.co/W208AB5ADN via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "726235195863605249",
            "created_at": "2016-06-24T23:46:59.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "18a00f6b0b7c5f12"
            },
            "id": "746489830746513408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "# Vamos salvar a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Prainha. https://t.co/dL3ecRMvtz"
        },
        {
            "author_id": "1284627511",
            "created_at": "2016-06-24T23:42:38.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "09b90f98b7a9b6e8"
            },
            "id": "746488736381296640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o vou negar eu amo o parque nacional de Itatiaia se eu pudesse ia toda semana"
        },
        {
            "author_id": "18342697",
            "created_at": "2016-06-24T23:38:06.000Z",
            "id": "746487594213486593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "j\u00e1 li \"Parque Municipal\" https://t.co/sxORNueDzw #skoob"
        },
        {
            "author_id": "89687744",
            "created_at": "2016-06-24T23:24:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "746484201109733376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sensacional \ud83c\udf89 (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti in Belo Horizonte, MG) https://t.co/G6ppI3pLMc"
        },
        {
            "author_id": "301637271",
            "created_at": "2016-06-24T23:24:06.000Z",
            "id": "746484071384158208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria ir no parque municipal, mas n\u00e3o queria ir... mas queria... mas n\u00e3o queria... Acho que vou... oh god"
        },
        {
            "author_id": "190191232",
            "created_at": "2016-06-24T23:16:28.000Z",
            "id": "746482151856582656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ultima hora https://t.co/b9e6KIisue"
        },
        {
            "author_id": "48178422",
            "created_at": "2016-06-24T23:16:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "746482096777142273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#festivalsensacional (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti in Belo Horizonte, MG) https://t.co/OMonLj0947"
        },
        {
            "author_id": "69047871",
            "created_at": "2016-06-24T23:07:20.000Z",
            "id": "746479852711256065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qq tem no parque municipal ?"
        },
        {
            "author_id": "41176357",
            "created_at": "2016-06-24T23:01:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "746478320884252673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vem mamacita (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti in Belo Horizonte, MG) https://t.co/7AyS6wPLty"
        },
        {
            "author_id": "1621839632",
            "created_at": "2016-06-24T23:01:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77826117,
                        -22.87408069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "746478263309045760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele role (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/j9p3NOpxR1"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2016-06-24T22:55:32.000Z",
            "id": "746476883517181952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A melhor lembran\u00e7a da #ChapadadasMesas inclui banho cachoeira, caverna, trilha e andorinhas. Tudo junto com... https://t.co/I5ebIVPjrJ"
        },
        {
            "author_id": "472325051",
            "created_at": "2016-06-24T22:49:15.000Z",
            "id": "746475303783047169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal D. Maria Pires Perillo \u00e9 inaugurado em Trindade - https://t.co/CYbcQrbDPx https://t.co/CnNpAFfQXq"
        },
        {
            "author_id": "2857464953",
            "created_at": "2016-06-24T22:31:50.000Z",
            "id": "746470919300874240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alguem vai p parque municipal hj ?"
        },
        {
            "author_id": "97344668",
            "created_at": "2016-06-24T22:31:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93492174,
                        -19.92261878
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "746470793568202752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#aquecimento na #fila do #FestivalSensacional #bh @ Parque Municipal De Bh https://t.co/ovYd2ey5BB"
        },
        {
            "author_id": "343686649",
            "created_at": "2016-06-24T22:23:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93492174,
                        -19.92261878
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "746468801084960768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ent\u00e3o Vamos neh algo me diz q hoje promete\n#SeForPraTomarTombei @ Parque Municipal De Bh https://t.co/1sdjTVy8lE"
        },
        {
            "author_id": "43459341",
            "created_at": "2016-06-24T22:22:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "746468633874935808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrigindo rsrsrs J\u00e1 que \u00e9 pra tombar... (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti in Belo Horizonte, MG) https://t.co/kN5rYLB3i3"
        },
        {
            "author_id": "43459341",
            "created_at": "2016-06-24T22:21:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "746468389342818304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 que \u00e9 pra tomar... (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti in Belo Horizonte, MG) https://t.co/Lyfxxz9DiG"
        },
        {
            "author_id": "107124119",
            "created_at": "2016-06-24T22:12:49.000Z",
            "id": "746466134178750465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal Maria Pires Perillo (Parque do Cerrado) contempla uma ampla pista de caminhada com ilumina\u00e7\u00e3o... https://t.co/CC0P5Ov5og"
        },
        {
            "author_id": "45192130",
            "created_at": "2016-06-24T22:11:03.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "746465688575971328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "to achando que a gente n\u00e3o vai entrar nesse parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "107124119",
            "created_at": "2016-06-24T22:08:59.000Z",
            "id": "746465167022534657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador Marconi Perillo participa da inaugura\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Maria Pires Perillo, em Trindade. Est\u00e3o... https://t.co/uN2AY5GQbY"
        },
        {
            "author_id": "37975874",
            "created_at": "2016-06-24T22:08:24.000Z",
            "id": "746465020582764545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador Marconi Perillo participa da inaugura\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Maria Pires Perillo, em\u2026 https://t.co/PFMGloOxzV"
        },
        {
            "author_id": "67097555",
            "created_at": "2016-06-24T22:07:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "1167975567221809152",
                        "start": 11,
                        "username": "solarizei"
                    }
                ]
            },
            "id": "746464882938286080",
            "in_reply_to_user_id": "2369406540",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@masoqray_ @solarizei no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "149738105",
            "created_at": "2016-06-24T22:06:24.000Z",
            "id": "746464516460904448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A cria\u00e7\u00e3o de uma \u00e1rea protegida \u00e9 uma confiss\u00e3o de suic\u00eddio.Uma sociedade que precisa proteger a natureza de si mesma n\u00e3o pode estar certa\""
        },
        {
            "author_id": "366767450",
            "created_at": "2016-06-24T21:57:22.000Z",
            "id": "746462243517272064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc25\u26a1\ud83d\udc25\n#vsco #vscocam #vscobrasil @ Parque Estadual De Vila Velha - Ponta Grossa - Paran\u00e1 https://t.co/lJ1xhoUTE6"
        },
        {
            "author_id": "412617260",
            "created_at": "2016-06-24T21:56:05.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "746461921361141761",
            "in_reply_to_user_id": "412617260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 348,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 163
            },
            "text": "Esta \u00e9 conhecida como a \u201c\u00c1rvore Cora\u00e7\u00e3o\u201d, uma Sequoia no Parque Nacional da Calif\u00f3rnia. https://t.co/xd6nLufkrB"
        },
        {
            "author_id": "736135397630222336",
            "created_at": "2016-06-24T21:49:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "106478080",
                        "start": 72,
                        "username": "JCMorenodeSousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "746460326040899584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/Y4qteop0Zh via @JCMorenodeSousa"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2016-06-24T21:43:46.000Z",
            "id": "746458822290571268",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Viol\u00eancia contra a mulher \u00e9 tema de evento deste domingo no Parque Municipal de BH https://t.co/q7Ugb6njVD https://t.co/1Scg0k7Jcu"
        },
        {
            "author_id": "2784611751",
            "created_at": "2016-06-24T21:41:10.000Z",
            "id": "746458169665191936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 apare\u00e7am no Encontro Nacional de Pintores de Cavalete, com in\u00edcio \u00e0s 10h no Parque Municipal Jo\u00e3o de Deus.... https://t.co/5q2iwbrPds"
        },
        {
            "author_id": "45192130",
            "created_at": "2016-06-24T21:36:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "746457018815365120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "n\u00f3s vamos pro parque municipal porque o evento \u00e9 de gr\u00e1tis"
        },
        {
            "author_id": "771688178",
            "created_at": "2016-06-24T21:30:03.000Z",
            "id": "746455370692866049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Sicredi apoia a preserva\u00e7\u00e3o do Parque Estadual das Arauc\u00e1rias, auxiliando na opera\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o das... https://t.co/VcfKofnUv1"
        },
        {
            "author_id": "60926869",
            "created_at": "2016-06-24T21:26:18.000Z",
            "id": "746454427465355265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONVITE   A Prefeitura de Marata\u00edzes, atrav\u00e9s da Secretaria de Meio Ambiente, convida voc\u00ea que tem interesse ser... https://t.co/eSMVU0G81A"
        },
        {
            "author_id": "60926869",
            "created_at": "2016-06-24T21:26:08.000Z",
            "id": "746454383789899776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho Consultivo da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Monumento Natural Municipal Fal\u00e9sias de\u00a0Marata\u00edzes/ES https://t.co/KYJ61YjDR5"
        },
        {
            "author_id": "14390222",
            "created_at": "2016-06-24T21:17:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1238431505870999552",
                        "start": 0,
                        "username": "DarkHalls"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "2742189841",
                        "start": 11,
                        "username": "BrunoM_Pirata"
                    }
                ]
            },
            "id": "746452132262518784",
            "in_reply_to_user_id": "14390222",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@darkhalls @BrunoM_Pirata mentira, savassi n\u00e3o, na andradas na frente do parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "734879083222421504",
            "created_at": "2016-06-24T21:02:43.000Z",
            "id": "746448490272792576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 achando que vou no parque municipal hoje, showzinho n\u00e9 pae"
        },
        {
            "author_id": "2561425639",
            "created_at": "2016-06-24T20:42:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "34790309",
                        "start": 11,
                        "username": "marconiperillo"
                    }
                ]
            },
            "id": "746443512229552128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Governador @MarconiPerillo participa da inaugura\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Maria Pires Perillo, em Trindade. https://t.co/6X9QH8XPCr"
        },
        {
            "author_id": "3256177665",
            "created_at": "2016-06-24T20:42:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "117275684",
                        "start": 78,
                        "username": "Karolconka"
                    }
                ]
            },
            "id": "746443491803299840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou al\u00ed rapidinho, causar um tombamento no Parque Municipal BH com a Mamacita @Karolconka !!\u2764\ud83d\udca3\ud83d\ude09"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2016-06-24T20:42:41.000Z",
            "id": "746443448782327810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capela de S\u00e3o Jo\u00e3o Batista junto ao Parque Nacional da Canastra, S\u00e3o Roque de Minas. \u00c0s 19h prociss\u00e3o e Missa. https://t.co/0dfzEi0cuc"
        },
        {
            "author_id": "115067208",
            "created_at": "2016-06-24T20:42:12.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "746443328657432576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tem Karol Conk\u00e1 0800 no Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "101246301",
            "created_at": "2016-06-24T20:42:08.000Z",
            "id": "746443310810619905",
            "in_reply_to_user_id": "2305160857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nath_brito_ se voc\u00ea for no parque municipal hj me encontra l\u00e1 e leva os batons ou marca cmg no centro amanh\u00e3"
        },
        {
            "author_id": "3427025267",
            "created_at": "2016-06-24T20:38:28.000Z",
            "id": "746442389838008320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quem vai colar no parque municipal hoje ?"
        },
        {
            "author_id": "3027423113",
            "created_at": "2016-06-24T20:34:00.000Z",
            "id": "746441266729226240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/i5Q98uofkA"
        },
        {
            "author_id": "1556185980",
            "created_at": "2016-06-24T20:32:45.000Z",
            "id": "746440950931689472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal do segundo ano foi pr\u00f3 parque nacional de Itatiaia hoje , sexta passada foi o primeiro ano, e a gente que \u00e9 do terceiro at\u00e9 agora nd"
        },
        {
            "author_id": "185173744",
            "created_at": "2016-06-24T20:31:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "746440593975410688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vooo piar la pro DeSkaReggae hj no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "259422952",
            "created_at": "2016-06-24T20:27:27.000Z",
            "id": "746439617872801792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "karol conka hj no parque municipal s\u00f3 q \u00e9 +18 e meu anivers\u00e1rio \u00e9 s\u00f3 daqui 1 semana, j\u00e1 posso chorar?"
        },
        {
            "author_id": "232998945",
            "created_at": "2016-06-24T20:14:14.000Z",
            "id": "746436291487727616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj \u00e9 dia tomar catuaba ao som da Conka no parque municipal \ud83d\udc4c\ud83c\udffd\ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "61301848",
            "created_at": "2016-06-24T20:13:58.000Z",
            "id": "746436223799959552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 15/7, tem excurs\u00e3o rumo ao Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira, que possui + de 300 cavernas cadastradas: https://t.co/0AMMntq5S3"
        },
        {
            "author_id": "3064193440",
            "created_at": "2016-06-24T20:11:33.000Z",
            "id": "746435613700689920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A campanha pela amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros continua!\n\nFaltam menos de 100 assinaturas... https://t.co/QrXTM3FXji"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2016-06-24T20:08:15.000Z",
            "id": "746434786143547392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Chegando em S\u00e3o Jo\u00e3o Batista, junto \u00e0 Portaria 2 do Parque Nacional da Canastra. ...o sol se despede...Viva a Vida. https://t.co/7eUyllJXwv"
        },
        {
            "author_id": "4309704989",
            "created_at": "2016-06-24T20:08:12.000Z",
            "id": "746434771836874752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu vi um guaxinim @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/1oqRvyexlx"
        },
        {
            "author_id": "4439463328",
            "created_at": "2016-06-24T20:03:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "10228272",
                        "start": 65,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "746433545443368960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal de Mogi das Cruzes: https://t.co/4zWAPm7jWm via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "109426953",
            "created_at": "2016-06-24T19:59:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.69103921,
                        -9.01565821
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "746432619219300353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oq dizer de hoje? \ud83d\ude0d\u2764\ud83d\udc4d\ud83d\udc4f\n#brazil #mtur #visitbrazil @ Parque Nacional Da Serra Da Capivara https://t.co/U38kMHOhYT"
        },
        {
            "author_id": "111742051",
            "created_at": "2016-06-24T19:56:22.000Z",
            "id": "746431792605863936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer o maior parque urbano do Brasil. PARQUE ESTADUAL DA PEDRA BRANCA.\n- Abriga 50% da\u2026 https://t.co/BEfvHo7eIK"
        },
        {
            "author_id": "712075358833655808",
            "created_at": "2016-06-24T19:53:54.000Z",
            "id": "746431172058714113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/WSuqsMfFAb"
        },
        {
            "author_id": "68841618",
            "created_at": "2016-06-24T19:47:43.000Z",
            "id": "746429618723426304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/LfRQK4xNoh"
        },
        {
            "author_id": "130040488",
            "created_at": "2016-06-24T19:46:35.000Z",
            "id": "746429330948034560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "at\u00e9 imagino j\u00e1 esse parque municipal lotadooooo hoje"
        },
        {
            "author_id": "286831474",
            "created_at": "2016-06-24T19:40:41.000Z",
            "id": "746427846176841728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecof\u00e9rias no Parque Estadual Morro do Diabo https://t.co/M9pZYeokId https://t.co/0343LOCcd4"
        },
        {
            "author_id": "154928154",
            "created_at": "2016-06-24T19:36:08.000Z",
            "id": "746426701329104896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BH - BELORIZONTE - BELORY HILLS \nAs comedoras de p\u00e3o de queijo v\u00e3o hoje no parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "3418363774",
            "created_at": "2016-06-24T19:31:25.000Z",
            "id": "746425515779694592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos fazer uma corrente pra minha m\u00e3e e meu pai deixarem eu ir la no parque Municipal amanh\u00e3 \u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796"
        },
        {
            "author_id": "2820955439",
            "created_at": "2016-06-24T19:11:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "2238791607",
                        "start": 80,
                        "username": "HenzSophia"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "338663668",
                        "start": 92,
                        "username": "juliafritzen"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35761804,
                        -29.48979866
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "746420571639025666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio in Bom Princ\u00edpio, Rio Grande do Sul w/ @henzsophia @juliafritzen https://t.co/PYv7HyVhW5"
        },
        {
            "author_id": "1093874119",
            "created_at": "2016-06-24T19:11:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "964734712148348928",
                        "start": 0,
                        "username": "FelippeAraujo16"
                    }
                ]
            },
            "id": "746420450671091712",
            "in_reply_to_user_id": "199283147",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@felippearaujo16 acabei de saber que \u00e9 no parque municipal mas ok, evento off https://t.co/JJLKX2hBbV"
        },
        {
            "author_id": "206003567",
            "created_at": "2016-06-24T19:08:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93468863,
                        -19.9241348
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "746419694077378560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal De Belo Horizonte https://t.co/VSEPSwMpBZ"
        },
        {
            "author_id": "563927759",
            "created_at": "2016-06-24T19:04:08.000Z",
            "id": "746418650882551809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT\nhttps://t.co/kFvPVXwJZj https://t.co/ihhvgtAyJh"
        },
        {
            "author_id": "70663576",
            "created_at": "2016-06-24T19:00:18.000Z",
            "id": "746417686616248320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postagem em protesto:\n\nAnimais est\u00e3o sofrendo maus tratos no Parque Estadual do Horto Florestal. https://t.co/jq9L12vQ1R"
        },
        {
            "author_id": "52024106",
            "created_at": "2016-06-24T18:47:58.000Z",
            "id": "746414580654452736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL PEN\u00caDA GER\u00caS https://t.co/rbsu3HItqT"
        },
        {
            "author_id": "17415543",
            "created_at": "2016-06-24T18:42:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "28703516",
                        "start": 0,
                        "username": "LeandroResLac"
                    }
                ]
            },
            "id": "746413292982308864",
            "in_reply_to_user_id": "28703516",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LeandroResLac Hoje eu vou na Karol Conk\u00e1 no Parque Municipal (e vai acabar meia-noite, ent\u00e3o depois vou pra algum outro lugar a definir)"
        },
        {
            "author_id": "2263298850",
            "created_at": "2016-06-24T18:38:13.000Z",
            "id": "746412128941154304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea chama a pessoa pra sair e ela fala que vai pro show de gra\u00e7a no parque municipal (tumulto)"
        },
        {
            "author_id": "700656269711966208",
            "created_at": "2016-06-24T18:37:24.000Z",
            "id": "746411923844005888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/dNsbbg7EbQ"
        },
        {
            "author_id": "60690326",
            "created_at": "2016-06-24T18:32:24.000Z",
            "id": "746410661694013440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udce3 Galeri, festival SENSACIONAL est\u00e1 da pesada. Tocamos hoje tamb\u00e9m. O Parque Municipal vai ferver. \ud83d\udce3 https://t.co/87sRZqaCL2"
        },
        {
            "author_id": "1913970774",
            "created_at": "2016-06-24T18:25:33.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "746408938325835776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se p\u00e1 vou no parque municipal hj"
        },
        {
            "author_id": "2784611751",
            "created_at": "2016-06-24T18:22:49.000Z",
            "id": "746408250308866048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sneek Peek!!! ;) Performance \u00e0s 17:00h no Parque Municipal Jo\u00e3o de Deus &lt;3\nno Encontro Nacional de Pintores de... https://t.co/BRwjytYqNZ"
        },
        {
            "author_id": "15595216",
            "created_at": "2016-06-24T18:19:18.000Z",
            "id": "746407368842371072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chama aten\u00e7\u00e3o a quantidade de caminh\u00f5es de ari\u00e3o que sai do Parque Municipal de Urussanga. O parque \u00e9 um... https://t.co/flnCPzESJB"
        },
        {
            "author_id": "2784611751",
            "created_at": "2016-06-24T18:16:16.000Z",
            "id": "746406603327307777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 este evento come\u00e7a \u00e0s 10h no Parque Municipal Jo\u00e3o de Deus. Apare\u00e7am! Para al\u00e9m da Pintura, ter\u00e1 diversos... https://t.co/nttaPNLPob"
        },
        {
            "author_id": "234851295",
            "created_at": "2016-06-24T18:15:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "163472257",
                        "start": 37,
                        "username": "FranciscoJoseJr"
                    }
                ]
            },
            "id": "746406450189176833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal, trabalho da gest\u00e3o @FranciscoJoseJr. https://t.co/YeEsUcPcDP"
        },
        {
            "author_id": "273061464",
            "created_at": "2016-06-24T18:10:59.000Z",
            "id": "746405275654103040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3timo dia pra ter ganho um atestado: tem Karol Conka (de gra\u00e7a) no parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "744886061734723585",
            "created_at": "2016-06-24T18:01:58.000Z",
            "id": "746403003154980865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e @ Parque Municipal Joao de Deus https://t.co/r58r6gDkSk"
        },
        {
            "author_id": "71602080",
            "created_at": "2016-06-24T17:56:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "10228272",
                        "start": 64,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "746401590093946880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual do Prosa: https://t.co/kQQByYjNdd via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "327530923",
            "created_at": "2016-06-24T17:36:19.000Z",
            "id": "746396551174553601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O novo espa\u00e7o ficar\u00e1 ao lado do Parque Municipal Curupira\nhttps://t.co/CFCzgynGzR https://t.co/GNYjn6EN38"
        },
        {
            "author_id": "119543248",
            "created_at": "2016-06-24T17:36:05.000Z",
            "id": "746396491212820480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meus amigos me chamando pra ir no parque Municipal, capaaaz que vou largar minha coberta e minhas series aq pra passar frio la \ud83d\ude39\ud83d\ude39\ud83d\udc4d"
        },
        {
            "author_id": "771688178",
            "created_at": "2016-06-24T17:36:02.000Z",
            "id": "746396479422529536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Sicredi apoia a preserva\u00e7\u00e3o do Parque Estadual das Arauc\u00e1rias, localizado no Oeste de Santa Catarina, nas... https://t.co/HH8JLm9Xg0"
        },
        {
            "author_id": "1541536556",
            "created_at": "2016-06-24T17:35:33.000Z",
            "id": "746396357053779968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LEVEI MEU FILHO: PARQUE ESTADUAL DA ILHA DE ANCHIETA - UBATUBA\u2013 SP https://t.co/xc0Np2S7Nh"
        },
        {
            "author_id": "36886093",
            "created_at": "2016-06-24T17:31:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "1683571658",
                        "start": 118,
                        "username": "CartaCampinas"
                    }
                ]
            },
            "id": "746395362139705344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ForaTremerTraira Seria privatizado, segundo Alck, Parque Estadual (PE) Campos do Jord\u00e3o! https://t.co/EAlnRDGtnr via @CartaCampinas"
        },
        {
            "author_id": "589470375",
            "created_at": "2016-06-24T17:19:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351809,
                        -19.9245202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "746392398255656961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sextafeira #borabora #ralando #viradacultural #bh \ud83d\ude9a\ud83d\udca8\ud83c\udfc1\ud83d\udc46\ud83c\udffb\u270c\ud83c\udffb\ufe0f\ud83c\udf40\u2714\ufe0f @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9\u2026 https://t.co/xq2ypWrX12"
        },
        {
            "author_id": "4829876541",
            "created_at": "2016-06-24T17:16:06.000Z",
            "id": "746391463978799104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazenda da Juta agora ter\u00e1 Parque Municipal https://t.co/LwajoYd6gF"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2016-06-24T17:15:10.000Z",
            "id": "746391226467786752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo de homem \u00e9 encontrado no Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a: https://t.co/ckuvoAQlzD"
        },
        {
            "author_id": "1109712631",
            "created_at": "2016-06-24T17:13:35.000Z",
            "id": "746390826788478976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Not\u00edcias do Dia publicou mat\u00e9ria sobre a audi\u00eancia p\u00fablica que trata da cria\u00e7\u00e3o do Parque Natural Municipal do... https://t.co/FUpr24d35D"
        },
        {
            "author_id": "1340549348",
            "created_at": "2016-06-24T17:07:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "117416665",
                        "start": 0,
                        "username": "gabifontes7"
                    }
                ]
            },
            "id": "746389310346256384",
            "in_reply_to_user_id": "117416665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabifontes7 no parque municipal, 0800"
        },
        {
            "author_id": "35873782",
            "created_at": "2016-06-24T17:00:28.000Z",
            "id": "746387527410409472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo de homem \u00e9 encontrado no Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a: https://t.co/cYwDYLaVCB"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2016-06-24T16:42:09.000Z",
            "id": "746382919820677120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo de homem \u00e9 encontrado no Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/03oh505YsF"
        },
        {
            "author_id": "96387764",
            "created_at": "2016-06-24T16:42:07.000Z",
            "id": "746382911767666688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo de homem \u00e9 encontrado no Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/r6ubldUPz3"
        },
        {
            "author_id": "855195768",
            "created_at": "2016-06-24T16:40:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "3294409490",
                        "start": 0,
                        "username": "draglarryqueen"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "746382499002068993",
            "in_reply_to_user_id": "3294409490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@draglarryqueen s a carol conka faz show hoje no parque municipal e tem master 19hrs la tamb\u00e9m, \u00e9 evento"
        },
        {
            "author_id": "216077182",
            "created_at": "2016-06-24T16:32:10.000Z",
            "id": "746380405666906112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 todo mundo falando desse show no parque municipal hj, pqp"
        },
        {
            "author_id": "855195768",
            "created_at": "2016-06-24T16:28:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "746379507976790016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "evento de karol conka junto com master p l a n o s\u00f3 pra eu n\u00e3o conseguir entrar porque vai super lotat aquele parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-06-24T16:26:47.000Z",
            "id": "746379052974477312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "327689043",
            "created_at": "2016-06-24T16:25:18.000Z",
            "id": "746378678842626048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bora galera? ser\u00e1 no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "66376887",
            "created_at": "2016-06-24T16:13:27.000Z",
            "id": "746375695178227712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE MUNICIPAL FAZENDA DA JUTA\n\nSer\u00e1 que ta ficando bom? C\u00e2mara aprova projeto de Lei e Haddad tem 15 dias para... https://t.co/rn7owPQYpw"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2016-06-24T16:12:50.000Z",
            "id": "746375541981216769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante do Inferno - Novembro de 2009. @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/hJC4gJEFGI"
        },
        {
            "author_id": "153388584",
            "created_at": "2016-06-24T16:10:09.000Z",
            "id": "746374866098544640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a hoje o Rio Boulder, que esse ano vai rolar no Parque Estadual do Graja\u00fa! Corre que ainda d\u00e1 tempo de se... https://t.co/9oBPjFWex1"
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2016-06-24T16:09:01.000Z",
            "id": "746374578256084992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal Ren\u00e9e Giannetti sediar\u00e1 neste domingo, 26, a partir das 9h, evento em combate \u00e0 viol\u00eancia... https://t.co/faCXfXu2CG"
        },
        {
            "author_id": "2579138762",
            "created_at": "2016-06-24T16:08:30.000Z",
            "id": "746374451479076864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acho que vou colar no parque municipal hj com a galera"
        },
        {
            "author_id": "50290027",
            "created_at": "2016-06-24T16:07:33.000Z",
            "id": "746374208830177284",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e eu vou no show dela hj no parque municipal? num v\u00f4\nto triste? tosim"
        },
        {
            "author_id": "75688027",
            "created_at": "2016-06-24T16:06:32.000Z",
            "id": "746373954336620544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ocorrer\u00e1 no Parque Municipal Ren\u00e9e Giannetti a partir das 9h de domingo."
        },
        {
            "author_id": "3401858404",
            "created_at": "2016-06-24T15:50:02.000Z",
            "id": "746369801224921089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tava querendo colar nesse show da Karol conka no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-06-24T15:46:17.000Z",
            "id": "746368858861244418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba mais sobre visita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es: https://t.co/nKFqDEsiBC"
        },
        {
            "author_id": "75538654",
            "created_at": "2016-06-24T15:39:43.000Z",
            "id": "746367207073058816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou brincar ne todos os brinquedos daquele parque municipal ,vou tombar"
        },
        {
            "author_id": "150242761",
            "created_at": "2016-06-24T15:39:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21404592,
                        -22.98421816
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "746367071563374592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca a vista mais linda do Rio. Gui Michaelis e eu. mariellamuller @\u2026 https://t.co/6SoOTnbHf3"
        },
        {
            "author_id": "149766474",
            "created_at": "2016-06-24T15:38:23.000Z",
            "id": "746366871675482112",
            "in_reply_to_user_id": "355096739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@delicioussteakk eu t\u00f4 querendo ir umas 17h/18h em frente ao parque municipal porque vai altas paradas l\u00e1 dentroo"
        },
        {
            "author_id": "2155178338",
            "created_at": "2016-06-24T15:37:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "713473816425586689",
                        "start": 53,
                        "username": "laviniapaixao"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77826117,
                        -22.87408069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "746366656876806145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @laviniapaixao https://t.co/QKK6ygfwUl"
        },
        {
            "author_id": "79907103",
            "created_at": "2016-06-24T15:36:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02776098,
                        -22.9727566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "746366385656311808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra da Tiririca in Niter\u00f3i, RJ https://t.co/M7ev4zbFfc"
        },
        {
            "author_id": "321895885",
            "created_at": "2016-06-24T15:33:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "33493910",
                        "start": 92,
                        "username": "RettetRegenwald"
                    }
                ]
            },
            "id": "746365613124157440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o a planta\u00e7\u00f5es de ch\u00e1 ao lado do parque nacional dos gorilas! https://t.co/8bTkFTxds4 via @RettetRegenwald"
        },
        {
            "author_id": "60690326",
            "created_at": "2016-06-24T15:17:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351809,
                        -19.9245202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "746361589968830464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muita medita\u00e7\u00e3o.\nHoje tem S.E.N.S.A.C.I.O.N.A.L! \nPassagem de som\nno Parque Municipal\n\nUiuiui\u2026 https://t.co/eX0SS7hlbj"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2016-06-24T15:11:05.000Z",
            "id": "746360001262915584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 oferece curso de observa\u00e7\u00e3o de aves https://t.co/pHJq2fevxi"
        },
        {
            "author_id": "458715108",
            "created_at": "2016-06-24T15:08:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02686444,
                        -20.39409072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "746359457173540864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vsco Aprendiz @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/leIfpZL4Pk"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-06-24T15:07:33.000Z",
            "id": "746359111260962816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nAcidente aconteceu nesta sexta, perto do Parque Nacional. Carro pertence a concession\u00e1ria; v\u00edtima tem 21 anos."
        },
        {
            "author_id": "18938704",
            "created_at": "2016-06-24T14:06:56.000Z",
            "id": "746343854958321665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VEJA: #NaEstrada: conhe\u00e7a o Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es no 53\u00ba dia https://t.co/dZaD3mgILa #OTrajeto\u2026 https://t.co/jjEt5xwvWq"
        },
        {
            "author_id": "17715048",
            "created_at": "2016-06-24T14:00:29.000Z",
            "id": "746342235436785664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 62,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "#NaEstrada: conhe\u00e7a o Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es no 53\u00ba dia https://t.co/1vQn1gGCVK #OTrajetoDaTocha https://t.co/2w8DWknKY4"
        },
        {
            "author_id": "55066369",
            "created_at": "2016-06-24T13:57:56.000Z",
            "id": "746341590038306816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Sequoia Gigante - EUA"
        },
        {
            "author_id": "2951201933",
            "created_at": "2016-06-24T13:54:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "746340645665710086",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tem evento no parque municipal hoje ner ?"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2016-06-24T13:50:04.000Z",
            "id": "746339612814098432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Elas j\u00e1 come\u00e7aram a chegar na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Baleia Franca, em SC. Saiba+: https://t.co/8ifaOwsbmh https://t.co/2op77zuiA2"
        },
        {
            "author_id": "40095953",
            "created_at": "2016-06-24T13:39:29.000Z",
            "id": "746336949410103296",
            "in_reply_to_user_id": "40095953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 50,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Divide com o Parque Nacional Iguaz\u00fa, na Argentina, uma das maiores e mais impressionantes quedas d\u2019\u00e1gua do mundo. https://t.co/jvLjEFxskb"
        },
        {
            "author_id": "1104558050",
            "created_at": "2016-06-24T13:38:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "361818405",
                        "start": 0,
                        "username": "HiolandaAguiar"
                    }
                ]
            },
            "id": "746336757852024832",
            "in_reply_to_user_id": "361818405",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HiolandaAguiar parque. Municipal daquele naip"
        },
        {
            "author_id": "300013104",
            "created_at": "2016-06-24T13:23:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "740938764835508224",
                        "start": 0,
                        "username": "bielmoises_"
                    }
                ]
            },
            "id": "746332978884808705",
            "in_reply_to_user_id": "740938764835508224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bielmoises_ parque municipal mesmo ? Kkkkk sei la, aquele do lado do pal\u00e1cio das artes"
        },
        {
            "author_id": "300013104",
            "created_at": "2016-06-24T13:22:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "740938764835508224",
                        "start": 0,
                        "username": "bielmoises_"
                    }
                ]
            },
            "id": "746332735346704384",
            "in_reply_to_user_id": "740938764835508224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bielmoises_ Uhum, e tem um evento no parque municipal tamb\u00e9m."
        },
        {
            "author_id": "739858314692005888",
            "created_at": "2016-06-24T13:17:48.000Z",
            "id": "746331491458756608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as atra\u00e7\u00f5es do Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey https://t.co/rSXYwZTboP https://t.co/pzV41t8C7p"
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2016-06-24T13:01:55.000Z",
            "id": "746327493892780032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Vem Passarinhar no Parque Estadual da Costa do Sol foi lindo! \u2600 \ud83c\udf0a \ud83d\udc1a https://t.co/j14E5f8yrt"
        },
        {
            "author_id": "18135086",
            "created_at": "2016-06-24T12:51:02.000Z",
            "id": "746324754278326272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"No Mato Grosso, o Parque Nacional do Xingu \u00e9 o \u00fanico quadrado de terra livre do Philishave geral.\" Fernanda Torres"
        },
        {
            "author_id": "53212843",
            "created_at": "2016-06-24T12:14:52.000Z",
            "id": "746315652403724288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Itatiaia. Maromba - MG https://t.co/1JmZi17TaU"
        },
        {
            "author_id": "282857083",
            "created_at": "2016-06-24T12:12:54.000Z",
            "id": "746315159363149824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em Mato Grosso - https://t.co/IFei6ptehL https://t.co/F3UB3XB5Te"
        },
        {
            "author_id": "382255361",
            "created_at": "2016-06-24T12:02:46.000Z",
            "id": "746312607263449088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa / Igua\u00e7u National Park \u2013 Vis\u00e3o da torre de observa\u00e7\u00e3o / View from\u2026 https://t.co/kPukDeT9Ux https://t.co/mW5W59xmWb"
        },
        {
            "author_id": "1319282292",
            "created_at": "2016-06-24T12:01:51.000Z",
            "id": "746312377876942848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/EQBPHnY8Az"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-06-24T12:00:01.000Z",
            "id": "746311917740888066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vira\u00e7\u00e3o chegando ao Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/inwkImE0P1"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-06-24T11:53:32.000Z",
            "id": "746310286718558213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/jsq5dhtwvE"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-06-24T11:53:22.000Z",
            "id": "746310244070875136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/1JwOkeSzxb"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2016-06-24T11:53:21.000Z",
            "id": "746310240816103424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/LNHtPMGkfM"
        },
        {
            "author_id": "77830684",
            "created_at": "2016-06-24T11:48:03.000Z",
            "id": "746308905425199104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/atsuEN9FyF"
        },
        {
            "author_id": "224429247",
            "created_at": "2016-06-24T11:47:59.000Z",
            "id": "746308887674904576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/oZuNN91fRE"
        },
        {
            "author_id": "732984277793660928",
            "created_at": "2016-06-24T11:47:53.000Z",
            "id": "746308864883097600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/k2BZ0DwyRL"
        },
        {
            "author_id": "732218072589828096",
            "created_at": "2016-06-24T11:47:52.000Z",
            "id": "746308858306453504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/sHm64HbMPy"
        },
        {
            "author_id": "732718775087300610",
            "created_at": "2016-06-24T11:47:44.000Z",
            "id": "746308824806490114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/Ou6RzVHS5L"
        },
        {
            "author_id": "732213254777372673",
            "created_at": "2016-06-24T11:47:41.000Z",
            "id": "746308811284111360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/glYAkxGOyY"
        },
        {
            "author_id": "707917888196374528",
            "created_at": "2016-06-24T11:47:30.000Z",
            "id": "746308769101975552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 p... https://t.co/qhbjKWXmTt #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2016-06-24T11:47:25.000Z",
            "id": "746308746226208768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT https://t.co/U1Q4xdkdQu"
        },
        {
            "author_id": "96387764",
            "created_at": "2016-06-24T11:47:23.000Z",
            "id": "746308737137139713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT https://t.co/SVYvu12o0M"
        },
        {
            "author_id": "1216765532",
            "created_at": "2016-06-24T11:47:21.000Z",
            "id": "746308727729315840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/NMDeZlTjoy"
        },
        {
            "author_id": "771360948",
            "created_at": "2016-06-24T11:47:19.000Z",
            "id": "746308719105843200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/XWy45JeUkb"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2016-06-24T11:47:16.000Z",
            "id": "746308709475725312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT https://t.co/WQddjzkNuV"
        },
        {
            "author_id": "1325819371",
            "created_at": "2016-06-24T11:47:13.000Z",
            "id": "746308694640463872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/6fY30KW9vr"
        },
        {
            "author_id": "954421106",
            "created_at": "2016-06-24T11:46:37.000Z",
            "id": "746308543851073537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/eSbvrPlLbB"
        },
        {
            "author_id": "88796387",
            "created_at": "2016-06-24T11:46:28.000Z",
            "id": "746308506219741188",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/gmkndNWJBE"
        },
        {
            "author_id": "212296709",
            "created_at": "2016-06-24T11:46:18.000Z",
            "id": "746308466097029120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/0Vmw0pLClr"
        },
        {
            "author_id": "96425337",
            "created_at": "2016-06-24T11:46:03.000Z",
            "id": "746308402389778432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/w5ZTARTodT"
        },
        {
            "author_id": "130742218",
            "created_at": "2016-06-24T11:46:00.000Z",
            "id": "746308389915877376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/fsh7DZHRMg"
        },
        {
            "author_id": "4536164608",
            "created_at": "2016-06-24T11:45:58.000Z",
            "id": "746308379434377216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Opera\u00e7\u00e3oretweet Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT https://t.co/TtgE1IcVZF #betalab"
        },
        {
            "author_id": "2615829241",
            "created_at": "2016-06-24T11:45:56.000Z",
            "id": "746308371398025216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/HEvqlGpBlT"
        },
        {
            "author_id": "2207252576",
            "created_at": "2016-06-24T11:45:50.000Z",
            "id": "746308348295815168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/5JBA3PN4Gv"
        },
        {
            "author_id": "4354156713",
            "created_at": "2016-06-24T11:45:42.000Z",
            "id": "746308315970310144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/C5MSofCezM"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-06-24T11:45:40.000Z",
            "id": "746308305279062016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/jy9iXomBF0"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2016-06-24T11:45:21.000Z",
            "id": "746308227822845952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/22F68yvzk9"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2016-06-24T11:45:19.000Z",
            "id": "746308218725371904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#miss\u00e3oBETA Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pe... https://t.co/JQjujwkDGp #miss\u00e3oBETA"
        },
        {
            "author_id": "1877161100",
            "created_at": "2016-06-24T11:45:09.000Z",
            "id": "746308177180794881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/2Ytpy11eCy"
        },
        {
            "author_id": "3374432975",
            "created_at": "2016-06-24T11:44:09.000Z",
            "id": "746307926109741056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/VTW60T7PHT"
        },
        {
            "author_id": "297559527",
            "created_at": "2016-06-24T11:44:08.000Z",
            "id": "746307918262198272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/x1LdYNsASz"
        },
        {
            "author_id": "3320129693",
            "created_at": "2016-06-24T11:44:03.000Z",
            "id": "746307898850971649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Globo Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT https://t.co/d8QSY9bG1s"
        },
        {
            "author_id": "2738957629",
            "created_at": "2016-06-24T11:44:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2738985529",
                        "start": 0,
                        "username": "barraco_reality"
                    }
                ]
            },
            "id": "746307890068127744",
            "in_reply_to_user_id": "2738985529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barraco_reality Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u d... https://t.co/wjGLHpEBOM"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2016-06-24T11:43:55.000Z",
            "id": "746307863652380672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/eNOiTA0UDt"
        },
        {
            "author_id": "94443872",
            "created_at": "2016-06-24T11:43:46.000Z",
            "id": "746307826369232897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de No... https://t.co/K27UOWdFO6 #rt"
        },
        {
            "author_id": "379843268",
            "created_at": "2016-06-24T11:43:36.000Z",
            "id": "746307785764143105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/35aKABn08D"
        },
        {
            "author_id": "3436208813",
            "created_at": "2016-06-24T11:43:35.000Z",
            "id": "746307781368569857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/H8xkhwAiRc"
        },
        {
            "author_id": "3634052674",
            "created_at": "2016-06-24T11:43:32.000Z",
            "id": "746307770975059968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/d2GLOpIamH"
        },
        {
            "author_id": "3363157965",
            "created_at": "2016-06-24T11:43:31.000Z",
            "id": "746307765992194048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/Iub3iW7D90"
        },
        {
            "author_id": "3044749282",
            "created_at": "2016-06-24T11:43:30.000Z",
            "id": "746307761353285633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/jKu3w4zBC2"
        },
        {
            "author_id": "1206877860",
            "created_at": "2016-06-24T11:43:13.000Z",
            "id": "746307690377289728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/RA35ZeXhNq"
        },
        {
            "author_id": "2956518639",
            "created_at": "2016-06-24T11:42:49.000Z",
            "id": "746307588367613952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/G4l52bmITV"
        },
        {
            "author_id": "2933806619",
            "created_at": "2016-06-24T11:42:45.000Z",
            "id": "746307573872136193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/QJASSd7HWa"
        },
        {
            "author_id": "2893146529",
            "created_at": "2016-06-24T11:42:22.000Z",
            "id": "746307476081938432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/67JmO5NVW0"
        },
        {
            "author_id": "605870928",
            "created_at": "2016-06-24T11:42:16.000Z",
            "id": "746307450345644034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#betacaralhudosan Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha... https://t.co/SG6NfcUm4X #betacaralhudosan"
        },
        {
            "author_id": "2872454397",
            "created_at": "2016-06-24T11:42:05.000Z",
            "id": "746307405965778944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT https://t.co/OWxytpUfIG"
        },
        {
            "author_id": "2872454397",
            "created_at": "2016-06-24T11:42:02.000Z",
            "id": "746307390375526400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/6ip1W5d5TZ"
        },
        {
            "author_id": "337475891",
            "created_at": "2016-06-24T11:39:30.000Z",
            "id": "746306755420950528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essas lepidopteras sabem ser lindas @ Parque Estadual do Turvo https://t.co/OHN1MUQuhn"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2016-06-24T11:36:57.000Z",
            "id": "746306111549038592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/D8VU0PZ4C8"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2016-06-24T11:36:47.000Z",
            "id": "746306069199130624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/Bp3yrS09xX"
        },
        {
            "author_id": "228704949",
            "created_at": "2016-06-24T11:36:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "746306059837419520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT https://t.co/zOj7WS5yNC tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96432959",
            "created_at": "2016-06-24T11:36:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "746306039750897665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT https://t.co/XGlbedmqV9 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "184763617",
            "created_at": "2016-06-24T11:36:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "746306029911048193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT https://t.co/0FeSxJNuFU tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "449276240",
            "created_at": "2016-06-24T11:36:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "746306011644891137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT https://t.co/lhjk0a4GpV tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96390061",
            "created_at": "2016-06-24T11:36:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "746306004007034880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT https://t.co/cUU2p96RVP tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "115454322",
            "created_at": "2016-06-24T11:36:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "746305996662833152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT https://t.co/WPQjvRsHdp tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "270521882",
            "created_at": "2016-06-24T11:36:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "746305989750644737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT https://t.co/skATeFpb8h tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96426908",
            "created_at": "2016-06-24T11:36:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "746305982129549312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT https://t.co/ryhEBVQpAg tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96439143",
            "created_at": "2016-06-24T11:36:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "746305967084601344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT https://t.co/2wRvFyaKvu tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "272419873",
            "created_at": "2016-06-24T11:36:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "746305951976693760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT https://t.co/PbWF00fBrC tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "488760669",
            "created_at": "2016-06-24T11:36:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "746305945014145024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT https://t.co/bjhHUhtwIN tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96422902",
            "created_at": "2016-06-24T11:36:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "746305930015367169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT https://t.co/d5AxxGVn8R tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96397867",
            "created_at": "2016-06-24T11:36:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "746305911052918786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT https://t.co/ZoTfTdtouh tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2016-06-24T11:36:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "746305901867343872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT https://t.co/HbnTRpbezv tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2016-06-24T11:36:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "746305893239656448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT https://t.co/LFKbUb6Mzf tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96438553",
            "created_at": "2016-06-24T11:36:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "746305881248149504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT https://t.co/Zhpx7j2JBI tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "97019886",
            "created_at": "2016-06-24T11:35:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "746305855398633472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT https://t.co/kwN9R0LaG4 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "97019464",
            "created_at": "2016-06-24T11:35:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "746305845189705729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT https://t.co/6lXcBLGJ71 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173223604",
            "created_at": "2016-06-24T11:35:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "746305823568105472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT https://t.co/iIYbUdrkWK tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96443148",
            "created_at": "2016-06-24T11:35:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "746305812482527233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT https://t.co/oN02WwchOI tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "213308939",
            "created_at": "2016-06-24T11:35:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "746305766349377536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT https://t.co/PEJUaItxaX tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209288492",
            "created_at": "2016-06-24T11:35:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "746305757570703360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT https://t.co/iXNGucV7yu tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209994850",
            "created_at": "2016-06-24T11:35:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "746305746904592384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT https://t.co/EAqsASeQUJ tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209992993",
            "created_at": "2016-06-24T11:35:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "746305737874300928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT https://t.co/0WkjcCf6Zg tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96451944",
            "created_at": "2016-06-24T11:35:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "746305710749683712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT https://t.co/SmzSFde7wV tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "208622375",
            "created_at": "2016-06-24T11:35:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "746305697881554944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT https://t.co/lQmhoczeSs tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96764794",
            "created_at": "2016-06-24T11:35:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "746305667942612993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT https://t.co/Wm0gGF77wK tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173986914",
            "created_at": "2016-06-24T11:35:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "746305657377165313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT https://t.co/SNFtAU4ZDn tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96449334",
            "created_at": "2016-06-24T11:35:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "746305647424081921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT https://t.co/cksAJKuf1W tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173140593",
            "created_at": "2016-06-24T11:35:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "746305639849201664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT https://t.co/pAZQ85eG20 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "172506881",
            "created_at": "2016-06-24T11:34:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "746305613261484032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT https://t.co/sq4dOyF3oc tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96448092",
            "created_at": "2016-06-24T11:34:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "746305604847755264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT https://t.co/E4AsvfwFDT tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "198839815",
            "created_at": "2016-06-24T11:34:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "746305586233413632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT https://t.co/9oZX9jaqQQ tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "172905497",
            "created_at": "2016-06-24T11:34:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "746305571414937600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT https://t.co/Rryp5zVs1M tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2016-06-24T11:34:26.000Z",
            "id": "746305480943796225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/9KKA2QlyiF"
        },
        {
            "author_id": "743954186",
            "created_at": "2016-06-24T11:34:10.000Z",
            "id": "746305410693365762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT https://t.co/UsJEpDifFT"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2016-06-24T11:34:05.000Z",
            "id": "746305391324061696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/zTGU5xJmaQ"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2016-06-24T11:33:59.000Z",
            "id": "746305367005532160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/p1OmBNNwDf"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-06-24T11:33:57.000Z",
            "id": "746305357018959872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT https://t.co/w0q88LZXdb"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2016-06-24T11:33:54.000Z",
            "id": "746305344138158080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/hTGHIWUjNP"
        },
        {
            "author_id": "2779022964",
            "created_at": "2016-06-24T11:33:40.000Z",
            "id": "746305286520995840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT https://t.co/CfraJ3DUsQ #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "331142165",
            "created_at": "2016-06-24T11:33:26.000Z",
            "id": "746305225934282752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/oATURmnZPH"
        },
        {
            "author_id": "216796443",
            "created_at": "2016-06-24T11:33:19.000Z",
            "id": "746305199170478080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/UDmqcInC3I"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2016-06-24T11:33:14.000Z",
            "id": "746305178236661762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/rjGeqAjYJ1"
        },
        {
            "author_id": "2276496962",
            "created_at": "2016-06-24T11:33:11.000Z",
            "id": "746305163325935616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u d... https://t.co/r59aNfnKuZ"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2016-06-24T11:32:55.000Z",
            "id": "746305097659932672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#hu3b3t Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e... https://t.co/3yBLhMdL1l"
        },
        {
            "author_id": "93409569",
            "created_at": "2016-06-24T11:32:50.000Z",
            "id": "746305078156353536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de No... https://t.co/XisKiF92C9 #RT #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "2658899240",
            "created_at": "2016-06-24T11:32:44.000Z",
            "id": "746305052910854144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/8uRk0jjEUP"
        },
        {
            "author_id": "357999551",
            "created_at": "2016-06-24T11:32:39.000Z",
            "id": "746305030026731520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Mor... https://t.co/Pf8o7FgyPD"
        },
        {
            "author_id": "2646809589",
            "created_at": "2016-06-24T11:32:29.000Z",
            "id": "746304986573770752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/5y0hKwA3xX"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2016-06-24T11:32:26.000Z",
            "id": "746304975240732673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/UULgEl74GA"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2016-06-24T11:32:24.000Z",
            "id": "746304965405118464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/RF8cutFluA"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2016-06-24T11:32:22.000Z",
            "id": "746304957637234688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#rt1 Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Mo... https://t.co/9Vjo97ovF4"
        },
        {
            "author_id": "161840905",
            "created_at": "2016-06-24T11:31:10.000Z",
            "id": "746304655123222528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Blog Captando a Luz: Dois Recantos no #Parque #Nacional de #Bras\u00edlia https://t.co/2zsZdgU0ib"
        },
        {
            "author_id": "374632472",
            "created_at": "2016-06-24T11:30:55.000Z",
            "id": "746304595060629504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/cPj7EtVw4E"
        },
        {
            "author_id": "211965332",
            "created_at": "2016-06-24T11:30:34.000Z",
            "id": "746304504920891392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/1mivn2earA"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2016-06-24T11:30:23.000Z",
            "id": "746304461723709445",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/lPuAm0KM2p"
        },
        {
            "author_id": "2496428383",
            "created_at": "2016-06-24T11:30:16.000Z",
            "id": "746304428358041600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/XwB4tLpv87"
        },
        {
            "author_id": "2492078744",
            "created_at": "2016-06-24T11:30:06.000Z",
            "id": "746304388981891074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/eK46HieNr0"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2016-06-24T11:30:02.000Z",
            "id": "746304373412630528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/bamuIPOVmG"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2016-06-24T11:30:00.000Z",
            "id": "746304362276749312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/gPBHZMcIY8"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2016-06-24T11:29:56.000Z",
            "id": "746304347131150336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/lly5Sz6AR2"
        },
        {
            "author_id": "374630191",
            "created_at": "2016-06-24T11:29:48.000Z",
            "id": "746304312729440256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/JGdya6vBz9"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2016-06-24T11:29:46.000Z",
            "id": "746304304663789568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/mpJAO8lYeZ"
        },
        {
            "author_id": "555123635",
            "created_at": "2016-06-24T11:29:42.000Z",
            "id": "746304286523428864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/5rZBpIDZGU"
        },
        {
            "author_id": "2906856627",
            "created_at": "2016-06-24T11:29:16.000Z",
            "id": "746304179937808386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/W8q3wZGxtF"
        },
        {
            "author_id": "2322802855",
            "created_at": "2016-06-24T11:29:00.000Z",
            "id": "746304111436435460",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/8Bv5JahG9Z"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2016-06-24T11:28:58.000Z",
            "id": "746304104318676993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/OVPz85uqSs"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2016-06-24T11:28:56.000Z",
            "id": "746304093321191424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/navKrOmhOU"
        },
        {
            "author_id": "2296750784",
            "created_at": "2016-06-24T11:28:54.000Z",
            "id": "746304086618701825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/jB4DPbTyfd"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2016-06-24T11:28:54.000Z",
            "id": "746304084861292544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/4KdPvyTcKv"
        },
        {
            "author_id": "327593533",
            "created_at": "2016-06-24T11:28:51.000Z",
            "id": "746304073184403457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/2A9y1AzLZH"
        },
        {
            "author_id": "2194385532",
            "created_at": "2016-06-24T11:28:45.000Z",
            "id": "746304049775992832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT https://t.co/MhGOdj7jlW"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2016-06-24T11:28:35.000Z",
            "id": "746304005119180800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/w3qHngdzQp"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2016-06-24T11:28:32.000Z",
            "id": "746303993366773760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/PufQo4yph5"
        },
        {
            "author_id": "50916658",
            "created_at": "2016-06-24T11:28:25.000Z",
            "id": "746303963624931328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/LOFwwGFBSs"
        },
        {
            "author_id": "1651573124",
            "created_at": "2016-06-24T11:28:10.000Z",
            "id": "746303903445065730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/p8mSyim1bH"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2016-06-24T11:28:04.000Z",
            "id": "746303874797998080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/uwdkJS5r53"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2016-06-24T11:28:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "746303861845962752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u... https://t.co/fbIqi1fuWW via @g1"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2016-06-24T11:27:54.000Z",
            "id": "746303833060499457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/rnBGIMmcsj"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2016-06-24T11:27:51.000Z",
            "id": "746303820578328576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/rnBGIM4BAL"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2016-06-24T11:27:37.000Z",
            "id": "746303761698562048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pe... https://t.co/F67Z8g7cCa #brasil"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2016-06-24T11:27:27.000Z",
            "id": "746303722049855488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/1kGRos4kEp"
        },
        {
            "author_id": "516982165",
            "created_at": "2016-06-24T11:27:25.000Z",
            "id": "746303712222556160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT https://t.co/doVfTy8B1c"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-06-24T11:25:25.000Z",
            "id": "746303208239280128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT https://t.co/a1oqiBIoIl #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-06-24T11:21:09.000Z",
            "id": "746302135021756416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT\" https://t.co/Yc7HhGWVLK"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-06-24T11:20:50.000Z",
            "id": "746302057779429377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT\" https://t.co/Yc7HhGWVLK"
        },
        {
            "author_id": "205251886",
            "created_at": "2016-06-24T11:17:10.000Z",
            "id": "746301135506579456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT https://t.co/NcWQdgEAeZ"
        },
        {
            "author_id": "700656269711966208",
            "created_at": "2016-06-24T10:51:09.000Z",
            "id": "746294586511921152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/9hrErMgLil"
        },
        {
            "author_id": "715575811580018689",
            "created_at": "2016-06-24T10:31:24.000Z",
            "id": "746289616643366912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, Frutal!!!!! Pq hj \u00e9 sexta-feira!!! #vamoqvamo #tmj @ Parque Municipal Dos Lagos https://t.co/0EJ5FZ84pP"
        },
        {
            "author_id": "458715108",
            "created_at": "2016-06-24T09:15:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02686444,
                        -20.39409072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "746270513308151808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sexta, sua linda! At\u00e9 que enfim voc\u00ea chegou! @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/cGmqXJR1yz"
        },
        {
            "author_id": "237519969",
            "created_at": "2016-06-24T07:36:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "1689119341",
                        "start": 37,
                        "username": "Yasunidos"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "2472997362",
                        "start": 48,
                        "username": "YASunidosCuenca"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "266381139",
                        "start": 65,
                        "username": "SOSyasuni"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "1697340228",
                        "start": 86,
                        "username": "ResisteYAsuni"
                    }
                ]
            },
            "id": "746245483144818689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "proteger Parque Nacional #Yasun\u00ed\n#FF @Yasunidos @YASunidosCuenca @SOSyasuni @soyasuni @ResisteYAsuni\n#Amazonia #DerechosHumanos #Ecuador"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2016-06-24T06:49:08.000Z",
            "id": "746233679488245760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".Parque Municipal oferece curso de observa\u00e7\u00e3o de aves https://t.co/MPUmnZ0cKH"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2016-06-24T06:49:08.000Z",
            "id": "746233679286984708",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".Parque Municipal oferece curso de observa\u00e7\u00e3o de aves https://t.co/QfmyzSnHa6"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2016-06-24T06:44:27.000Z",
            "id": "746232501056638976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos -\n  Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (Parque nacional)\n   - Barrei\u2026 https://t.co/nsDuzPf8r4, see more https://t.co/2PHsXmzIwH"
        },
        {
            "author_id": "143192431",
            "created_at": "2016-06-24T06:13:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "31474004e5e7ec4f"
            },
            "id": "746224713895030784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 tem Karol Conka no parque municipal e se a deusa quiser eu vou ficar bem loka l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "577338922",
            "created_at": "2016-06-24T05:18:56.000Z",
            "id": "746210982431596545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil perde \u00e1rea protegida equivalente ao Estado do RJ Nos \u00faltimos 30 anos, o Brasil perdeu mais de 45 mil quil\u00f4m https://t.co/bDsFZw6Gr7"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-06-24T04:11:09.000Z",
            "id": "746193924553728002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva S\u00e3o Jo\u00e3o Batista \ud83d\udea9\ud83c\udf1e\ud83c\udf19\ud83c\udf1f\ud83d\udea9 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/nhhlrQvfG2"
        },
        {
            "author_id": "137067785",
            "created_at": "2016-06-24T03:41:29.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "746186457379971072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To aqui vendo umas fotos e lendo sobre o Parque Nacional de Sutjeska e: preciso ir conhecer antes de morrer."
        },
        {
            "author_id": "1102604252",
            "created_at": "2016-06-24T03:13:23.000Z",
            "id": "746179385695232001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "35\u00ba Semin\u00e1rio e Plantios do \"Projeto \u00c1rvore \u00e9 Vida\" em Cordisburgo: O Monumento Natural Estadual Peter Lund e... https://t.co/Hhk7k7ZRA8"
        },
        {
            "author_id": "170114329",
            "created_at": "2016-06-24T03:00:31.000Z",
            "id": "746176146098663424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caverna do Paiva - Intervales \ud83d\udd78\ud83d\udd77\ud83d\udc38\ud83d\udd26 @ Parque Estadual Intervales https://t.co/yRMJaBx8Hb"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2016-06-24T02:31:43.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "746168897712300032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros! Lindo v\u00eddeo de Andr\u00e9 D'Elia, com Funda\u00e7\u00e3o Mais Cerrado! https://t.co/cux5US3Ncn"
        },
        {
            "author_id": "1104558050",
            "created_at": "2016-06-24T02:16:27.000Z",
            "id": "746165058066124800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou no parque municipal amanh\u00e3..."
        },
        {
            "author_id": "1423343706",
            "created_at": "2016-06-24T01:59:57.000Z",
            "id": "746160907412209664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Realmente o Rio de Janeiro \u00e9 lindo! @ Parque Nacional De Tijuca - Mirante Dona Marta https://t.co/aNeH9BP8G3"
        },
        {
            "author_id": "1423343706",
            "created_at": "2016-06-24T01:57:30.000Z",
            "id": "746160289209552896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Realmente o Rio de Janeiro \u00e9 lindo! @ Parque Nacional De Tijuca - Mirante Dona Marta https://t.co/8ExSJgYw1I"
        },
        {
            "author_id": "1468909934",
            "created_at": "2016-06-24T01:49:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "328789964",
                        "start": 0,
                        "username": "Bruno_Ahmed"
                    }
                ]
            },
            "id": "746158238425546752",
            "in_reply_to_user_id": "328789964",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bruno_ahmed amanh\u00e3 tem um festival de m\u00fasica no parque municipal, avisa Tati caso vcs ainda n\u00e3o tenham algo planejado \ud83c\udf89\ud83c\udf89"
        },
        {
            "author_id": "938210184",
            "created_at": "2016-06-24T01:33:00.000Z",
            "id": "746154124710912000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal nesse frio ah nem"
        },
        {
            "author_id": "2365699861",
            "created_at": "2016-06-24T01:16:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "746149876854104064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/46p9Bhexva"
        },
        {
            "author_id": "1323573452",
            "created_at": "2016-06-24T00:56:10.000Z",
            "id": "746144855298998272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens da nossa RPPN Curucaca (Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural) est\u00e3o inseridas na linda e did\u00e1tica... https://t.co/Xn2Dq4QmiN"
        },
        {
            "author_id": "293783429",
            "created_at": "2016-06-24T00:53:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.18077819,
                        11.2217662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "746144072490835968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc1a. @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona https://t.co/Hy8IGtsfv5"
        },
        {
            "author_id": "1323573452",
            "created_at": "2016-06-24T00:50:44.000Z",
            "id": "746143484394909696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens da nossa RPPN Curucaca (Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural) est\u00e3o inseridas na linda e did\u00e1tica... https://t.co/aAt4jVStS4"
        },
        {
            "author_id": "4389041027",
            "created_at": "2016-06-24T00:36:36.000Z",
            "id": "746139929307156480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado vou pro Parque municipal com a Coc\u00f3 e o Breno"
        },
        {
            "author_id": "188038385",
            "created_at": "2016-06-24T00:36:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9545739,
                        -19.90036121
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "746139904694951936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Miguelzinho @ Parque Municipal https://t.co/NrTlDNzkJS"
        },
        {
            "author_id": "2710401732",
            "created_at": "2016-06-24T00:32:02.000Z",
            "id": "746138781800103937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "alguem disse m\u00e1quinas agr\u00edcolas? #QUERIDACHEGUEI @ Parque Estadual\u2026 https://t.co/z1cN2JLcbr"
        },
        {
            "author_id": "3710872227",
            "created_at": "2016-06-24T00:17:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "746135141903380480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essas noites est\u00e3o t\u00e3o lindas pra dar rol\u00ea na cidade\u2b50\ufe0f\u2604 (@ Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO) https://t.co/QI4B3zJlcC"
        },
        {
            "author_id": "1022986316",
            "created_at": "2016-06-24T00:08:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "746132931215777792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/L2c9kD4mnX"
        },
        {
            "author_id": "501893867",
            "created_at": "2016-06-24T00:08:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1379210949723316226",
                        "start": 0,
                        "username": "japinhanw"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "746132920969072640",
            "in_reply_to_user_id": "477053064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@japinhanw manha vou pro Parque municipal dps Pra\u00e7a da Esta\u00e7\u00e3o, bor\u00e1 ?"
        },
        {
            "author_id": "2154454709",
            "created_at": "2016-06-24T00:05:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75843298,
                        -9.60588299
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "746132067088482305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/RvcHLGgo8j"
        },
        {
            "author_id": "79309296",
            "created_at": "2016-06-23T23:48:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "117275684",
                        "start": 20,
                        "username": "Karolconka"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "746127924714180609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 tem Mamacita @Karolconka gratuitamente no Festival S.E.N.S.A.C.I.O.N.A.L no Parque Municipal! https://t.co/Qjfgq3MLIp"
        },
        {
            "author_id": "707556991741329408",
            "created_at": "2016-06-23T23:43:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "157042050",
                        "start": 16,
                        "username": "djyuga"
                    }
                ]
            },
            "id": "746126651868782596",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMANH\u00c3 COME\u00c7A O @djyuga NO PARQUE MUNICIPAL!\n\nA gente t\u00e1 aqui quietinho se preparando para um\u2026 https://t.co/pYgzrl7ULr"
        },
        {
            "author_id": "2606224911",
            "created_at": "2016-06-23T23:38:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d1fc0c973adbff22"
            },
            "id": "746125397687963648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui na biblioteca parque estadual hoje e CARAMBA \u00c9 UM DOS MELHORES LUGARES QUE J\u00c1 FUI, MELHOR REF\u00daGIO DO MUNDO E DAS PESSOAS"
        },
        {
            "author_id": "46245510",
            "created_at": "2016-06-23T23:24:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "746121869774954500",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quanta beleza! @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/mcXfk9sePg"
        },
        {
            "author_id": "234851295",
            "created_at": "2016-06-23T23:19:33.000Z",
            "id": "746120540797153280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeira etapa do Parque Municipal ser\u00e1 entregue na pr\u00f3xima semana https://t.co/jmo8gPNfce"
        },
        {
            "author_id": "384019592",
            "created_at": "2016-06-23T23:19:27.000Z",
            "id": "746120512674234368",
            "in_reply_to_user_id": "394813583",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@heavymetxllover vai ... no parque municipal amanh\u00e3 ... de gra\u00e7a ... estou pensando em ir."
        },
        {
            "author_id": "234851295",
            "created_at": "2016-06-23T23:18:07.000Z",
            "id": "746120179483021312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura entregar\u00e1 primeira etapa do Parque Municipal no dia 1\u00ba...https://t.co/b9OS79S656"
        },
        {
            "author_id": "19351291",
            "created_at": "2016-06-23T23:15:28.000Z",
            "id": "746119512349638656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bastante chocado com a quantidade de gatos no parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "107227875",
            "created_at": "2016-06-23T22:45:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "107538715",
                        "start": 0,
                        "username": "DEPRX"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "746111863952449540",
            "in_reply_to_user_id": "107538715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DEPRX @gmoennig gabbbb vamo no parque municipal amanha!!!!! vc ainda tem q fuma unzin cmg"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-06-23T22:33:44.000Z",
            "id": "746109011091685376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caf\u00e9 da Tarde \u2615 #P\u00e3oComNutella @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/CZYTtgVPXk"
        },
        {
            "author_id": "294159296",
            "created_at": "2016-06-23T22:20:18.000Z",
            "id": "746105629308293120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quero saber ai quem vai no show da karol conka amanh\u00e3 no parque municipal pra me fazer companhia"
        },
        {
            "author_id": "458715108",
            "created_at": "2016-06-23T21:51:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02686444,
                        -20.39409072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "746098452027707392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfca @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/VwiFuCQ9CD"
        },
        {
            "author_id": "165042026",
            "created_at": "2016-06-23T21:41:40.000Z",
            "id": "746095908241149952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mossor\u00f3 passa aqui https://t.co/i5NHWWqOMz  Primeira etapa do Parque Municipal ser\u00e1 entregue na pr\u00f3xima semana"
        },
        {
            "author_id": "165042026",
            "created_at": "2016-06-23T21:41:26.000Z",
            "id": "746095846089957376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mossor\u00f3 passa aqui https://t.co/WYy0zy3IxL Primeira etapa do Parque Municipal ser\u00e1 entregue na pr\u00f3xima semana"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-06-23T20:29:44.000Z",
            "id": "746077804559736832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais informa\u00e7\u00f5es sobre a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental #FernandodeNoronha ttp://goo.gl/opV5oq"
        },
        {
            "author_id": "175879616",
            "created_at": "2016-06-23T20:24:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87415887,
                        -23.49698963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "746076376948678656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Felizzz \ud83d\ude00\u270c @ Parque Municipal - Barueri https://t.co/KenAMlbSvi"
        },
        {
            "author_id": "1527379568",
            "created_at": "2016-06-23T20:23:11.000Z",
            "id": "746076153304195072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DEPOIS DO PARQUE MUNICIPAL DE EXPOSI\u00c7\u00d5ES DE MACEDO DE CAVALEIROS ENTRE PELA NOITE DENTRO ... https://t.co/efoAaY2sEm"
        },
        {
            "author_id": "3348137201",
            "created_at": "2016-06-23T19:53:49.000Z",
            "id": "746068766665113601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do RJTV acompanha chegada do inverno no Parque Nacional do Itatiaia, RJ - G1 Sul do Rio e... https://t.co/Jv5LqIdvDu"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-06-23T19:40:02.000Z",
            "id": "746065295006007297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o C\u00e2nion Malacara, localizado no Parque Nacional da Serra Geral (RS). #wikiparques https://t.co/9fEh7zPYDN"
        },
        {
            "author_id": "56437648",
            "created_at": "2016-06-23T19:39:17.000Z",
            "id": "746065106891575296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Prefeitura inaugura primeira etapa do Parque Municipal na pr\u00f3xima semana\nhttps://t.co/qdq7IDFKpp"
        },
        {
            "author_id": "76471642",
            "created_at": "2016-06-23T19:38:12.000Z",
            "id": "746064836799397888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A manh\u00e3 de hoje (23) foi dedicada ao plantio de mudas nativas no Parque Municipal Jorge Hardt, no Ribeir\u00e3o das... https://t.co/6JgY8H3rnz"
        },
        {
            "author_id": "1441164613",
            "created_at": "2016-06-23T19:35:20.000Z",
            "id": "746064114791911424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Utilizar a \u00e1rea para a pr\u00e1tica de atividades f\u00edsicas diversas! https://t.co/gjtPclVFaU"
        },
        {
            "author_id": "321026722",
            "created_at": "2016-06-23T19:30:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "746062904957468672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/jG8oXXjXwT"
        },
        {
            "author_id": "68678563",
            "created_at": "2016-06-23T19:19:25.000Z",
            "id": "746060108879134720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre os len\u00e7\u00f3is\udbb8\udf47 \u2014 viajando para Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses"
        },
        {
            "author_id": "227356138",
            "created_at": "2016-06-23T19:10:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "1337816790538268672",
                        "start": 64,
                        "username": "FernandaNardes"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "746057796542676992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul w/ @fernandanardes https://t.co/eGdoV8erfx"
        },
        {
            "author_id": "128388330",
            "created_at": "2016-06-23T19:09:19.000Z",
            "id": "746057567944720384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dando pinta no Parque Municipal!!!! \udbba\udf9e\ud83c\udffc\udbba\udf9e\ud83c\udffc\udbba\udf9e\ud83c\udffc\udbb8\udf27\udbb8\udf27\udbb8\udf27\n\u2800\n#meuclone #malubahia #eueela #seachando #noparque #crian\u00e7aembh... https://t.co/Fa96cwU74y"
        },
        {
            "author_id": "66722818",
            "created_at": "2016-06-23T19:00:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "823905",
                        "start": 118,
                        "username": "wordpressdotcom"
                    }
                ]
            },
            "id": "746055236507303936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Band SC destaca gest\u00e3o ambiental do Cepagro no Camping do Parque Estadual do Rio Vermelho https://t.co/0jcAprOOFC via @wordpressdotcom"
        },
        {
            "author_id": "4875140631",
            "created_at": "2016-06-23T18:20:25.000Z",
            "id": "746045261185753088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Importante Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Natal, Parque da Cidade mant\u00e9m m\u00e9dia di\u00e1ria de quase 700 visitantes https://t.co/p4RxO9ssO2"
        },
        {
            "author_id": "740982817086144512",
            "created_at": "2016-06-23T18:19:33.000Z",
            "id": "746045040871542785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura entregar\u00e1 primeira etapa do Parque Municipal no dia 1\u00ba\n\nhttps://t.co/iOiRcHv1B6 https://t.co/KkzVrXqVyp"
        },
        {
            "author_id": "1326672804",
            "created_at": "2016-06-23T18:17:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48375069,
                        -25.61555645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "746044557087883264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque das aves @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/HuGjD1BDxC"
        },
        {
            "author_id": "45350585",
            "created_at": "2016-06-23T18:06:05.000Z",
            "id": "746041651102089216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S.E.N.S.A.C.I.O.N.A.L! re\u00fane atra\u00e7\u00f5es no Parque Municipal | Secretaria Estadual de Cultura https://t.co/WalcahxZfm"
        },
        {
            "author_id": "47352613",
            "created_at": "2016-06-23T18:01:43.000Z",
            "id": "746040554643988480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento em combate \u00e0 viol\u00eancia contra mulher ser\u00e1 realizado no Parque Municipal: https://t.co/T1NfR7Yfov"
        },
        {
            "author_id": "181060306",
            "created_at": "2016-06-23T17:54:43.000Z",
            "id": "746038791249485824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Juqueri \nFranco da Rocha - Sp https://t.co/ilX701OK1x"
        },
        {
            "author_id": "4111650538",
            "created_at": "2016-06-23T17:39:49.000Z",
            "id": "746035041000689664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival S.E.N.S.A.C.I.O.N.A.L! agita o Parque Municipal neste fim de semana https://t.co/dEM9lMeLXc #bh #festival"
        },
        {
            "author_id": "188572101",
            "created_at": "2016-06-23T17:08:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.3121769,
                        -13.4021361
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e48cd9cc9504f2ba"
            },
            "id": "746027058082549760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deus \u00e9 maravilhoso. \ud83c\udf24\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u271d @ Parque Estadual Terra Ronca https://t.co/Ma9mXPsdVC"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-06-23T16:52:45.000Z",
            "id": "746023199087919104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nFogo Ol\u00edmpico ficar\u00e1 na cidade por dois dias: 30 de junho e 1\u00ba de julho. Entre as paradas est\u00e3o o Parque Nacional do Igua\u00e7u e o Templo \u2026"
        },
        {
            "author_id": "625253839",
            "created_at": "2016-06-23T16:50:32.000Z",
            "id": "746022639752384514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ocupa\u00e7\u00e3o #Parre\u00e3o3\nPor se tratar de uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, SOMOS CONTRA a ocupa\u00e7\u00e3o do terreno do... https://t.co/sAplc9hsOu"
        },
        {
            "author_id": "625253839",
            "created_at": "2016-06-23T16:49:45.000Z",
            "id": "746022441428869120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ocupa\u00e7\u00e3o #Parre\u00e3o3\nPor se tratar de uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, SOMOS CONTRA a ocupa\u00e7\u00e3o do terreno do... https://t.co/Uw3OZtI782"
        },
        {
            "author_id": "188572101",
            "created_at": "2016-06-23T16:36:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.3121769,
                        -13.4021361
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e48cd9cc9504f2ba"
            },
            "id": "746019146517839872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Take final. \ud83d\udcfb\ud83c\udfb6\ud83d\udce1\ud83c\udfa5\ud83c\udfac #PluralImagemeSom #produtor #produ\u00e7\u00e3o #vidadeprodutor @ Parque Estadual Terra\u2026 https://t.co/mi53Q7LVeI"
        },
        {
            "author_id": "96860830",
            "created_at": "2016-06-23T16:18:31.000Z",
            "id": "746014583433867264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Primeira etapa do Parque Municipal ser\u00e1 entregue na pr\u00f3xima semana https://t.co/wByi7hAKMX"
        },
        {
            "author_id": "297320853",
            "created_at": "2016-06-23T16:16:45.000Z",
            "id": "746014139160629248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeira etapa do Parque Municipal ser\u00e1 entregue na pr\u00f3xima semana https://t.co/16ampQI3gx"
        },
        {
            "author_id": "117275684",
            "created_at": "2016-06-23T16:16:03.000Z",
            "id": "746013964149133312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 157,
                "quote_count": 17,
                "reply_count": 13,
                "retweet_count": 39
            },
            "text": "Esse caso de amor com BH! Amanh\u00e3 tem Mamacita gratuitamente no Festival S.E.N.S.A.C.I.O.N.A.L no Parque Municipal! https://t.co/xHsLGRwh5a"
        },
        {
            "author_id": "51881474",
            "created_at": "2016-06-23T16:00:53.000Z",
            "id": "746010144115326976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um acontecimento estranho no Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Gianetti, em Belo Horizonte (BH). https://t.co/n7QcqtCJQ2"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2016-06-23T16:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "738476408",
                        "start": 41,
                        "username": "scott_kranz"
                    }
                ]
            },
            "id": "746009924719742976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Yosemite, EUA\nFoto de @scott_kranz \nClimatologia Geogr\u00e1fica https://t.co/FOob4EF7fL"
        },
        {
            "author_id": "226409689",
            "created_at": "2016-06-23T15:39:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "55423645",
                        "start": 0,
                        "username": "btorresrj"
                    }
                ]
            },
            "id": "746004740362866688",
            "in_reply_to_user_id": "55423645",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@btorresrj Ol\u00e1 Bruno! Interdita\u00e7\u00e3o p/ obras na \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica, das 11h \u00e0s 16h e das 22h \u00e0s 5h do dia seguinte, at\u00e9 o dia 29/07."
        },
        {
            "author_id": "1272514723",
            "created_at": "2016-06-23T15:32:40.000Z",
            "id": "746003043586576385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FelizJueves Desierto del Parque nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Brasil https://t.co/82aJuN4DAd"
        },
        {
            "author_id": "2230383367",
            "created_at": "2016-06-23T15:30:06.000Z",
            "id": "746002400377462784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doze cozinheiros v\u00e3o oferecer um jantar de gala no Monumento Natural Los Barruecos https://t.co/JxWMMijnMh"
        },
        {
            "author_id": "149703960",
            "created_at": "2016-06-23T15:24:50.000Z",
            "id": "746001071814885376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portal Trindade 2: Prefeitura de Trindade inaugura o Parque Municipal... https://t.co/M7uCTZR7WL"
        },
        {
            "author_id": "3224686504",
            "created_at": "2016-06-23T15:00:03.000Z",
            "id": "745994835341959168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os meses de junho e julho s\u00e3o ideais para quem deseja fazer a trilha do Pico da Bandeira, no Parque Nacional do... https://t.co/k9cqWvQcuL"
        },
        {
            "author_id": "72692785",
            "created_at": "2016-06-23T14:51:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "62125556",
                        "start": 0,
                        "username": "cabrits"
                    }
                ]
            },
            "id": "745992635580571652",
            "in_reply_to_user_id": "62125556",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cabrits amiGA ce vai nessa parada que vai ter esse fds no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "577615237",
            "created_at": "2016-06-23T14:35:59.000Z",
            "id": "745988777865261057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 vou ser obrigada a usar lentes pro evento do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "93735110",
            "created_at": "2016-06-23T14:30:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "869377253410353152",
                        "start": 0,
                        "username": "JuarezAc"
                    }
                ]
            },
            "id": "745987318490796032",
            "in_reply_to_user_id": "70139140",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JuarezAc aqui em BH, no parque municipal hihih"
        },
        {
            "author_id": "243313058",
            "created_at": "2016-06-23T14:24:23.000Z",
            "id": "745985860286447616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que biblioteca \u00e9 essa, Deus obrigado por existir uma biblioteca t\u00e3o boa ao lado da onde estudo.\nBiblioteca Parque Estadual j\u00e1 Amo."
        },
        {
            "author_id": "273985831",
            "created_at": "2016-06-23T14:16:58.000Z",
            "id": "745983993548513280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos da Caminhada na Floresta Nacional de Ipanema \u2013 Iper\u00f3 \u2013 18/06. https://t.co/mGxgSTiOhI"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2016-06-23T14:06:04.000Z",
            "id": "745981249135742976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jequitib\u00e1s gigantes t\u00eam um ref\u00fagio no Parque Estadual Vassununga. Veja o que vem por a\u00ed: https://t.co/z6DCxGUYeU https://t.co/w4WAUTxgWk"
        },
        {
            "author_id": "54127191",
            "created_at": "2016-06-23T13:51:21.000Z",
            "id": "745977546559262720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PRIMEIRA ETAPA DO PARQUE MUNICIPAL SER\u00c1 ENTREGUE NA PR\u00d3XIMA\u00a0SEMANA https://t.co/ECb6gpYdbz"
        },
        {
            "author_id": "269074326",
            "created_at": "2016-06-23T13:50:46.000Z",
            "id": "745977398668238848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem for ao Rio de Janeiro visitar o Corcovado e o Cristo Redentor no Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 um atrativo... https://t.co/DMDvyXrnjW"
        },
        {
            "author_id": "744375602522783745",
            "created_at": "2016-06-23T13:42:40.000Z",
            "id": "745975360236453892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porto Alegre: primeira cidade brasileira h\u00e1 possuir um parque nacional de observa\u00e7\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2016-06-23T13:27:55.000Z",
            "id": "745971650642878464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jequitib\u00e1s gigantes t\u00eam um ref\u00fagio no Parque Estadual Vassununga https://t.co/2xMXf2esVQ #brasil"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-06-23T13:26:48.000Z",
            "id": "745971367477149696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Jequitib\u00e1s gigantes t\u00eam um ref\u00fagio      no Parque Estadual Vassununga\" https://t.co/8cawHDY1Ru"
        },
        {
            "author_id": "1541536556",
            "created_at": "2016-06-23T13:17:21.000Z",
            "id": "745968991487860736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LEVEI MEU FILHO: MONUMENTO NATURAL ESTADUAL DA PEDRA GRANDE- ATIBAI... https://t.co/l1AnRcOON0"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-06-23T13:16:42.000Z",
            "id": "745968827209551872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nA equipe do Terra da Gente acompanha bi\u00f3logos no Parque Estadual Vassununga e encontra v\u00e1rias esp\u00e9cies de aves e mam\u00edferos"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-06-23T13:09:06.000Z",
            "id": "745966913466007552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Jequitib\u00e1s gigantes t\u00eam um ref\u00fagio      no Parque Estadual Vassununga https://t.co/l2MIbgwlWr #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-06-23T13:04:28.000Z",
            "id": "745965750586871808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Jequitib\u00e1s gigantes t\u00eam um ref\u00fagio      no Parque Estadual Vassununga\" https://t.co/8cawHDY1Ru"
        },
        {
            "author_id": "62301950",
            "created_at": "2016-06-23T13:00:02.000Z",
            "id": "745964634675417090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SERRA DA BOCAINA - De 19 a 21 de Agosto\n\nEstar hospedado dentro do Parque Nacional da Serra da Bocaina, em uma... https://t.co/YkTVSMdZLH"
        },
        {
            "author_id": "316160280",
            "created_at": "2016-06-23T12:59:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.52976707,
                        -9.52853745
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00184c97782f823e"
            },
            "id": "745964613771083776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa de Llanganuco\n\n\u00c9 parte do Parque Nacional Huascar\u00e1n e da\u2026 https://t.co/Isjw7Q8K9s"
        },
        {
            "author_id": "921853442",
            "created_at": "2016-06-23T12:57:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.946212,
                        -19.9359932
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "745963900219301888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pqp cheguei agora do TFM, fomos l\u00e1 no parque municipal e de l\u00e1 , l\u00e1 na pra\u00e7a do papa , to morto , deve ter dado uns 12 km"
        },
        {
            "author_id": "37347702",
            "created_at": "2016-06-23T12:41:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "117275684",
                        "start": 56,
                        "username": "Karolconka"
                    }
                ]
            },
            "id": "745959951462465536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sorte de hoje: https://t.co/RV3j2Iiu0z \u00c9 AMANH\u00c3, VIADO! @Karolconka \u2665 \u2665 \u2665 \u2665"
        },
        {
            "author_id": "149884932",
            "created_at": "2016-06-23T12:35:06.000Z",
            "id": "745958360034353153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela Amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. https://t.co/m9x9pOiLZL"
        },
        {
            "author_id": "125817383",
            "created_at": "2016-06-23T12:17:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "18654876",
                        "start": 63,
                        "username": "team_twilightbr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98314,
                        -22.44857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "745953878550646784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Teres\u00f3polis/BRA \ud83c\udf0d .\n\ud83d\udcf7: @Team_TwilightBr \ud83d\ude0d\n.\nRecomendo\u2026 https://t.co/9M303JfMUh"
        },
        {
            "author_id": "984731306",
            "created_at": "2016-06-23T12:15:26.000Z",
            "id": "745953408557932544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma foto do percurso da ULTRA DO ITACOLOMI \n\n APTR OURO PRETO, MG.\nLocal: Parque Estadual\u2026 https://t.co/PYKgjjTCzf"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-06-23T12:07:49.000Z",
            "id": "745951490863472640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-06-23T12:00:02.000Z",
            "id": "745949531876036609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra -  Aparados da Serra - Canyons do Brasi https://t.co/JC8Lc5gONO"
        },
        {
            "author_id": "134454345",
            "created_at": "2016-06-23T11:41:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "10228272",
                        "start": 72,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "745944760653848576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE MUNICIPAL DE GV COM A FAMILY - LANI: https://t.co/iCOYZ3GOWh via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "4846328705",
            "created_at": "2016-06-23T11:34:16.000Z",
            "id": "745943048413122561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "PRIMEIRA ETAPA DO PARQUE MUNICIPAL SER\u00c1 ENTREGUE NA PR\u00d3XIMA SEMANA https://t.co/XLRlBLVbbF https://t.co/O3BdLbMoEI"
        },
        {
            "author_id": "148128196",
            "created_at": "2016-06-23T11:19:04.000Z",
            "id": "745939224893894658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Protesto em Foz defende Parque Nacional e critica Estrada do Colono - https://t.co/TyAbXadbjs https://t.co/EduvNTo8Od"
        },
        {
            "author_id": "937110871",
            "created_at": "2016-06-23T10:59:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "33493910",
                        "start": 92,
                        "username": "RettetRegenwald"
                    }
                ]
            },
            "id": "745934332435509248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o a planta\u00e7\u00f5es de ch\u00e1 ao lado do parque nacional dos gorilas! https://t.co/CwxjOyzvH9 via @RettetRegenwald"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2016-06-23T10:40:20.000Z",
            "id": "745929477625094144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 54,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 38
            },
            "text": "A melhor \u00e9poca para ir aos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses j\u00e1 come\u00e7ou! \ud83d\udc99 \ud83d\udca6 Veja fotos lindas do parque: https://t.co/nLQU5OUUdy https://t.co/0EMl9wbrgl"
        },
        {
            "author_id": "70229695",
            "created_at": "2016-06-23T10:28:34.000Z",
            "id": "745926513757921280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hino do fim de semana. \n. \n.\n.\n.\n.\n\ud83d\udccdParque nacional dos tr\u00eas picos .\n.\n.\n.\n .\n.\n.\n.\n.\n . \n. @\u2026 https://t.co/3SLQq7TcFn"
        },
        {
            "author_id": "1977683497",
            "created_at": "2016-06-23T09:43:10.000Z",
            "id": "745915088297680896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa e Banco \u00danico estabelecem\u00a0parceria https://t.co/umNWFbsaZ3 https://t.co/AxJQI12i1T"
        },
        {
            "author_id": "780024372",
            "created_at": "2016-06-23T07:28:17.000Z",
            "id": "745881147247304705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armadilha de a\u00e7o colocada por ca\u00e7adores furtivos, provoca a morte de um le\u00e3o no Parque Nacional da Gorongosa,... https://t.co/UBUXQea5GE"
        },
        {
            "author_id": "1394456568",
            "created_at": "2016-06-23T04:22:00.000Z",
            "id": "745834264328085504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela Amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. https://t.co/70x8H3BIHW"
        },
        {
            "author_id": "255170456",
            "created_at": "2016-06-23T03:29:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "745821081945149440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/nWnW5MKHCW Qu\u00edmicos - F2 - Parque Nacional do Capara\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "3051703987",
            "created_at": "2016-06-23T02:56:29.000Z",
            "id": "745812746437009409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ag \u00e9 q tou a ver, ribeirinha e parque municipal ... aii c'um caralho, o q \u00e9 q eu fui fazer \ud83d\ude31\ud83d\ude31"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2016-06-23T02:39:37.000Z",
            "id": "745808499574136832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Turistas ignoram frio e recebem chegada do inverno no Parque Nacional do Itatiaia, RJ - G1 Sul... https://t.co/X9qdl9TRwf"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-06-23T02:26:27.000Z",
            "id": "745805187286179842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lanche com Novidades \u2615\ud83c\udf70\ud83c\udf1f\ud83c\udf19 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/kvG8pWKbud"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-06-23T02:23:12.000Z",
            "id": "745804368667086849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva a Lua Branca \ud83c\udf1a @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/6W4HamSFA5"
        },
        {
            "author_id": "256255529",
            "created_at": "2016-06-23T02:12:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18389,
                        -22.90308
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "745801705615327233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Realizando fotoss\u00edntese \ud83d\ude02\u270c\ud83c\udffd\ufe0f#ProCult @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/nDRNGbgcr2"
        },
        {
            "author_id": "188038385",
            "created_at": "2016-06-23T01:49:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9545739,
                        -19.90036121
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "745795790354915328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "_Joia da minha coroa! #Maria @ Parque Municipal https://t.co/E5l3UFROiS"
        },
        {
            "author_id": "179167536",
            "created_at": "2016-06-23T01:18:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "10228272",
                        "start": 88,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "745788073951236096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela Amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. https://t.co/C57WMR2RI5 v\u00eda @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "53802795",
            "created_at": "2016-06-23T00:39:15.000Z",
            "id": "745778208843382785",
            "in_reply_to_user_id": "570822833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@666dapaula a cachoeira fica no\n Parque Nacional Canaima, no sudeste da Venezuela / Dom\u00ednio p\u00fablico"
        },
        {
            "author_id": "3064193440",
            "created_at": "2016-06-23T00:34:04.000Z",
            "id": "745776902397399040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Andr\u00e9 D'Elia, do document\u00e1rio \"A Lei da \u00c1gua\" junto com a Funda\u00e7\u00e3o MAIS Cerrado pela amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional... https://t.co/ERYbV19iT4"
        },
        {
            "author_id": "128793973",
            "created_at": "2016-06-23T00:25:15.000Z",
            "id": "745774685946806272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponto de Paz \u2600\ufe0f\u270c\ud83c\udffc @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/tiYJWhu7nf"
        },
        {
            "author_id": "144861516",
            "created_at": "2016-06-23T00:24:13.000Z",
            "id": "745774427124662272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O imprevisto \u00e9 mais gostoso. Hahaha\nDia b\u00e3o por demais \ud83c\udf43\u26c5 @ Parque Municipal De Belo Horizonte https://t.co/lEXtGKkEpD"
        },
        {
            "author_id": "712075358833655808",
            "created_at": "2016-06-23T00:15:53.000Z",
            "id": "745772328622108672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/qy6lfP2uZC"
        },
        {
            "author_id": "161316595",
            "created_at": "2016-06-23T00:15:00.000Z",
            "id": "745772107737489408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REPORTAGEM: Prosseguem em ritmo avan\u00e7ado as obras de constru\u00e7\u00e3o da nova pista de skate do Parque Municipal... https://t.co/zRT92QZLtv"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-06-23T00:13:12.000Z",
            "id": "745771653783773184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 se convenceu a visitar o Parque Estadual do Rio Preto?\nhttps://t.co/Dn8LraULlj"
        },
        {
            "author_id": "187085410",
            "created_at": "2016-06-22T23:53:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "745766641275895810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM https://t.co/qL90vvKS7D"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2016-06-22T23:39:37.000Z",
            "id": "745763203121045504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depoimento de turistas: Parque Nacional Serra da Capivara\nFicamos impressionadas com a import\u00e2ncia hist\u00f3rica do... https://t.co/64bngUPPox"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2016-06-22T23:36:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "745762340197498880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/S7I2NuGrvU Amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros."
        },
        {
            "author_id": "522426717",
            "created_at": "2016-06-22T23:35:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "745762149637758976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero so ver se eu vou conseguir chegar a tempo no parque municipal sexta"
        },
        {
            "author_id": "828175596",
            "created_at": "2016-06-22T23:26:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "745760015538135040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM https://t.co/xU8dFkkt37"
        },
        {
            "author_id": "714471228",
            "created_at": "2016-06-22T23:09:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77826117,
                        -22.87408069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "745755628442886144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensando um pouco na minha vidinhaaa ! \ud83e\udd14 (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/SoGAZPv1Ha"
        },
        {
            "author_id": "231664482",
            "created_at": "2016-06-22T22:39:10.000Z",
            "id": "745747986660139008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corridinha marota (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/rMZvy5vV82"
        },
        {
            "author_id": "708817559282454529",
            "created_at": "2016-06-22T22:35:38.000Z",
            "id": "745747101146046464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MH - Primeira etapa do Parque Municipal ser\u00e1 entregue na pr\u00f3xima semana https://t.co/NZExv5aq9H #MeioAmbiente #Mossor\u00f3Hoje #MossoroHoje"
        },
        {
            "author_id": "635940147",
            "created_at": "2016-06-22T22:31:41.000Z",
            "id": "745746106877943808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc26 aquele dia do parque municipal foi pala kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "42513543",
            "created_at": "2016-06-22T22:21:44.000Z",
            "id": "745743599766241280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abaixo de zero!!!!! @ Reserva Biol\u00f3gica Federal do Tingu\u00e1 https://t.co/v8kZJmXlIN"
        },
        {
            "author_id": "69758795",
            "created_at": "2016-06-22T22:19:49.000Z",
            "id": "745743118746558467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MH - Primeira etapa do Parque Municipal ser\u00e1 entregue na pr\u00f3xima semana https://t.co/UQSIZjiL8p"
        },
        {
            "author_id": "271932550",
            "created_at": "2016-06-22T22:19:34.000Z",
            "id": "745743056385748992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MH - Primeira etapa do Parque Municipal ser\u00e1 entregue na pr\u00f3xima semana https://t.co/R92JgD0318 #MeioAmbiente #Mossor\u00f3Hoje"
        },
        {
            "author_id": "4259985382",
            "created_at": "2016-06-22T22:18:41.000Z",
            "id": "745742834213470208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o existe um caminho para a felicidade. A felicidade \u00e9 o caminho. @ Parque Nacional da Chapada\u2026 https://t.co/pKyQJGbiOU"
        },
        {
            "author_id": "138923519",
            "created_at": "2016-06-22T22:05:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.22421305,
                        -22.98505501
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "745739627353378816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Floresta Nacional da Tijuca https://t.co/CwOPiFRqTq"
        },
        {
            "author_id": "475998970",
            "created_at": "2016-06-22T21:52:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "33493910",
                        "start": 92,
                        "username": "RettetRegenwald"
                    }
                ]
            },
            "id": "745736119522836482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o a planta\u00e7\u00f5es de ch\u00e1 ao lado do parque nacional dos gorilas! https://t.co/0sW6Z4b6Pj via @RettetRegenwald"
        },
        {
            "author_id": "234851295",
            "created_at": "2016-06-22T21:32:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "163472257",
                        "start": 9,
                        "username": "FranciscoJoseJr"
                    }
                ]
            },
            "id": "745731169963081728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Prefeito @FranciscoJoseJr ir\u00e1 entregar a primeira etapa do Parque Municipal para a popula\u00e7\u00e3o na pr\u00f3xima semana. https://t.co/rxMVh2172m"
        },
        {
            "author_id": "163472257",
            "created_at": "2016-06-22T21:25:36.000Z",
            "id": "745729477137801216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Tive a satisfa\u00e7\u00e3o de testar hoje a pista do Parque Municipal, acompanhado por amigos que praticam diversas modalidades esportivas."
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2016-06-22T21:15:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "43347078",
                        "start": 3,
                        "username": "sosma"
                    }
                ]
            },
            "id": "745726951344717824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @sosma: Esse \u00e9 s\u00f3 um pedacinho da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia-Itatins \ud83d\ude0d Com cerca de 80 mil hec hhttp://flip.it/GLS1thttps://t.co/xEHUyiCIZG"
        },
        {
            "author_id": "271595569",
            "created_at": "2016-06-22T21:14:39.000Z",
            "id": "745726719621992449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas todo o estado \u00e9 \u00e1rea protegida por lei ne n\u00e3o? https://t.co/NkN1sGPW0x"
        },
        {
            "author_id": "984731306",
            "created_at": "2016-06-22T20:54:54.000Z",
            "id": "745721748662923270",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem de um dos locais do percurso da APTR OURO PRETO, MG.\nLocal: Parque Estadual do\u2026 https://t.co/LsgqZ58SFi"
        },
        {
            "author_id": "137704291",
            "created_at": "2016-06-22T20:48:15.000Z",
            "id": "745720074208706561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prosseguem em ritmo avan\u00e7ado as obras de constru\u00e7\u00e3o da nova pista de skate do Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari.... https://t.co/yZgR8j6Gs4"
        },
        {
            "author_id": "49652412",
            "created_at": "2016-06-22T20:42:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "745718563768524800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/TGSXsIjwrn Amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros."
        },
        {
            "author_id": "854812652",
            "created_at": "2016-06-22T20:37:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "33493910",
                        "start": 92,
                        "username": "RettetRegenwald"
                    }
                ]
            },
            "id": "745717416815124480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o a planta\u00e7\u00f5es de ch\u00e1 ao lado do parque nacional dos gorilas! https://t.co/OvS76JBc4W v\u00eda @RettetRegenwald"
        },
        {
            "author_id": "2405021124",
            "created_at": "2016-06-22T20:24:50.000Z",
            "id": "745714182679597056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acho q sabado vou pro parque municipal msm kk ficar locao l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "107484433",
            "created_at": "2016-06-22T20:15:00.000Z",
            "id": "745711709579542528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Mestre \u00c1lvaro ganhou, na manh\u00e3 desta ter\u00e7a-feira (21), uma sede pr\u00f3pria,... https://t.co/cbJNSNd1L0"
        },
        {
            "author_id": "2715127301",
            "created_at": "2016-06-22T20:10:49.000Z",
            "id": "745710656301654016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bosque abandonado em S\u00e3o Sim\u00e3o\nacumula sujeira e telhas do s\u00e9culo 19: Parque municipal \u00e9 alvo de vandalismo e... https://t.co/4eorHrxJPD"
        },
        {
            "author_id": "3493905461",
            "created_at": "2016-06-22T20:10:48.000Z",
            "id": "745710652002443264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bosque abandonado em S\u00e3o Sim\u00e3o\nacumula sujeira e telhas do s\u00e9culo 19: Parque municipal \u00e9 alvo de vandalismo e... https://t.co/I5J68YYndX"
        },
        {
            "author_id": "3634052674",
            "created_at": "2016-06-22T20:10:47.000Z",
            "id": "745710646260469760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bosque abandonado em S\u00e3o Sim\u00e3o\nacumula sujeira e telhas do s\u00e9culo 19: Parque municipal \u00e9 alvo de vandalismo e... https://t.co/A7WfvDN3GA"
        },
        {
            "author_id": "2930596677",
            "created_at": "2016-06-22T20:10:46.000Z",
            "id": "745710644016513024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bosque abandonado em S\u00e3o Sim\u00e3o\nacumula sujeira e telhas do s\u00e9culo 19: Parque municipal \u00e9 alvo de vandalismo e... https://t.co/WeRJm565kX"
        },
        {
            "author_id": "3491150602",
            "created_at": "2016-06-22T20:10:46.000Z",
            "id": "745710643395723264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bosque abandonado em S\u00e3o Sim\u00e3o\nacumula sujeira e telhas do s\u00e9culo 19: Parque municipal \u00e9 alvo de vandalismo e... https://t.co/pFfOv35AOa"
        },
        {
            "author_id": "3440399362",
            "created_at": "2016-06-22T20:10:45.000Z",
            "id": "745710639583113216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bosque abandonado em S\u00e3o Sim\u00e3o\nacumula sujeira e telhas do s\u00e9culo 19: Parque municipal \u00e9 alvo de vandalismo e... https://t.co/dOcu6JTUg3"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2016-06-22T20:10:42.000Z",
            "id": "745710625054023680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bosque abandonado em S\u00e3o Sim\u00e3o\nacumula sujeira e telhas do s\u00e9culo 19: Parque municipal \u00e9 alvo de vandalismo e... https://t.co/JzNF1fNaMr"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-06-22T20:10:41.000Z",
            "id": "745710623007203329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bosque abandonado em S\u00e3o Sim\u00e3o\nacumula sujeira e telhas do s\u00e9culo 19: Parque municipal \u00e9 alvo de vandalismo e... https://t.co/qP8qxRfKX7"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-06-22T20:10:38.000Z",
            "id": "745710607324717056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bosque abandonado em S\u00e3o Sim\u00e3o\nacumula sujeira e telhas do s\u00e9culo 19: Parque municipal \u00e9 alvo de vandalismo e... https://t.co/tPmhGyWCau"
        },
        {
            "author_id": "2263477722",
            "created_at": "2016-06-22T20:02:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "745708652368134144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#viagem #amei #fozdoigua\u00e7u #cataratasdoigua\u00e7u #frio @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/W3mk3Ns7Dc"
        },
        {
            "author_id": "3307881298",
            "created_at": "2016-06-22T19:59:00.000Z",
            "id": "745707679734194176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/8OAbSM2ous"
        },
        {
            "author_id": "345703638",
            "created_at": "2016-06-22T19:52:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "442466271",
                        "start": 0,
                        "username": "ssubwaytoisa"
                    }
                ]
            },
            "id": "745706130140205056",
            "in_reply_to_user_id": "442466271",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ssubwaytoisa hauhaua vai ter show da Karol sexta l\u00e1 no parque municipal miga vou te por no evento"
        },
        {
            "author_id": "508767988",
            "created_at": "2016-06-22T19:51:45.000Z",
            "id": "745705858852585473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma turma de alunos universit\u00e1rios de SP come\u00e7ou um movimento pra ajudar o Parque Nacional Serra Da Capivara sair... https://t.co/spH4CX0Sqy"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-06-22T19:50:54.000Z",
            "id": "745705641222803456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nParque municipal \u00e9 alvo de vandalismo e inseguran\u00e7a, dizem moradores. Prefeitura alega que reforma depende de repasse do Minist\u00e9rio do \u2026"
        },
        {
            "author_id": "4924170767",
            "created_at": "2016-06-22T19:48:00.000Z",
            "id": "745704914928697347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PASSAROS NO PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA,BRASIL from cleber egidio lopes on Vimeo. https://t.co/OWTINXGtxa"
        },
        {
            "author_id": "37006189",
            "created_at": "2016-06-22T19:33:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "17871562",
                        "start": 8,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "745701246368100354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @socioambiental\n\u30fb\u30fb\u30fb\nNesta foto, p\u00e1ssaro Mergulh\u00e3o na Reserva Extrativista do Rio Iriri.\u2026 https://t.co/CALDRHG5hR"
        },
        {
            "author_id": "37006189",
            "created_at": "2016-06-22T19:17:56.000Z",
            "id": "745697346697199616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost sosmataatlantica\n\u30fb\u30fb\u30fb\nEsse \u00e9 s\u00f3 um pedacinho da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia-Itatins \ud83d\ude0d Com\u2026 https://t.co/57kWHQXf7W"
        },
        {
            "author_id": "78084794",
            "created_at": "2016-06-22T19:17:47.000Z",
            "id": "745697307803459585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e9rie 'No Rastro da On\u00e7a' mostra resultado de pesquisas sobre fauna do Parque Nacional dos Campos Amaz\u00f4nicos.... https://t.co/z73U21eorT"
        },
        {
            "author_id": "1529348172",
            "created_at": "2016-06-22T19:16:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "10228272",
                        "start": 89,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "745697082414145537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual Vila Velha em Ponta Grossa, Paran\u00e1 https://t.co/zIcsekLxNB via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "3671006297",
            "created_at": "2016-06-22T18:44:46.000Z",
            "id": "745689000481067008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/5mUL04Xv2h"
        },
        {
            "author_id": "4333993817",
            "created_at": "2016-06-22T17:37:51.000Z",
            "id": "745672161755545600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SKATE DAY - PARQUE NACIONAL\n\nPH: FELIPE PARADA https://t.co/W6UDRgtxaG"
        },
        {
            "author_id": "4333993817",
            "created_at": "2016-06-22T17:30:44.000Z",
            "id": "745670370456309760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SKATE DAY - PARQUE NACIONAL\n\nPH: FELIPE PARADA https://t.co/Y2HmokTtC3"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2016-06-22T16:42:52.000Z",
            "id": "745658324771692544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes visitam Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas do Tocantins https://t.co/bKOOgD6HW6 https://t.co/ebprfyfdnX"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2016-06-22T16:40:27.000Z",
            "id": "745657713841963008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do Monumento Natural tem dia de campo no Parque Nacional Chapada das Mesas https://t.co/GZqTgwUnxd https://t.co/yhWdM2YIOH"
        },
        {
            "author_id": "2875093162",
            "created_at": "2016-06-22T16:09:15.000Z",
            "id": "745649864550162432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do Monumento Natural tem dia de campo no Parque Nacional Chapada das Mesas https://t.co/uR9JT5rKMZ"
        },
        {
            "author_id": "2335789772",
            "created_at": "2016-06-22T16:09:14.000Z",
            "id": "745649857033969669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do Monumento Natural tem dia de campo no Parque Nacional Chapada das Mesas https://t.co/FKFI3qPpe3"
        },
        {
            "author_id": "720304170184519682",
            "created_at": "2016-06-22T16:06:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01400702,
                        -25.24958958
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "745649045587255296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \"ta\u00e7a\" \u00e9 uma das principais atra\u00e7\u00f5es do Parque Estadual de Vila Velha, em #pontagrossa #parque\u2026 https://t.co/B7Lmv25TMf"
        },
        {
            "author_id": "557193813",
            "created_at": "2016-06-22T16:04:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.15,
                        41.71666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "745648753734909952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/jIRRn5j1FZ"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2016-06-22T16:03:35.000Z",
            "id": "745648435093712896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficinas de Ver\u00e3o 2016 | \u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro D'Arcos https://t.co/9mz3wNUJck"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2016-06-22T16:00:35.000Z",
            "id": "745647683646464000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Servi\u00e7o \u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro D'Arcos do Munic\u00edpio de Ponte de Lima est\u00e1 a... https://t.co/L5IALAHruS"
        },
        {
            "author_id": "1976273954",
            "created_at": "2016-06-22T16:00:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48375069,
                        -25.61555645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "745647620324990976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd19\ud83d\udd19\ud83d\udd19 @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/7liE0oZbz9"
        },
        {
            "author_id": "57087124",
            "created_at": "2016-06-22T15:47:17.000Z",
            "id": "745644335576670208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra da Candonga participa de Semin\u00e1rio de divulga\u00e7\u00e3o do Projeto \u201c\u00c1rvore \u00e9 vida\u201d\n\nO objetivo de... https://t.co/CpvuMz6Y5Y"
        },
        {
            "author_id": "121434544",
            "created_at": "2016-06-22T15:42:33.000Z",
            "id": "745643144650301440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Firmado Termo de Coopera\u00e7\u00e3o celebrando Gest\u00e3o Compartilhada do Parque Natural Municipal \u201cNascentes do Garcia\u201d  https://t.co/yx1bP5IVsC"
        },
        {
            "author_id": "22572409",
            "created_at": "2016-06-22T15:25:00.000Z",
            "id": "745638728710897664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do Monumento Natural tem dia de campo no Parque Nacional Chapada das Mesas: https://t.co/UOnbTEJuTk"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Raimundo Nonato, Brasil",
                "id": "b1ced7140558b624",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o das Neves, Brasil",
                "id": "232b29e2cc72ed84",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Z\u00e9 Doca, Brasil",
                "id": "18a00f6b0b7c5f12",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Queimados, Brasil",
                "id": "09b90f98b7a9b6e8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Princ\u00edpio, Brasil",
                "id": "1f6d7b009c3fa863",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lagoa da Prata, Brasil",
                "id": "31474004e5e7ec4f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Santa Marta, Colombia",
                "id": "00082d21223f8397",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil",
                "id": "d1fc0c973adbff22",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Domingos, Brasil",
                "id": "e48cd9cc9504f2ba",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Huaraz, Peru",
                "id": "00184c97782f823e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "49859718",
                "name": "Renato Miyashiro",
                "username": "Miyashir0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53660545",
                "name": "Tiago Morim Pereira de Matos",
                "username": "tdmatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231217283",
                "name": "OxigenZone",
                "username": "oxigenzone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72153142",
                "name": "Doug",
                "username": "doug4raujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "514420201",
                "name": "Jo\u00e3oGarcia,Alpinista",
                "username": "AlpinistaJG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63378925",
                "name": "felipo",
                "username": "felipzze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38766046",
                "name": "mundinho black alien",
                "username": "luisinha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109108891",
                "name": "pq",
                "username": "PeQuintanilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194561999",
                "name": "podes crer, amizade",
                "username": "Satananjo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177746740",
                "name": "ca\u00e7adora de serotonina",
                "username": "larissinhalpr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1300561698",
                "name": "Tati",
                "username": "maconhanablunt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732096223318937600",
                "name": "alex",
                "username": "laisacaralho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109426953",
                "name": "thai",
                "username": "thaianetoorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1132648428",
                "name": "Michel",
                "username": "michelcomenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15359141",
                "name": "Rafa",
                "username": "rcruzesilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724662593332326400",
                "name": "princesa mimada",
                "username": "exaustita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349098479",
                "name": "g a b",
                "username": "gabeijos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "546903874",
                "name": "Gabriel",
                "username": "bellmachaado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721917452930654208",
                "name": "UM GAROTO MIMADO",
                "username": "_maxmodel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2802750510",
                "name": "Wendel Wendel",
                "username": "91wenger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78097660",
                "name": "Carl Marks #ForaBolsonaro",
                "username": "MarquesCarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2981523671",
                "name": "cafe&rivotril",
                "username": "akaicria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2949347913",
                "name": "F.",
                "username": "crlh_rijkaard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1852518900",
                "name": "Naiara \ud83d\udc9f",
                "username": "FerrazNaiara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76739555",
                "name": "Aline Vieira",
                "username": "acnvieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3199491069",
                "name": "Iguu #ForaSSR",
                "username": "iguucec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2708735247",
                "name": "PH",
                "username": "PhilipeAgt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1899340892",
                "name": "Pen\u00e9lope Fontana",
                "username": "penelopefontana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48178422",
                "name": "Kleintana & Pistola",
                "username": "KLEIN_e",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1284627511",
                "name": "caca",
                "username": "cacahtua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153832448",
                "name": "ana",
                "username": "can_adas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190191232",
                "name": "Enrique G\u00f3mez",
                "username": "epitimes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35806916",
                "name": "Victor Dinizz",
                "username": "VictorDinizz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2592208386",
                "name": "MRC - Mari",
                "username": "marimrc82",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161801368",
                "name": "Ro Martins",
                "username": "blogterritorios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119543248",
                "name": "- Malu Martins",
                "username": "eamalu_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52122434",
                "name": "A poesia salva",
                "username": "tiberioazul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99412850",
                "name": "\ud835\udc90\ud835\udc89 \ud835\udc8f\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc8a \ud835\udc8f\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc8a",
                "username": "manuelavnt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78385493",
                "name": "Ian Shelton",
                "username": "Ian__Shelton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135659509",
                "name": "ted mosby \u2602\ufe0e",
                "username": "maripnuness",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2825114024",
                "name": "Eduard/ \ud83d\udc7d",
                "username": "xheduxxa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45192130",
                "name": ".",
                "username": "littlebelga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064193440",
                "name": "MAIS Cerrado",
                "username": "MaisCerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727308469",
                "name": "Fernando M",
                "username": "__boynamedfer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "726235195863605249",
                "name": "David Rodrigues",
                "username": "DSS_Rodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18342697",
                "name": "\ud83d\udc25",
                "username": "ofrango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89687744",
                "name": "Paulo Jos\u00e9, n\u00e3o o ator.",
                "username": "aceitacionista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301637271",
                "name": "Sugar Dead esperando os peit\u00e3o gostoso da Pfizer",
                "username": "vsftododiaisso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69047871",
                "name": "Patr\u00edcia",
                "username": "paati_brandao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41176357",
                "name": "larossa",
                "username": "larisacristina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1621839632",
                "name": "Bessa \ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "LucasBessa__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472325051",
                "name": "Di\u00e1rio de Aparecida",
                "username": "diarioaparecida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2857464953",
                "name": "Gabriel$",
                "username": "gabrielc741",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97344668",
                "name": "Douglas",
                "username": "Douglaasag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343686649",
                "name": "PeDrO HaRrIS",
                "username": "Pedroharris_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43459341",
                "name": "gustt #Lula2022",
                "username": "gvsttcosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107124119",
                "name": "Brazil Urgente",
                "username": "BrazilUrgente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37975874",
                "name": "Luiz Gama",
                "username": "LuizGama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67097555",
                "name": "Fernando",
                "username": "nandobertonii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1167975567221809152",
                "name": "sol \u2600",
                "username": "solarizei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149738105",
                "name": "Aninha Sayegh",
                "username": "AninhaSayegh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366767450",
                "name": "\uaa04\ufe0e \ud835\udc85\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc8a; \u1d56\u1d49\u02b3\u1d50\u2071\u02e2\u02e2\u2071\u1d52\u207f \u1d57\u1d52 \u1d48\u1d43\u207f\u1d9c\u1d49",
                "username": "vyollett_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412617260",
                "name": "jai",
                "username": "BADMRVL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736135397630222336",
                "name": "Alaila Resende",
                "username": "ResendeAlaila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106478080",
                "name": "JuCa Moreno de Sousa \ud83d\udc80\ud83d\udd2c\u26cf\ufe0f\u23f3\ud83d\udd0e\ud83c\udffa",
                "username": "JCMorenodeSousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38498888",
                "name": "Jornal Hoje em Dia",
                "username": "jornalhojeemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2784611751",
                "name": "Cristina Novo",
                "username": "SociologNovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771688178",
                "name": "Sicredi Parque das Arauc\u00e1rias",
                "username": "SICREDIparque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60926869",
                "name": "MARCOS KITO",
                "username": "Marcoskitomk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14390222",
                "name": "Coacci",
                "username": "Coacci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1238431505870999552",
                "name": "The Dark Halls of Souls",
                "username": "DarkHalls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2742189841",
                "name": "Bruno Pirata",
                "username": "BrunoM_Pirata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "734879083222421504",
                "name": "Sta. Mendon\u00e7a",
                "username": "lorena_ms03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2561425639",
                "name": "Siga Marconi",
                "username": "sigamarconi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34790309",
                "name": "Marconi Perillo",
                "username": "marconiperillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3256177665",
                "name": "// Mister M",
                "username": "SinceroMax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117275684",
                "name": "Karol Conk\u00e1",
                "username": "Karolconka",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "373354320",
                "name": "MAURO MORELLI",
                "username": "dmauromorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115067208",
                "name": "Jessica, only child, Illinois - Chicago...",
                "username": "iKadrash",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101246301",
                "name": ".al \u2728",
                "username": "pohangel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3427025267",
                "name": "Fils",
                "username": "filemedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3027423113",
                "name": "Luccas Cicarino",
                "username": "CicarinoLuccas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1556185980",
                "name": "P\u00e2mella",
                "username": "pamellasouuzaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185173744",
                "name": "NERD",
                "username": "joaopbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259422952",
                "name": "ana",
                "username": "nabiatrixr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232998945",
                "name": "vanessa",
                "username": "vanessabg__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61301848",
                "name": "Sesc Pinheiros \ud83c\udfe1 #EmCasaComSesc",
                "username": "sescpinheiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4309704989",
                "name": "Le",
                "username": "leexxkr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4439463328",
                "name": "Visite Mogi e Regi\u00e3o",
                "username": "visite_mogi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111742051",
                "name": "Bia Lage",
                "username": "bia_lage",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712075358833655808",
                "name": "lucia bittencourt",
                "username": "luciabittencou5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68841618",
                "name": "nancy rocha",
                "username": "nancyrpr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130040488",
                "name": "LARA",
                "username": "im_Laara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286831474",
                "name": "toninhomore",
                "username": "toninhomore1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154928154",
                "name": "yanzin",
                "username": "capetechno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3418363774",
                "name": "Jady \ud83c\udf1f",
                "username": "bhjady",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2820955439",
                "name": "Ni",
                "username": "nicolesteffen21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2238791607",
                "name": "sol",
                "username": "HenzSophia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338663668",
                "name": "julia",
                "username": "juliafritzen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1093874119",
                "name": "tik~tok pretty baby",
                "username": "lemonadolg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "964734712148348928",
                "name": "Felippe Araujo",
                "username": "FelippeAraujo16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206003567",
                "name": "ADRIANA LAGARES",
                "username": "DRIXLAGARES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "563927759",
                "name": "Barra Direto",
                "username": "BarraDireto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70663576",
                "name": "PERYNEWS",
                "username": "perynews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52024106",
                "name": "Michel",
                "username": "MichelEnLaRed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17415543",
                "name": "Magnum Dias",
                "username": "MagnumDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28703516",
                "name": "Leandro",
                "username": "LeandroResLac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263298850",
                "name": "Ot\u00e1vio",
                "username": "andradeotv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700656269711966208",
                "name": "Dricka Amorim",
                "username": "dryckaamorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60690326",
                "name": "Pequena Morte",
                "username": "pequenamorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1913970774",
                "name": "Ian",
                "username": "ianvitorbl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15595216",
                "name": "Leandro Damasio",
                "username": "ldamasio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234851295",
                "name": "Gilgam\u00e9s Melo",
                "username": "gilgamesmelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163472257",
                "name": "FranciscoJoseJr",
                "username": "FranciscoJoseJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273061464",
                "name": "Bruna    \u2693\ufe0e",
                "username": "bbelisaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "744886061734723585",
                "name": "Viviana Rocha",
                "username": "vivialexrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71602080",
                "name": "@FESTASEVENTOSTV",
                "username": "FeE_TV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327530923",
                "name": "CIRCUITO",
                "username": "RevistaCircuito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1541536556",
                "name": "delaine rocha",
                "username": "delaineerocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36886093",
                "name": "Praciano-Pereira",
                "username": "tppereir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1683571658",
                "name": "CartaCampinas",
                "username": "CartaCampinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589470375",
                "name": "Leandro Matos",
                "username": "leandromatosbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4829876541",
                "name": "radio web juta",
                "username": "radiowebjuta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1109712631",
                "name": "Professor Lino Peres",
                "username": "verlinoperes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340549348",
                "name": "Nath Louzada",
                "username": "nathlouzada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117416665",
                "name": "Gabi Fontes",
                "username": "gabifontes7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35873782",
                "name": "Portal UAI",
                "username": "portaluai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "96428417",
                "name": "VAN BH - Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "VanBHTransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96387764",
                "name": "Televan Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "855195768",
                "name": "r\u0334\u0308\u033e\u034b\u034a\u0331\u032d\u0322\u0329\u031f\u0317\u0326\u031c\u0345\u031fa\u0336\u035b\u0300\u030a\u035d\u0357\u030e\u031d\u0345\u0347m\u0335\u031a\u034b\u0301\u0341\u035d\u0339i\u0334\u0313\u0311\u0320\u031d\u035a\u031e\u0320\u0348\u0333\u032ae\u0334\u012e",
                "username": "ramiel2077_____",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3294409490",
                "name": "Maya \u26a7",
                "username": "draglarryqueen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216077182",
                "name": "Pedro Rizzon",
                "username": "PedriinRizzon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327689043",
                "name": "KilluZ_\\|/_",
                "username": "iimprestavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66376887",
                "name": "GR\u00c9",
                "username": "RARIDADEBLACK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38274306",
                "name": "Di\u00e1rio do Arcanjo",
                "username": "GeorgeGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153388584",
                "name": "desce da\u00ed, doido!",
                "username": "descedaidoido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357668769",
                "name": "Proex UFMG",
                "username": "extensaoufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2579138762",
                "name": "Tinker Bell",
                "username": "Leaogiio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50290027",
                "name": "JimmyBlizz",
                "username": "Jimmyblizz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75688027",
                "name": "Emanuel Bessa",
                "username": "EmanuelBessa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3401858404",
                "name": "Leonardo Godinho",
                "username": "Leonardogodin19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75538654",
                "name": "Nosferatu \u2648",
                "username": "Teed4i20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150242761",
                "name": "Jos\u00e9 Victor Oliva",
                "username": "jvoliva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149766474",
                "name": "bruNAO",
                "username": "Brunocesarch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2155178338",
                "name": "Natan",
                "username": "naatanbrum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713473816425586689",
                "name": "lavinia",
                "username": "laviniapaixao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79907103",
                "name": "Warrior",
                "username": "Warrior_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321895885",
                "name": "Marta Pereira",
                "username": "Pereira2Marta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33493910",
                "name": "Rettet den Regenwald",
                "username": "RettetRegenwald",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167253005",
                "name": "Valderi Melo",
                "username": "valderi_melo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458715108",
                "name": "\ud835\udc0e \ud835\udc0b \ud835\udc08 \ud835\udc15 \ud835\udc04 \ud835\udc11 \ud835\udc07",
                "username": "douglasoliverh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18938704",
                "name": "JamesRoy SFHEA",
                "username": "JamesRoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17715048",
                "name": "VEJA",
                "username": "VEJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55066369",
                "name": "Sidney Silva",
                "username": "CariCareta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2951201933",
                "name": "Vaz",
                "username": "laskconi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40095953",
                "name": "Senado Federal",
                "username": "SenadoFederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1104558050",
                "name": "Ana \u2648",
                "username": "anacnunes399",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361818405",
                "name": "Hio",
                "username": "HiolandaAguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300013104",
                "name": "bea ferrer",
                "username": "_beaferrer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740938764835508224",
                "name": "GM \ud83d\udc79",
                "username": "bielmoises_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "739858314692005888",
                "name": "Pq Ch\u00e1cara do Jockey",
                "username": "pqcharacajockey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4869900857",
                "name": "Seas",
                "username": "ambienterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18135086",
                "name": "aimarlabaki",
                "username": "aimarlabaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53212843",
                "name": "Wilson (Cazuza) Z.L.",
                "username": "wilroby",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282857083",
                "name": "CenarioMT",
                "username": "cenariomt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382255361",
                "name": "Veel Verdienen",
                "username": "VeelVerdienen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319282292",
                "name": "nilsete",
                "username": "nil_pontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77830684",
                "name": "L\u00edvia Silva",
                "username": "LiRamones2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224429247",
                "name": "\ud83d\udd2cEd\u2022\u00a2adelinha do SUS",
                "username": "junioruded",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732984277793660928",
                "name": "Rubia Batista",
                "username": "rubiabeta74",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732218072589828096",
                "name": "Luciana",
                "username": "lucianabeta73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732718775087300610",
                "name": "Wellington Santos",
                "username": "wellingtonleme8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732213254777372673",
                "name": "Antonio Inacio",
                "username": "antonioinacio61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707917888196374528",
                "name": "\u053e \u0aee\u03b5\u0ae8\u03b5\u0253\u0ae8\u03c3\u00b2 - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd5b\ud83d\udcbb\ud83d\udc00_\ud83d\udce1",
                "username": "0Cerebro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216765532",
                "name": "Cleber Santos",
                "username": "3Cleber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771360948",
                "name": "Lu Correia",
                "username": "Correia01Lu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1325819371",
                "name": "Noticias Novas",
                "username": "SoNeews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954421106",
                "name": "cleber(TimBeta)",
                "username": "cleberlab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88796387",
                "name": "Jhonny",
                "username": "JhonnyConroe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212296709",
                "name": "Joan",
                "username": "Joan_Cleber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96425337",
                "name": "Jorge Cleber Assun\u00e7\u00e3o",
                "username": "jca_santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130742218",
                "name": "anderson",
                "username": "ab_nandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4536164608",
                "name": "Filipe Borges Santos",
                "username": "filipeborges22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2615829241",
                "name": "Le\u00f8 Wasteny",
                "username": "LeoWasteny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2207252576",
                "name": "TimBetaJP",
                "username": "TimBetaJP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4354156713",
                "name": "Samantha B. G",
                "username": "Saamantha01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79807883",
                "name": "LLSousa_",
                "username": "LLSousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430928614",
                "name": "ANEILSONBARBOSA",
                "username": "AneilsonBarbos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1877161100",
                "name": "n\u00e3o d\u00ea ouvidos aos n\u00e9scios",
                "username": "SamJazzBlues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3374432975",
                "name": "Lucas TIM BETA",
                "username": "lchixarobeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297559527",
                "name": "Filipe R\u00e9gis",
                "username": "FilipeRgis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3320129693",
                "name": "Publishing All",
                "username": "PublishingAll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738957629",
                "name": "Aricia Silva",
                "username": "AriciaSilvaDiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738985529",
                "name": "odvgjdln",
                "username": "barraco_reality",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94443872",
                "name": "Rafa Alencar",
                "username": "alencarrafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379843268",
                "name": "#TIMBETA - Mara",
                "username": "Marastz76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3436208813",
                "name": "Mary Resende",
                "username": "marybeta39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3634052674",
                "name": "Lucimar Silva",
                "username": "lucimarbeta351",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3363157965",
                "name": "Gabriela",
                "username": "gabriella084",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044749282",
                "name": "Eliane Mansano",
                "username": "elianebeta016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206877860",
                "name": "Market_JP",
                "username": "Market_JJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2956518639",
                "name": "Natanael de Holanda",
                "username": "natan_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2933806619",
                "name": "Filipe",
                "username": "filipebetalab1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893146529",
                "name": "Glauber Cristo",
                "username": "glauberbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605870928",
                "name": "Valdir Junior",
                "username": "jr140797",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2872454397",
                "name": "Tiago Garcia",
                "username": "loucoedivertido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337475891",
                "name": "S\u00e2mia.",
                "username": "Samia_letii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954340069",
                "name": "Binho(TimBeta)",
                "username": "Binhojc21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828081834",
                "name": "Jos\u00e9 Henrique Leite",
                "username": "henriqueleite55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228704949",
                "name": "Ana Paula Valad\u00e3o",
                "username": "Micro_Onibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048683831",
                "name": "Canais TV Online",
                "username": "CanaisTvOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96432959",
                "name": "Micro \u00d4nibus",
                "username": "MicroOnibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184763617",
                "name": "Lucas Pratto",
                "username": "Mega_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449276240",
                "name": "William Bonner",
                "username": "LocadoraTelevan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96390061",
                "name": "Carolina Mendes",
                "username": "LigueVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115454322",
                "name": "Fretamentos Vans BH",
                "username": "Fretamentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270521882",
                "name": "Marina Ruy Barbosa",
                "username": "Formula_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96426908",
                "name": "Turismo Minas Gerais",
                "username": "FormulaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96439143",
                "name": "Traslado - Vans BH",
                "username": "Traslado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272419873",
                "name": "Bruna Marquezine",
                "username": "Folia_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488760669",
                "name": "Turismo em Vans MG",
                "username": "TurismoVansMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422902",
                "name": "Turismo e Viagens BH",
                "username": "EuAmoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96397867",
                "name": "Etevaldo Gandra",
                "username": "EtevaldoGandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96991533",
                "name": "Lionel Messi",
                "username": "Dieta_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96413309",
                "name": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                "username": "DietaMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96438553",
                "name": "City Tour BH",
                "username": "CityTourBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019886",
                "name": "Vans BH - Baladas BH",
                "username": "Turismo7Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019464",
                "name": "Israel Novaes",
                "username": "BH_Vans_BH_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173223604",
                "name": "Aluguel Van BH",
                "username": "Aluguel_VanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96443148",
                "name": "Claudia Leitte",
                "username": "AGENTE_TURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213308939",
                "name": "Luan Santana",
                "username": "91223322",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209288492",
                "name": "Rodrigo Faro",
                "username": "41020940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209994850",
                "name": "Vans BH - Shows BH",
                "username": "3213_4360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209992993",
                "name": "Gugu Liberato",
                "username": "32134360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96451944",
                "name": "BH Vans Aluguel",
                "username": "VansBHAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208622375",
                "name": "George Michael",
                "username": "31_4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96764794",
                "name": "Galv\u00e3o Bueno",
                "username": "BH_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173986914",
                "name": "Zez\u00e9 Di Camargo",
                "username": "AluguelVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449334",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "TurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173140593",
                "name": "Transporte Vans BH",
                "username": "Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172506881",
                "name": "Aluguel de Van BH MG",
                "username": "AluguelVanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96448092",
                "name": "Andr\u00e9 Valad\u00e3o",
                "username": "MinasGeraisTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198839815",
                "name": "Traslados Vans em BH",
                "username": "Traslados_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172905497",
                "name": "Vans BH",
                "username": "vansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783092291",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel_souto05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743954186",
                "name": "Conex\u00e3o Reggae Roots",
                "username": "ConexaoReggaeR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1909065463",
                "name": "johnygames",
                "username": "jcleber73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211312625",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "RetwetBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663340218",
                "name": "Clara Luz do Ceu",
                "username": "luzdoceuclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2779022964",
                "name": "Joana Moura",
                "username": "joanahmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331142165",
                "name": "Val\u00e9ria Lucena",
                "username": "vss2222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216796443",
                "name": "asus",
                "username": "asus_asuss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2276496962",
                "name": "Francis",
                "username": "Francielfbm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667963392",
                "name": "timbeta",
                "username": "Delta_233",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93409569",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "JessicaHelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2658899240",
                "name": "PauloTB015",
                "username": "PauloTB015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357999551",
                "name": "Geral_News",
                "username": "Geral_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2646809589",
                "name": "Junior Guedes",
                "username": "jmedeiroslima1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171283332",
                "name": "Hemerson Andrade",
                "username": "hemer360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161840905",
                "name": "Marta Iansen",
                "username": "marta_iansen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632472",
                "name": "H\u00e9lio Br\u00e1s",
                "username": "Helio_Bras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211965332",
                "name": "Helio Rabelo TIM LAB",
                "username": "heliobrabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2496428383",
                "name": "sheila maria barreto",
                "username": "sheilamariabarr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2492078744",
                "name": "Herbert Barreto",
                "username": "herbertbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630191",
                "name": "wagner zanalia",
                "username": "wagnerzanalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555123635",
                "name": "J\u00fanio Tim Beta",
                "username": "JunioSFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906856627",
                "name": "Eliane Beta",
                "username": "elianebeta16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2322802855",
                "name": "tcharllys avles",
                "username": "tcharllysalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271375176",
                "name": "Juliano Xavier #BETA",
                "username": "juliano_fxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2296750784",
                "name": "anb beta 1",
                "username": "anbbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327593533",
                "name": "Pietra Samir",
                "username": "Pietra_samir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194385532",
                "name": "daniel caires",
                "username": "danielrcaires16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50916658",
                "name": "Nycholas Andrei",
                "username": "nickandrei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651573124",
                "name": "DanielleCristina",
                "username": "DanielleC20013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92787545",
                "name": "Jackson Pilonetto",
                "username": "jackpilonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516982165",
                "name": "Dieg\u00e3o",
                "username": "1milhaodetweets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827032746",
                "name": "Hugo TIMBETA",
                "username": "Hugotim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205251886",
                "name": "G1 Mato Grosso",
                "username": "g1matogrosso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715575811580018689",
                "name": "M\u00e1rcio Andrade Lima",
                "username": "oMarcio_Andrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237519969",
                "name": "PIT BECKER ARTwork",
                "username": "paintmyblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689119341",
                "name": "YASunidos",
                "username": "Yasunidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472997362",
                "name": "YASunidos Cuenca",
                "username": "YASunidosCuenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266381139",
                "name": "Amazon\u00eda por la vida",
                "username": "SOSyasuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697340228",
                "name": "ResisteYAsun\u00ed",
                "username": "ResisteYAsuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149267484",
                "name": "Painel Alagoas",
                "username": "AfraniodeAquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871894586",
                "name": "Respiro Aventura",
                "username": "respiroaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143192431",
                "name": "debora",
                "username": "opsdebora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "577338922",
                "name": "Jardim Cor",
                "username": "JardimCor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4228163843",
                "name": "Natalia lima",
                "username": "Nataliaracional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137067785",
                "name": "\u2740 \ud835\udc1e\ud835\udc2f\ud835\udc1e",
                "username": "evncosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1102604252",
                "name": "Cordis Not\u00edcias",
                "username": "cordisnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170114329",
                "name": "Kevin Derek",
                "username": "tchudow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1423343706",
                "name": "DJ Wall Pesort",
                "username": "WallacePesort",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1468909934",
                "name": "Bruno",
                "username": "FasBrunoAhmed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328789964",
                "name": "Bruno Ahmed",
                "username": "Bruno_Ahmed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "938210184",
                "name": "larissa",
                "username": "fuckklp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2365699861",
                "name": "Luciano Alves",
                "username": "FLucianoalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1323573452",
                "name": "Divina Reserva - Pouso na Serra",
                "username": "pousonaserra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293783429",
                "name": ":cam",
                "username": "hatemyselfxd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4389041027",
                "name": "Nay",
                "username": "InfiniteAlasca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188038385",
                "name": "Fernando Macoy",
                "username": "fernandomacoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2710401732",
                "name": "camila",
                "username": "camilaalbricker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3710872227",
                "name": "Panicat Aposentada.",
                "username": "joao_martyns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022986316",
                "name": "Brisent3",
                "username": "oljeffs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "501893867",
                "name": "\ud835\udc0c\ud835\udc22\ud835\udc33\ud835\udc33\ud835\udc32",
                "username": "mizy_22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379210949723316226",
                "name": "Layla",
                "username": "japinhanw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2154454709",
                "name": "Suzana (TimBeta)",
                "username": "suzanabs_al",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79309296",
                "name": "Lucas Corr\u00eaa",
                "username": "luscascorrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707556991741329408",
                "name": "Under",
                "username": "muitoUnder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157042050",
                "name": "dj yuga",
                "username": "djyuga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2606224911",
                "name": "lu \ud83c\udf05",
                "username": "buzzquiet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46245510",
                "name": "Adriano Knopf",
                "username": "adrianoknopf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384019592",
                "name": "Intere$$eirx \ud83c\udf43",
                "username": "badmonitto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19351291",
                "name": "BdF",
                "username": "bamboledefogo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107227875",
                "name": "the life of",
                "username": "caraIeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107538715",
                "name": "oiii genteee cheguei pra mais um picol\u00e9 de lim\u00e3o",
                "username": "DEPRX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294159296",
                "name": "carolz\u00e3o",
                "username": "carolsx_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165042026",
                "name": "P\u00e1dua Campos",
                "username": "paduacampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175879616",
                "name": "Hugo Henrique",
                "username": "hugohenriqueOFC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1527379568",
                "name": "R\u00e1dio Onda Livre",
                "username": "RdioOndaLivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3348137201",
                "name": "tvcampomouraopr",
                "username": "campomouraopr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56437648",
                "name": "Bruno Barreto",
                "username": "Barreto269",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76471642",
                "name": "Anderson Batata",
                "username": "Batata_Anderson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1441164613",
                "name": "Agende-se em Mossor\u00f3",
                "username": "Agendese_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321026722",
                "name": "Matheus Silveira",
                "username": "MSilveira__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68678563",
                "name": "Gil",
                "username": "gilgomesvieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227356138",
                "name": "Lu",
                "username": "luufinkler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1337816790538268672",
                "name": "Fernanda_nardes",
                "username": "FernandaNardes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128388330",
                "name": "Blog Mam\u00e3e Vai Fazer",
                "username": "mamaevaifazer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66722818",
                "name": "Gean Carlo",
                "username": "geancarlo000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823905",
                "name": "WordPress.com",
                "username": "wordpressdotcom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4875140631",
                "name": "Andr\u00e9a Ramalho Alves",
                "username": "AndreaRamalho_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740982817086144512",
                "name": "Blog Politicando",
                "username": "bpoliticando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1326672804",
                "name": "Luciano",
                "username": "Pipa_Racing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45350585",
                "name": "lino ramos",
                "username": "linoramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47352613",
                "name": "Faculdade de Medicina da UFMG",
                "username": "medicinaufmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "181060306",
                "name": "InSaNiDaDe RACIONAL",
                "username": "Luks_fialho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4111650538",
                "name": "Drops do Charles",
                "username": "DropsDoCharles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188572101",
                "name": "Jhonata Alan Farias",
                "username": "jhowalan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "625253839",
                "name": "Benigno Junior",
                "username": "benigno_junior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96860830",
                "name": "Adailton Junior",
                "username": "SigaAdailtonJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297320853",
                "name": "QRA Alves Moura",
                "username": "moura_jackson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51881474",
                "name": "rogerio skylab",
                "username": "rogerioskylab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379319847",
                "name": "Climatologia",
                "username": "DesativadoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "738476408",
                "name": "Scott Kranz",
                "username": "scott_kranz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226409689",
                "name": "Centro de Opera\u00e7\u00f5es Rio",
                "username": "OperacoesRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55423645",
                "name": "brunot",
                "username": "btorresrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1272514723",
                "name": "Destino Infinito\ud83d\uddfa\ufe0f\u2708\ufe0f",
                "username": "dinfinito_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2230383367",
                "name": "Ag\u00eancia EFE Portugal",
                "username": "EFEportugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149703960",
                "name": "Aldo Winchester",
                "username": "Aldowinchester",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3224686504",
                "name": "Visite Minas Gerais",
                "username": "visitemg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72692785",
                "name": "afroemo",
                "username": "pauloferaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62125556",
                "name": "dinha",
                "username": "cabrits",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "577615237",
                "name": "val",
                "username": "valentinaarnoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93735110",
                "name": "rainha do cansa\u00e7o",
                "username": "amoralivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869377253410353152",
                "name": "-\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd88\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd98\ud835\udd91",
                "username": "JuarezAc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243313058",
                "name": "Matheus Mota",
                "username": "Matheuss_Mota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273985831",
                "name": "AABB S\u00e3o Paulo",
                "username": "aabb_saopaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54127191",
                "name": "RODRIGO LOUREIRO",
                "username": "loureirorn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269074326",
                "name": "aerotur porto alegre",
                "username": "aeroturpoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "744375602522783745",
                "name": "S P \u00d8 \u00d8 K P S",
                "username": "erkvinicius_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62301950",
                "name": "Ricardo A. Pavani",
                "username": "PavaniAdventure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316160280",
                "name": "Cl\u00e9riston Cavalcante de Macedo",
                "username": "cleristoncm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921853442",
                "name": "MARCOLA",
                "username": "marcolino__10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37347702",
                "name": "VISH 2.8",
                "username": "vishmarco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149884932",
                "name": "Davi Mico Preto",
                "username": "Micopretocapoei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125817383",
                "name": "Lu",
                "username": "xlumartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18654876",
                "name": "@xlumartins",
                "username": "team_twilightbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984731306",
                "name": "APTR",
                "username": "aptrailrun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134454345",
                "name": "Tia Lani",
                "username": "lanidovalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4846328705",
                "name": "Pol\u00edtica com Opini\u00e3o",
                "username": "politica_opina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148128196",
                "name": "Andre Alliana",
                "username": "AndreAlliana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937110871",
                "name": "Maria Costa Lima",
                "username": "MariaCostaLima1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70229695",
                "name": "Rodrigo Tora",
                "username": "Rodrigotora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1977683497",
                "name": "Jornal Txopela",
                "username": "Jornal_Txopela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "780024372",
                "name": "Biodin\u00e2mica",
                "username": "Biodinamica_MZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1394456568",
                "name": "Secretaria Municipal",
                "username": "SemmaPmbn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255170456",
                "name": "William Sarje",
                "username": "Williamsaje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3051703987",
                "name": "\ud83c\udf38 Daniela \ud83c\udf38",
                "username": "oliveira_0902",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256255529",
                "name": "Bia Rocha \u265b",
                "username": "_BeeatrizRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179167536",
                "name": "Ana Lucia Duarte ter",
                "username": "Detroit4222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53802795",
                "name": "princesinha ?",
                "username": "fadinhadd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128793973",
                "name": "Paulo",
                "username": "_Peraltas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144861516",
                "name": "Xandy \ud83d\udd31",
                "username": "alexx_freitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161316595",
                "name": "TV PLAN",
                "username": "tv_plan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187085410",
                "name": "Kaio",
                "username": "kaiomunhoz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85481906",
                "name": "Piauitour Receptivo",
                "username": "piauitour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472369955",
                "name": "Joel Jesus Silva",
                "username": "Joellsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522426717",
                "name": "deve ta dando droga\u2122",
                "username": "aurorafenix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "828175596",
                "name": "vi\u00favo do Gerson vapo \ud83d\ude45\ud83c\udffd",
                "username": "eduuarruda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714471228",
                "name": "Gabriel Jos\u00e9!",
                "username": "aloobiel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231664482",
                "name": "Jean\u2720",
                "username": "dutracrvg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708817559282454529",
                "name": "Acontece no RN",
                "username": "acontecenorn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "635940147",
                "name": "kali",
                "username": "KalinkaReis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42513543",
                "name": "DARENA RT",
                "username": "RtDarena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69758795",
                "name": "Maricelio Almeida",
                "username": "SousaMaricelio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271932550",
                "name": "Mossor\u00f3 Hoje",
                "username": "mossorohoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4259985382",
                "name": "Mario Bross \u2622",
                "username": "Mariolucasss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138923519",
                "name": "Mariana Costa",
                "username": "mcotinhha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "475998970",
                "name": "jorge_saboya",
                "username": "jorge_saboya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "271595569",
                "name": "Pathetic \ud83d\udef8",
                "username": "Fabray94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137704291",
                "name": "TV Po\u00e7os",
                "username": "tvpocos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49652412",
                "name": "Marcelo Ottoni",
                "username": "euaceitodesafio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854812652",
                "name": "Miguel Angel Molto",
                "username": "MoltoMiguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2405021124",
                "name": "Weryk",
                "username": "werykrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107484433",
                "name": "Audifax Barcelos",
                "username": "AudifaxOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2715127301",
                "name": "Kalyne Veras",
                "username": "VerasKalyne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3493905461",
                "name": "Jose Ribamar Viana",
                "username": "nilsonbeta45",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2930596677",
                "name": "Saulo luiz",
                "username": "sauloluizdealm1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3491150602",
                "name": "Vagner Arruda",
                "username": "vagnerbeta44",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3440399362",
                "name": "Danilo Santos",
                "username": "danilobeta001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263477722",
                "name": "Eduardo Marques",
                "username": "marques_duuh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3307881298",
                "name": "Thalys",
                "username": "Thalys_apriscoU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345703638",
                "name": "Luci",
                "username": "luc1dezz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442466271",
                "name": "isa",
                "username": "ssubwaytoisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508767988",
                "name": "No Piau\u00ed \u00e9 Assim",
                "username": "NoPiauiAssim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4924170767",
                "name": "cleber egidio lopes",
                "username": "cleberelopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37006189",
                "name": "Araken Fran\u00e7a",
                "username": "ArakenFr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78084794",
                "name": "Onofre Martins",
                "username": "onofremartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1529348172",
                "name": "jean carlos",
                "username": "JcfraJean",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3671006297",
                "name": "Al Ex",
                "username": "alevinhandelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4333993817",
                "name": "Psicosis Clothing",
                "username": "Psicosis_C",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2875093162",
                "name": "Pamela Lima",
                "username": "PamelaLimaTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2335789772",
                "name": "Petty Pimenta",
                "username": "pettygpimenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720304170184519682",
                "name": "Duas Maris",
                "username": "DuasMaris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557193813",
                "name": "sarah",
                "username": "niallafyo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1976273954",
                "name": "Ana Carola",
                "username": "Acpadron1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57087124",
                "name": "Folha de Guanh\u00e3es",
                "username": "folhadeguanhaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121434544",
                "name": "FURB",
                "username": "FurbOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22572409",
                "name": "Site Conex\u00e3o Tocantins",
                "username": "conexaoto",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "746656896376053764",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2xznf3vybpzk6u0jfu6vnkqyiai65",
        "oldest_id": "745638728710897664",
        "result_count": 499
    }
}