{
    "data": [
        {
            "author_id": "511933479",
            "created_at": "2016-06-13T21:27:13.000Z",
            "id": "742468391835992064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Term\u00f4metros marcam - 8,3 \u00baC no Parque Nacional do Itatiaia, no RJ #G1 https://t.co/N2edSfVCQI"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2016-06-13T20:41:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "253034260",
                        "start": 107,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "742456976932737027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A #tocha passou pelo Parque Nacional de Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (MA), unidade de conserva\u00e7\u00e3o administrada pelo @ICMBio https://t.co/9Qk5Ueb6w2"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-06-13T20:32:02.000Z",
            "id": "742454501894852610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Essa \u00e9 o Monumento Natural Serra das Torres, no Esp\u00edrito Santo. Veja mais em: https://t.co/LqXzA9nXiA\n\n#wikiparques https://t.co/2FXZPE0D4K"
        },
        {
            "author_id": "305236133",
            "created_at": "2016-06-13T20:27:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85228547,
                        -29.31349603
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "742453342308290561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol in Canela, RS https://t.co/4MvETFSlEw"
        },
        {
            "author_id": "2844665105",
            "created_at": "2016-06-13T20:19:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77826117,
                        -22.87408069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "742451231306731520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @agatha_barbieri https://t.co/Y9yW9jLAOU"
        },
        {
            "author_id": "3048376279",
            "created_at": "2016-06-13T20:13:15.000Z",
            "id": "742449775002279936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini \nFoto Marcus Cabaleiro\nBlog:\u2026 https://t.co/clYk9j8V3H"
        },
        {
            "author_id": "431905506",
            "created_at": "2016-06-13T19:57:43.000Z",
            "id": "742445868712747008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jony Silva, monitor ambiental do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, \u00e9 o s\u00e9timo condutor do dia: \"Este... https://t.co/zTsJaYRKG0"
        },
        {
            "author_id": "20955905",
            "created_at": "2016-06-13T19:57:40.000Z",
            "id": "742445856801034240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT by rio2016_es: #D\u00eda42 \u00a1Simplemente hermoso!  \ud83d\ude0d\n\ud83d\udccdParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. https://t.co/MvzVPGjKpK"
        },
        {
            "author_id": "291815578",
            "created_at": "2016-06-13T19:57:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "291815578",
                        "start": 93,
                        "username": "ColRegistralRS"
                    }
                ]
            },
            "id": "742445767651151872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio: Parque Nacional de Itatiaia tem 51% de \u00e1rea regularizada https://t.co/hdptXAeYim via @ColRegistralRS"
        },
        {
            "author_id": "3488379198",
            "created_at": "2016-06-13T19:55:41.000Z",
            "id": "742445357188186115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted Rio 2016 (rio2016_es):\n\n#D\u00eda42 \u00a1Simplemente hermoso!  \udbb8\udf27\n\udbb9\udd3fParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.... https://t.co/cMUYZnhcTj"
        },
        {
            "author_id": "2906765079",
            "created_at": "2016-06-13T19:51:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77826117,
                        -22.87408069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "742444392066207744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/3Hp2Owu003"
        },
        {
            "author_id": "27954537",
            "created_at": "2016-06-13T19:49:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "837092115960188928",
                        "start": 20,
                        "username": "rio2016_es"
                    }
                ]
            },
            "id": "742443873490739200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Retweeted Rio 2016 (@rio2016_es):\n\n#D\u00eda42 \u00a1Simplemente hermoso!  \udbb8\udf27\n\udbb9\udd3fParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.... https://t.co/KnlixtBUiO"
        },
        {
            "author_id": "3305597481",
            "created_at": "2016-06-13T19:49:12.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "742443726333698049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "#D\u00eda42 \u00a1Simplemente hermoso!  \ud83d\ude0d\n\ud83d\udccdParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. https://t.co/XGPkRexCeB"
        },
        {
            "author_id": "52259942",
            "created_at": "2016-06-13T19:45:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "13642662",
                        "start": 0,
                        "username": "dconline"
                    }
                ]
            },
            "id": "742442859450773504",
            "in_reply_to_user_id": "13642662",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dconline A mais baixa continua sendo no RJ com -9,4\u00b0C no parque nacional do Itatiaia no come\u00e7o de maio e Vacaria deu -8,9\u00b0C domingo/Epagri."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-06-13T19:39:02.000Z",
            "id": "742441164280827904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O #TourDaTocha passa agora pelo Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. https://t.co/haOu2WlHDf"
        },
        {
            "author_id": "55253492",
            "created_at": "2016-06-13T19:32:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "742439462525927424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: pintura rupestre no Parque Nacional das Sempre-Vivas! Tem relato l\u00e1 no site: https://t.co/paRwYl8GXX https://t.co/DrT0wcQcAl"
        },
        {
            "author_id": "704111908",
            "created_at": "2016-06-13T19:22:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77826117,
                        -22.87408069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "742436885713260545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/QbycxCsPn5"
        },
        {
            "author_id": "38191591",
            "created_at": "2016-06-13T19:20:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.0333,
                        -12.15
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "742436523019276288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu nome no #starbucks \u00e9 sempre uma divers\u00e3o \ud83d\ude02\n#Lima #Peru @ Parque Municipal de Barranco https://t.co/TfndjmpmYr"
        },
        {
            "author_id": "66914964",
            "created_at": "2016-06-13T19:19:15.000Z",
            "id": "742436187722403841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Venezuela #venezuelansite #canaima #nofilter #travel #traveler # trabelling @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/mp6mUcvmxb"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2016-06-13T19:07:14.000Z",
            "id": "742433162668564480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JonY foto show \nParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/7svSlEEaZg"
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2016-06-13T19:04:28.000Z",
            "id": "742432466938515456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 lindo! \u2764 https://t.co/C4jHQhcWns"
        },
        {
            "author_id": "21007030",
            "created_at": "2016-06-13T19:02:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "707916324123582464",
                        "start": 84,
                        "username": "ChamaOlimpica"
                    }
                ]
            },
            "id": "742432081456844804",
            "public_metrics": {
                "like_count": 50,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo e monitor do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Jony Silva conduz a @ChamaOlimpica nessa imensid\u00e3o. https://t.co/PbJ9FcHsb1"
        },
        {
            "author_id": "261746864",
            "created_at": "2016-06-13T19:00:44.000Z",
            "id": "742431527414403072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mayara faz vlog tentando me fazer perder o medo de peixe no Parque Municipal de BH. https://t.co/FnNbR2hkDu"
        },
        {
            "author_id": "52167663",
            "created_at": "2016-06-13T18:57:53.000Z",
            "id": "742430808326037505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secretaria do Ambiente lan\u00e7a Ref\u00fagio da Vida Silvestre... https://t.co/FDLeXwR510"
        },
        {
            "author_id": "1380340993",
            "created_at": "2016-06-13T18:51:18.000Z",
            "id": "742429153765384193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antena Paulista | Conhe\u00e7a \u00e1rea protegida da Mata Atl\u00e2ntica que ainda n\u00e3o recebeu nenhum... https://t.co/fvBPTlz4gW"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2016-06-13T18:27:14.000Z",
            "id": "742423096246865920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amanh\u00e3!! Evento combinando boa m\u00fasica com a natureza. Onde ? No Parque Estadual da Costa do Sol! https://t.co/J9W43YPqYB"
        },
        {
            "author_id": "3131203943",
            "created_at": "2016-06-13T18:14:58.000Z",
            "id": "742420009171877891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia h\u00e1 um homem que \u00e9 uma lenda, seu sobrenome \u00e9 Spanner, mas seu verdadeiro nome \u00e9 V\u00e9io... https://t.co/R7IlP83RFR"
        },
        {
            "author_id": "3014544298",
            "created_at": "2016-06-13T18:03:48.000Z",
            "id": "742417197893582849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No s\u00e1bado no Parque Municipal estive na palestra do Instituto Terra sobre o Programa Olhos D`\u00c1gua.\n#meioambiente https://t.co/OxFxuHt03t"
        },
        {
            "author_id": "259265622",
            "created_at": "2016-06-13T17:51:22.000Z",
            "id": "742414070582628353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mestrado Profissional Sustentabilidade e Tecnologia Ambiental realiza aulas no Parque Nacional... https://t.co/5yoiowgQis"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2016-06-13T17:45:11.000Z",
            "id": "742412514890125312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teve #ChamaOlimpica no Parque Nacional de Sete Cidades no Piau\u00ed. Vem ver! \ud83d\ude0a https://t.co/JjVMSSIMxK"
        },
        {
            "author_id": "538954451",
            "created_at": "2016-06-13T17:21:09.000Z",
            "id": "742406464493473792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boquilobo: Os caminhos sinuosos de uma \u00e1rea protegida (c/v\u00eddeo) https://t.co/4dPmNHgGSF via @M\u00e9dio Tejo"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-06-13T17:19:25.000Z",
            "id": "742406030626328576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Confira a passagem da #TochaOlimpica pelo Parque Nacional de Sete Cidades no Piau\u00ed https://t.co/llclxUB0Ki https://t.co/IpneIEv0Sf"
        },
        {
            "author_id": "43326346",
            "created_at": "2016-06-13T17:16:26.000Z",
            "id": "742405278163816448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A publica\u00e7\u00e3o traz informa\u00e7\u00f5es sobre as 15 trilhas situadas na unidade de conserva\u00e7\u00e3o e no seu entorno, como o... https://t.co/RpL5MLWvZd"
        },
        {
            "author_id": "3070303182",
            "created_at": "2016-06-13T16:53:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "3070303182",
                        "start": 113,
                        "username": "ominhopt"
                    }
                ]
            },
            "id": "742399454305759232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arcos de Valdevez lan\u00e7a Feira da Porta do Mezio, no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas https://t.co/Fr5Cevrj2o Siga @ominhopt"
        },
        {
            "author_id": "41517314",
            "created_at": "2016-06-13T16:37:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "742395551589732352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#lencoismaranhenses #Maranh\u00e3o @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/kmeHH1OG2Y"
        },
        {
            "author_id": "414872243",
            "created_at": "2016-06-13T16:29:56.000Z",
            "id": "742393575909031936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como compram um local que est\u00e1 dentro de uma \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental para construir um loteamento? Plano... https://t.co/CmD8j094Ma"
        },
        {
            "author_id": "41517314",
            "created_at": "2016-06-13T16:29:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "742393540827881472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#lencoismaranhenses #Maranh\u00e3o @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/B8lSSTJXSd"
        },
        {
            "author_id": "246184518",
            "created_at": "2016-06-13T16:29:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "13642662",
                        "start": 30,
                        "username": "dconline"
                    }
                ]
            },
            "id": "742393511333400577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted Di\u00e1rio Catarinense (@dconline):\n\nMoacir Pereira: Invas\u00e3o da Floresta Nacional de Chapec\u00f3 gera nota de... https://t.co/1YOFie3y8W"
        },
        {
            "author_id": "244609259",
            "created_at": "2016-06-13T16:19:50.000Z",
            "id": "742391036517842951",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional de Itatiaia - Parque Nacional do Itatiaia Atinge 51% de \u00c1rea Regularizada https://t.co/t58go0yLfv"
        },
        {
            "author_id": "1134753726",
            "created_at": "2016-06-13T16:07:44.000Z",
            "id": "742387989171441668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Sul In Foco] XVI Festa do Vinho: Parque Municipal de Urussanga passa por revitaliza\u00e7\u00e3o https://t.co/9A5682GNgD #Noticias"
        },
        {
            "author_id": "411869262",
            "created_at": "2016-06-13T16:03:52.000Z",
            "id": "742387016340525060",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon Fortaleza, Parque Nacional dos Aparados da Serra, Rio Grande do Sul, Brazil. https://t.co/xMs4cM8zVA"
        },
        {
            "author_id": "411869262",
            "created_at": "2016-06-13T16:02:04.000Z",
            "id": "742386563791867904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fund\u00e3o waterfall in Parque Nacional da Serra da Canastra, Minas Gerais, Brazil (by Daniel Rosendo). https://t.co/2jyqC90efO"
        },
        {
            "author_id": "304368968",
            "created_at": "2016-06-13T16:01:19.000Z",
            "id": "742386377560580103",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal \u2013 A\u00e7ude Da Conc\u00f3rdia.\nhttps://t.co/FqF2CCc9ID"
        },
        {
            "author_id": "411869262",
            "created_at": "2016-06-13T16:01:00.000Z",
            "id": "742386296224686080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, Minas Gerais (MG) https://t.co/Yip2cOyUrs"
        },
        {
            "author_id": "36487275",
            "created_at": "2016-06-13T15:54:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "784331259333873664",
                        "start": 59,
                        "username": "_renataingrata"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43333333,
                        -25.68333333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "742384602988318720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gravando no Parque Nacional do Iguacu #novocircuitocarioca @_renataingrata @ Igua\u00e7u National Park https://t.co/RXIraDJzqV"
        },
        {
            "author_id": "55237770",
            "created_at": "2016-06-13T15:43:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.04994269,
                        -20.089985
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ab132afa4dbc583"
            },
            "id": "742381994563227648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a! Cerrado - Campos Ferruginosos\u2026 https://t.co/WkLb4biJ7K"
        },
        {
            "author_id": "3293419257",
            "created_at": "2016-06-13T15:15:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.50957,
                        -7.55876
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d6d93c8b2c6f6ac"
            },
            "id": "742374947922817025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre ontem!   \nManh\u00e3 gelada e um lugar lindo! Pra renovar as energias! @ Parque Estadual do\u2026 https://t.co/ePa293yDAi"
        },
        {
            "author_id": "13642662",
            "created_at": "2016-06-13T15:15:16.000Z",
            "id": "742374788451209216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Moacir Pereira: Invas\u00e3o da Floresta Nacional de Chapec\u00f3 gera nota de rep\u00fadio. https://t.co/BQrkJRZcd8 https://t.co/udeySq8O6h"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2016-06-13T14:30:21.000Z",
            "id": "742363482641727491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "O #TourdaTocha pelo Parque Nacional de Len\u00e7\u00f3is revela as belezas do nordeste brasileiro. https://t.co/Q0Isx4rdNl https://t.co/HfZfbQeOt2"
        },
        {
            "author_id": "1912793108",
            "created_at": "2016-06-13T14:10:20.000Z",
            "id": "742358445131767808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Po\u00e7os de Caldas debaixo de gelo Parque municipal as 7 da manh\u00e3!\u2026 https://t.co/HqEnhTJPA6"
        },
        {
            "author_id": "138415787",
            "created_at": "2016-06-13T14:05:53.000Z",
            "id": "742357327970336769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio: Parque Nacional de Itatiaia tem 51% de \u00e1rea regularizada https://t.co/ODGU7ONHt9"
        },
        {
            "author_id": "4257746187",
            "created_at": "2016-06-13T14:05:32.000Z",
            "id": "742357237323030529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores tentam impedir que \u00e1rea protegida se torne condom\u00ednio de\u00a0luxo https://t.co/Pkor3c2y4I"
        },
        {
            "author_id": "52024106",
            "created_at": "2016-06-13T13:59:28.000Z",
            "id": "742355711833866240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL PENEDA GER\u00caS https://t.co/rOoohoBsfP"
        },
        {
            "author_id": "362244935",
            "created_at": "2016-06-13T13:44:23.000Z",
            "id": "742351915007217664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Urussanga passa por revitaliza\u00e7\u00e3o https://t.co/L9llIsIiRr"
        },
        {
            "author_id": "45673668",
            "created_at": "2016-06-13T13:23:22.000Z",
            "id": "742346626312896512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a reserva ecol\u00f3gica que ainda n\u00e3o recebeu nenhum visitante https://t.co/3tyFNOsIM8"
        },
        {
            "author_id": "98203217",
            "created_at": "2016-06-13T13:18:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.2902343,
                        -20.296244
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "742345309825732608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frio que faz bem! \u2744 @ Parque Natural Municipal Ch\u00e1cara Von Schilgen https://t.co/k2ghYPqgsB"
        },
        {
            "author_id": "25316462",
            "created_at": "2016-06-13T12:45:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "48813690",
                        "start": 0,
                        "username": "rodrigobocardi"
                    }
                ]
            },
            "id": "742337094413123584",
            "in_reply_to_user_id": "48813690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rodrigobocardi parque nacional do Itatiaia cobra uns R$ 6 por pessoa"
        },
        {
            "author_id": "63543663",
            "created_at": "2016-06-13T12:38:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76041916,
                        -9.61294307
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "742335318200832001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Natureza m\u00e3e... \" \ud83c\udfb6 \ud83c\udf43\n#JahBless @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/SPMyHVYOHG"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-06-13T12:27:39.000Z",
            "id": "742332604494548992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Uma das atra\u00e7\u00f5es mais visitadas do pa\u00eds, o Parque Nacional, onde ficam as Cataratas do Igua\u00e7u, recebeu mais de 1,6 milh\u00e3o de visitantes \u2026"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2016-06-13T12:21:56.000Z",
            "id": "742331166309650433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Projeto de financiamento coletivo pretende ajudar no combate aos inc\u00eandios no Parque Nacional https://t.co/a7gRnrEhev"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2016-06-13T12:18:13.000Z",
            "id": "742330232552755200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Projeto de financiamento coletivo pretende ajudar no combate aos inc\u00eandios no Parque Nacional https://t.co/2AxwpaZ7WI"
        },
        {
            "author_id": "67320056",
            "created_at": "2016-06-13T12:13:37.000Z",
            "id": "742329072718471172",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o Especial: Len\u00e7\u00f3is Maranhenses: A passagem da tocha ol\u00edmpica pelo Parque Nacional de Len\u00e7\u00f3is revela i... https://t.co/ZMOzs9z6Yh"
        },
        {
            "author_id": "1385761680",
            "created_at": "2016-06-13T12:06:00.000Z",
            "id": "742327154306908160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rinc\u00f3n: Parque nacional de Monfrag\u00fce, #C\u00e1ceres https://t.co/8SZei1Bmik"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-06-13T12:00:05.000Z",
            "id": "742325665442238464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Time Lapse Interior do Canyon Churriado - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/oHKk7s5bnf"
        },
        {
            "author_id": "54627948",
            "created_at": "2016-06-13T11:51:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "54627948",
                        "start": 83,
                        "username": "portalengeplus"
                    }
                ]
            },
            "id": "742323603383930880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Urussanga passa por revitaliza\u00e7\u00e3o  https://t.co/ZcclRIjJYa via @portalengeplus"
        },
        {
            "author_id": "427881828",
            "created_at": "2016-06-13T11:49:16.000Z",
            "id": "742322945998086144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jaragu\u00e1- Parte II https://t.co/wJOt4B0Wbz"
        },
        {
            "author_id": "77847804",
            "created_at": "2016-06-13T11:43:24.000Z",
            "id": "742321466881003525",
            "in_reply_to_user_id": "40102591",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ricardoboechat Pessoal do Rio treme de frio com 18\u00b0c...sqn https://t.co/Apd0uY4wYF"
        },
        {
            "author_id": "2682830156",
            "created_at": "2016-06-13T11:42:21.000Z",
            "id": "742321203306717184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u - Patrim\u00f4nio Mundial Natural (Unesco) https://t.co/hdUKewz30l"
        },
        {
            "author_id": "137704291",
            "created_at": "2016-06-13T11:40:10.000Z",
            "id": "742320656763781120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia pessoal!!!!! Acabamos de passar no  Parque Municipal e olha a geada a\u00ed! T\u00e1 super gelaaaado!!!!! A equipe... https://t.co/US3MgtARsk"
        },
        {
            "author_id": "427881828",
            "created_at": "2016-06-13T11:39:54.000Z",
            "id": "742320588014915584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jaragu\u00e1- Parte II https://t.co/JAVPrSSDqt"
        },
        {
            "author_id": "427881828",
            "created_at": "2016-06-13T11:39:51.000Z",
            "id": "742320574731563008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jaragu\u00e1- Parte II https://t.co/h8Zw9GvvEN"
        },
        {
            "author_id": "427881828",
            "created_at": "2016-06-13T11:39:47.000Z",
            "id": "742320558906413058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jaragu\u00e1- Parte II https://t.co/5JczSrrMli"
        },
        {
            "author_id": "427881828",
            "created_at": "2016-06-13T11:39:34.000Z",
            "id": "742320505617809408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jaragu\u00e1- Parte II https://t.co/V9gHUhMva6"
        },
        {
            "author_id": "50714732",
            "created_at": "2016-06-13T11:37:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "54341363",
                        "start": 0,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "742320091258355713",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JornalOGlobo Em Resende, uma esta\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Itatiaia marcou -8,2\u00ba C nesta madrugada. https://t.co/ok46BtFH8P"
        },
        {
            "author_id": "1149221287",
            "created_at": "2016-06-13T11:37:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "368996891",
                        "start": 0,
                        "username": "BomDiaBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "742319947469225984",
            "in_reply_to_user_id": "368996891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BomDiaBrasil, no parque Nacional de Igua\u00e7u a visita \u00e9 paga e n\u00e3o \u00e9 um passeio muito barato n\u00e3o. Mas vale cada centavo, muito bem cuidado."
        },
        {
            "author_id": "50714732",
            "created_at": "2016-06-13T11:37:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "77469764",
                        "start": 0,
                        "username": "Terranoticiasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "742319919790972928",
            "in_reply_to_user_id": "80937256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TerraNoticiasBR No RJ - em Resende, uma esta\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Itatiaia marcou -8,2\u00ba C nesta madrugada. https://t.co/ok46BtFH8P"
        },
        {
            "author_id": "50714732",
            "created_at": "2016-06-13T11:36:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "368996891",
                        "start": 0,
                        "username": "BomDiaBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "742319809451438080",
            "in_reply_to_user_id": "368996891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BomDiaBrasil RJ - em Resende, uma esta\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Itatiaia marcou -8,2\u00ba C nesta madrugada. https://t.co/ok46BtFH8P"
        },
        {
            "author_id": "50714732",
            "created_at": "2016-06-13T11:35:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 4,
                        "id": "70799317",
                        "start": 0,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "742319541531856896",
            "in_reply_to_user_id": "70799317",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UOL No estado do Rio - em Resende, uma esta\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Itatiaia marcou -8,2\u00ba C nesta madrugada. https://t.co/ok46BtFH8P"
        },
        {
            "author_id": "50714732",
            "created_at": "2016-06-13T11:34:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "26416363",
                        "start": 0,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "id": "742319265601232896",
            "in_reply_to_user_id": "26416363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@metsul No estado do Rio - em Resende, uma esta\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Itatiaia marcou -8,2\u00ba C nesta madrugada. https://t.co/ok46BtFH8P"
        },
        {
            "author_id": "50714732",
            "created_at": "2016-06-13T11:34:22.000Z",
            "id": "742319196558757888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No estado do Rio - em Resende, uma esta\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Itatiaia marcou -8,2\u00ba C nesta madrugada. https://t.co/pbQutXncOR"
        },
        {
            "author_id": "50714732",
            "created_at": "2016-06-13T11:33:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "142393421",
                        "start": 0,
                        "username": "GloboNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "742319029067653120",
            "in_reply_to_user_id": "142393421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GloboNews No estado do Rio - em Resende, uma esta\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Itatiaia marcou -8,2\u00ba C nesta madrugada. https://t.co/ok46BtFH8P"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-06-13T11:29:04.000Z",
            "id": "742317863629791232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O \u201cbom dia\u201d de hoje vem do Parque Nacional da Chapada Diamantina, na Bahia. #wikiparques https://t.co/0ooIWmyWMe"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-06-13T11:20:59.000Z",
            "id": "742315827165290496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "52127202",
            "created_at": "2016-06-13T11:15:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.83511063,
                        -15.79218868
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "529952958dae710b"
            },
            "id": "742314396437876736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenha um dia fabuloso! #photo @ Parque Estadual Dos Pirineus https://t.co/UyQCY5wP04"
        },
        {
            "author_id": "244978797",
            "created_at": "2016-06-13T11:06:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88214842,
                        -16.70229652
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "742312281191649280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Coloque aqui uma legenda clich\u00ea)\n\n#instatc #projetotc #tumblr @ Parque Estadual Da Lapa Grande https://t.co/Z5NHEBsfwZ"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2016-06-13T10:51:29.000Z",
            "id": "742308401645006848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DAS MONTANHAS DO TUMUCUMAQUE - AP/PA: Parque Nacional das Montanhas do\u2026 https://t.co/OHtEsvCFX3"
        },
        {
            "author_id": "1170416736",
            "created_at": "2016-06-13T10:41:53.000Z",
            "id": "742305986090655744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "XVI Festa do Vinho: Parque Municipal de Urussanga passa por\u00a0revitaliza\u00e7\u00e3o https://t.co/jwkIpBRnra"
        },
        {
            "author_id": "2691450517",
            "created_at": "2016-06-13T06:19:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "2865635925",
                        "start": 0,
                        "username": "regrann"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "800830167660851201",
                        "start": 14,
                        "username": "isicampagnes"
                    }
                ]
            },
            "id": "742239859046256640",
            "in_reply_to_user_id": "2865635925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Regrann from @isicampagnes  Parque Nacional Conguillio #Araucan\u00eda #Chile https://t.co/uglC3pdsI3"
        },
        {
            "author_id": "721842886241828864",
            "created_at": "2016-06-13T05:29:57.000Z",
            "id": "742227487262924800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por falar em campo, q sa\u00edda bacana foi essa d Geo Costeira. =]\nFotos (parte 1) = Torres e Parque Estadual de Itapeva https://t.co/3d49eq2LwK"
        },
        {
            "author_id": "2979391330",
            "created_at": "2016-06-13T05:17:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -66.83051823,
                        10.49813511
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0058b0cb7e695890"
            },
            "id": "742224375483621376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fortaleza. @ Parque Nacional Waraira Repano https://t.co/egGtZLI7Js"
        },
        {
            "author_id": "176461835",
            "created_at": "2016-06-13T03:51:19.000Z",
            "id": "742202665627705344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/T3U75XDbdD"
        },
        {
            "author_id": "70065005",
            "created_at": "2016-06-13T03:44:50.000Z",
            "id": "742201033359785984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/j1wO65ySqF"
        },
        {
            "author_id": "606943674",
            "created_at": "2016-06-13T03:10:51.000Z",
            "id": "742192482998353921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "corcovado \nque belleza de melodia y que monumento natural de Rio https://t.co/WLyU2tvVeZ"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2016-06-13T03:08:52.000Z",
            "id": "742191984299757568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na verdade \u00e9 Parque Nacional. Unidade  de conserva\u00e7\u00e3o.\nE o termo Privatizar tamb\u00e9m esta errado o correto \u00e9 https://t.co/ludhYCDrjD"
        },
        {
            "author_id": "4854388895",
            "created_at": "2016-06-13T02:44:33.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "742185861329113088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The Len\u00e7\u00f3is Maranhenses National Park (Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses) https://t.co/MEtfNXcFOQ"
        },
        {
            "author_id": "50785047",
            "created_at": "2016-06-13T02:28:12.000Z",
            "id": "742181746867900417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temperatura do Parque Nacional de Itatiaia: -3 \u00b0C. Uns 20 \u00b0C mais quente que este jogo\n#CA2016 #BRAvPER"
        },
        {
            "author_id": "40313319",
            "created_at": "2016-06-13T02:23:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43970526,
                        -25.68497026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "742180468364218370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a video @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/jAfyKF7xEE"
        },
        {
            "author_id": "3675435255",
            "created_at": "2016-06-13T02:22:35.000Z",
            "id": "742180335920762881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "David Almeida recebe vereador de Manicor\u00e9 para falar sobre cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Co ... - https://t.co/gLsEhC6gTl https://t.co/oMhbBMgXL3"
        },
        {
            "author_id": "717286926101966848",
            "created_at": "2016-06-13T02:19:09.000Z",
            "id": "742179472477163520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Santos Dumont in Goi\u00e2nia https://t.co/wBn5DmIRTw"
        },
        {
            "author_id": "1416516061",
            "created_at": "2016-06-13T02:12:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "33493910",
                        "start": 77,
                        "username": "RettetRegenwald"
                    }
                ]
            },
            "id": "742177729408335874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conservar parque nacional \u2013 impedir mina de ouro https://t.co/0ssJ8EhaeY via @RettetRegenwald"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-06-13T01:40:27.000Z",
            "id": "742169732065923072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amor &amp; Flor \ud83c\udf38\ud83c\udf38\ud83c\udf38\ud83c\udf38\ud83c\udf38 #DiaBomDosNamorados @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/tqrb5tSEID"
        },
        {
            "author_id": "3188779588",
            "created_at": "2016-06-13T00:53:19.000Z",
            "id": "742157871845105664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Term\u00f4metros marcam - 8,3 \u00baC no Parque Nacional do Itatiaia, no RJ https://t.co/ithAkiPcLe"
        },
        {
            "author_id": "177292542",
            "created_at": "2016-06-13T00:19:00.000Z",
            "id": "742149232144961537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "U n  d \u00ed a  d i f e r e n t e \ud83d\udc99 @ Parque Nacional Waraira Repano https://t.co/WyYWlku6rw"
        },
        {
            "author_id": "88580392",
            "created_at": "2016-06-13T00:06:50.000Z",
            "id": "742146171616014336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal BH https://t.co/PId3IwXezI"
        },
        {
            "author_id": "2204815871",
            "created_at": "2016-06-12T23:57:26.000Z",
            "id": "742143807437701122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "6 \ud83d\udd1c\ud83d\udc9b ph: @carol_aps @ Parque Municipal https://t.co/YfpGhX7fyK"
        },
        {
            "author_id": "26206588",
            "created_at": "2016-06-12T23:57:20.000Z",
            "id": "742143782926176256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que agora t\u00e1 ficando frio de verdade. https://t.co/g8lVCOr9Aw"
        },
        {
            "author_id": "41517314",
            "created_at": "2016-06-12T23:56:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25336711,
                        -2.50383023
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "742143610993283075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9e\ud83d\udc8f\ud83d\udc9e @ Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/BrDxGPpvH3"
        },
        {
            "author_id": "52495721",
            "created_at": "2016-06-12T23:37:30.000Z",
            "id": "742138792199364613",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo realizado durante a 3a Semana do Extrativismo da Terra do Meio, realizada na Reserva Extrativista Rio Iriri... https://t.co/E3RCgYGWKY"
        },
        {
            "author_id": "78601127",
            "created_at": "2016-06-12T23:33:41.000Z",
            "id": "742137829610782720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 10 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional do Itatiaia\" https://t.co/1TXUqO1Pdc"
        },
        {
            "author_id": "351686612",
            "created_at": "2016-06-12T23:33:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351809,
                        -19.9245202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "742137669313024000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"ent\u00e3o seus olhos me olham, o amor parte meus\nossos e eu\ndou risada.\u201d @ Parque Municipal Am\u00e9rico\u2026 https://t.co/f8yHFwpLkz"
        },
        {
            "author_id": "72283827",
            "created_at": "2016-06-12T23:25:25.000Z",
            "id": "742135747889778688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque municipal hoje tava at\u00e9 legal, n\u00e3o tinha muita fubazada."
        },
        {
            "author_id": "3819039497",
            "created_at": "2016-06-12T23:15:21.000Z",
            "id": "742133214597283840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a \u00e1rea protegida da Mata Atl\u00e2ntica que ainda n\u00e3o recebeu nenhum visitante https://t.co/Weifyplb1V"
        },
        {
            "author_id": "605027677",
            "created_at": "2016-06-12T23:04:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "742130493408305152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Insista na felicidade ... @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os -\u2026 https://t.co/gpd9KlvZp0"
        },
        {
            "author_id": "40148338",
            "created_at": "2016-06-12T22:56:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.03656766,
                        -3.06298234
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "742128367525322752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Registro da melhor barraca de bebidas do Arraial dos advogados! #HabeasLata @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/M5LZNgh0yk"
        },
        {
            "author_id": "160755987",
            "created_at": "2016-06-12T22:45:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98165356,
                        -3.11080938
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "742125767992152065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3 (@ Parque Municipal Lagoa do Japiim in Manaus, Amazonas) https://t.co/w6kX4Xmk5g"
        },
        {
            "author_id": "116311965",
            "created_at": "2016-06-12T22:39:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "742124313696993280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul https://t.co/RmTuPRq0D8"
        },
        {
            "author_id": "100332210",
            "created_at": "2016-06-12T22:36:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "223297153",
                        "start": 59,
                        "username": "shecelli"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "93731198",
                        "start": 69,
                        "username": "Lianegomes"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "359576357",
                        "start": 81,
                        "username": "BitencourtVan"
                    }
                ]
            },
            "id": "742123326911434752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ w/ @shecelli @lianegomes @bitencourtvan https://t.co/Kwe7OHh9DX"
        },
        {
            "author_id": "801619124",
            "created_at": "2016-06-12T22:24:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1308598678903574528",
                        "start": 0,
                        "username": "stefannypastana"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "1287507354699931648",
                        "start": 86,
                        "username": "KaeIthas"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "742120435861590016",
            "in_reply_to_user_id": "189621033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@stefannypastana (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM w/ @eletronxiii @kaeithas) https://t.co/39jvoc5W5H"
        },
        {
            "author_id": "404911188",
            "created_at": "2016-06-12T22:22:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "742119849732788225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "We can Heroes, just for one day \u2764\ufe0f @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/4jrYmYOwSB"
        },
        {
            "author_id": "198270330",
            "created_at": "2016-06-12T22:21:04.000Z",
            "id": "742119556219600897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Comunica\u00e7\u00e3o Social, as Autoridades Locais, Reg\u00edonais e Centrais, os Governos Nac\u00edonais, Centrais e Mundiais... https://t.co/9TbYyDwimU"
        },
        {
            "author_id": "61290747",
            "created_at": "2016-06-12T22:16:36.000Z",
            "id": "742118431953145856",
            "in_reply_to_user_id": "61290747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "estou do lado (uns 20km) de Intervales, parque estadual maravilhoso no meio da mata atl\u00e2ntica\ne t\u00e1 v\u00e1rzea"
        },
        {
            "author_id": "41517314",
            "created_at": "2016-06-12T22:09:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25336711,
                        -2.50383023
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "742116572467101696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#lencoismaranhenses #Maranh\u00e3o #SantoAmaro @ Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo\u2026 https://t.co/aOkANVWftu"
        },
        {
            "author_id": "254335260",
            "created_at": "2016-06-12T22:01:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.876167,
                        -36.78490706
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4afa2757051c5192"
            },
            "id": "742114527500750848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf41\ud83c\udf41\ud83c\udf41 @ Parque Municipal de Azul https://t.co/dm5YmWbSa6"
        },
        {
            "author_id": "41517314",
            "created_at": "2016-06-12T22:00:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25336711,
                        -2.50383023
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "742114371266977792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#lencoismaranhenses #Maranh\u00e3o #SantoAmaro @ Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo\u2026 https://t.co/jbnjZOnKOx"
        },
        {
            "author_id": "41517314",
            "created_at": "2016-06-12T21:58:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25336711,
                        -2.50383023
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "742113838439403520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ". #lencoismaranhenses #Maranh\u00e3o #SantoAmaro @ Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo\u2026 https://t.co/0pkkd8xdTn"
        },
        {
            "author_id": "1340790349",
            "created_at": "2016-06-12T21:39:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.876167,
                        -36.78490706
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4afa2757051c5192"
            },
            "id": "742108977861922816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf41 @ Parque Municipal de Azul https://t.co/gU7gYrGqXH"
        },
        {
            "author_id": "92246550",
            "created_at": "2016-06-12T21:07:17.000Z",
            "id": "742100986676826112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu Te amo de mais \u2764\u2764\nBi\u00f3loga&amp;Bi\u00f3logo\nFoto:  Pedra do Alta no Parque Nacional do Itatiaia.\n\nB\u00e1rbara Alves https://t.co/NmaQQKFqlG"
        },
        {
            "author_id": "214213376",
            "created_at": "2016-06-12T21:06:58.000Z",
            "id": "742100908469813248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda sobre ontem! \ud83c\udf32\ud83c\udf33\ud83c\udf34\ud83c\udf31\ud83c\udf3f #errejota #teresopolis #friozinho @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\u2026 https://t.co/RfYsiDJRsQ"
        },
        {
            "author_id": "163472257",
            "created_at": "2016-06-12T21:05:35.000Z",
            "id": "742100559629549568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Hoje tive o privil\u00e9gio de correr e testar a pista do nosso futuro parque municipal. Uma das mais importantes obras. https://t.co/oQbAHEPqp8"
        },
        {
            "author_id": "3212107407",
            "created_at": "2016-06-12T20:41:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35761804,
                        -29.48979866
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "742094520892952576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio in Bom Princ\u00edpio, Rio Grande do Sul https://t.co/jsI1n3AyeF"
        },
        {
            "author_id": "1617020515",
            "created_at": "2016-06-12T20:29:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.876167,
                        -36.78490706
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4afa2757051c5192"
            },
            "id": "742091365450817536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u2764 @ Parque Municipal de Azul https://t.co/bJR7WVJuVG"
        },
        {
            "author_id": "68265257",
            "created_at": "2016-06-12T20:05:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.78384602,
                        -23.56912048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "742085414610214912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Chico Mendes in Osasco, SP https://t.co/9LWNFmoDEd"
        },
        {
            "author_id": "2872975607",
            "created_at": "2016-06-12T19:29:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "2871393428",
                        "start": 68,
                        "username": "sarahwagneer"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77826117,
                        -22.87408069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "742076298630189056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @luannebasttos @sarahwagneer https://t.co/eFwrRsKdZT"
        },
        {
            "author_id": "123736946",
            "created_at": "2016-06-12T19:24:36.000Z",
            "id": "742075146840641538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e @ Parque Municipal - Barueri https://t.co/tnJABeuXkc"
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2016-06-12T19:15:04.000Z",
            "id": "742072746847444992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG oferece servi\u00e7o gratuito de confec\u00e7\u00e3o de carteirinhas para servidores, professores,... https://t.co/VTOhYa1F2n"
        },
        {
            "author_id": "113309969",
            "created_at": "2016-06-12T19:06:13.000Z",
            "id": "742070519739129856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Estado de Goi\u00e1s, Brasil. https://t.co/mzNi5bWw9S"
        },
        {
            "author_id": "113309969",
            "created_at": "2016-06-12T19:01:25.000Z",
            "id": "742069312605851648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No parque nacional das sequoias nos estados unidos s\u00e3o encontradas muitas dessas sequoias gigantes.. https://t.co/zu2BuPy7zk"
        },
        {
            "author_id": "196433267",
            "created_at": "2016-06-12T19:01:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76041916,
                        -9.61294307
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "742069284386578432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preparar, apontar, PULAR! Igual a Papai e Dani. @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/ugr9WQUUxO"
        },
        {
            "author_id": "2740388459",
            "created_at": "2016-06-12T18:52:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77826117,
                        -22.87408069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "742067158465839105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/Sf3CtCTUfr"
        },
        {
            "author_id": "2839616511",
            "created_at": "2016-06-12T18:49:17.000Z",
            "id": "742066256866463744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveitando o final do doming\u00e3o na feiraaa\ud83c\udf7b\ud83c\udf7b @ Parque Municipal De Itaguai https://t.co/FOS5M564kf"
        },
        {
            "author_id": "123736946",
            "created_at": "2016-06-12T18:43:46.000Z",
            "id": "742064871701807105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764 #love #nofilter #DiadosNamorados @ Parque Municipal - Barueri https://t.co/56uHqFJlAH"
        },
        {
            "author_id": "714632132279271424",
            "created_at": "2016-06-12T18:38:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "2158591096",
                        "start": 45,
                        "username": "krlkel"
                    }
                ]
            },
            "id": "742063456329818112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Rio das Ostras w/ @krlkel https://t.co/a7NGob0vxx"
        },
        {
            "author_id": "4659179177",
            "created_at": "2016-06-12T18:37:20.000Z",
            "id": "742063250276253702",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que se faz com o cora\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 obriga\u00e7\u00e3o. @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 MG https://t.co/cQrceQ1Qd1"
        },
        {
            "author_id": "2891632876",
            "created_at": "2016-06-12T18:34:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.22444403,
                        10.15646582
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "014c62f13e953863"
            },
            "id": "742062583839133696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atop Volcano Po\u00e1s \ud83d\uddfb @ Parque Nacional Volcan Po\u00e1s https://t.co/esMbFzMoNI"
        },
        {
            "author_id": "2267468065",
            "created_at": "2016-06-12T17:43:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.25407189,
                        -16.62526747
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "742049699683831808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/udXjuojbz9"
        },
        {
            "author_id": "4388650649",
            "created_at": "2016-06-12T17:04:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "863465048274079747",
                        "start": 62,
                        "username": "Eduardo1Gomes"
                    }
                ]
            },
            "id": "742039911180738561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @giulyai @eduardo1gomes https://t.co/JrIsyA5hqG"
        },
        {
            "author_id": "4899362357",
            "created_at": "2016-06-12T16:38:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02686444,
                        -20.39409072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "742033237870923776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eternamente@namorado#parasempre\u20acaindanacama#frio @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/rIt3R4Ytu4"
        },
        {
            "author_id": "1471090164",
            "created_at": "2016-06-12T16:12:41.000Z",
            "id": "742026848696045569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "procurando uma aventura em Parque Estadual Cantareira https://t.co/8sygHdA8xJ"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2016-06-12T15:58:56.000Z",
            "id": "742023388156174336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teve chuva? N\u00e3o estou nem a\u00ed. Tijuca-Mirim com a UNICERJ. 2009. @ Parque Nacional da Tijuca -\u2026 https://t.co/qrlNgv6XeC"
        },
        {
            "author_id": "64193080",
            "created_at": "2016-06-12T15:40:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.6322,
                        -19.6497
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fcb70221c778b2a1"
            },
            "id": "742018808127180800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ao lado dele \u00e9 que eu sinto que t\u00f4 no caminho certo.. \u2764\ufe0f @ Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/asaVl9OlTN"
        },
        {
            "author_id": "71049518",
            "created_at": "2016-06-12T15:28:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.42206552,
                        -20.33594729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "48b1d0ea7b9cca61"
            },
            "id": "742015670917926912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nunca havia visto nada t\u00e3o imponente e poderoso. #cascadanta @ Casca D'anta, Parque Nacional Da\u2026 https://t.co/7FEUK6An2R"
        },
        {
            "author_id": "3366429856",
            "created_at": "2016-06-12T15:15:07.000Z",
            "id": "742012362366951424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Geada aconteceu esta madrugada no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos em Nova Friburgo. https://t.co/H6KLlCboYO"
        },
        {
            "author_id": "54661229",
            "created_at": "2016-06-12T15:04:08.000Z",
            "id": "742009598396239872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis https://t.co/3edDNK4sIa"
        },
        {
            "author_id": "74950709",
            "created_at": "2016-06-12T15:03:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51836953,
                        -2.79536574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "742009368502251521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha isso gente, \nDeserto kkkkkkk @ Dunas Parque Nacional E Tatajuba https://t.co/XuMuA4J0Zk"
        },
        {
            "author_id": "193721426",
            "created_at": "2016-06-12T14:46:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.39738056,
                        -23.50398201
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "742005199934361600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parquecentralitaimpaulista #Trilha @ Parque Municipal-Central Do Itaim Paulista https://t.co/v4oSttTkul"
        },
        {
            "author_id": "1621839632",
            "created_at": "2016-06-12T14:45:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77826117,
                        -22.87408069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "742004885697269760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/9DXxxKHoOA"
        },
        {
            "author_id": "22775544",
            "created_at": "2016-06-12T14:45:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.68428985,
                        -23.3342271
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "742004850095968256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvore Solit\u00e1ria\n#Juquery #arvoresolitaria @ Parque Estadual Do Juquery https://t.co/sa9smfyvrQ"
        },
        {
            "author_id": "2177220676",
            "created_at": "2016-06-12T14:36:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77826117,
                        -22.87408069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "742002710053040129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/Fc0VtqpoIc"
        },
        {
            "author_id": "2450145546",
            "created_at": "2016-06-12T14:20:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77826117,
                        -22.87408069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "741998584900558852",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @olaf_arlindo https://t.co/pnV2N5MIhw"
        },
        {
            "author_id": "3048376279",
            "created_at": "2016-06-12T14:19:38.000Z",
            "id": "741998398744596481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa de Pedra - Parque Estadual da Serra do Mar - Cubat\u00e3o \nFoto Marcus Cabaleiro\nBlog:\u2026 https://t.co/axszQfD9pl"
        },
        {
            "author_id": "506875622",
            "created_at": "2016-06-12T14:08:01.000Z",
            "id": "741995475427983360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Fazenda da Atalaia - Maca\u00e9 LINDO"
        },
        {
            "author_id": "36487275",
            "created_at": "2016-06-12T13:42:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48375069,
                        -25.61555645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "741989119715385344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso passarinho... @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/ie5aJXouzP"
        },
        {
            "author_id": "285430157",
            "created_at": "2016-06-12T13:33:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93492174,
                        -19.92261878
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "741986837019910144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc97\ud83d\ude18\ud83d\udc97#diadosnamorados #dia12 #lgg3 #g3 @ Parque Municipal De Bh https://t.co/at37iIrzlD"
        },
        {
            "author_id": "169625645",
            "created_at": "2016-06-12T13:31:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77826117,
                        -22.87408069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "741986258751217664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/Ya7BPH8lJa"
        },
        {
            "author_id": "36487275",
            "created_at": "2016-06-12T13:27:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48375069,
                        -25.61555645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "741985263514230784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 que t\u00e1 frio ??? @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/JPMLtggM3G"
        },
        {
            "author_id": "53796569",
            "created_at": "2016-06-12T13:25:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75541778,
                        -23.45931467
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "741984874903572480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/JuEPCUqHVV"
        },
        {
            "author_id": "58562388",
            "created_at": "2016-06-12T13:23:32.000Z",
            "id": "741984282105810944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Domingo #No #Parquinho #Levi #BrincouMuito \ud83d\ude03\ud83d\udc4f\ud83c\udfe1\ud83c\udf04 @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/uPKxuGS6dU"
        },
        {
            "author_id": "14201849",
            "created_at": "2016-06-12T13:19:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48375069,
                        -25.61555645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "741983207709515776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tu\u2022ca\u2022no @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/BgCG7e2jOW"
        },
        {
            "author_id": "14201849",
            "created_at": "2016-06-12T13:19:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48375069,
                        -25.61555645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "741983161773527041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bitch, I'm fabulous! @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/crDsOcPBnz"
        },
        {
            "author_id": "80362353",
            "created_at": "2016-06-12T13:17:12.000Z",
            "id": "741982687028645890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ultimahora Parque Nacional Canaima celebra aniversario este domingo: Parque Nacional Canaima celebra anivers... https://t.co/FbbGMYHC8Z"
        },
        {
            "author_id": "14201849",
            "created_at": "2016-06-12T13:12:16.000Z",
            "id": "741981445367828481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I checked in at Parque Nacional do Igua\u00e7u on #Yelp https://t.co/EwHS58DoGj"
        },
        {
            "author_id": "15844529",
            "created_at": "2016-06-12T12:55:16.000Z",
            "id": "741977167043563520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 17 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional da Serra da Canastra\" https://t.co/JScRD5qqJG"
        },
        {
            "author_id": "48757417",
            "created_at": "2016-06-12T12:50:11.000Z",
            "id": "741975887277608960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A mais baixa temperatura:J B Online: Parque Nacional do Itatiaia registra -4,1\u00b0C e RJ tem madrugada mais fria do ano.https://t.co/8T5ByslI3s"
        },
        {
            "author_id": "80053165",
            "created_at": "2016-06-12T12:49:17.000Z",
            "id": "741975661317783553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "David Almeida fala com vereador de Manicor\u00e9 sobre Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o... https://t.co/KHUGyVIqnp"
        },
        {
            "author_id": "432714471",
            "created_at": "2016-06-12T12:48:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77826117,
                        -22.87408069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "741975480899936257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/QxzpN9Hln4"
        },
        {
            "author_id": "22775544",
            "created_at": "2016-06-12T12:43:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.68428985,
                        -23.3342271
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "741974130984095746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A n\u00e9voa\n#fog\n#nevoa\n#Juquery @ Parque Estadual Do Juquery https://t.co/pAOWxAl7fZ"
        },
        {
            "author_id": "288763962",
            "created_at": "2016-06-12T12:35:36.000Z",
            "id": "741972219006443520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrei Parque estadual de Caraguatatuba pelo App Guia Brasil e ganhei moedas! https://t.co/bHzWGrZPOy https://t.co/pYbDuOFfoL"
        },
        {
            "author_id": "22775544",
            "created_at": "2016-06-12T12:27:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.68428985,
                        -23.3342271
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "741970196596936704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Subindo... s\u00f3 com pneus @ Parque Estadual Do Juquery https://t.co/QBDDfYO2dX"
        },
        {
            "author_id": "22775544",
            "created_at": "2016-06-12T12:26:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.68428985,
                        -23.3342271
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "741969990535028736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque do Juquery @ Parque Estadual Do Juquery https://t.co/G0fUfDxdDd"
        },
        {
            "author_id": "64798343",
            "created_at": "2016-06-12T11:27:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "24802340",
                        "start": 98,
                        "username": "jornalextra"
                    }
                ]
            },
            "id": "741955135694376960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem morre ao cair em fonte termal no parque nacional de Yellowstone https://t.co/N8QhbUne47 via @JornalExtra"
        },
        {
            "author_id": "86955777",
            "created_at": "2016-06-12T11:11:48.000Z",
            "id": "741951130553421824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro de Meio Ambiente, Sarney Filho, vai rever a Reserva Extrativista de Tau\u00e1-Mirim https://t.co/JvqBe6hqXk"
        },
        {
            "author_id": "109118779",
            "created_at": "2016-06-12T11:11:35.000Z",
            "id": "741951072047124480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro de Meio Ambiente, Sarney Filho, vai rever a Reserva Extrativista de Tau\u00e1-Mirim https://t.co/X11ZNwqG9B"
        },
        {
            "author_id": "1079480058",
            "created_at": "2016-06-12T10:57:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "14434407",
                        "start": 109,
                        "username": "agenciabrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "741947458855505920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -4,1\u00b0C e Rio tem madrugada mais fria do ano https://t.co/PmGBDFozJI via @agenciabrasil"
        },
        {
            "author_id": "68187204",
            "created_at": "2016-06-12T10:26:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -116.21579734,
                        51.41652598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2a71c43fd7a708ca"
            },
            "id": "741939838274805760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc7b:monique_trips\n\u2708\ufe0f Alberta - Canad\u00e1 \nLake Louise faz parte do parque Nacional de Banff e esta\u2026 https://t.co/2263xXwxNk"
        },
        {
            "author_id": "24722418",
            "created_at": "2016-06-12T08:32:23.000Z",
            "id": "741911010852888576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pois \u00e9. N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 na costa alentejana... https://t.co/wLn4atcNiv"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-06-12T05:42:00.000Z",
            "id": "741868130385813505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYAkPW"
        },
        {
            "author_id": "88732137",
            "created_at": "2016-06-12T05:04:19.000Z",
            "id": "741858649098715137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -4,1\u00b0C https://t.co/4XkmMFPz0w"
        },
        {
            "author_id": "1897503721",
            "created_at": "2016-06-12T04:41:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "741852793728839681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra voc\u00ea guardei o amor que nunca soube dar (...) \u2764 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/EANCRVRd5A"
        },
        {
            "author_id": "145622326",
            "created_at": "2016-06-12T04:15:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.45,
                        -22.4667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23bbfd19fca8e9ce"
            },
            "id": "741846382789709824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Itatiaia\n#canon #canoneos70d #resende #canon_photos #photo #70d #resendetop\u2026 https://t.co/Ocbf8RDLp9"
        },
        {
            "author_id": "36770182",
            "created_at": "2016-06-12T03:38:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "741836969693483009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/2PzxZ5bkgO"
        },
        {
            "author_id": "2415597659",
            "created_at": "2016-06-12T03:19:18.000Z",
            "id": "741832218289569793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O principal que tem \u00e9 o parque nacional que \u00e9 um monte de mato frio #askharmonizer https://t.co/wRrbEciFi3"
        },
        {
            "author_id": "790090050",
            "created_at": "2016-06-12T02:45:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "221658696",
                        "start": 31,
                        "username": "ultimosrefugios"
                    }
                ]
            },
            "id": "741823747993243648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @ultimosrefugios https://t.co/UOcr87TaO0 Parque Natural Municipal Gruta da On\u00e7a, Vit\u00f3ria/ES - V\u00cdDEO"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-06-12T02:44:48.000Z",
            "id": "741823537883779072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \ud83c\udf1c\ud83c\udf1d @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/cptjGEuibh"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2016-06-12T02:42:42.000Z",
            "id": "741823007442755584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Projeto de financiamento coletivo pretende ajudar no combate aos inc\u00eandios no Parque Nacional https://t.co/a7gRnrEhev"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2016-06-12T02:42:33.000Z",
            "id": "741822973389246464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Projeto de financiamento coletivo pretende ajudar no combate aos inc\u00eandios no Parque Nacional https://t.co/2AxwpaZ7WI"
        },
        {
            "author_id": "88564273",
            "created_at": "2016-06-12T02:41:06.000Z",
            "id": "741822606802714624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura e sociedade se posicionam contra privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/4hvB9VJqIW"
        },
        {
            "author_id": "36770182",
            "created_at": "2016-06-12T02:37:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "741821788653395968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/JPYsKd0gLl"
        },
        {
            "author_id": "151242891",
            "created_at": "2016-06-12T02:21:02.000Z",
            "id": "741817558349848576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "06/09 ATEH 11/09 = PARQUE ESTADUAL DO IBITIPOCA\n13/09 ATEH 18/09 = VOLTA COMPLETA EM ILHA GRANDE\n21/09 ATEH 26/09 = ILHA JARDINS (ITACURU\u00c7A)"
        },
        {
            "author_id": "108134542",
            "created_at": "2016-06-12T02:18:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "741816980005654529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM https://t.co/ViLbgv4XE6"
        },
        {
            "author_id": "146022722",
            "created_at": "2016-06-12T02:07:15.000Z",
            "id": "741814087949025280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado det\u00e9m maior parte do Parque Itatiaia em Minas Gerais e Rio de Janeiro: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o teve \u00e1re... https://t.co/Svb0r1jBZQ"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2016-06-12T01:59:07.000Z",
            "id": "741812042261139456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual S\u00edtio Fund\u00e3o / Geossitil Batateiras https://t.co/nMQVzVC48h"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2016-06-12T01:58:10.000Z",
            "id": "741811803433275393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual S\u00edtio Fund\u00e3o / Geossitil Batateiras https://t.co/6fbBM6QoXN"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2016-06-12T01:55:25.000Z",
            "id": "741811109955436544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual S\u00edtio Fund\u00e3o / Geossitil Batateiras https://t.co/aN1c1h48zU"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2016-06-12T01:53:24.000Z",
            "id": "741810603577069568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual S\u00edtio Fund\u00e3o / Geoss\u00edtil Batateiras https://t.co/jbjYl5UFXi"
        },
        {
            "author_id": "426223385",
            "created_at": "2016-06-12T01:53:05.000Z",
            "id": "741810522920734720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Itatiaia esta negativando, em pensar que poderia estar l\u00e1 acampando com tia Genise... \ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2016-06-12T01:51:02.000Z",
            "id": "741810005444169728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual S\u00edtio Fund\u00e3o / Geoss\u00edtio Batateirad https://t.co/32g63irreb"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2016-06-12T01:47:59.000Z",
            "id": "741809238310146048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual S\u00edtio Fund\u00e3o / Geoss\u00edtio Batateiras https://t.co/fJdWmkPAYC"
        },
        {
            "author_id": "50714732",
            "created_at": "2016-06-12T01:37:15.000Z",
            "id": "741806538155778048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frio chega com for\u00e7a e term\u00f4metros marcam -1\u00baC no Parque Nacional de Itatiaia (RJ) https://t.co/6t5RleJvHO"
        },
        {
            "author_id": "50714732",
            "created_at": "2016-06-12T01:36:00.000Z",
            "id": "741806225562734592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -4,1\u00b0C https://t.co/79n4AwyhGV"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2016-06-12T01:26:29.000Z",
            "id": "741803829843238912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado det\u00e9m maior parte do Parque Itatiaia em Minas Gerais e Rio de Janeiro -  https://t.co/a4KbNQfmVU \nUnidade de conserva\u00e7\u00e3o teve \u00e1rea..."
        },
        {
            "author_id": "787032032",
            "created_at": "2016-06-12T01:19:50.000Z",
            "id": "741802157343539201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das maravilhas do Jap\u00e3o:Uradome! Faz parte do Parque Nacional Sannin Kaigan, distin\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/Mc8X70Ghnf"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-06-12T01:03:28.000Z",
            "id": "741798038075809792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mel\u00e3o de S\u00e3o Caetano \u2764 #SeresDaFloresta @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/VqdTpCLbcQ"
        },
        {
            "author_id": "564652032",
            "created_at": "2016-06-11T23:57:18.000Z",
            "id": "741781385631961088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Deixem a Costa Vicentina para quem a ama. Quem a ama bao a destr\u00f3i https://t.co/aSzjuyX9N1"
        },
        {
            "author_id": "187085410",
            "created_at": "2016-06-11T23:04:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 48,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "741768213525041152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arraial da OAB \ud83d\ude0d (@ Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM) https://t.co/4c6xCe8ibR"
        },
        {
            "author_id": "27963658",
            "created_at": "2016-06-11T23:03:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.18077819,
                        11.2217662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "741767827133071360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf35  en route \ud83c\udf35 @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona https://t.co/ZvuuFZTkEA"
        },
        {
            "author_id": "67732204",
            "created_at": "2016-06-11T22:55:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "741765869194350592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS https://t.co/Dw0dqs44eJ"
        },
        {
            "author_id": "288763962",
            "created_at": "2016-06-11T22:12:02.000Z",
            "id": "741754895850737665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrei Parque estadual de Caraguatatuba pelo App Guia Brasil e ganhei moedas! https://t.co/bHzWGrZPOy https://t.co/HfzlUd3bKN"
        },
        {
            "author_id": "1235655072",
            "created_at": "2016-06-11T21:37:52.000Z",
            "id": "741746295526821888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi da hora de mais ir no parque municipal e no parque mangabeiras"
        },
        {
            "author_id": "34176667",
            "created_at": "2016-06-11T21:28:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.0400732,
                        -22.6544692
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "37b82f7e75d4f3b0"
            },
            "id": "741743937455575040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como \u00e9 bom poder voltar! \u2764 \ud83d\ude0d @ Apa Guapirim. Area De Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. https://t.co/0GqdkCLCt4"
        },
        {
            "author_id": "325493160",
            "created_at": "2016-06-11T21:22:34.000Z",
            "id": "741742443146674176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Ja\u00edba in Matias Cardoso, Mg https://t.co/D8mJgLqYxp"
        },
        {
            "author_id": "69063653",
            "created_at": "2016-06-11T21:21:54.000Z",
            "id": "741742276632825857",
            "in_reply_to_user_id": "127595555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Blondinne_ ainda nao divulgaram o local....vao esperar a publicacao cientifica formal e estao tentando criar unidade de conserva\u00e7ao la"
        },
        {
            "author_id": "134334453",
            "created_at": "2016-06-11T21:21:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2381286,
                        -22.60796023
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "741742088535019521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Natural Municipal Da Taquara https://t.co/NPCXXxXvMu"
        },
        {
            "author_id": "1418970308",
            "created_at": "2016-06-11T21:10:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43970526,
                        -25.68497026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "741739449676136448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/ruYcJO1L87"
        },
        {
            "author_id": "35266289",
            "created_at": "2016-06-11T20:49:44.000Z",
            "id": "741734183932944385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AmorDeConcurseiros\nMinha esposa e eu. Cachoeira do Vale Encantado no Parque Nacional Pico da Bandeira. Lindo e frio https://t.co/w01WXKO1sr"
        },
        {
            "author_id": "18539351",
            "created_at": "2016-06-11T20:37:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.6092202,
                        -18.225016
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "741731202483228673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf1e @ Parque Estadual do Biribiri, Diamantina MG https://t.co/ciGyEyejax"
        },
        {
            "author_id": "190436825",
            "created_at": "2016-06-11T20:34:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "741730396459651072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim da caminhada! Sim fazendo caminhada com frio (@ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari in Po\u00e7os de Caldas, MG) https://t.co/zXrdvkby7q"
        },
        {
            "author_id": "2363135761",
            "created_at": "2016-06-11T20:30:53.000Z",
            "id": "741729439785091072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Triglav Stara Fuzina, #Eslovenia https://t.co/rJS2aELUjT"
        },
        {
            "author_id": "218605200",
            "created_at": "2016-06-11T20:23:23.000Z",
            "id": "741727551941431300",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque Nacional de Itatiaia \u00e9 lindoooooo"
        },
        {
            "author_id": "55939332",
            "created_at": "2016-06-11T20:15:55.000Z",
            "id": "741725673379635200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E assim se deita mais um dia :-) . @ Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/xsHKD2JmJ8"
        },
        {
            "author_id": "269072346",
            "created_at": "2016-06-11T20:13:39.000Z",
            "id": "741725103558385664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -4,1\u00b0C https://t.co/hGWRcGlKKH"
        },
        {
            "author_id": "86370075",
            "created_at": "2016-06-11T20:05:50.000Z",
            "id": "741723133657403392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita do vov\u00f4 e da vov\u00f3... S\u00f3 alegria! #brenoeluana #familia #vovos #beaga @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/CJd20xtnCZ"
        },
        {
            "author_id": "349826958",
            "created_at": "2016-06-11T20:05:04.000Z",
            "id": "741722939704397825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "11-06-2016 - Clima - Parque Nacional do Itatiaia registra -4,1\u00b0C e Rio tem madrugada mais fria do ano #not\u00edcia  https://t.co/0OB43AaCZH"
        },
        {
            "author_id": "3484739956",
            "created_at": "2016-06-11T20:05:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "39522911",
                        "start": 0,
                        "username": "ptbrasil"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "9c8b282f46f0ca60"
            },
            "id": "741722928308457472",
            "in_reply_to_user_id": "39522911",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ptbrasil PMDB e PP no Rio seguem a cartilha para \"privatizar\" o Parque Estadual da Ilha Grande, em Angra dos Reis. #pppilhagrande"
        },
        {
            "author_id": "520003244",
            "created_at": "2016-06-11T19:58:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43970526,
                        -25.68497026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "741721392626962432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c\ud83d\udc97 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/IH1QexvYQ0"
        },
        {
            "author_id": "3952035795",
            "created_at": "2016-06-11T19:49:09.000Z",
            "id": "741718937616973824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tava com saudade da parte alta do parque nacional #itatiaia #morrodocouto #picodasagulhas\u2026 https://t.co/nVQ8AXxYYp"
        },
        {
            "author_id": "3367582787",
            "created_at": "2016-06-11T19:39:12.000Z",
            "id": "741716430198964224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerrado do meu \ud83d\udc9a @ Parque Nacional Agua Mineral https://t.co/NkGrmFaYM1"
        },
        {
            "author_id": "1625193296",
            "created_at": "2016-06-11T19:35:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.63088714,
                        -22.3417081
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b0c70f51f5d534bd"
            },
            "id": "741715528121778178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#brasil @ Itamonte Parque Nacional Do Itatiaia https://t.co/XcCcCP0DxM"
        },
        {
            "author_id": "330479642",
            "created_at": "2016-06-11T19:32:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "193003734",
                        "start": 12,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "741714759414861824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Repost from @mmeioambiente\n\nNo m\u00eas em que completa 79 anos, o Parque Nacional de Itatiaia ganhou um presente: a... https://t.co/uotIiR88JV"
        },
        {
            "author_id": "1689128780",
            "created_at": "2016-06-11T19:20:58.000Z",
            "id": "741711845573070849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Educand\u00e1rio Christus marca presen\u00e7a na passagem da Tocha Ol\u00edmpica pelo Parque Nacional de Sete Cidad https://t.co/qrY4rJ2LSc"
        },
        {
            "author_id": "115982239",
            "created_at": "2016-06-11T19:10:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9827995,
                        -22.5312405
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "741709330387456000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Po\u00e7o Verde, Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\n\n#cachoeira #Teres\u00f3polis #waterfall\u2026 https://t.co/4ithcjwzfc"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-06-11T19:01:59.000Z",
            "id": "741707068164345856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/5zdtUSgfcF"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-06-11T19:01:59.000Z",
            "id": "741707064213311492",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/ijZ0ksClv0"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-06-11T19:01:58.000Z",
            "id": "741707063399616512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/7CI4hX4FUU"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-06-11T19:01:58.000Z",
            "id": "741707060761464832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/BAYocTGr5N"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-06-11T19:01:57.000Z",
            "id": "741707059654189056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/4EPWDWbKaV"
        },
        {
            "author_id": "91577844",
            "created_at": "2016-06-11T18:50:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "741704132759846912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \n\u2022 1,7 milh\u00e3o de turistas em 2015\n(60% brasileiros) \n\u2022 2016 - esperados 2mi\n\u2022 Adm. ICM-Bio https://t.co/errB90f2uh"
        },
        {
            "author_id": "70217510",
            "created_at": "2016-06-11T18:36:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9801649,
                        -22.44259529
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "741700613680037888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado  Maravilhoso. Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os. @ Teresopolis\u2026 https://t.co/oYhzKzSdfF"
        },
        {
            "author_id": "69963008",
            "created_at": "2016-06-11T18:31:54.000Z",
            "id": "741699495759597568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onde a vista alcan\u00e7ar\nTodo e qualquer caminho pra percorrer e chegar\ud83d\udeb6\ud83c\udf33\ud83c\udf43\ud83c\udf42 @ Parque Nacional da\u2026 https://t.co/u4sm8l8zsO"
        },
        {
            "author_id": "234851295",
            "created_at": "2016-06-11T18:20:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "163472257",
                        "start": 5,
                        "username": "FranciscoJoseJr"
                    }
                ]
            },
            "id": "741696725006569472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pref @FranciscoJoseJr vistoriando obras do Parque Municipal. Em breve ser\u00e1 entregue \u00e0 popula\u00e7\u00e3o de Mossor\u00f3. https://t.co/wRuSIMhm3J"
        },
        {
            "author_id": "26310513",
            "created_at": "2016-06-11T18:02:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85228547,
                        -29.31349603
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "741692030955474944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza (@ Parque Estadual do Caracol in Canela, RS) https://t.co/Iqvs9xLJuK https://t.co/LWPmIwyfQl"
        },
        {
            "author_id": "197438836",
            "created_at": "2016-06-11T17:59:20.000Z",
            "id": "741691298676084736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enchendo a cara de vinho quente :D @ Parque Municipal Jaime Ferragut https://t.co/JGN5SgX1SZ"
        },
        {
            "author_id": "1726819106",
            "created_at": "2016-06-11T17:54:43.000Z",
            "id": "741690137394876417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha caipirinha linda @ Parque Municipal Jaime Ferragut https://t.co/NxZvSpAxSK"
        },
        {
            "author_id": "133918217",
            "created_at": "2016-06-11T17:44:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.38474928,
                        -22.3609864
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9c7826d3cc24892b"
            },
            "id": "741687547265421312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Lago #Araras @ Parque Municipal Dr. F\u00e1bio Da Silva Prado https://t.co/HbSAn8VaM6"
        },
        {
            "author_id": "133918217",
            "created_at": "2016-06-11T17:43:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.38474928,
                        -22.3609864
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9c7826d3cc24892b"
            },
            "id": "741687293187002368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo o sabadao! #frio @ Parque Municipal Dr. F\u00e1bio Da Silva Prado https://t.co/LfK3f4P7jA"
        },
        {
            "author_id": "167832706",
            "created_at": "2016-06-11T17:41:18.000Z",
            "id": "741686760338382848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "explore @ Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/111Y9Wf7xQ"
        },
        {
            "author_id": "80714699",
            "created_at": "2016-06-11T17:39:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18389,
                        -22.90308
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "741686248838955008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conspira\u00e7\u00f5es liter\u00e1rias \u2764 @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/oxMEsqcC2v"
        },
        {
            "author_id": "67094135",
            "created_at": "2016-06-11T17:38:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13438032,
                        -22.40284484
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "741685981829595136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem que ta top.... (@ Parque Municipal de Petr\u00f3polis for XXXPERIENCE One Stage - House/Techno/Trance Edition) https://t.co/0fh185SH48"
        },
        {
            "author_id": "878829980",
            "created_at": "2016-06-11T17:27:19.000Z",
            "id": "741683244052054016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha a maldade do ser humano um dos principais ponto turistico do Parque Nacional de Jericoacoara foi totalmente... https://t.co/4v6jXHoE8w"
        },
        {
            "author_id": "197438836",
            "created_at": "2016-06-11T16:31:32.000Z",
            "id": "741669202755526656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arrai\u00e1! @ Parque Municipal Jaime Ferragut https://t.co/MttNN00Gkw"
        },
        {
            "author_id": "29207630",
            "created_at": "2016-06-11T16:18:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98533991,
                        -22.44856913
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "741666003281686529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ https://t.co/vuk4QqnIEV"
        },
        {
            "author_id": "47393761",
            "created_at": "2016-06-11T16:00:01.000Z",
            "id": "741661272853336064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Natural Municipal Raimundo Gon\u00e7alez Malta \u00e9 op\u00e7\u00e3o de passeio para este Dia dos Namorados, comemorado... https://t.co/8fgQ1YR2Yh"
        },
        {
            "author_id": "1326480342",
            "created_at": "2016-06-11T15:55:23.000Z",
            "id": "741660107822497793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira da Farofa in Parque Nacional da Sena do Cip\u00f3 \nCourtesy of @gabrielribeivou\n\n#bau\u2026 https://t.co/GPUtCr1OKj https://t.co/580bPmTmx5"
        },
        {
            "author_id": "55939332",
            "created_at": "2016-06-11T15:39:01.000Z",
            "id": "741655986633506816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/544UZtaN3k"
        },
        {
            "author_id": "712095905353228288",
            "created_at": "2016-06-11T15:15:00.000Z",
            "id": "741649942691909632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Po\u00e7o do Castelo no Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os em #Teres\u00f3polis . #ViajanteMovel #Serr\u2026 https://t.co/vgS7FU9Aa6 https://t.co/tJE7WKUuGx"
        },
        {
            "author_id": "1022108382",
            "created_at": "2016-06-11T15:05:45.000Z",
            "id": "741647615432007681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#instadog @ Parque Municipal Barreiros https://t.co/HGChBsfXQF"
        },
        {
            "author_id": "55939332",
            "created_at": "2016-06-11T14:56:58.000Z",
            "id": "741645403850833920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindimaaaiiisss :-) ! @ Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/23oDmIqWx9"
        },
        {
            "author_id": "98203217",
            "created_at": "2016-06-11T14:51:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.2902343,
                        -20.296244
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "741644021848625153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O Amor \u00e9 um Mar dif\u00edcil, t\u00e3o f\u00e1cil de se ver a adimirar\". \u270c @ Parque Natural Municipal Ch\u00e1cara\u2026 https://t.co/Rzfk5xbWk7"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2016-06-11T14:10:23.000Z",
            "id": "741633683409506304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Um parque nacional \u00e9 bem mais que um cen\u00e1rio pitoresco. \u00c9 o terreno comum de uma na\u00e7\u00e3o https://t.co/VyCnD3EXvD https://t.co/ZmzMsqUlXi"
        },
        {
            "author_id": "2188416542",
            "created_at": "2016-06-11T14:06:22.000Z",
            "id": "741632672309645312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escola da zona Oeste faz alerta em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - Mais aqui: https://t.co/Tu1a5Vmij6"
        },
        {
            "author_id": "100509687",
            "created_at": "2016-06-11T14:02:53.000Z",
            "id": "741631794642980865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No M\u00eas Mundial do Meio Ambiente especialista alerta sobre esp\u00e9cies arb\u00f3reas em extin\u00e7\u00e3o... https://t.co/zNyLE34mBf"
        },
        {
            "author_id": "1907641638",
            "created_at": "2016-06-11T14:00:52.000Z",
            "id": "741631289774768128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No M\u00eas Mundial do Meio Ambiente especialista alerta sobre esp\u00e9cies arb\u00f3reas em extin\u00e7\u00e3o... https://t.co/E1ludpzcs1"
        },
        {
            "author_id": "2920995954",
            "created_at": "2016-06-11T13:45:36.000Z",
            "id": "741627447708372992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRRRRRRRRRRRRRR S\u00d3 COM LAREIRA ACESA . https://t.co/9G9ZDQCAHL"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2016-06-11T13:38:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "1293572073269284864",
                        "start": 83,
                        "username": "CulturaRj"
                    }
                ]
            },
            "id": "741625678857142272",
            "in_reply_to_user_id": "62606094",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A exposi\u00e7\u00e3o acontece no setor Juvenil. A Biblioteca Parque Estadual \u00e9 um espa\u00e7o da @Culturarj que re\u00fane um acervo de 200 mil t\u00edtulos. (+)"
        },
        {
            "author_id": "109354333",
            "created_at": "2016-06-11T13:38:17.000Z",
            "id": "741625605796581377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste domingo tem programa\u00e7\u00e3o especial do Clube de Engenharia, no Parque Estadual do Utinga, com a 7\u00aa Corrida e Caminhada do Engenheiro."
        },
        {
            "author_id": "718388620856532994",
            "created_at": "2016-06-11T13:28:19.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "741623096944250880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Petr\u00f3polis - RJ https://t.co/KRA6QyTZKP"
        },
        {
            "author_id": "172486781",
            "created_at": "2016-06-11T13:23:17.000Z",
            "id": "741621831254282242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Principe pediu para que eu o encontre no parque municipal... O que que essa criatura ta aprontando"
        },
        {
            "author_id": "67320056",
            "created_at": "2016-06-11T13:11:39.000Z",
            "id": "741618901524439040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o e capim dourado: tesouros naturais do cora\u00e7\u00e3o do Brasil: Selvagem e belo, parque estadual do Jalap\u00e3o ... https://t.co/dFr6SrszlT"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2016-06-11T12:27:59.000Z",
            "id": "741607914519990273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tocha Ol\u00edmpica faz revezamento onde o mar virou sert\u00e3o no Piau\u00ed: Parque Nacional das Sete Cidades tem forma\u00e7\u00f5... https://t.co/H79xkO81T9"
        },
        {
            "author_id": "1653569881",
            "created_at": "2016-06-11T12:27:57.000Z",
            "id": "741607906143965186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tocha Ol\u00edmpica faz revezamento onde o mar virou sert\u00e3o no Piau\u00ed: Parque Nacional das Sete Cidades tem forma\u00e7\u00f5... https://t.co/Lcq4cMeA2L"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2016-06-11T12:27:55.000Z",
            "id": "741607897709182976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tocha Ol\u00edmpica faz revezamento onde o mar virou sert\u00e3o no Piau\u00ed: Parque Nacional das Sete Cidades tem forma\u00e7\u00f5... https://t.co/Ezsjm0kVzH"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2016-06-11T12:27:53.000Z",
            "id": "741607888561442816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tocha Ol\u00edmpica faz revezamento onde o mar virou sert\u00e3o no Piau\u00ed: Parque Nacional das Sete Cidades tem forma\u00e7\u00f5... https://t.co/uSsFhUiQp9"
        },
        {
            "author_id": "52466074",
            "created_at": "2016-06-11T12:06:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77826117,
                        -22.87408069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "741602598508204033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/xWL882iG90"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-06-11T12:00:01.000Z",
            "id": "741600876402511874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vira\u00e7\u00e3o chegando ao Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/NN0aVqARo2"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-06-11T12:00:01.000Z",
            "id": "741600875727224833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mergulhando os p\u00e9s na Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/rh0GR8EEQM"
        },
        {
            "author_id": "2323021392",
            "created_at": "2016-06-11T11:52:02.000Z",
            "id": "741598866924015616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando amanhecer o dia no Parque Nacional do Ja\u00fa, n\u00e3o deixe de se molhar nas \u00e0guas da corredeira do carabinani. #pe\u2026 https://t.co/AOBZOunvpy"
        },
        {
            "author_id": "120124977",
            "created_at": "2016-06-11T11:32:53.000Z",
            "id": "741594046347378690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOMBEIROS NA M\u00cdDIA https://t.co/Kml3jU7r6E"
        },
        {
            "author_id": "21814106",
            "created_at": "2016-06-11T11:25:16.000Z",
            "id": "741592128715771905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal da Sapucaia passa por reformas em Montes Claros - G1 Grande Minas - MG Inter TV... https://t.co/9a07NK05QO"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-06-11T11:24:06.000Z",
            "id": "741591834107904000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Para acompanhar seu amanhecer, uma imagem do Parque Nacional da Chapada Diamantina.\n\n#wikiparques https://t.co/pLGfwv49S1"
        },
        {
            "author_id": "584374521",
            "created_at": "2016-06-11T11:10:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92333146,
                        -21.72781304
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "741588528472035329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia!!!\n#ibitipoca #MG #NemTaFrio @ Parque Nacional de IBITIPOCA https://t.co/0ZqnbRBJWL"
        },
        {
            "author_id": "2877432299",
            "created_at": "2016-06-11T11:09:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76043725,
                        -9.60677243
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "741588175349526528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/j8gpLPdoXL"
        },
        {
            "author_id": "2927556831",
            "created_at": "2016-06-11T11:04:43.000Z",
            "id": "741586957034237952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Vamos (@ Parque Municipal) https://t.co/IFWZLxWtgu"
        },
        {
            "author_id": "148767065",
            "created_at": "2016-06-11T11:00:29.000Z",
            "id": "741585891945263104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a!? :-D\nLocalizado na regi\u00e3o metropolitana de Belo Horizonte,... https://t.co/41GJdCb4PE"
        },
        {
            "author_id": "96387764",
            "created_at": "2016-06-11T10:58:06.000Z",
            "id": "741585294168883200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio tur\u00edstico no Parque Estadual do Rio Preto em S\u00e3o Gon\u00e7alo do Rio Preto \u2013 MG https://t.co/G1NsNLbtU4"
        },
        {
            "author_id": "96387764",
            "created_at": "2016-06-11T10:57:56.000Z",
            "id": "741585251550498817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio tur\u00edstico no Parque Estadual do Rio Preto em S\u00e3o Gon\u00e7alo do Rio Preto \u2013 MG | Tele Vans BH https://t.co/En7nlmOsEF"
        },
        {
            "author_id": "4832277382",
            "created_at": "2016-06-11T10:49:07.000Z",
            "id": "741583033254305792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#oequilibrista \n#lindomeumarido @ Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is\u2026 https://t.co/bCsZC3XDLx"
        },
        {
            "author_id": "4832277382",
            "created_at": "2016-06-11T10:47:43.000Z",
            "id": "741582679481556992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#encantada \n#aguacristalina @ Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is\u2026 https://t.co/THjWvfDUKD"
        },
        {
            "author_id": "4832277382",
            "created_at": "2016-06-11T10:44:24.000Z",
            "id": "741581843909083138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#amormeu\u2764 @ Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do\u2026 https://t.co/O589kq6IWs"
        },
        {
            "author_id": "4832277382",
            "created_at": "2016-06-11T10:41:56.000Z",
            "id": "741581223785463809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#comvctudo\u00e9maisbonito \n#maravilhados @ Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is\u2026 https://t.co/MSRciaZ2dt"
        },
        {
            "author_id": "4832277382",
            "created_at": "2016-06-11T10:40:09.000Z",
            "id": "741580774181195776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encantada com  tanta beleza!\n#feitoporDeus @ Parque Nacional Dos\u2026 https://t.co/abXSzfejSt"
        },
        {
            "author_id": "4832277382",
            "created_at": "2016-06-11T10:38:10.000Z",
            "id": "741580278687137795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#querodenovo \n#eutenhoafor\u00e7a @ Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is\u2026 https://t.co/evp6d7qjNy"
        },
        {
            "author_id": "472631937",
            "created_at": "2016-06-11T06:52:41.000Z",
            "id": "741523533822631936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00a0\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0de Fazendinha - Igarap\u00e9 Da Fortaleza in Macap\u00e1, Amap\u00e1 https://t.co/9i7aGWkryh"
        },
        {
            "author_id": "35574420",
            "created_at": "2016-06-11T05:50:05.000Z",
            "id": "741507778120802305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Spectacular capture at a Cachoeira da Farofa in Parque Nacional da Sena do Cip\u00f3 courtesy of @gabrielribeivou... https://t.co/t0ZQ7Gyqiu"
        },
        {
            "author_id": "35574420",
            "created_at": "2016-06-11T05:50:02.000Z",
            "id": "741507765743452160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Spectacular capture at a Cachoeira da Farofa in Parque Nacional da Sena do Cip\u00f3 courtesy of\u2026 https://t.co/uUj8AOd4In"
        },
        {
            "author_id": "346248608",
            "created_at": "2016-06-11T03:17:51.000Z",
            "id": "741469465993433089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marinha do Litoral Norte reconhece saberes tradicionais da pesca cercos-flutuantes \nhttps://t.co/nI56xw9xW3"
        },
        {
            "author_id": "48757417",
            "created_at": "2016-06-11T02:53:23.000Z",
            "id": "741463308839096320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temperatura de \"tremer o queixo\" J B Online:Parque Nacional do Itatiaia registra-4,1\u00b0C.RJ:madrugada mais fria do ano.https://t.co/8T5ByslI3s"
        },
        {
            "author_id": "611855993",
            "created_at": "2016-06-11T02:33:20.000Z",
            "id": "741458265150652416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mist\u00e9rio no Cerrado envolve Governo Temer: Est\u00e1 tudo pronto para a ampliacao do Parque Nacional da Chapada do... https://t.co/KuJMfvUZUp"
        },
        {
            "author_id": "46532940",
            "created_at": "2016-06-11T02:11:51.000Z",
            "id": "741452858168479745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opa, que papo \u00e9 esse do Cedro Rosa estar em extin\u00e7ao?! Todas as atencoes para deter esse neg\u00f3cio!!!... https://t.co/ONkKECEJjg"
        },
        {
            "author_id": "78077444",
            "created_at": "2016-06-11T01:47:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "741446831268319233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/0EcHEwn1FV"
        },
        {
            "author_id": "98434851",
            "created_at": "2016-06-11T00:51:54.000Z",
            "id": "741432738251706368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"De onde voc\u00ea veio?\" \"Do Parque Nacional de Beaver Tail. L\u00e1 era muito calmo\" EU DEI UM BERRO QUE VOC\u00ca N\u00c3O TEM NO\u00c7\u00c3O!!!"
        },
        {
            "author_id": "3303646343",
            "created_at": "2016-06-11T00:48:27.000Z",
            "id": "741431868353044480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -4,1\u00b0C e Rio tem madrugada mais fria do ano https://t.co/yfVX6270fp"
        },
        {
            "author_id": "121838254",
            "created_at": "2016-06-11T00:02:05.000Z",
            "id": "741420202743603200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Burle Marx: Ibram permite funcionamento de pista de pouso na unidade de conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/N2KBA8pTWI"
        },
        {
            "author_id": "67625797",
            "created_at": "2016-06-10T23:55:01.000Z",
            "id": "741418423708725248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#momentoSCOTT \nMomento Scott | por Felipe Moraes Gripp \u2013 Espera Feliz \u2013 MG\n\u201cPedal portal do Parque Nacional do... https://t.co/P6j296mVep"
        },
        {
            "author_id": "113481002",
            "created_at": "2016-06-10T23:45:31.000Z",
            "id": "741416033358098432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Holed Stone - Alto da Pedra Furada, Parque Nacional da Serra da Capivara, Piau\u00ed, Brasil https://t.co/V7cJiL9KOB"
        },
        {
            "author_id": "2365699861",
            "created_at": "2016-06-10T23:42:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "741415288860725248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/rRHbAzdTeq"
        },
        {
            "author_id": "52570979",
            "created_at": "2016-06-10T23:41:36.000Z",
            "id": "741415047029628928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -4,1\u00b0C e Rio tem madrugada mais fria do ano https://t.co/rZTgCI7Gwi"
        },
        {
            "author_id": "739472505769975808",
            "created_at": "2016-06-10T23:21:44.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "7343e9c57b3427b5"
            },
            "id": "741410045188001794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8\u00a0\u00a0qualquer parque nacional no jap\u00e3o #LoveBTS https://t.co/CpUzlzGcZL"
        },
        {
            "author_id": "173474929",
            "created_at": "2016-06-10T23:06:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "8d1a379189d09960"
            },
            "id": "741406217172582401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2744\u2744\u2744\u26c4\ud83c\udf77 (@ Parque Municipal das Arauc\u00e1rias in Guarapuava, Paran\u00e1) https://t.co/IQiXWfZgdt"
        },
        {
            "author_id": "4400385688",
            "created_at": "2016-06-10T22:36:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "2844665105",
                        "start": 68,
                        "username": "yan_fifteen"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "863465048274079747",
                        "start": 81,
                        "username": "Eduardo1Gomes"
                    }
                ]
            },
            "id": "741398775416127492",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @dudadaantas99 @yan_fifteen @eduardo1gomes https://t.co/zxkt0V1jA7"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-06-10T22:14:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6a8eb83785196df9"
            },
            "id": "741393075940032512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Completando 79 anos, ParNa de Itatiaia tem 51% de \u00e1rea regularizada. Saiba +: https://t.co/7zECOtoSS4 https://t.co/hZr1moXjSE"
        },
        {
            "author_id": "1656724358",
            "created_at": "2016-06-10T22:11:33.000Z",
            "id": "741392385859588096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "apa \u00e9 area de prote\u00e7\u00e3o ambiental amigas uma das classes de uso sustentavel dentro das unidades de conserva\u00e7\u00f5es espalhadas pelo pa\u00eds"
        },
        {
            "author_id": "2951032803",
            "created_at": "2016-06-10T22:11:16.000Z",
            "id": "741392312136261632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite o Parque Nacional da Serra da Canastra \nVeja mais em nosso site :\nhttps://t.co/69zQ10LErk https://t.co/aMsXLtgx3N"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2016-06-10T22:09:46.000Z",
            "id": "741391935831707649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\u00c1rea de preserva\u00e7\u00e3o no Piau\u00ed \u00e9 a sexta unidade de conserva\u00e7\u00e3o a receber o s\u00edmbolo dos Jogos Ol\u00edmpicos Rio 2016 \ud83c\udfca https://t.co/gglJEplM0C"
        },
        {
            "author_id": "221658696",
            "created_at": "2016-06-10T21:31:18.000Z",
            "id": "741382256061599744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo institucional sobre o Parque Natural Municipal Gruta da On\u00e7a. https://t.co/Wk7aWDj21O"
        },
        {
            "author_id": "40530854",
            "created_at": "2016-06-10T21:15:20.000Z",
            "id": "741378238623154176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "masterplano no meio do mato\no mato, no caso, \u00e9 o parque municipal https://t.co/BZjUY3KxYk"
        },
        {
            "author_id": "149556842",
            "created_at": "2016-06-10T21:12:27.000Z",
            "id": "741377511792115716",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DEU NO \"PORTAL DO ZACARIAS\":\n\nEscola da Zona Oeste faz alerta em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.... https://t.co/GZ9sfnEc3e"
        },
        {
            "author_id": "18938704",
            "created_at": "2016-06-10T21:12:23.000Z",
            "id": "741377495887417344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VEJA: ASSISTA: #ChamaOlimpica  passa pelo Parque Nacional das Sete Cidades https://t.co/Ody9Yru0rK #OTrajetoDaToc\u2026 https://t.co/mNTuCzLGYr"
        },
        {
            "author_id": "17715048",
            "created_at": "2016-06-10T21:09:47.000Z",
            "id": "741376838795186176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "ASSISTA: #ChamaOlimpica  passa pelo Parque Nacional das Sete Cidades https://t.co/IB5bXWH4Lp #OTrajetoDaTocha https://t.co/QnB974PFez"
        },
        {
            "author_id": "32253191",
            "created_at": "2016-06-10T21:01:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "14116807",
                        "start": 109,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "741374771439521796",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -4,1\u00b0C e Rio tem madrugada mais fria do ano https://t.co/Wi12NdDgYv via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "55253492",
            "created_at": "2016-06-10T21:01:31.000Z",
            "id": "741374759313805316",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia de conhecer o Parque Nacional das Sempre-Vivas, essa flor da foto!\n\nhttps://t.co/DepgDkTT9W https://t.co/vsr28B4upr"
        },
        {
            "author_id": "32253191",
            "created_at": "2016-06-10T21:00:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "14116807",
                        "start": 109,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "741374603386359808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -4,1\u00b0C e Rio tem madrugada mais fria do ano https://t.co/uzjz2MAXc0 via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "237519969",
            "created_at": "2016-06-10T20:48:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "1689119341",
                        "start": 37,
                        "username": "Yasunidos"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "2472997362",
                        "start": 48,
                        "username": "YASunidosCuenca"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "266381139",
                        "start": 65,
                        "username": "SOSyasuni"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "1697340228",
                        "start": 86,
                        "username": "ResisteYAsuni"
                    }
                ]
            },
            "id": "741371566995427328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "proteger Parque Nacional #Yasun\u00ed\n#FF @Yasunidos @YASunidosCuenca @SOSyasuni @soyasuni @ResisteYAsuni\n#Amazonia #DerechosHumanos #Ecuador"
        },
        {
            "author_id": "194136695",
            "created_at": "2016-06-10T20:35:02.000Z",
            "id": "741368097177669632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste domingo, 12/06, teremos sa\u00edda para o Parque Estadual Marinho da Pedra da Risca do Meio!... https://t.co/tbWNesxLq3"
        },
        {
            "author_id": "194136695",
            "created_at": "2016-06-10T20:33:34.000Z",
            "id": "741367728066297856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste domingo, 12/06 teremos sa\u00edda para o Parque Estadual Marinho!... https://t.co/TCvlzrdnOC"
        },
        {
            "author_id": "44132119",
            "created_at": "2016-06-10T20:28:30.000Z",
            "id": "741366451840245760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primo \ud83d\ude01 @ Parque Estadual Paulo Cesar Vinha https://t.co/SWtBFy8tf1"
        },
        {
            "author_id": "206491991",
            "created_at": "2016-06-10T20:08:09.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "02d962b845bcf29c"
            },
            "id": "741361329513062400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "todo mundo postando foto no parque nacional do turvo KKKKKKK"
        },
        {
            "author_id": "45192130",
            "created_at": "2016-06-10T20:06:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2649864770",
                        "start": 0,
                        "username": "fuckingstick"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "741361015485550592",
            "in_reply_to_user_id": "2649864770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fuckingstick parque municipal, festival sensacional"
        },
        {
            "author_id": "150684384",
            "created_at": "2016-06-10T19:58:12.000Z",
            "id": "741358827128426500",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembro-me de meu tempo co o funcion\u00e1rio do Parque Estadual das Fontes do Ipiranga. \u00c9 muito triste ver o... https://t.co/nR4ETh0q3W"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2016-06-10T19:57:03.000Z",
            "id": "741358536895176704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#SOCIEDADE PEDE #AMPLIA\u00c7\u00c3O DO PARQUE NACIONAL DA #CHAPADADOSVEADEIROS #S\u00f3FaltaCasaCivil #AssinaEliseuPadilha Assine: https://t.co/6RYvAn8lLI"
        },
        {
            "author_id": "41691712",
            "created_at": "2016-06-10T19:45:04.000Z",
            "id": "741355518594318336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "David Almeida fala com vereador de Manicor\u00e9 sobre Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. Leia mais no https://t.co/DAsonJKpL2 https://t.co/AHBxnMpTl8"
        },
        {
            "author_id": "1689128780",
            "created_at": "2016-06-10T19:42:15.000Z",
            "id": "741354812881571840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tocha ol\u00edmpica visita Parque Nacional de Sete Cidades | PIRACURUCA AO VIVO https://t.co/p0qveRDPp5"
        },
        {
            "author_id": "484734179",
            "created_at": "2016-06-10T19:35:40.000Z",
            "id": "741353155670249472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Stte me chamando p ir no parque municipal andar de zebra kkkkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "9317652",
            "created_at": "2016-06-10T19:30:31.000Z",
            "id": "741351857671577600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -4,1\u00b0C e Rio tem madrugada mais fria do ano https://t.co/LPEtdLtdmU"
        },
        {
            "author_id": "275795410",
            "created_at": "2016-06-10T19:28:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -36.02990591,
                        -8.35329225
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "81184bffde6b6099"
            },
            "id": "741351474031120384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal Prof. Jo\u00e3o Vasconcelos Sobrinho in PE https://t.co/jKM3GUVT9X"
        },
        {
            "author_id": "281306752",
            "created_at": "2016-06-10T19:26:32.000Z",
            "id": "741350856440840192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10/06 - Parque Nacional do Itatiaia registra -4,1\u00b0C e Rio tem madrugada mais fria do ano https://t.co/2kw0FXiSQK"
        },
        {
            "author_id": "3064193440",
            "created_at": "2016-06-10T19:20:43.000Z",
            "id": "741349394398732288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O jornalista Andr\u00e9 Trigueiro chega em defesa do Cerrado e levanta a bandeira da amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da... https://t.co/MZhio7NR8I"
        },
        {
            "author_id": "2157379814",
            "created_at": "2016-06-10T19:06:42.000Z",
            "id": "741345866238296064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ve\u00edculos todo-o-terreno abrem ferida atr\u00e1s de ferida na costa alentejana https://t.co/CAcGoYs31l"
        },
        {
            "author_id": "304368968",
            "created_at": "2016-06-10T19:05:39.000Z",
            "id": "741345601363841025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal \u2013 A\u00e7ude Da Conc\u00f3rdia.\nhttps://t.co/FqF2CCc9ID"
        },
        {
            "author_id": "1310660528",
            "created_at": "2016-06-10T18:51:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98165356,
                        -3.11080938
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "741342144036786177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim in Manaus, Amazonas https://t.co/awKWPXtphG"
        },
        {
            "author_id": "3369439701",
            "created_at": "2016-06-10T18:42:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.876167,
                        -36.78490706
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4afa2757051c5192"
            },
            "id": "741339867192381440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Runing\ud83c\udfc3\ud83c\udf06 @ Parque Municipal de Azul https://t.co/8BRibATcNx"
        },
        {
            "author_id": "1850795346",
            "created_at": "2016-06-10T18:38:11.000Z",
            "id": "741338690442514437",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -4,1\u00b0C e Rio tem madrugada mais fria do ano https://t.co/QPw5zzDw4e"
        },
        {
            "author_id": "1850795346",
            "created_at": "2016-06-10T18:38:08.000Z",
            "id": "741338675817025536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -4,1\u00b0C e Rio tem madrugada mais fria do ano https://t.co/IqkxWcpZ4R"
        },
        {
            "author_id": "840636330",
            "created_at": "2016-06-10T18:34:17.000Z",
            "id": "741337708866482179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -4,1\u00b0C e Rio tem madrugada mais fria do ano https://t.co/QUYwuVwMT2"
        },
        {
            "author_id": "2906991760",
            "created_at": "2016-06-10T18:33:08.000Z",
            "id": "741337418482122752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -4,1\u00b0C e Rio tem madrugada mais fria do ano \u2013 13h58\u2032: Voltou a gear no P... https://t.co/qXWrazGgeN"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2016-06-10T18:30:09.000Z",
            "id": "741336668423196672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -4,1\u00b0C e Rio tem madrugada mais fria do ano https://t.co/TetLmRlGbP https://t.co/cES8Km3BSg"
        },
        {
            "author_id": "3303646343",
            "created_at": "2016-06-10T18:28:58.000Z",
            "id": "741336370401185792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, registra -4,1\u00b0C e Rio tem madrugada mais fria do ano https://t.co/yfVX6270fp"
        },
        {
            "author_id": "41583808",
            "created_at": "2016-06-10T18:26:02.000Z",
            "id": "741335632887328768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -4,1\u00b0C e Rio tem madrugada mais fria do ano... https://t.co/1YVmtp5lVe"
        },
        {
            "author_id": "540030674",
            "created_at": "2016-06-10T18:25:50.000Z",
            "id": "741335580106194944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -4,1\u00b0C e Rio tem madrugada mais fria do ano... https://t.co/GoKJb2433P"
        },
        {
            "author_id": "162060791",
            "created_at": "2016-06-10T18:22:09.000Z",
            "id": "741334653647327232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -4,1\u00b0C e Rio tem madrugada mais fria do ano https://t.co/rH0AlApf5I"
        },
        {
            "author_id": "64339200",
            "created_at": "2016-06-10T18:20:10.000Z",
            "id": "741334152906084352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EBC Parque Nacional do Itatiaia registra -4,1\u00b0C e Rio tem madrugada mais fria do ano https://t.co/TqIYJmFJZo"
        },
        {
            "author_id": "3248902827",
            "created_at": "2016-06-10T18:20:05.000Z",
            "id": "741334133964603392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jacarand\u00e1-paulista, Cedro e Jequitib\u00e1-vermelho s\u00e3o \u00e1rvores da Mata Atl\u00e2ntica que correm o risco de #extin\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/VeTp93wsh4"
        },
        {
            "author_id": "17937721",
            "created_at": "2016-06-10T18:18:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "93666404",
                        "start": 109,
                        "username": "DDalertaRio"
                    }
                ]
            },
            "id": "741333727872065536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obras irregulares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental s\u00e3o interrompidas com ajuda do L https://t.co/qtasvxuLH3 via @ddalertario"
        },
        {
            "author_id": "174413115",
            "created_at": "2016-06-10T18:16:07.000Z",
            "id": "741333136785575936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Not\u00edcias Parque Nacional do Itatiaia registra -4,1\u00b0C e Rio tem madrugada mais fria do ano  https://t.co/QPInt81C0d"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2016-06-10T18:11:44.000Z",
            "id": "741332031179628544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bras\u00edlia: Parque Nacional do Itatiaia registra -4,1\u00b0C e Rio tem madrugada mais fria do ano https://t.co/5A9x9RrLgi"
        },
        {
            "author_id": "4195984833",
            "created_at": "2016-06-10T18:11:43.000Z",
            "id": "741332029166387201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -4,1\u00b0C e Rio tem madrugada mais fria do ano https://t.co/1kgRPqRxQf #Rep\u00f3rter24Horas"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2016-06-10T18:05:46.000Z",
            "id": "741330530117943296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -4,1\u00b0C e Rio tem madrugada mais fria do ano: Voltou a gear no Parque Nac... https://t.co/IBcShDnd1W"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2016-06-10T18:05:43.000Z",
            "id": "741330519023980544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -4,1\u00b0C e Rio tem madrugada mais fria do ano: Voltou a gear no Parque Nac... https://t.co/4TihUfDKqB"
        },
        {
            "author_id": "281242890",
            "created_at": "2016-06-10T18:04:33.000Z",
            "id": "741330225628221440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -4,1\u00b0C e Rio tem madrugada mais fria do\u00a0ano https://t.co/b1MsUzF8C3"
        },
        {
            "author_id": "166162252",
            "created_at": "2016-06-10T18:00:07.000Z",
            "id": "741329110727811072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalhando muito por Contagem !!!!! @ Parque Municipal Gentil Diniz https://t.co/XBpDi9TAlM"
        },
        {
            "author_id": "96387764",
            "created_at": "2016-06-10T17:58:05.000Z",
            "id": "741328598037110784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio tur\u00edstico no Parque Estadual do Itacolomi em Ouro Preto \u2013 MG https://t.co/1g4Guu0spy"
        },
        {
            "author_id": "96387764",
            "created_at": "2016-06-10T17:57:49.000Z",
            "id": "741328530852585472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio tur\u00edstico no Parque Estadual do Itacolomi em Ouro Preto \u2013 MG | Tele Vans BH https://t.co/adtn1MWUXM"
        },
        {
            "author_id": "846510211",
            "created_at": "2016-06-10T17:44:45.000Z",
            "id": "741325242115690497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sdds escorregador do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "4580305947",
            "created_at": "2016-06-10T17:12:32.000Z",
            "id": "741317133494292481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entidades enviam nota de rep\u00fadio pela invas\u00e3o \u00e0 Floresta Nacional https://t.co/ZbLO7Y2NMP"
        },
        {
            "author_id": "427597809",
            "created_at": "2016-06-10T16:47:44.000Z",
            "id": "741310891598196736",
            "in_reply_to_user_id": "427597809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha \u2013 PR https://t.co/JOwZR0MIpB"
        },
        {
            "author_id": "56966504",
            "created_at": "2016-06-10T16:29:41.000Z",
            "id": "741306349494149120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unileste realiza VIII Semin\u00e1rio de Direito Ambiental no Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/FICPon7VrT"
        },
        {
            "author_id": "249446213",
            "created_at": "2016-06-10T16:13:53.000Z",
            "id": "741302376007602176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia agitado no #TourDaTocha: cinco cidades e mais um passeio bel\u00edssimo no Parque Nacional de Sete Cidades. https://t.co/l5wQlblkKv"
        },
        {
            "author_id": "42593930",
            "created_at": "2016-06-10T16:13:47.000Z",
            "id": "741302348107112448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 95,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 11,
                "retweet_count": 47
            },
            "text": "Por que Temer ainda n\u00e3o homologou a amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros? https://t.co/0cuLr5ztJ3 https://t.co/FXEY9jrXAT"
        },
        {
            "author_id": "57093430",
            "created_at": "2016-06-10T15:59:24.000Z",
            "id": "741298730998042624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceria entre Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Inea e organizadores de evento promove regi\u00e3o do Parque Estadual dos... https://t.co/5bGdVjZ2jG"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2016-06-10T15:23:45.000Z",
            "id": "741289757813145600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental sobre o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros/GO - Programa 02* Bloco 02 https://t.co/MHiQEW84mC"
        },
        {
            "author_id": "137318523",
            "created_at": "2016-06-10T14:36:55.000Z",
            "id": "741277970589962240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ouvi falar que ele adora andar de pedalinho no parque municipal deve ser isso . https://t.co/SvOWJn1usL"
        },
        {
            "author_id": "42892886",
            "created_at": "2016-06-10T14:27:05.000Z",
            "id": "741275496680464385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1\u00ba Encontro T\u00e9cnico e Cient\u00edfico Dias 15 e 16 jun: Reserva Biol\u00f3gica de Araras. Participe! #sustentabilidade https://t.co/iyXGPhsdti"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2016-06-10T14:26:34.000Z",
            "id": "741275367139356672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental sobre o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros/GO - Programa 02* Bloco 01 https://t.co/9k3OuWGGlT"
        },
        {
            "author_id": "44446850",
            "created_at": "2016-06-10T14:25:53.000Z",
            "id": "741275193889435648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bombeiros inauguram base para combater inc\u00eandios no Parque Estadual Suma\u00fama https://t.co/8FWtem3va6"
        },
        {
            "author_id": "86596242",
            "created_at": "2016-06-10T14:05:11.000Z",
            "id": "741269984404504577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai ter um festival top no parque municipal \ud83d\ude0a\ud83d\ude03"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2016-06-10T13:30:47.000Z",
            "id": "741261328946495488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Piracuruca-PI: Abriga o Parque Nacional de Sete Cidades, um conjunto de monumentos naturais, em rochas aren\u00edticas. https://t.co/A9bexx6ENt"
        },
        {
            "author_id": "56035594",
            "created_at": "2016-06-10T13:18:30.000Z",
            "id": "741258239942098945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa Nascentes chega ao Parque Estadual Rio do Peixe | Secretaria do Meio Ambiente https://t.co/80lzKBLEP9"
        },
        {
            "author_id": "252183954",
            "created_at": "2016-06-10T13:01:40.000Z",
            "id": "741254002441125888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aguardando apenas a aprova\u00e7\u00e3o da Casa Civil, a proposta de amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros... https://t.co/ReIQKa0APq"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2016-06-10T12:18:39.000Z",
            "id": "741243178058153984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "D\u00e1 pra admitir que um processo de cria\u00e7\u00e3o de Parque Nacional fique OITO ANOS parado?... Hora de mudar esse quadro... https://t.co/MkDpQENNga"
        },
        {
            "author_id": "74215006",
            "created_at": "2016-06-10T12:18:03.000Z",
            "id": "741243026127917056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Pelo Programa Nascentes estamos plantando 186mil \u00e1rvores nativas em 245 hectares no Parque Estadual do Rio do Peixe, em Presidente Venceslau"
        },
        {
            "author_id": "599430810",
            "created_at": "2016-06-10T12:11:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "599430810",
                        "start": 111,
                        "username": "Recorrer1"
                    }
                ]
            },
            "id": "741241496356163589",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recorrer - Campeonato Mundial de Trail Running. Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas Braga https://t.co/nKv4pkNQJb v\u00eda @recorrer1"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-06-10T12:00:05.000Z",
            "id": "741238502709460992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o Fotogr\u00e1fica Aparados da Serra - Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/xpxMNtGniF"
        },
        {
            "author_id": "181060306",
            "created_at": "2016-06-10T11:56:01.000Z",
            "id": "741237480201019392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Juqueri \nFranco da Rocha - Sp https://t.co/aC4v7BwJpW"
        },
        {
            "author_id": "51526935",
            "created_at": "2016-06-10T10:51:47.000Z",
            "id": "741221316020293632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#flor #serradacanastra #natureza #landscape #photography @ Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/LE7WDvbdgJ"
        },
        {
            "author_id": "125419549",
            "created_at": "2016-06-10T09:37:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "741202613056753664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem das cavernas \n\n#parnaso #trekking \n#hashtaghashtag @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os -\u2026 https://t.co/BfxIh0S1UI"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-06-10T09:09:15.000Z",
            "id": "741195510875324416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nLivro do autor Renato Rios Pruner relembra a visita do aviador ao Paran\u00e1. Dumont foi fundamental para a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do I\u2026"
        },
        {
            "author_id": "861417276",
            "created_at": "2016-06-10T07:04:41.000Z",
            "id": "741164163112796161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio de Janeiro? Sim, a 140km apenas, Parque Nacional de Itatiaia nesse momento, td congelado, pequena chuva e neve.. https://t.co/pDEH5wlBMK"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2016-06-10T04:11:44.000Z",
            "id": "741120640237875200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa madrugada, a Via L\u00e1ctea em uma bel\u00edssima imagem. Local - Vila de S\u00e3o Domingos - Parque Estadual da Terra... https://t.co/PPqyaZcDND"
        },
        {
            "author_id": "112201730",
            "created_at": "2016-06-10T02:58:31.000Z",
            "id": "741102212332593152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u2013 Maranh\u00e3o \u2013 2008 https://t.co/La1pwbTu3j"
        },
        {
            "author_id": "2594897383",
            "created_at": "2016-06-10T02:58:16.000Z",
            "id": "741102149468323840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha Anchieta!!!! #somente mais uma vez obrigada pelo dia de hoje! @ Parque Estadual Da Ilha\u2026 https://t.co/iPfDc1MZLL"
        },
        {
            "author_id": "2262838647",
            "created_at": "2016-06-10T02:36:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.74580291,
                        -28.14393205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "02d962b845bcf29c"
            },
            "id": "741096759028502528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es - Expocel in Cerro Largo, Rio Grande do Sul https://t.co/Qd1fSTME91"
        },
        {
            "author_id": "2529020307",
            "created_at": "2016-06-10T02:22:12.000Z",
            "id": "741093076253446144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de fexxxtinha \ud83c\udf7b\ud83c\udf7b (@ Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es - Expocel in Cerro Largo, Rio Grande do Sul) https://t.co/2mQF9rc8dp"
        },
        {
            "author_id": "274704957",
            "created_at": "2016-06-10T02:20:05.000Z",
            "id": "741092541223702528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "As belezas naturais do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/nSRZol96Ar"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2016-06-10T01:15:06.000Z",
            "id": "741076187426885632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Conhe\u00e7a tudo sobre o primeiro parque nacional do mundo, o Yellowstone! Hoje, \u00e0s 22h45! https://t.co/jpgg4lhuq6"
        },
        {
            "author_id": "255734624",
            "created_at": "2016-06-10T01:04:57.000Z",
            "id": "741073634630983680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".... @ Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/rJT9pHBFsC"
        },
        {
            "author_id": "36731740",
            "created_at": "2016-06-10T01:04:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.0093006,
                        -21.951814
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ed348b8a5d07285f"
            },
            "id": "741073507971387392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Thunbergia alata @ Parque Estadual do Desengano https://t.co/2zo85PUZrK"
        },
        {
            "author_id": "409436433",
            "created_at": "2016-06-10T00:58:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5336529,
                        -22.428032
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "741071914399993856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Venha escalar o Pico do Parque Nacional do Itatiaia. O trajeto \u00e9\u2026 https://t.co/3yu7jWHTKp"
        },
        {
            "author_id": "36731740",
            "created_at": "2016-06-10T00:57:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.0093006,
                        -21.951814
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ed348b8a5d07285f"
            },
            "id": "741071722493939716",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paliavana prasinata @ Parque Estadual do Desengano https://t.co/iF9TWqvUwW"
        },
        {
            "author_id": "163861982",
            "created_at": "2016-06-10T00:55:06.000Z",
            "id": "741071156082577412",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 - Minas Gerais https://t.co/xNwutudeL0"
        },
        {
            "author_id": "31189813",
            "created_at": "2016-06-10T00:46:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "770425311632691200",
                        "start": 0,
                        "username": "victor_heringer"
                    }
                ]
            },
            "id": "741069089326665728",
            "in_reply_to_user_id": "31189813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@victor_heringer perto do parque municipal. Ele com cacha\u00e7as para mais na cabe\u00e7a... Disse tb que ele pintou algo em homenagem a ela"
        },
        {
            "author_id": "24880916",
            "created_at": "2016-06-10T00:40:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47950775,
                        -25.61380942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "741067399261196288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quati passando por sua timeline... Proteja sua comida, ehehe... @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa -\u2026 https://t.co/XsT39OLmVr"
        },
        {
            "author_id": "2822523527",
            "created_at": "2016-06-10T00:27:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92904663,
                        -20.26636124
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5ce38ab660c7c485"
            },
            "id": "741064280515182592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Ar\u00eades https://t.co/yYTyz29Llr"
        },
        {
            "author_id": "3303646343",
            "created_at": "2016-06-09T23:47:29.000Z",
            "id": "741054140638453760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temperatura cai para 2,8\u00b0C no Parque Nacional de Itatiaia, no RJ https://t.co/gfrWEv2OIR https://t.co/E5baEaSIMv"
        },
        {
            "author_id": "304368968",
            "created_at": "2016-06-09T23:45:07.000Z",
            "id": "741053542778208256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal \u2013 A\u00e7ude Da Conc\u00f3rdia.\nhttps://t.co/FqF2CCc9ID"
        },
        {
            "author_id": "24802340",
            "created_at": "2016-06-09T23:00:56.000Z",
            "id": "741042425955635200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Jovem morre ao cair em fonte termal no parque nacional de Yellowstone https://t.co/aDDsS0mbQ4 https://t.co/So5sxARl1d"
        },
        {
            "author_id": "3671006297",
            "created_at": "2016-06-09T22:13:08.000Z",
            "id": "741030393906860032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/1gE34CDEYD"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-06-09T22:09:52.000Z",
            "id": "741029571915567104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRACKLOG NA PEDRA DO ELEFANTE, PARQUE ESTADUAL DA SERRA DA TIRIRICA - FOTO -@bemnaturalmontanhismo - Acesse:... https://t.co/RFeNhWMBfV"
        },
        {
            "author_id": "432714471",
            "created_at": "2016-06-09T21:46:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77826117,
                        -22.87408069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "741023740805451776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/8ciHsouXlz"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-06-09T21:43:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "2865635925",
                        "start": 0,
                        "username": "regrann"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "49137318",
                        "start": 14,
                        "username": "NosNaTrilha"
                    }
                ]
            },
            "id": "741022966742405120",
            "in_reply_to_user_id": "2865635925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Regrann from @nosnatrilha -  Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, C\u00e2nion 2.\nVia: @vitormarigo\n#nosnatrilha... https://t.co/4G0M1nQ8t5"
        },
        {
            "author_id": "332244093",
            "created_at": "2016-06-09T21:42:13.000Z",
            "id": "741022613338722305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lolada mix... eu moro ao lado do Parque Municipal de Desportos. #blessed #umadbro  #hashtag https://t.co/pShuyt4RkP"
        },
        {
            "author_id": "229935514",
            "created_at": "2016-06-09T21:21:19.000Z",
            "id": "741017354583166976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escalada no Parque Nacional do\u00a0Itatiaia https://t.co/jPmaoN1kQL https://t.co/ViX7uZKB2h"
        },
        {
            "author_id": "409301228",
            "created_at": "2016-06-09T21:10:16.000Z",
            "id": "741014573977853952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A a\u00e7\u00e3o realizada pela Teia Servi\u00e7os Ambientais no Parque Municipal \u00e9 destaque na Gazeta de Alagoas de hoje! https://t.co/Xx9b8yrYTt"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-06-09T21:02:30.000Z",
            "id": "741012620346568704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Encontro entre comunidade e ambientalistas, debateu medidas de prote\u00e7\u00e3o.\nEm 2015 o parque estadual foi tomado pelo fogo; suspeita \u00e9 de c\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-06-09T21:00:29.000Z",
            "id": "741012111048998914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "3048376279",
            "created_at": "2016-06-09T20:57:21.000Z",
            "id": "741011324285689860",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa de Pedra - Parque Estadual da Serra do Mar - Cubat\u00e3o \nFoto Marcus Cabaleiro\nBlog:\u2026 https://t.co/W0ITQ01c0P"
        },
        {
            "author_id": "112307384",
            "created_at": "2016-06-09T20:41:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.74828,
                        -15.4586
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "741007266086846464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a video @ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/6qEHTA3keL"
        },
        {
            "author_id": "44132119",
            "created_at": "2016-06-09T20:31:37.000Z",
            "id": "741004848305344512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista maravilhosa que quase perdemos. \nTeria sido um desperd\u00edcio. @ Parque Estadual Paulo Cesar\u2026 https://t.co/PWYeVWyyK2"
        },
        {
            "author_id": "3051493325",
            "created_at": "2016-06-09T20:28:38.000Z",
            "id": "741004096589733888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00d3RMULA TRUCK EM VINHEDO-SP\n\nVisite Nossa STAND - Vinhos e Sucos de UVA\nParque Municipal  Ferragut\nS\u00e1bado 18/06/16 https://t.co/lUJymJY1iK"
        },
        {
            "author_id": "3382011939",
            "created_at": "2016-06-09T20:13:27.000Z",
            "id": "741000276010622976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre quando se visita um Parque Nacional \u00e9 importante fortalecer dicas de preserva\u00e7\u00e3o para tornar sua viagem o... https://t.co/X2zpxnhl8C"
        },
        {
            "author_id": "85848502",
            "created_at": "2016-06-09T19:34:08.000Z",
            "id": "740990382197092353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 uma reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel? https://t.co/Yrzfo88HsU"
        },
        {
            "author_id": "4205893961",
            "created_at": "2016-06-09T19:14:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4b0320ab49dc0134"
            },
            "id": "740985460382633984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica : #SomosTodosTagueirosSdv"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2016-06-09T19:09:57.000Z",
            "id": "740984294957408257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bosque Nevado em Huilo Huilo, na Patag\u00f4nia Chilena, abre temporada em julho: Na Reserva Biol\u00f3gica de Huilo Hu... https://t.co/9FIaHh4D75"
        },
        {
            "author_id": "80402904",
            "created_at": "2016-06-09T19:09:56.000Z",
            "id": "740984291476180992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bosque Nevado em Huilo Huilo, na Patag\u00f4nia Chilena, abre temporada em julho: Na Reserva Biol\u00f3gica de Huilo Hu... https://t.co/aeuuVXmfHS"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2016-06-09T19:09:55.000Z",
            "id": "740984287692886017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bosque Nevado em Huilo Huilo, na Patag\u00f4nia Chilena, abre temporada em julho: Na Reserva Biol\u00f3gica de Huilo Hu... https://t.co/ego5xCFERy"
        },
        {
            "author_id": "704111908",
            "created_at": "2016-06-09T19:08:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77826117,
                        -22.87408069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "740983987796070400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/7hTJI65SSi"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-06-09T19:02:44.000Z",
            "id": "740982479184498688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/FJQguLAwNu"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-06-09T19:02:44.000Z",
            "id": "740982478622457858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/xAlk4HyW5Y"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-06-09T19:02:44.000Z",
            "id": "740982477188014080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/oIZh6DwAPc"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-06-09T19:02:42.000Z",
            "id": "740982471362281472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/EYZqLoPZto"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-06-09T19:02:41.000Z",
            "id": "740982468472360960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/KCWlb4aIWn"
        },
        {
            "author_id": "1948027448",
            "created_at": "2016-06-09T19:00:01.000Z",
            "id": "740981796829958144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL NOEL KEMPFF MERCADO.\n#SantaCruzComoTeImaginas https://t.co/rHCvpMwS2c"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2016-06-09T18:55:09.000Z",
            "id": "740980570331615233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Centro de Neve Bosque Nevado da Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo, no Chile (860 km ao sul de Santiago), \u00e9 o lugar... https://t.co/w9hM2AAXcH"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2016-06-09T18:55:08.000Z",
            "id": "740980565470523394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Centro de Neve Bosque Nevado da Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo, no Chile (860 k... https://t.co/yGJJZFib8E https://t.co/LJ3i5veval"
        },
        {
            "author_id": "2444822348",
            "created_at": "2016-06-09T18:51:34.000Z",
            "id": "740979671148466178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De frio eles manjam! O lugar da semana \u00e9 a Caverna de Gelo, no Parque Nacional Skaftafell - Isl\u00e2ndia \u2764\ud83d\ude0d #natureza https://t.co/Nnn74lsi6V"
        },
        {
            "author_id": "56966504",
            "created_at": "2016-06-09T18:33:31.000Z",
            "id": "740975127509229568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coordenador do Unileste \u00e9 eleito membro do Conselho Consultivo do Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/kejHHMgs1D"
        },
        {
            "author_id": "26755331",
            "created_at": "2016-06-09T18:32:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "10228272",
                        "start": 107,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "740974979601170432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeira coleta do Monitoramento Participativo no Parque Nacional Cabo Orange: https://t.co/bB3BlqoYNf via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "64607306",
            "created_at": "2016-06-09T17:41:08.000Z",
            "id": "740961942060343296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fica na entrada do parque nacional do Capara\u00f3, no alto da montanha. Pude ver os produtores selecionando gr\u00e3o por gr\u00e3o para torragem."
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2016-06-09T17:20:36.000Z",
            "id": "740956777198407681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opini\u00e3o de Turista | Boia Cross no Parque Nacional das\u00a0Emas https://t.co/YTMngXIUx9 https://t.co/iClZrWW1FU"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-06-09T16:54:16.000Z",
            "id": "740950148356931584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ralando o Alho \ud83c\udf31 #SeuTempero @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/aFPIszeMtt"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-06-09T16:38:30.000Z",
            "id": "740946182336348160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito Pr\u00e1tico para Ralar o Alho \ud83c\udf1f @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/geZPOPPay3"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-06-09T16:36:32.000Z",
            "id": "740945688851275778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arroz Branco &amp; Feij\u00e3o Branco, tudo Branco \ud83c\udf5a\ud83c\udf5a @ Reserva Biol\u00f3gica De\u2026 https://t.co/jBEoTYqxUq"
        },
        {
            "author_id": "1360590715",
            "created_at": "2016-06-09T16:26:39.000Z",
            "id": "740943201368866816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neva no Morro da Igreja no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim - Sul in Foco - Portal de Not\u00edcias https://t.co/NwgvJH8kmo"
        },
        {
            "author_id": "75844047",
            "created_at": "2016-06-09T16:15:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93492174,
                        -19.92261878
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "740940468511514628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vendo as f\u00e9rias chegando @ Parque Municipal De Bh https://t.co/tlFLmkimhn"
        },
        {
            "author_id": "2573711777",
            "created_at": "2016-06-09T15:59:04.000Z",
            "id": "740936258675953664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urgente ICMBIO, PF, MPF desalojar devastadores na nascente d Rio Sap\u00e3o. Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica To-Ba Formosa do Rio Preto https://t.co/2cBX8xSH8o"
        },
        {
            "author_id": "139132069",
            "created_at": "2016-06-09T15:57:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "76699270",
                        "start": 0,
                        "username": "MST_Oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "740935882434334720",
            "in_reply_to_user_id": "76699270",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mst_oficial Juiz determina sa\u00edda de fam\u00edlias acampadas na Floresta Nacional: Ocupada pelo\u2026 https://t.co/o8aEJcLI1S"
        },
        {
            "author_id": "154928154",
            "created_at": "2016-06-09T15:53:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "117275684",
                        "start": 89,
                        "username": "Karolconka"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "740934758998388736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "KAROL CONKA DE GRA\u00c7A EM BH DIA 24/06 NI PARQUE MUNICIPAL CHAMANDO TODAS TRANS FIN\u00cdSSIMAS @Karolconka"
        },
        {
            "author_id": "76699270",
            "created_at": "2016-06-09T15:44:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "76699270",
                        "start": 92,
                        "username": "MST_Oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "740932625460789248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Juiz determina sa\u00edda de fam\u00edlias acampadas na Floresta Nacional https://t.co/DeJws9sBDS via @MST_Oficial"
        },
        {
            "author_id": "72283827",
            "created_at": "2016-06-09T15:34:52.000Z",
            "id": "740930169112780800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou dar uma passadinha no Parque Municipal pra fazer nada l\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "1184123059",
            "created_at": "2016-06-09T15:10:34.000Z",
            "id": "740924050894139392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o c\u00e9u mais lindo de todos \n#TBT @ Parque Municipal Dos Lagos https://t.co/orqRPs9M0T"
        },
        {
            "author_id": "1543524871",
            "created_at": "2016-06-09T15:02:15.000Z",
            "id": "740921959534497792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#eununca vi. Alckmin PSDB privatiza at\u00e9 parque estadual. Ainda tem deputado tucano cassado votando pelo projeto. https://t.co/lvD28Aukjr"
        },
        {
            "author_id": "74746573",
            "created_at": "2016-06-09T14:44:20.000Z",
            "id": "740917448933789697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia dia 26 de Junho o CIESP SBC vai realizar a Caminhada Ecol\u00f3gica pelo Parque Estadual da Serra do Mar.... https://t.co/tODh2PD0re"
        },
        {
            "author_id": "63337421",
            "created_at": "2016-06-09T14:41:48.000Z",
            "id": "740916812901154816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia dia 26 de Junho vamos realizar a Caminhada Ecol\u00f3gica  pelo Parque Estadual da Serra do Mar. \nConheceremos... https://t.co/R7n64bgm7K"
        },
        {
            "author_id": "3166017389",
            "created_at": "2016-06-09T14:40:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -0.69693235,
                        38.26855297
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3178a2f5b3c63ea4"
            },
            "id": "740916568557817857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf34\ud83c\udf34\ud83c\udf34 @ Parque Municipal de Elche https://t.co/tlluIYVABk"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2016-06-09T14:29:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "253034260",
                        "start": 78,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "193003734",
                        "start": 86,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "740913721426477060",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "OITO ANOS sem parecer em processo de cria\u00e7\u00e3o de Parque Nacional \u00e9 meio demais @ICMBio @mmeioambiente bora mudar isso https://t.co/vk2XSweWYI"
        },
        {
            "author_id": "60993127",
            "created_at": "2016-06-09T14:28:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "740913559702409216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd18\ud83e\udd18\ud83e\udd18 @ Parque Estadual Cantareira https://t.co/SfkmRpMs8P"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2016-06-09T14:15:42.000Z",
            "id": "740910243085963264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho de Alcatrazes poderia gerar emprego e renda com Mergulho, mas cad\u00ea? https://t.co/T6s3s3hEdF https://t.co/lPNnNkFIDY"
        },
        {
            "author_id": "14640460",
            "created_at": "2016-06-09T14:08:14.000Z",
            "id": "740908365560193024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP viabiliza cria\u00e7\u00e3o de 170 hectares de \u00e1rea protegida do bioma Mata\u00a0Atl\u00e2ntica https://t.co/kEYyGOFrAU"
        },
        {
            "author_id": "1356772782",
            "created_at": "2016-06-09T14:07:17.000Z",
            "id": "740908127269310464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neva no Morro da Igreja no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/ZYeW5iQSIl"
        },
        {
            "author_id": "2798698919",
            "created_at": "2016-06-09T13:35:08.000Z",
            "id": "740900036935090177",
            "in_reply_to_user_id": "2758269634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cdantas98 parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "305646342",
            "created_at": "2016-06-09T13:25:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "740897695838015488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Com ais cosas de modo mais se pode pedir\"\ud83c\udf0e @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/b8NRivLW6M"
        },
        {
            "author_id": "447039121",
            "created_at": "2016-06-09T13:00:20.000Z",
            "id": "740891277605113857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jorge e Mateus no Parque Municipal de Eventos, em Itagua\u00ed/RJ. Garanta j\u00e1 seu ingresso: https://t.co/TrGdBQPtLj https://t.co/e1qUxwDPQc"
        },
        {
            "author_id": "735286609306898433",
            "created_at": "2016-06-09T12:57:01.000Z",
            "id": "740890442611363840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem morre ao cair em fonte termal no parque nacional de Yellowstone: Um jovem morreu ap\u00f3s ... https://t.co/0VJBymLTgF #UltimasNoticias"
        },
        {
            "author_id": "4387296803",
            "created_at": "2016-06-09T12:57:00.000Z",
            "id": "740890440363171841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem morre ao cair em fonte termal no parque nacional de Yellowstone: Um jovem morreu ap\u00f3s cair numa fonte t... https://t.co/qNLf0F3X4c"
        },
        {
            "author_id": "501728128",
            "created_at": "2016-06-09T12:52:42.000Z",
            "id": "740889358421479426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MST tem 20 dias para desocupar Floresta Nacional de Chapec\u00f3\nhttps://t.co/mXV4ytv5bK https://t.co/HXFm7hg3IC"
        },
        {
            "author_id": "97470841",
            "created_at": "2016-06-09T12:52:42.000Z",
            "id": "740889357817520128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MST tem 20 dias para desocupar Floresta Nacional de Chapec\u00f3\nhttps://t.co/xgWHmA8MlH https://t.co/mcSWnaPqs3"
        },
        {
            "author_id": "543541226",
            "created_at": "2016-06-09T12:52:42.000Z",
            "id": "740889357029019648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MST tem 20 dias para desocupar Floresta Nacional de Chapec\u00f3\nhttps://t.co/yz4GHplogX https://t.co/6BnO7HvlO8"
        },
        {
            "author_id": "2364517458",
            "created_at": "2016-06-09T12:30:26.000Z",
            "id": "740883752163905536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campeonato Mundial de Trail Running. Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas Braga https://t.co/FecUHRRaet"
        },
        {
            "author_id": "2364517458",
            "created_at": "2016-06-09T12:29:59.000Z",
            "id": "740883641631399936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campeonato Mundial de Trail Running. Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas Braga https://t.co/ZRtqffx9m6"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-06-09T12:00:05.000Z",
            "id": "740876114554454017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Time Lapse Interior do Canyon Churriado - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/jhbaUy3E4y"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2016-06-09T11:39:08.000Z",
            "id": "740870845459890176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pedra da G\u00e1vea, um impressionante monumento natural de gnaisse com topo de granito subindo \u00e0 842 metros acima do... https://t.co/Zhl8BCkeR3"
        },
        {
            "author_id": "863438930",
            "created_at": "2016-06-09T11:36:42.000Z",
            "id": "740870230918844416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SC - MST Ocupa Floresta Nacional Chapec\u00f3: Um grupo de aproximadamente duas mil pessoas, ligados ao Movimento ... https://t.co/aollvqg1fD"
        },
        {
            "author_id": "35227862",
            "created_at": "2016-06-09T11:34:51.000Z",
            "id": "740869765585997825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perfeito. Se o estado n\u00e3o da conta, precisa-se fazer verba para manter uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/Q0cDkZSqhu"
        },
        {
            "author_id": "96387764",
            "created_at": "2016-06-09T11:32:02.000Z",
            "id": "740869055494688768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio tur\u00edstico no Parque Estadual de Nova Baden em Lambari \u2013 MG https://t.co/s5P0gvEypi"
        },
        {
            "author_id": "96387764",
            "created_at": "2016-06-09T11:31:49.000Z",
            "id": "740869004068282368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio tur\u00edstico no Parque Estadual de Nova Baden em Lambari \u2013 MG | Tele Vans BH https://t.co/Wx4p4qiY8C"
        },
        {
            "author_id": "90183392",
            "created_at": "2016-06-09T11:16:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.69096557,
                        -9.01566358
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "740865239231631360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt #serradacapivara #piau\u00ed @ Parque Nacional Da Serra Da Capivara https://t.co/DrhWltkZxY"
        },
        {
            "author_id": "863438930",
            "created_at": "2016-06-09T10:55:07.000Z",
            "id": "740859766235226112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SC - MST Ocupa Floresta Nacional Chapec\u00f3: Um grupo de aproximadamente duas mil pessoas, ligados ao Movimento ... https://t.co/RMIkPBh9D5"
        },
        {
            "author_id": "2772453159",
            "created_at": "2016-06-09T10:23:25.000Z",
            "id": "740851789491142656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil e da Argentina firmam compromisso para conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade no Parque Nacional do Igua\u00e7u:  https://t.co/lMwtvIzC3H"
        },
        {
            "author_id": "3130788311",
            "created_at": "2016-06-09T08:13:07.000Z",
            "id": "740818995910184960",
            "in_reply_to_user_id": "3130788311",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "total de \u00e1rea protegida e um aumento de 20% da \u00e1rea preservada, em rela\u00e7\u00e3o ao per\u00edodo de 1995 a 2002. (2/2)"
        },
        {
            "author_id": "2348010196",
            "created_at": "2016-06-09T08:11:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01545942,
                        -25.24926505
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "740818503742173184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha in Ponta Grossa, Paran\u00e1 https://t.co/rKocUZZol9"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-06-09T07:22:30.000Z",
            "id": "740806260258406401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/2ahi27PZYb"
        },
        {
            "author_id": "1725980280",
            "created_at": "2016-06-09T06:38:36.000Z",
            "id": "740795210410696704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 73,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 40
            },
            "text": "Fen\u00f4meno da bioluminesc\u00eancia no Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s. https://t.co/xUsgEYfYC6"
        },
        {
            "author_id": "68302353",
            "created_at": "2016-06-09T03:33:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48375069,
                        -25.61555645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "740748616118226944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A dan\u00e7a dos flamingos.\n\ud83c\udfb5\ud83c\udfb6\ud83c\udfb5\ud83c\udfb6\ud83c\udfb5\ud83c\udfb6\n#parquedasaves #parquedasavesfoz @ Parque Nacional Das Aves- Foz\u2026 https://t.co/zLClSqk8dj"
        },
        {
            "author_id": "354339842",
            "created_at": "2016-06-09T02:57:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.14120167,
                        -29.04552412
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "740739543058374656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udf27 @ Parque Nacional de Aparados da Serra - Rio Grande du Sul - Brasil https://t.co/GK9V0vVcvb"
        },
        {
            "author_id": "4334252116",
            "created_at": "2016-06-09T02:49:01.000Z",
            "id": "740737437325008896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempo que n\u00e3o vou no parque municipal, amo ir l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2016-06-09T02:11:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "193003734",
                        "start": 78,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "253034260",
                        "start": 93,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "740727892104073216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Nossos corais v\u00e3o mal, Abrolhos s\u00f3 resiste se o Parque Nacional for ampliado! @mmeioambiente @icmbio #WorldOceansDay https://t.co/cWqZi7mDZs"
        },
        {
            "author_id": "1537512019",
            "created_at": "2016-06-09T02:00:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "740725314549129216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/rHVpIhLJOs\u00e9mon Crystal - Epis\u00f3dio 5 | A competi\u00e7\u00e3o do Parque Nacional!"
        },
        {
            "author_id": "2319196454",
            "created_at": "2016-06-09T01:44:29.000Z",
            "id": "740721193683058688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 13 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Municipal Campininha ds Flores\" https://t.co/dpt7pmFWl6"
        },
        {
            "author_id": "285229171",
            "created_at": "2016-06-09T01:40:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.3938248,
                        -23.52861999
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4c137284dd43d599"
            },
            "id": "740720117705773056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 pra dar saudade... #rancho @ Parque Estadual Da Serra Do Mar https://t.co/OOFCMOcLzu"
        },
        {
            "author_id": "440440356",
            "created_at": "2016-06-09T01:36:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "571303784",
                        "start": 0,
                        "username": "giovannaddc"
                    }
                ]
            },
            "id": "740719143780024320",
            "in_reply_to_user_id": "571303784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@giovannaddc parque municipal dia 24 desse m\u00eas dps t mando o evento no fb"
        },
        {
            "author_id": "3529121775",
            "created_at": "2016-06-09T01:19:31.000Z",
            "id": "740714909965619200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parei pra pensar, como eu era retardada em sair de casa pra ir naqueles encontro de famosin no parque municipal, pqp"
        },
        {
            "author_id": "304368968",
            "created_at": "2016-06-09T01:11:35.000Z",
            "id": "740712914244472832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal \u2013 A\u00e7ude Da Conc\u00f3rdia.\nhttps://t.co/FqF2CCc9ID"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2016-06-09T01:02:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "193003734",
                        "start": 0,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "253034260",
                        "start": 15,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "740710744765915137",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mmeioambiente @ICMBio 23 anos pra criar um Parque Nacional Marinho \u00e9 meio demais! https://t.co/1OloOKpdDA https://t.co/aJzxxYf3De"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brumadinho, Brasil",
                "id": "3ab132afa4dbc583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Concei\u00e7\u00e3o, Brasil",
                "id": "8d6d93c8b2c6f6ac",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piren\u00f3polis, Brasil",
                "id": "529952958dae710b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Venezuela",
                "country_code": "VE",
                "full_name": "Petare, Venezuela",
                "id": "0058b0cb7e695890",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Amaro do Maranh\u00e3o, Brasil",
                "id": "78201cdd04028b27",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Buenos Aires, Argentina",
                "id": "4afa2757051c5192",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Princ\u00edpio, Brasil",
                "id": "1f6d7b009c3fa863",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Osasco, Brasil",
                "id": "32e64dedd065063f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Alajuela, Costa Rica",
                "id": "014c62f13e953863",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Marli\u00e9ria, Brasil",
                "id": "fcb70221c778b2a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vargem Bonita, Brasil",
                "id": "48b1d0ea7b9cca61",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franco da Rocha, Brasil",
                "id": "6f199578c2f0fdf6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Canad\u00e1",
                "country_code": "CA",
                "full_name": "Improvement District No.  9 Banff, Alberta",
                "id": "2a71c43fd7a708ca",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Resende, Brasil",
                "id": "23bbfd19fca8e9ce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Santa Marta, Colombia",
                "id": "00082d21223f8397",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mag\u00e9, Brasil",
                "id": "37b82f7e75d4f3b0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Diamantina, Brasil",
                "id": "dc46d45464071403",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Angra dos Reis, Brasil",
                "id": "9c8b282f46f0ca60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bocaina de Minas, Brasil",
                "id": "b0c70f51f5d534bd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Araras, Brasil",
                "id": "9c7826d3cc24892b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belford Roxo, Brasil",
                "id": "7343e9c57b3427b5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapuava, Brasil",
                "id": "8d1a379189d09960",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piau\u00ed, Brasil",
                "id": "6a8eb83785196df9",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cerro Largo, Brasil",
                "id": "02d962b845bcf29c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caruaru, Brasil",
                "id": "81184bffde6b6099",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Maria Madalena, Brasil",
                "id": "ed348b8a5d07285f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itabirito, Brasil",
                "id": "5ce38ab660c7c485",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caucaia, Brasil",
                "id": "4b0320ab49dc0134",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Elche, Espa\u00f1a",
                "id": "3178a2f5b3c63ea4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Raimundo Nonato, Brasil",
                "id": "b1ced7140558b624",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natividade da Serra, Brasil",
                "id": "4c137284dd43d599",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "511933479",
                "name": "Jonas Costa",
                "username": "JonasCosta_SPFC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305236133",
                "name": "Vini Prestes",
                "username": "Vinii_Prestes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2844665105",
                "name": "YMatheus",
                "username": "yan_fifteen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3048376279",
                "name": "MARCUSCABALEIRO",
                "username": "MarcusCabaleiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "431905506",
                "name": "Barreirinhas",
                "username": "Barreirinhas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20955905",
                "name": "Antonio Nu\u00f1ez",
                "username": "antonels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291815578",
                "name": "Col\u00e9gio Registral do RS",
                "username": "ColRegistralRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3488379198",
                "name": "Mostacho Perez",
                "username": "MostachoPerez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906765079",
                "name": "\u00c0gathinha",
                "username": "outbarbierx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27954537",
                "name": "FERNANDO SCHWARTZ #nuncabajolosbrazos",
                "username": "fersch_4",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "837092115960188928",
                "name": "Tommy Reddy",
                "username": "rio2016_es",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3305597481",
                "name": "Olympic Channel",
                "username": "OlympicCh_es",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52259942",
                "name": "CLIMATERRA (Ronaldo Coutinho e Piter Scheuer)",
                "username": "Climaterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13642662",
                "name": "Di\u00e1rio Catarinense",
                "username": "dconline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55253492",
                "name": "Museu da Vida",
                "username": "museudavida",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "704111908",
                "name": "Filipe",
                "username": "castilhofp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38191591",
                "name": "(C)Au\u00e3 sem o C \ud83d\ude0e",
                "username": "AuaGG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66914964",
                "name": "Erika",
                "username": "barbierikab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53085255",
                "name": "Governo do Maranh\u00e3o",
                "username": "GovernoMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "21007030",
                "name": "Olympic Channel",
                "username": "OlympicCh_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "707916324123582464",
                "name": "Chama Ol\u00edmpica",
                "username": "ChamaOlimpica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "261746864",
                "name": "Aline Folgado",
                "username": "alineefolgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52167663",
                "name": "Portal AIB News",
                "username": "PortalAIB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1380340993",
                "name": "UFU Sustent\u00e1vel",
                "username": "UFUSustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3131203943",
                "name": "Ideias Fotografia",
                "username": "ideiasfoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3014544298",
                "name": "Elisa Costa",
                "username": "ElisaCosta_GV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259265622",
                "name": "IFMG Bambu\u00ed",
                "username": "ifmgbambui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87490448",
                "name": "Portal Brasil",
                "username": "portalbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "538954451",
                "name": "Artur Oliveira Varel",
                "username": "ArturOliveiraVa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326346",
                "name": "Axel Grael",
                "username": "axelgrael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3070303182",
                "name": "O MINHO",
                "username": "ominhopt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41517314",
                "name": "Andrea Oliveira",
                "username": "deagoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414872243",
                "name": "Chris",
                "username": "chriscabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246184518",
                "name": "Alceb\u00edades Santos",
                "username": "_alcebiades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244609259",
                "name": "Jaime Luciano",
                "username": "jaimeluciano61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1134753726",
                "name": "O Sul SC News",
                "username": "OSulSCNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "411869262",
                "name": "GERCINO AZEVEDO\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc08\ud83c\udf37\ud83d\udcd6\u271d",
                "username": "GercinoGer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304368968",
                "name": "Fazenda Floren\u00e7a",
                "username": "FazendaFlorenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36487275",
                "name": "Max Circuito Carioca",
                "username": "CircuitoCarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784331259333873664",
                "name": "..",
                "username": "_renataingrata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55237770",
                "name": "Vinicius Batista",
                "username": "ViniciusJB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3293419257",
                "name": "Albert Ferreira#beta",
                "username": "betinhosd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1912793108",
                "name": "Quer Resenha Podcast",
                "username": "QR_Podcast",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138415787",
                "name": "IRIB",
                "username": "IRIBimprensa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4257746187",
                "name": "Buscar Zona Sul",
                "username": "buscarzonasul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52024106",
                "name": "Michel",
                "username": "MichelEnLaRed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362244935",
                "name": "Jornal I\u00e7arense",
                "username": "icarense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45673668",
                "name": "wilson yoshio",
                "username": "wilsonyoshio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98203217",
                "name": "Thiago Moreira \u2720",
                "username": "thiagom_r8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25316462",
                "name": "Rodrigo Cavalcante",
                "username": "rod_cav",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48813690",
                "name": "Rodrigo Bocardi",
                "username": "rodrigobocardi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63543663",
                "name": "Vanderson Ara\u00fajo",
                "username": "VandersonArauj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67320056",
                "name": "Pernambuco Turismo",
                "username": "pernambucotu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1385761680",
                "name": "Me gusta este rinc\u00f3n",
                "username": "Me_gusta_r",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54627948",
                "name": "Portal Engeplus",
                "username": "portalengeplus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "427881828",
                "name": "hotelehoteisbaratos.",
                "username": "hotelehoteis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77847804",
                "name": "Andre Gotha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf39",
                "username": "andregoth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2682830156",
                "name": "Bernardino Silva",
                "username": "bsilvaso1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137704291",
                "name": "TV Po\u00e7os",
                "username": "tvpocos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50714732",
                "name": "Celso Dutra \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "celsodutra22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1149221287",
                "name": "Andr\u00e9ia Soares\u2618",
                "username": "AndriaSoares4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368996891",
                "name": "Bom Dia Brasil",
                "username": "BomDiaBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "77469764",
                "name": "Terra",
                "username": "Terranoticiasbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26416363",
                "name": "MetSul.com",
                "username": "metsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52127202",
                "name": "Vagner Cardoso",
                "username": "vagneracardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244978797",
                "name": "J \u0394 O",
                "username": "jo4opedefeijao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170416736",
                "name": "Portal Destaque Sul",
                "username": "Destaque_Sul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2691450517",
                "name": "AChilepoh",
                "username": "AChilepoh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2865635925",
                "name": "Regrann App",
                "username": "regrann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "800830167660851201",
                "name": "Isi Campagne",
                "username": "isicampagnes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721842886241828864",
                "name": "Gui.Gomes",
                "username": "GuiGeoGomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2979391330",
                "name": "AJota\ud83c\uddfb\ud83c\uddea",
                "username": "Ajotabeat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176461835",
                "name": ".",
                "username": "GlaucienyPaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70065005",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "Andrepmpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "606943674",
                "name": "EIo\u1e49 Mus\u2c6a\ud83d\ude80\u0701\u0704\u0701",
                "username": "maeartgallery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4854388895",
                "name": "Atins",
                "username": "ATINSURF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50785047",
                "name": "Carlo Zanovello",
                "username": "novacuo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40313319",
                "name": "Guille F.",
                "username": "guillotee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3675435255",
                "name": "Tempo de Not\u00edcia",
                "username": "TempodeNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717286926101966848",
                "name": "Ysvetlanna Martins",
                "username": "YsvetlannaMart1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1416516061",
                "name": "Geraldo Majela Elias",
                "username": "177202Elias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33493910",
                "name": "Rettet den Regenwald",
                "username": "RettetRegenwald",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4228163843",
                "name": "Natalia lima",
                "username": "Nataliaracional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3188779588",
                "name": "Marilucia Saramago",
                "username": "marilucia_2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177292542",
                "name": "Kevin Chacon",
                "username": "KevinAle_07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88580392",
                "name": "olliver brasil",
                "username": "olliverbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2204815871",
                "name": "gabi",
                "username": "gabivieirap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26206588",
                "name": "Harrison Rocha",
                "username": "Harrisooooon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52495721",
                "name": "Paulo Sisinno",
                "username": "paulosisinno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78601127",
                "name": "Grade6",
                "username": "Grade_6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351686612",
                "name": "MASS00",
                "username": "Massuucristina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72283827",
                "name": "Bar da N\u00e9ia \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "BarDaNeia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3819039497",
                "name": "Gianna Monteiro",
                "username": "gianna_monteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605027677",
                "name": "Quezia IS",
                "username": "QSangalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40148338",
                "name": "roberto",
                "username": "Robertovalk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160755987",
                "name": "Anderson Patrick",
                "username": "and_patrick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116311965",
                "name": "Janer Moises Sousa",
                "username": "JanerSousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100332210",
                "name": "dilson lima \u2720\u1d9c\u02b3\u1d5b\u1d4d",
                "username": "dilsonclima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223297153",
                "name": "SheCelli#TimBetaLab",
                "username": "shecelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93731198",
                "name": "Liane Gomes",
                "username": "Lianegomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359576357",
                "name": "Vanessa Bitencourt",
                "username": "BitencourtVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801619124",
                "name": "tristine",
                "username": "kiristiens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308598678903574528",
                "name": "blurryface",
                "username": "stefannypastana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287507354699931648",
                "name": "Anar\u2019alah belore!",
                "username": "KaeIthas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404911188",
                "name": "Lari TorTor",
                "username": "lissatorqt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198270330",
                "name": "serafim a. f. cunha",
                "username": "serafimcunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61290747",
                "name": "Bodinho Lorinho\ud83d\ude43",
                "username": "bodinholoiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254335260",
                "name": "Octavio\u26a1\ufe0f",
                "username": "RuizOcti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340790349",
                "name": "Abril",
                "username": "BriliPisano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92246550",
                "name": "Bi\u00f3logos na Rede",
                "username": "jbiologo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214213376",
                "name": "Leticia Mendon\u00e7a",
                "username": "LeToXs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163472257",
                "name": "FranciscoJoseJr",
                "username": "FranciscoJoseJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3212107407",
                "name": "Ozzy_deia",
                "username": "OzzySpielmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1617020515",
                "name": "Abonjiitoo\ud83d\udda4",
                "username": "AgusAbonjo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68265257",
                "name": "Luan Rodrigues",
                "username": "luanrod_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2872975607",
                "name": "Ragnar \u2720",
                "username": "santos_jeef",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2871393428",
                "name": "Sarah",
                "username": "sarahwagneer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123736946",
                "name": "Renilson Carvalho",
                "username": "Sinhowc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357668769",
                "name": "Proex UFMG",
                "username": "extensaoufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113309969",
                "name": "Christian Lupovici",
                "username": "TRADUTOREVISORJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196433267",
                "name": "JOAO PIMENTEL",
                "username": "JPimentelFilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2740388459",
                "name": "Ramon Soares",
                "username": "SoaresRamon06",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2839616511",
                "name": "_*J.HILTON&RAQUEL*_\ud83e\uddd9\ud83d\ude0e\ud83e\uddd9\ud83d\ude0e",
                "username": "josehiltonferr1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714632132279271424",
                "name": "larissinha",
                "username": "lar_lucena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2158591096",
                "name": "Kel ",
                "username": "krlkel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4659179177",
                "name": "Michaela Araujo",
                "username": "michaelablogger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2891632876",
                "name": "\u064b",
                "username": "swnktv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2267468065",
                "name": "Frederico Gomes",
                "username": "sd_frederico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4388650649",
                "name": "Isa",
                "username": "IsRamos0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863465048274079747",
                "name": "Eduardo Gomes",
                "username": "Eduardo1Gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4899362357",
                "name": "Bloco Unidos Cazuza",
                "username": "BlocoUni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1471090164",
                "name": "Aeternum - Eventos",
                "username": "VastiAlonso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38274306",
                "name": "Di\u00e1rio do Arcanjo",
                "username": "GeorgeGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64193080",
                "name": "maria carolina",
                "username": "PaesCacagatinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71049518",
                "name": "\ud835\udcd6\ud835\udcea\ud835\udcfd\ud835\udcf8 \ud83d\udf0f \ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcea\ud835\udcec\ud835\udcea\ud835\udcf3\ud835\udcea\u00b4",
                "username": "M4THEUSO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3366429856",
                "name": "Serra Acima",
                "username": "serraacima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54661229",
                "name": "Bruno Campos",
                "username": "bgcampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74950709",
                "name": "Julio Groove\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "JulioGroovee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193721426",
                "name": "Paulo_Mag\u00fa",
                "username": "Paulo_Magu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1621839632",
                "name": "Bessa \ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "LucasBessa__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22775544",
                "name": "Ricardo Biserra",
                "username": "ricardobiserra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2177220676",
                "name": "giu",
                "username": "IGiulya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2450145546",
                "name": "Gabriella Thais",
                "username": "Igabiprincess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "506875622",
                "name": "M\u00e1rcia Loureiro",
                "username": "MrciaLoureiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285430157",
                "name": "Vic'd Rob l\u00e0 Duat \u2654",
                "username": "duduw1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169625645",
                "name": "Ramon Assump\u00e7\u00e3o",
                "username": "Ramonzito97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53796569",
                "name": "Luiz Ricardo",
                "username": "luizzr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58562388",
                "name": "Lawson Cintra",
                "username": "LawsonCintra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14201849",
                "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u2735 @junniorkopke",
                "username": "junniorkopke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80362353",
                "name": "GLOBONOTICIAS24",
                "username": "globonoticias24",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15844529",
                "name": "Revista Cafeicultura",
                "username": "cafeicultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48757417",
                "name": "Altino Correia",
                "username": "altinocorreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80053165",
                "name": "Blog da Floresta",
                "username": "blogdafloresta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "432714471",
                "name": "Jade\ud83c\udf38 \ud83d\udcd6: A rainha do nada",
                "username": "PereiraJade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288763962",
                "name": "Monica Grass",
                "username": "Monica_Grass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64798343",
                "name": "Gisele Cordeiro",
                "username": "Giselerioeduca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24802340",
                "name": "Jornal Extra",
                "username": "jornalextra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "86955777",
                "name": "AQUILES EMIR",
                "username": "aquilesemir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109118779",
                "name": "Maranh\u00e3o Hoje",
                "username": "maranhaohoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1079480058",
                "name": "Paulo  Roberto",
                "username": "apimentelpr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68187204",
                "name": "Monique Trips",
                "username": "monique_trips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24722418",
                "name": "Jose Mendes",
                "username": "josemendes2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88732137",
                "name": "CRZ-REV32",
                "username": "PushTheTempo02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1897503721",
                "name": "Briza \u2206",
                "username": "izabelanandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145622326",
                "name": "William",
                "username": "tuiterdowilliam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36770182",
                "name": "Rafael Farias",
                "username": "faelfarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2415597659",
                "name": "Larissa",
                "username": "diorlfairy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790090050",
                "name": "Parabens Chay",
                "username": "SophyaRebelde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "221658696",
                "name": "\u00daltimos Ref\u00fagios",
                "username": "ultimosrefugios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88564273",
                "name": "Rodrigo Castanheira",
                "username": "fokarodrigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151242891",
                "name": "ARAFAT FONTOURA",
                "username": "arafat22_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108134542",
                "name": "Andyna",
                "username": "endinna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146022722",
                "name": "Wander Delgado",
                "username": "wandercdelgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2976901900",
                "name": "Batista Holanda",
                "username": "batista_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426223385",
                "name": "\ud835\ude46 \ud835\ude48\ud835\ude44\ud835\ude47\ud835\ude3c",
                "username": "kmilanunes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "787032032",
                "name": "Jap\u00e3oCultura&Turismo",
                "username": "VidasEmVoltas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "564652032",
                "name": "Almerinda Pereira",
                "username": "AlmerindaPereir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187085410",
                "name": "Kaio",
                "username": "kaiomunhoz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27963658",
                "name": "Annel\u2753",
                "username": "nellzrockz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67732204",
                "name": "beta\u270c\ud83c\udffc",
                "username": "betaknak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1235655072",
                "name": "Doce",
                "username": "Arthu_rH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34176667",
                "name": "Carolina Fernandes Mandarino Rocha",
                "username": "mandarinocarol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325493160",
                "name": "Lucy",
                "username": "wanlucy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69063653",
                "name": "Yogateiro\ud83c\udff4\ud83d\udea9",
                "username": "lama_mala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134334453",
                "name": "Rafael Augusto",
                "username": "rafa_augusto16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1418970308",
                "name": "agus",
                "username": "agusvenialgo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35266289",
                "name": "Rafael \ud83d\udc6e\ud83d\ude93",
                "username": "nikacio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18539351",
                "name": "LSONCG",
                "username": "helissoncg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190436825",
                "name": "Clodott",
                "username": "ClodotS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2363135761",
                "name": "Albatros Viajes",
                "username": "AlbatrosViajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218605200",
                "name": "Ana \ud83c\udf38",
                "username": "ana_castro1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55939332",
                "name": "Marcos Silvestre",
                "username": "MarcosSilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269072346",
                "name": "Lucas Ramos",
                "username": "SoTrouxariano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86370075",
                "name": "Tiago Silva",
                "username": "tigossbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349826958",
                "name": "Not\u00edcias em \u00c1udio",
                "username": "noticiasemaudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3484739956",
                "name": "Klauber Valente \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\uddde\ud83c\udf35",
                "username": "KlauberValente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39522911",
                "name": "PT Brasil",
                "username": "ptbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "520003244",
                "name": "Dani Gavilan",
                "username": "dani__gavilan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3952035795",
                "name": "Felipe Tiza",
                "username": "felipe_tiza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3367582787",
                "name": "Daniele Mour\u00e3o",
                "username": "daniele_mourao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1625193296",
                "name": "Filipe Rodrigues",
                "username": "LFilipeBass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330479642",
                "name": "Revista Minera\u00e7\u00e3o",
                "username": "RevMineracao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689128780",
                "name": "NOT\u00cdCIA AO VIVO",
                "username": "navaovivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115982239",
                "name": "Cac\u00e1 Albuquerque",
                "username": "cacaalbuquerque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164291446",
                "name": "Cost\u00e3o da Fortaleza",
                "username": "costaofortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91577844",
                "name": "\ud835\ude45\ud835\ude6a\ud835\ude67\ud835\ude56\ud835\ude63\ud835\ude59\ud835\ude5e \ud835\ude41\ud835\ude67\ud835\ude6a\ud835\ude69\ud835\ude6a\ud835\ude64\ud835\ude68\ud835\ude64",
                "username": "jurandifrutuoso",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70217510",
                "name": "Flavinha",
                "username": "flavmotsil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69963008",
                "name": "K.PA",
                "username": "kpadjoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234851295",
                "name": "Gilgam\u00e9s Melo",
                "username": "gilgamesmelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26310513",
                "name": "Danilo N Kawanishi",
                "username": "danilokawanishi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197438836",
                "name": "zel blog",
                "username": "zelblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1726819106",
                "name": "Wagner",
                "username": "wjacule",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133918217",
                "name": "David Prim\u00e3o",
                "username": "primaocoringao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167832706",
                "name": "non-standard",
                "username": "umjedi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80714699",
                "name": "DEL VALLE \u00c9 SUCO",
                "username": "umataldeanab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67094135",
                "name": "Sarah Mantovani",
                "username": "sarahmantovani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "878829980",
                "name": "chorojazz",
                "username": "chorojazz1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29207630",
                "name": "Luccas",
                "username": "luccasoliveira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "47393761",
                "name": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa",
                "username": "prefeituradebc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1326480342",
                "name": "BaussyLyfe",
                "username": "BaussyLyfe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712095905353228288",
                "name": "Viajante M\u00f3vel",
                "username": "viajantemovel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022108382",
                "name": "Drengr\ud83e\ude78",
                "username": "xrenanzera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2188416542",
                "name": "Fato Amaz\u00f4nico",
                "username": "fatoamazonico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100509687",
                "name": "KeyceJhones \u24cb",
                "username": "KeyceJhones",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1907641638",
                "name": "Sbau",
                "username": "SbauArborizacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2920995954",
                "name": "Giovana Fornaziero",
                "username": "fornas_giovana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1293572073269284864",
                "name": "RoyalehighRJ",
                "username": "CulturaRj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109354333",
                "name": "Socel News",
                "username": "SocelNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718388620856532994",
                "name": "Vivi na Viagem",
                "username": "vivinaviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172486781",
                "name": "Trouxiane",
                "username": "LaareDanielle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179170442",
                "name": "Charles Fardo",
                "username": "CharlesFardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1653569881",
                "name": "Juju TIM BETA LAB",
                "username": "Jujuzinhamarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52466074",
                "name": "Abigail Saad",
                "username": "AbigailSaad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2323021392",
                "name": "PraQueRumo",
                "username": "PraQueRumo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120124977",
                "name": "Bombeiros_Amazonas",
                "username": "Bombeiros_AM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21814106",
                "name": "D\u00e9lio Pinheiro",
                "username": "DelioPinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "584374521",
                "name": "Marcelo Souza",
                "username": "Marcelo_Souza_J",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2877432299",
                "name": "Gil d\u00e1lia oliveira",
                "username": "DaliapunkGil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2927556831",
                "name": "jorge#FamiliaBetaSDV",
                "username": "jorgehmb04",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148767065",
                "name": "Rancho do Peixe",
                "username": "ranchodopeixebr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96387764",
                "name": "Televan Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4832277382",
                "name": "Andewill.polak",
                "username": "AndewillPolak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472631937",
                "name": "Jhoyce Monttes",
                "username": "JhoyceMonttes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35574420",
                "name": "Maria Asusena",
                "username": "MariaAsusena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346248608",
                "name": "Gislene Bastos",
                "username": "GisleneBastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611855993",
                "name": "Assessoria Pol\u00edtica",
                "username": "RYAssessoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46532940",
                "name": "tuninho galante",
                "username": "tuninhogalante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78077444",
                "name": "Victor Ferreira",
                "username": "vitfera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98434851",
                "name": "fabessauro",
                "username": "fabessauro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3303646343",
                "name": "Brasil Press",
                "username": "Brasil_Pre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121838254",
                "name": "MPDFT",
                "username": "mpdft",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67625797",
                "name": "SCOTT Brasil",
                "username": "ScottBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113481002",
                "name": "Zatonio Lahud (Bar\u00e3o de General Severiano)",
                "username": "ZatonioLahud",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2365699861",
                "name": "Luciano Alves",
                "username": "FLucianoalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52570979",
                "name": "Nitro News Brasil",
                "username": "NitroNewsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "739472505769975808",
                "name": "clara",
                "username": "clrbfm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173474929",
                "name": "Ariel Basualdo",
                "username": "aisman6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4400385688",
                "name": "\ud835\udc40\ud835\udcb6\ud835\udccb\ud835\udcbe \ud83c\udf38",
                "username": "lvitbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1656724358",
                "name": "lu",
                "username": "lukinsoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2951032803",
                "name": "Tamandu\u00e1 Ecoturismo",
                "username": "tamanduaeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40530854",
                "name": "smilinguido em moda amarela",
                "username": "jupiterrsound",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149556842",
                "name": "Portal do Zacarias",
                "username": "portalzacarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18938704",
                "name": "JamesRoy SFHEA",
                "username": "JamesRoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17715048",
                "name": "VEJA",
                "username": "VEJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "32253191",
                "name": "O Estado RJ",
                "username": "OEstadoRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237519969",
                "name": "PIT BECKER ARTwork",
                "username": "paintmyblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689119341",
                "name": "YASunidos",
                "username": "Yasunidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472997362",
                "name": "YASunidos Cuenca",
                "username": "YASunidosCuenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266381139",
                "name": "Amazon\u00eda por la vida",
                "username": "SOSyasuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697340228",
                "name": "ResisteYAsun\u00ed",
                "username": "ResisteYAsuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194136695",
                "name": "Mar do Cear\u00e1",
                "username": "mardoceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44132119",
                "name": "Emile Costa",
                "username": "Emiakai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206491991",
                "name": "Camilo",
                "username": "camilo_aj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45192130",
                "name": ".",
                "username": "littlebelga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2649864770",
                "name": "vin\u00edcius",
                "username": "fuckingstick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150684384",
                "name": "Winston Smith",
                "username": "IvanIlitch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41691712",
                "name": "Assembleia do Amazonas",
                "username": "AssembleiaAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "484734179",
                "name": "alessandra \ud83e\udd8b",
                "username": "alessandraknupp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317652",
                "name": "Jornal do Brasil",
                "username": "JornaldoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275795410",
                "name": "Adriano di Paula",
                "username": "adriano_dipaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281306752",
                "name": "Cidade de Itapira",
                "username": "cidadedeitapira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064193440",
                "name": "MAIS Cerrado",
                "username": "MaisCerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2157379814",
                "name": "Pensamentos ao Vento",
                "username": "Pensa_Vento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1310660528",
                "name": "\u25b3",
                "username": "juliathayanne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3369439701",
                "name": "Thiaggo\u270c",
                "username": "ThiiagoPardeilh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1850795346",
                "name": "deems",
                "username": "99deems",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840636330",
                "name": "Face a Face News",
                "username": "faceafacenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906991760",
                "name": "Ronaldo #timbeta",
                "username": "ronaldo44765075",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41583808",
                "name": "Ricardo Callado",
                "username": "portaldocallado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540030674",
                "name": "NBN Brasil",
                "username": "NBNBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162060791",
                "name": "Concursos Diario",
                "username": "cursosdiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64339200",
                "name": "Ponto de resist\u00eancia",
                "username": "TaNaBoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3248902827",
                "name": "Anael Fahel",
                "username": "anaelfahel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17937721",
                "name": "pgobbi",
                "username": "pgobbi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93666404",
                "name": "Disque Den\u00fancia Rio",
                "username": "DDalertaRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "174413115",
                "name": "AR NEWS",
                "username": "AlagoasReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4195984833",
                "name": "\ud83c\udf99\ufe0fRep\u00f3rter 24 Horas",
                "username": "Reporter24Horas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92787545",
                "name": "Jackson Pilonetto",
                "username": "jackpilonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281242890",
                "name": "Grupo Di\u00e1rio em Foco",
                "username": "diariofoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166162252",
                "name": "Casamento.napraia",
                "username": "Jcontageante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "846510211",
                "name": "neta das fofoqueiras",
                "username": "_fabricastel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4580305947",
                "name": "Oeste Di\u00e1rio",
                "username": "oestediarionews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "427597809",
                "name": "talita",
                "username": "Iastpadawan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56966504",
                "name": "Unileste",
                "username": "unilesteoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249446213",
                "name": "Josiel Martins",
                "username": "martins_josiel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57093430",
                "name": "RICARDO RAPOSO",
                "username": "RaposoRicardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280649804",
                "name": "Marcelo Chaves",
                "username": "chavescn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137318523",
                "name": "Arllen Marques",
                "username": "ArllenMarques09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42892886",
                "name": "F\u00e1bio A.C. Morais \ud83d\udcfb\u2b50",
                "username": "fabioacm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44446850",
                "name": "A Cr\u00edtica",
                "username": "ACritica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "86596242",
                "name": "V a n u s a",
                "username": "euvanusabarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56035594",
                "name": "bia venturini",
                "username": "biaventurini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252183954",
                "name": "IPOEMA",
                "username": "IPOEMA_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172802230",
                "name": "Divers for Sharks",
                "username": "Divers4sharks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74215006",
                "name": "Geraldo Alckmin",
                "username": "geraldoalckmin",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "599430810",
                "name": "Recorrer",
                "username": "Recorrer1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181060306",
                "name": "InSaNiDaDe RACIONAL",
                "username": "Luks_fialho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51526935",
                "name": "M\u00edledi B. Marotta",
                "username": "Miledi_Marota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125419549",
                "name": "Marte \u00e9 plano",
                "username": "lfullmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861417276",
                "name": "Malcolm Xiaomi\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7",
                "username": "malcolm_xxi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379319847",
                "name": "Climatologia",
                "username": "DesativadoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112201730",
                "name": "Luiz Netto",
                "username": "luiznetto777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2594897383",
                "name": "Jane Fernandes",
                "username": "janebio1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2262838647",
                "name": "carou",
                "username": "carou_sch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2529020307",
                "name": "joi \ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "joiidng",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274704957",
                "name": "Guia Viajar Melhor",
                "username": "_viajarmelhor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "255734624",
                "name": "biuda",
                "username": "BiaMontezumaMF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36731740",
                "name": "Marcus Nadruz",
                "username": "mnadruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "409436433",
                "name": "Pousada Santa F\u00e9",
                "username": "santafepenedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163861982",
                "name": "Davi Soares",
                "username": "MDGamesfsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31189813",
                "name": "Lucr\u00e9cia",
                "username": "lucrecicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "770425311632691200",
                "name": "\u2b1b",
                "username": "victor_heringer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24880916",
                "name": "Leo",
                "username": "legagalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2822523527",
                "name": "L\u00facia #BetaLab",
                "username": "pretinhaf7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3671006297",
                "name": "Al Ex",
                "username": "alevinhandelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49137318",
                "name": "Richardson Fernandes",
                "username": "NosNaTrilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332244093",
                "name": "Nuno",
                "username": "nunobomba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229935514",
                "name": "D\u00e9bora Garcia",
                "username": "Andebsays",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "409301228",
                "name": "Teia",
                "username": "teiaambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112307384",
                "name": "paulo",
                "username": "reicobra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3051493325",
                "name": "CantinaAzzolin",
                "username": "CantinaAzzolin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3382011939",
                "name": "Chapada Brasil Tours",
                "username": "ToursChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85848502",
                "name": "Instituto Recicle",
                "username": "inst_recicle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4205893961",
                "name": "pfizerboy",
                "username": "offlip_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50097209",
                "name": "EMBARQUE NA VIAGEM",
                "username": "Embarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80402904",
                "name": "R\u00e1dio Niter\u00f3i.com",
                "username": "RadioNiteroi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384102812",
                "name": "embarquenaviagem.com",
                "username": "DicasdoEmbarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1948027448",
                "name": "Conociendo Bolivia",
                "username": "cono_bolivia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2444822348",
                "name": "Tegira",
                "username": "Tegiranotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26755331",
                "name": "IP\u00ca",
                "username": "InstitutoIPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64607306",
                "name": "eu n\u00e3o sei lidar",
                "username": "joaopauloFM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472369955",
                "name": "Joel Jesus Silva",
                "username": "Joellsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1360590715",
                "name": "JOSIANE DE FATIMA DA",
                "username": "FatiJOSIANE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75844047",
                "name": "j\u00falia",
                "username": "juliasatiroo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2573711777",
                "name": "Silvano",
                "username": "silvano_leal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139132069",
                "name": "Nuestram\u00e9rikaRebelde",
                "username": "josepausides",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76699270",
                "name": "MST Oficial",
                "username": "MST_Oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "154928154",
                "name": "yanzin",
                "username": "capetechno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117275684",
                "name": "Karol Conk\u00e1",
                "username": "Karolconka",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1184123059",
                "name": "Fabs",
                "username": "FabiolaParreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1543524871",
                "name": "Tucano Vermelho",
                "username": "TucanoVermelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74746573",
                "name": "Mauro Miaguti",
                "username": "mauromiaguti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63337421",
                "name": "CIESP-SBC",
                "username": "ciespsbc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3166017389",
                "name": "crisvacasalada",
                "username": "Crisvacasalada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60993127",
                "name": "Naddi n\u00e9",
                "username": "euewhisky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14640460",
                "name": "Kleber Torres",
                "username": "klebertorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1356772782",
                "name": "Paulo Machado",
                "username": "pcvmachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2798698919",
                "name": "WILL",
                "username": "lowriseofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305646342",
                "name": "carlos benito",
                "username": "LitoAdarve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447039121",
                "name": "Guiche Web",
                "username": "GuicheWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "735286609306898433",
                "name": "brasil por d\u00eda",
                "username": "notisbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4387296803",
                "name": "Reizinho",
                "username": "ReizinhoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "501728128",
                "name": "Folha de Chapec\u00f3",
                "username": "folhadechapeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97470841",
                "name": "Di\u00e1rio do Igua\u00e7u",
                "username": "diariodoiguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "543541226",
                "name": "Portal DI Online",
                "username": "PortalDIOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2364517458",
                "name": "Juan Ricardo Ferrero",
                "username": "JuanrunnerJuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37639400",
                "name": "Trilhas do Rio de Janeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 e \ud83c\udf0e",
                "username": "trilhasdorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863438930",
                "name": "ELOIDEMAR GUILHERME",
                "username": "ELOIDEMAR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35227862",
                "name": "Horacio C. Costa",
                "username": "horacioccosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90183392",
                "name": "*cansada e afogada de tudo*",
                "username": "anavpontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2772453159",
                "name": "Editora Express\u00e3o",
                "username": "edit_expressao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3130788311",
                "name": "Tese do Mercadante",
                "username": "tesemercadante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2348010196",
                "name": "le",
                "username": "LeandroCamposds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1725980280",
                "name": "uaigoiano",
                "username": "uaigoiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68302353",
                "name": "Oleg\u00e1rio Gouveia",
                "username": "OlegarioGouveia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354339842",
                "name": "Gabrielli",
                "username": "gabpetinelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4334252116",
                "name": "Andr\u00e9 Martins \u30c4",
                "username": "kole_samaras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1537512019",
                "name": "Gugu\u270c",
                "username": "Its_Guugu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2319196454",
                "name": "Adriana Accorsi\u2b50\ufe0f\ud83d\udc83\ud83c\udffc",
                "username": "Adriana_Accorsi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285229171",
                "name": "huri \u24df",
                "username": "hurifloresl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "440440356",
                "name": "ariangel",
                "username": "mmimaciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "571303784",
                "name": "Giovanna",
                "username": "giovannaddc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3529121775",
                "name": "Rebeca",
                "username": "rebeca_larisssa",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "742468391835992064",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2xzlbdycys81mj1o1n2hutc6zk67x",
        "oldest_id": "740710744765915137",
        "result_count": 500
    }
}