{
    "data": [
        {
            "author_id": "726512368457515008",
            "created_at": "2016-06-04T13:54:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "60722362",
                        "start": 126,
                        "username": "diarioonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "739092915855720448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vergonha! Cidade de minha m\u00e3e. Amo Ubajara!\n\nBondinho do Parque Nacional de Ubajara segue parado https://t.co/F0lveqa51t' via @diarioonline"
        },
        {
            "author_id": "306371366",
            "created_at": "2016-06-04T13:53:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.24751084,
                        -26.9250158
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6ee6527dc6c49a30"
            },
            "id": "739092684921507840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9a (@ Parque Municipal Jorge Hardt - Ribeir\u00e3o das Pedras in Indaial, Santa Catarina) https://t.co/ZABOTDyA2i"
        },
        {
            "author_id": "718057432983998465",
            "created_at": "2016-06-04T13:47:30.000Z",
            "id": "739091208732086272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um Patrim\u00f4nio da Humanidade em Nova Igua\u00e7u!\n\nA Reserva Biol\u00f3gica Federal do Tingu\u00e1 faz parte da\u2026 https://t.co/6Jy7TkRpx6"
        },
        {
            "author_id": "510137656",
            "created_at": "2016-06-04T13:45:23.000Z",
            "id": "739090675946401792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A PROGRAMA\u00c7\u00c3O DO DIA DO MEIO AMBIENTE NO PARQUE ESTADUAL DA SERRA DO TABULEIRO\nSegue a programa\u00e7\u00e3o do Dia 05/06.... https://t.co/lxmruAOorK"
        },
        {
            "author_id": "561916773",
            "created_at": "2016-06-04T13:00:39.000Z",
            "id": "739079419663421440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CPP - #PlayOffs Subida - volta - Fafe 0 - 0 Casa Pia - Come\u00e7a o jogo no Parque Municipal dos Desportos em Fafe - Agreg: 1-0"
        },
        {
            "author_id": "154350961",
            "created_at": "2016-06-04T12:55:13.000Z",
            "id": "739078052903288832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fico vendo as fotos tiradas no parque municipal ontem e viajo"
        },
        {
            "author_id": "2815083782",
            "created_at": "2016-06-04T12:42:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.33680325,
                        -10.76952892
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5c27e0e39d1aa9d"
            },
            "id": "739074936468185088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os 15 dela ainda n\u00e3o chegaram + o ensaio j\u00e1 t\u00e1 rolando, loca\u00e7\u00e3o n' 1 @ Parque Nacional Serra de\u2026 https://t.co/Z9fhDGnSXt"
        },
        {
            "author_id": "52959368",
            "created_at": "2016-06-04T12:41:01.000Z",
            "id": "739074478509035520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos principais atrativos do Parque Nacional Yellostone, nos Estados Unidos, s\u00e3o seus g\u00eaiseres... um mais lindo... https://t.co/T9mZYJZb7o"
        },
        {
            "author_id": "45263683",
            "created_at": "2016-06-04T12:15:16.000Z",
            "id": "739067998116405249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AVISO\nAconselhamos a todos os s\u00f3cios e simpatizantes que cheguem ao Parque Municipal dos Desportos com... https://t.co/Hx9ML63XOD"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-06-04T12:00:01.000Z",
            "id": "739064160990957568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Churriado - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/8YKjDGLb1Y"
        },
        {
            "author_id": "89259084",
            "created_at": "2016-06-04T11:22:03.000Z",
            "id": "739054603644309504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos \u00e0 V/ espera amanh\u00e3, no Parque Municipal de Arouca, das 15h00-19h00! https://t.co/QyERKM6hPF"
        },
        {
            "author_id": "2621599499",
            "created_at": "2016-06-04T10:59:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88663473,
                        -16.7390018
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "739048952188817408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal https://t.co/sgEJw5d0HI"
        },
        {
            "author_id": "225088881",
            "created_at": "2016-06-04T10:15:57.000Z",
            "id": "739037971844878336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recomenda regulamenta\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria em reserva extrativista da Prainha do Canto Verde (CE) https://t.co/U1zpGxyGDh"
        },
        {
            "author_id": "288763962",
            "created_at": "2016-06-04T10:15:33.000Z",
            "id": "739037868232986624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrei Parque estadual de Caraguatatuba pelo App Guia Brasil e ganhei moedas! https://t.co/bHzWGrZPOy https://t.co/oac79EeJhx"
        },
        {
            "author_id": "266875851",
            "created_at": "2016-06-04T10:15:11.000Z",
            "id": "739037777937846272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 hoje!\nNo Parque Municipal do Mindu a partir da 8h. \nPrograma\u00e7\u00e3o:\nApresenta\u00e7\u00e3o dos Garis da Alegria; Janela do... https://t.co/oC7HJQGOZQ"
        },
        {
            "author_id": "715943428429889536",
            "created_at": "2016-06-04T08:21:50.000Z",
            "id": "739009251167731712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bondinho do Parque Nacional de Ubajara segue parado\n\nO equipamento \u00e9 respons\u00e1vel pelo passeio at\u00e9 a Gruta de... https://t.co/ZUY4tJyOdl"
        },
        {
            "author_id": "185792372",
            "created_at": "2016-06-04T07:42:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "10228272",
                        "start": 22,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "738999437515718656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube https://t.co/n8b4Ir5nJQ 5 Reinos Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "1525205898",
            "created_at": "2016-06-04T03:54:55.000Z",
            "id": "738942079703879680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal :  muito amor envolvido RafaelVittiNoJ\u00f4"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-06-04T03:49:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "2865635925",
                        "start": 0,
                        "username": "regrann"
                    }
                ]
            },
            "id": "738940654231932928",
            "in_reply_to_user_id": "2865635925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Regrann from @bemnaturalmontanhismo -  PORTAIS DE H\u00c9RCULES , PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS, RJ, BRASIL -... https://t.co/bMvKE9zOVK"
        },
        {
            "author_id": "4529451628",
            "created_at": "2016-06-04T02:22:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "46bda2f68abcc7d2"
            },
            "id": "738918862792630272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E eu com uma simples rosa na m\u00e3o, no parque municipal. https://t.co/nUWGQMbT4i"
        },
        {
            "author_id": "4055793029",
            "created_at": "2016-06-04T01:47:14.000Z",
            "id": "738909947593953281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criar uma \u00e1rea protegida para c\u00e3es e gatos vadios\nAssine esta peti\u00e7\u00e3o \u25b6 https://t.co/cCwHKJ4Fjz\nSiga-nos... https://t.co/GDY4XHiqiR"
        },
        {
            "author_id": "3089137035",
            "created_at": "2016-06-04T01:45:25.000Z",
            "id": "738909489794064385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico investiga irregularidades no Parque Municipal; segundo portaria do DOE, a\u2026 https://t.co/RFY0qeuLmR"
        },
        {
            "author_id": "48887270",
            "created_at": "2016-06-04T01:42:35.000Z",
            "id": "738908778557476864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia.\n.\n.\n#parquenacionaldeitatiaia #parquenacionalitatiaia\u2026 https://t.co/l9iSenoEHJ"
        },
        {
            "author_id": "757445244",
            "created_at": "2016-06-04T01:07:30.000Z",
            "id": "738899948368998400",
            "in_reply_to_user_id": "757445244",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bonita mia \ud83d\udc6d\u2764  Parque municipal O Carballino https://t.co/WfMhHMfLV3"
        },
        {
            "author_id": "304368968",
            "created_at": "2016-06-04T00:04:03.000Z",
            "id": "738883979626094592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal \u2013 A\u00e7ude Da Conc\u00f3rdia.\nhttps://t.co/FqF2CCc9ID"
        },
        {
            "author_id": "71512413",
            "created_at": "2016-06-04T00:00:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "00edf24e9a72e8b6"
            },
            "id": "738883022435561473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Partiu Parque Estadual do Turvo! \nWait for me Yucum\u00e3!"
        },
        {
            "author_id": "3930395001",
            "created_at": "2016-06-03T23:28:46.000Z",
            "id": "738875100913635328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novidades no Guia! G1 - Parque Municipal ... - Confiram https://t.co/qemyDOrWWR #Programa\u00e7\u00e3o #RioDasOstras https://t.co/7nZ7PqQOwv"
        },
        {
            "author_id": "2748115551",
            "created_at": "2016-06-03T23:28:38.000Z",
            "id": "738875066319032324",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto isso no banheiro do parque municipal https://t.co/42RrjbALIt"
        },
        {
            "author_id": "291974176",
            "created_at": "2016-06-03T23:17:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "1297178609975791617",
                        "start": 126,
                        "username": "litoralmania"
                    }
                ]
            },
            "id": "738872155631407105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia P\u00fablica tratar\u00e1 sobre Linhas de Transmiss\u00e3o da Eletrobras na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/b1jHUUX3bR via @litoralmania"
        },
        {
            "author_id": "2892427100",
            "created_at": "2016-06-03T22:58:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77826117,
                        -22.87408069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "738867370228387845",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/AxOk4nUgds"
        },
        {
            "author_id": "92194148",
            "created_at": "2016-06-03T22:28:40.000Z",
            "id": "738859976354041857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 201 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Futuro Parque Estadual de Botumirim\" https://t.co/KOu9W5M6jn"
        },
        {
            "author_id": "163083114",
            "created_at": "2016-06-03T22:27:31.000Z",
            "id": "738859686934384641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/0M5lVSJQmt"
        },
        {
            "author_id": "23768084",
            "created_at": "2016-06-03T22:14:39.000Z",
            "id": "738856450005536768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A incomodidade gerada pelos eventos realizados no Parque Municipal Jaime Ferragut https://t.co/bansjyTBaM"
        },
        {
            "author_id": "120302135",
            "created_at": "2016-06-03T22:07:15.000Z",
            "id": "738854588992782337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana do Meio Ambiente ter\u00e1 programa\u00e7\u00e3o especial no Parque Municipal do Mindu https://t.co/a73Myn3oPE... https://t.co/vzown9ItGP"
        },
        {
            "author_id": "61759609",
            "created_at": "2016-06-03T22:06:16.000Z",
            "id": "738854339419213824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana do Meio Ambiente ter\u00e1 programa\u00e7\u00e3o especial no Parque Municipal do Mindu https://t.co/5EiRPEsBs5"
        },
        {
            "author_id": "120302135",
            "created_at": "2016-06-03T22:06:13.000Z",
            "id": "738854326974701569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana do Meio Ambiente ter\u00e1 programa\u00e7\u00e3o especial no Parque Municipal do Mindu https://t.co/Yhco1SruQp https://t.co/t9Jgt6qt2o"
        },
        {
            "author_id": "120298376",
            "created_at": "2016-06-03T22:06:11.000Z",
            "id": "738854320850903040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana do Meio Ambiente ter\u00e1 programa\u00e7\u00e3o especial no Parque Municipal do Mindu https://t.co/6doyB8PMLJ https://t.co/WgAop7sI4p"
        },
        {
            "author_id": "146271566",
            "created_at": "2016-06-03T22:06:11.000Z",
            "id": "738854320012038144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana do Meio Ambiente ter\u00e1 programa\u00e7\u00e3o especial no Parque Municipal do Mindu https://t.co/PQyQXA6ee0 https://t.co/1L3jG3GDB2"
        },
        {
            "author_id": "120302135",
            "created_at": "2016-06-03T22:06:11.000Z",
            "id": "738854319672303617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana do Meio Ambiente ter\u00e1 programa\u00e7\u00e3o especial no Parque Municipal do Mindu https://t.co/a73Myn3oPE https://t.co/z7wOud2001"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2016-06-03T22:06:11.000Z",
            "id": "738854319231885313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana do Meio Ambiente ter\u00e1 programa\u00e7\u00e3o especial no Parque Municipal do Mindu https://t.co/XbgNnQUSc7 https://t.co/IJz1HZ5Hwm"
        },
        {
            "author_id": "61759609",
            "created_at": "2016-06-03T22:06:10.000Z",
            "id": "738854312625864704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana do Meio Ambiente ter\u00e1 programa\u00e7\u00e3o especial no Parque Municipal do Mindu https://t.co/659SN4btvp https://t.co/Wz8t6FdvpK"
        },
        {
            "author_id": "2798698919",
            "created_at": "2016-06-03T21:50:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "4076712449",
                        "start": 68,
                        "username": "monique_cunha34"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "738850265286246400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @dudadaantas99 @monique_cunha34 https://t.co/VevlaK874G"
        },
        {
            "author_id": "113885149",
            "created_at": "2016-06-03T21:48:44.000Z",
            "id": "738849926151581698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Serra de Ouro Branco teve de vencer muita resist\u00eancia e n\u00e3o pode ser perdido, vai... https://t.co/Ik5RC1ud2B"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2016-06-03T21:47:25.000Z",
            "id": "738849597448060928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana do Meio Ambiente ter\u00e1 programa\u00e7\u00e3o especial no Parque Municipal do\u00a0Mindu https://t.co/k62fVGPYSs https://t.co/5Wtuyh77RE"
        },
        {
            "author_id": "100496388",
            "created_at": "2016-06-03T21:31:22.000Z",
            "id": "738845557645545473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EMBASA invade \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Parque das Dunas, uma APP #Salvador https://t.co/AOJYFG6pHw"
        },
        {
            "author_id": "3004285708",
            "created_at": "2016-06-03T21:00:05.000Z",
            "id": "738837684135813122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal de BH foi projetado em um estilo rom\u00e2ntico para ser o maior parque da America Latina. Saiba mais: https://t.co/Lvm9ItnszS"
        },
        {
            "author_id": "3014544298",
            "created_at": "2016-06-03T20:58:01.000Z",
            "id": "738837163392028672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado (4) estarei abrindo o GV Ambiental, \u00e0s 09h, no Parque Natural Municipal. #VemproParque #MeioAmbiente https://t.co/S1qz6k7sN5"
        },
        {
            "author_id": "1580725735",
            "created_at": "2016-06-03T20:45:27.000Z",
            "id": "738834000974778370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u27a1 Aten\u00e7\u00e3o aos turistas que planejam visitar as Cataratas neste fim de semana!\nNo domingo, dia 05, o atendimento... https://t.co/VGnbTGEY5b"
        },
        {
            "author_id": "51514620",
            "created_at": "2016-06-03T20:41:45.000Z",
            "id": "738833072515383297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u https://t.co/TNrCeCEjgc"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2016-06-03T20:38:01.000Z",
            "id": "738832129203838976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "MPF recomenda regulamenta\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria em reserva extrativista da Prainha do Canto Verde \n\nhttps://t.co/vYVU4qXq1l https://t.co/1uTeQvykt9"
        },
        {
            "author_id": "157747070",
            "created_at": "2016-06-03T20:33:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "3319201570",
                        "start": 31,
                        "username": "RafaelF74153130"
                    }
                ]
            },
            "id": "738831064819466240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @rafaelf74153130 https://t.co/Ntaa3qssCF DRONE NO MACI\u00c7O DAS PRATELEIRAS (Parque Nacional do"
        },
        {
            "author_id": "157747070",
            "created_at": "2016-06-03T20:33:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "738831019122515968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/u7DPEtRTs6 NO MACI\u00c7O DAS PRATELEIRAS (Parque Nacional do ITATIAIA)"
        },
        {
            "author_id": "369210873",
            "created_at": "2016-06-03T20:11:01.000Z",
            "id": "738825337983750144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 o Pilhaoficial est\u00e1 animado com as obras do Parque Municipal! https://t.co/edFm6VXWng"
        },
        {
            "author_id": "2546603047",
            "created_at": "2016-06-03T20:07:20.000Z",
            "id": "738824408400330752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Vilha Velha in Ponta Grossa, Paran\u00e1 https://t.co/sDUrl0YkIH"
        },
        {
            "author_id": "459473100",
            "created_at": "2016-06-03T20:04:32.000Z",
            "id": "738823703815917568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira todos os momentos do #PasseioPegag\u00f3gico ao Zool\u00f3gico de Volta Redonda e o Parque Nacional de Itatiaia. https://t.co/dPUgPs5eVi"
        },
        {
            "author_id": "15655915",
            "created_at": "2016-06-03T20:03:42.000Z",
            "id": "738823494016761857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paracuru prop\u00f5e em concurso financiado pelo Estado a cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Mata de ... https://t.co/IoyF29YDiR"
        },
        {
            "author_id": "4840725509",
            "created_at": "2016-06-03T19:59:57.000Z",
            "id": "738822549623169024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizada em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, a Praia dos Antigos \u00e9 umas das praias mais bonitas da regi\u00e3o. #paraty https://t.co/F4qsW9A274"
        },
        {
            "author_id": "266875851",
            "created_at": "2016-06-03T19:57:38.000Z",
            "id": "738821966082101248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 amanh\u00e3!\nNo Parque Municipal do Mindu a partir da 8h. \nPrograma\u00e7\u00e3o:\nApresenta\u00e7\u00e3o dos Garis da Alegria; Janela do... https://t.co/KBqK5HxQNh"
        },
        {
            "author_id": "126325982",
            "created_at": "2016-06-03T19:30:34.000Z",
            "id": "738815157472796673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A incomodidade gerada pelos eventos realizados no Parque Municipal Jaime Ferragut https://t.co/a0mDDOdBmn https://t.co/kpxCmJirH4"
        },
        {
            "author_id": "237519969",
            "created_at": "2016-06-03T19:17:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "1689119341",
                        "start": 37,
                        "username": "Yasunidos"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "2472997362",
                        "start": 48,
                        "username": "YASunidosCuenca"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "266381139",
                        "start": 65,
                        "username": "SOSyasuni"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "1697340228",
                        "start": 86,
                        "username": "ResisteYAsuni"
                    }
                ]
            },
            "id": "738811866466684928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "proteger Parque Nacional #Yasun\u00ed\n#FF @Yasunidos @YASunidosCuenca @SOSyasuni @soyasuni @ResisteYAsuni\n#Amazonia\n#DerechosHumanos\n#Ecuador"
        },
        {
            "author_id": "57087124",
            "created_at": "2016-06-03T19:17:13.000Z",
            "id": "738811798225227780",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra da Candoga promove \u2018Campanha de Vacina\u00e7\u00e3o Ambiental\u2019 nas escolas de Guanh\u00e3es\n\nA... https://t.co/smqqpdSPdV"
        },
        {
            "author_id": "4893413049",
            "created_at": "2016-06-03T19:15:26.000Z",
            "id": "738811348105076737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jaragu\u00e1- Parte II https://t.co/snCWAtrnse"
        },
        {
            "author_id": "2274456127",
            "created_at": "2016-06-03T19:09:34.000Z",
            "id": "738809872486109184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u - G1 Grande Minas - Cat\u00e1logo de V\u00eddeos https://t.co/4rf7UIMBFa"
        },
        {
            "author_id": "757445244",
            "created_at": "2016-06-03T19:07:38.000Z",
            "id": "738809385057722368",
            "in_reply_to_user_id": "757445244",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bonita mia \ud83d\udc6d\u2764  Parque municipal O Carballino https://t.co/WfMhHMfLV3"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-06-03T18:53:07.000Z",
            "id": "738805732351545346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suco de Abacaxi \ud83c\udf79\ud83c\udf4d#SucoDeFrutas @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/jBj1DJqess"
        },
        {
            "author_id": "190798741",
            "created_at": "2016-06-03T18:38:01.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "738801931737571328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Realizamos audi\u00eancia p\u00fablica para discutir a situa\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Serra de Ouro Branco. Veja como foi: https://t.co/o39j7urLGT"
        },
        {
            "author_id": "365021980",
            "created_at": "2016-06-03T18:30:28.000Z",
            "id": "738800030933504000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional das Chapadas das Mesas \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no centro-sul do Maranh\u00e3o. Seus belos... https://t.co/S5fLUZZ5dJ"
        },
        {
            "author_id": "67071479",
            "created_at": "2016-06-03T18:24:19.000Z",
            "id": "738798484736737281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em dois dias de atua\u00e7\u00e3o, Opera\u00e7\u00e3o Azougue retira mais de 200 dragas de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o... https://t.co/rIQEBKrnAa"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-06-03T18:19:18.000Z",
            "id": "738797223161499649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abacaxi \ud83c\udf4d #Voc\u00ea\u00c9oQueVoc\u00eaCome @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/aatsZWmrzm"
        },
        {
            "author_id": "1076541600",
            "created_at": "2016-06-03T18:16:12.000Z",
            "id": "738796442203115520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "yesterday pic. \ud83c\udf43 @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG https://t.co/YWqhatxNK7"
        },
        {
            "author_id": "3405663473",
            "created_at": "2016-06-03T18:04:18.000Z",
            "id": "738793447545573376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari in Po\u00e7os de Caldas, MG https://t.co/UQ4nspYYAo"
        },
        {
            "author_id": "70866146",
            "created_at": "2016-06-03T18:01:19.000Z",
            "id": "738792695368417280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingues Martins-ES ,  parque nacional da pedra azul. https://t.co/86N1h3fQU6"
        },
        {
            "author_id": "3487246102",
            "created_at": "2016-06-03T18:01:15.000Z",
            "id": "738792680587591680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A partir desta edi\u00e7\u00e3o, a corrida, realizada anualmente no Parque Nacional do Igua\u00e7u, entrar\u00e1 para o calend\u00e1rio... https://t.co/jcRnafSMzp"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2016-06-03T17:55:13.000Z",
            "id": "738791162828488704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naturatins realiza o mapeamento do Capim Dourado no Parque Estadual do Jalap\u00e3o - https://t.co/JTkDv2xwVr https://t.co/LpIxwBFult"
        },
        {
            "author_id": "3423142923",
            "created_at": "2016-06-03T17:39:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77826117,
                        -22.87408069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "738787205183885312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/FCKKo6eVlh"
        },
        {
            "author_id": "3089137035",
            "created_at": "2016-06-03T17:39:16.000Z",
            "id": "738787144936755200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico investiga irregularidades no Parque Municipal de\u00a0Macei\u00f3 https://t.co/vyhiD53MDs https://t.co/sELotNvxlZ"
        },
        {
            "author_id": "4427570536",
            "created_at": "2016-06-03T17:36:03.000Z",
            "id": "738786335461408768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ciro \u00e9 o melhor professor.... Pra compensar a falta dele da semana passada ele marcou uma trilha com a turma, no parque nacional da tijuca"
        },
        {
            "author_id": "106714016",
            "created_at": "2016-06-03T17:29:56.000Z",
            "id": "738784798366400512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "#Opera\u00e7\u00e3oSinCera A investiga\u00e7\u00e3o aponta que as \u00e1rvores eram derrubadas e as madeiras serradas na Floresta Nacional de Roraima [cont]"
        },
        {
            "author_id": "106714016",
            "created_at": "2016-06-03T17:28:21.000Z",
            "id": "738784399559413761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 74,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 25
            },
            "text": "#Opera\u00e7\u00e3oSinCera O esquema desarticulado era de desmatamento,transporte e comercializa\u00e7\u00e3o de madeira oriunda da Floresta Nacional de Roraima"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-06-03T17:21:27.000Z",
            "id": "738782663243337728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#DiadaEduca\u00e7\u00e3oAmbiental no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Saiba +: https://t.co/oKGVGJKZVH https://t.co/Ef1NywEasy"
        },
        {
            "author_id": "162500227",
            "created_at": "2016-06-03T17:14:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "738780836296851456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/JIFOwwQ1Li DE \u00c1GUAS DA PRATA PASSAR\u00c1 A SER PARQUE ESTADUAL"
        },
        {
            "author_id": "993826482",
            "created_at": "2016-06-03T16:51:39.000Z",
            "id": "738775163492139009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizada no Parque Estadual de Vila Velha, Furnas tem 54 metros de desn\u00edvel e uma vista incr\u00edvel de dentro da... https://t.co/k18uEv3jKs"
        },
        {
            "author_id": "3405663473",
            "created_at": "2016-06-03T16:44:19.000Z",
            "id": "738773317562339329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari in Po\u00e7os de Caldas, MG https://t.co/jAXaZ8M2Dw"
        },
        {
            "author_id": "69060921",
            "created_at": "2016-06-03T16:39:36.000Z",
            "id": "738772132532981760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recomenda regulamenta\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria em reserva extrativista da Prainha do Canto Verde. https://t.co/VngjJ4cVEN"
        },
        {
            "author_id": "64388419",
            "created_at": "2016-06-03T16:29:03.000Z",
            "id": "738769477383401473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o Azougue retira mais de 200 dragas de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no rio Madeira https://t.co/OV8xBQ2XTa"
        },
        {
            "author_id": "2923549625",
            "created_at": "2016-06-03T16:24:15.000Z",
            "id": "738768268522049536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o Azougue retira mais de 200 dragas de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no rio Madeira -  https://t.co/FGXgVsfLEa https://t.co/ZhHHmQOngd"
        },
        {
            "author_id": "86234851",
            "created_at": "2016-06-03T16:08:37.000Z",
            "id": "738764334218743808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas j\u00e1 compram passagens a\u00e9reas para visitar o Parque Nacional Serra da Capivara com v\u00f4o direto para S\u00e3o... https://t.co/oKBQKs1mdr"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-06-03T16:03:37.000Z",
            "id": "738763074417659904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "441889096",
            "created_at": "2016-06-03T16:02:54.000Z",
            "id": "738762895115313153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a um pouco sobre uma das \u00e1reas verdes naturais preservadas mais antigas de Vit\u00f3ria: O Parque Municipal... https://t.co/ZoHGMAx7JV"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-06-03T15:55:32.000Z",
            "id": "738761041472028672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque tem que Malhar, tem que Suar \ud83d\udc99\ud83d\udcaa\ud83d\ude45\ud83d\ude46\ud83d\udc99 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/Wk0SzzlObd"
        },
        {
            "author_id": "52084139",
            "created_at": "2016-06-03T15:53:15.000Z",
            "id": "738760467724795904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o Azougue retira mais de 200 dragas de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no rio Madeira em Rond\u00f4nia  https://t.co/PrZ08MMEw0"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2016-06-03T15:47:56.000Z",
            "id": "738759128764534784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPE apura den\u00fancia de irregularidades na gest\u00e3o do Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/ienPGmmlyU"
        },
        {
            "author_id": "212923825",
            "created_at": "2016-06-03T15:26:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76041916,
                        -9.61294307
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "738753837402624000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hey buddy! \ud83d\udc1e @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/qOJpYEw0iW"
        },
        {
            "author_id": "94190837",
            "created_at": "2016-06-03T14:59:40.000Z",
            "id": "738746982714351617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Joinville ter\u00e1 semana dedicada \u00e0 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental Serra Dona Francisca https://t.co/Gl7Zns2Wj9"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-06-03T14:53:41.000Z",
            "id": "738745478184079360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"O Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas em bicicleta!\" https://t.co/BNpsR5Cqvk"
        },
        {
            "author_id": "36119793",
            "created_at": "2016-06-03T14:47:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "738743904120492032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Neste domingo, atendimento diferenciado no Parque Nacional do Igua\u00e7u: https://t.co/oEythLOIz1 https://t.co/ee55H6RJpJ"
        },
        {
            "author_id": "352417556",
            "created_at": "2016-06-03T14:30:44.000Z",
            "id": "738739699750146048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o combate desmatamento ilegal na Floresta Nacional de Roraima https://t.co/a7ZyVW6ABG"
        },
        {
            "author_id": "76395804",
            "created_at": "2016-06-03T14:27:04.000Z",
            "id": "738738779867877377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Biblioteca Parque Estadual fica pertinho da Central do Brasil e \u00e9 uma boa op\u00e7\u00e3o para quem curte m\u00fasica, cinema e literatura. #V\u00e1DeTrem"
        },
        {
            "author_id": "109354333",
            "created_at": "2016-06-03T14:19:47.000Z",
            "id": "738736944184725504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abertas inscri\u00e7\u00f5es \u00e0 7\u00aa Corrida e Caminhada do Engenheiro, agendada para o dia 12, no Parque Estadual do Utinga. https://t.co/VbmetCjgba."
        },
        {
            "author_id": "1414095668",
            "created_at": "2016-06-03T14:17:51.000Z",
            "id": "738736456810811392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se for para #atibaia , n\u00e3o se esque\u00e7a de visitar a #pedragrande , uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de... https://t.co/mBs24K0KXE"
        },
        {
            "author_id": "2252349793",
            "created_at": "2016-06-03T14:09:24.000Z",
            "id": "738734333586898945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos estar\u00e1 realizando no domingo uma programa\u00e7\u00e3o especial para comemorar o... https://t.co/4BgLShyyOG"
        },
        {
            "author_id": "4416652055",
            "created_at": "2016-06-03T14:04:46.000Z",
            "id": "738733167155253248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em constru\u00e7\u00e3o \u2699\ud83d\udee0\ud83d\ude9c #xxxperiencerj #tour20anos @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis https://t.co/G3dH4wHeZD"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2016-06-03T14:00:02.000Z",
            "id": "738731976220246021",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Faltam 2 dias para o nosso anivers\u00e1rio!\n\nNa foto, o Parque Nacional Campos Amaz\u00f4nicos/AM, uma das 114 Unidades de... https://t.co/LKRq3094FS"
        },
        {
            "author_id": "320316749",
            "created_at": "2016-06-03T13:53:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "320316749",
                        "start": 0,
                        "username": "ambientalises"
                    }
                ]
            },
            "id": "738730267645468672",
            "in_reply_to_user_id": "320316749",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ambientalises apoia elabora\u00e7\u00e3o de Plano Ambiental do Parque Estadual Mata das Flores. Mais https://t.co/0kBFV5SXqW"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-06-03T13:49:29.000Z",
            "id": "738729320391270400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"MP-AL investiga den\u00fancia na gest\u00e3o do Parque Municipal de Macei\u00f3\" https://t.co/OtJ9UtMlYg"
        },
        {
            "author_id": "608026732",
            "created_at": "2016-06-03T13:44:14.000Z",
            "id": "738727998510104576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP-AL investiga den\u00fancia na gest\u00e3o do Parque Municipal de Macei\u00f3: Inqu\u00e9rito civil apura poss\u00edveis irregularid... https://t.co/qcF9GIIJAn"
        },
        {
            "author_id": "719220739317100545",
            "created_at": "2016-06-03T13:44:05.000Z",
            "id": "738727962179080192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP-AL investiga den\u00fancia na gest\u00e3o do Parque Municipal de Macei\u00f3: Inqu\u00e9rito civil apura poss\u00edveis irregularid... https://t.co/NBX0uSELhM"
        },
        {
            "author_id": "719217123462115330",
            "created_at": "2016-06-03T13:44:01.000Z",
            "id": "738727945850626051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP-AL investiga den\u00fancia na gest\u00e3o do Parque Municipal de Macei\u00f3: Inqu\u00e9rito civil apura poss\u00edveis irregularid... https://t.co/OKLNTicJjj"
        },
        {
            "author_id": "2476208779",
            "created_at": "2016-06-03T13:43:58.000Z",
            "id": "738727932588261378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP-AL investiga den\u00fancia na gest\u00e3o do Parque Municipal de Macei\u00f3: Inqu\u00e9rito civil apura poss\u00edveis irregularid... https://t.co/r6rVMAgd8S"
        },
        {
            "author_id": "704657384589942784",
            "created_at": "2016-06-03T13:43:54.000Z",
            "id": "738727913009209345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP-AL investiga den\u00fancia na gest\u00e3o do Parque Municipal de Macei\u00f3: Inqu\u00e9rito civil apura poss\u00edveis irregularid... https://t.co/OXMxHGFDZr"
        },
        {
            "author_id": "703085421131993089",
            "created_at": "2016-06-03T13:43:50.000Z",
            "id": "738727900245987328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP-AL investiga den\u00fancia na gest\u00e3o do Parque Municipal de Macei\u00f3: Inqu\u00e9rito civil apura poss\u00edveis irregularid... https://t.co/E0TenMI4VK"
        },
        {
            "author_id": "703013680309538816",
            "created_at": "2016-06-03T13:43:48.000Z",
            "id": "738727890213163008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP-AL investiga den\u00fancia na gest\u00e3o do Parque Municipal de Macei\u00f3: Inqu\u00e9rito civil apura poss\u00edveis irregularid... https://t.co/v0GYXcEWC3"
        },
        {
            "author_id": "190759588",
            "created_at": "2016-06-03T13:43:45.000Z",
            "id": "738727879005999109",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP-AL investiga den\u00fancia na gest\u00e3o do Parque Municipal de Macei\u00f3: Inqu\u00e9rito civil apura poss\u00edveis irregularid... https://t.co/KdToNYUEV3"
        },
        {
            "author_id": "4923491698",
            "created_at": "2016-06-03T13:43:40.000Z",
            "id": "738727857191452672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP-AL investiga den\u00fancia na gest\u00e3o do Parque Municipal de Macei\u00f3: Inqu\u00e9rito civil apura poss\u00edveis irregularid... https://t.co/A3jxWxdgyv"
        },
        {
            "author_id": "2615829241",
            "created_at": "2016-06-03T13:43:33.000Z",
            "id": "738727828112347136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP-AL investiga den\u00fancia na gest\u00e3o do Parque Municipal de Macei\u00f3: Inqu\u00e9rito civil apura poss\u00edveis irregularid... https://t.co/HmWIw7PN7Q"
        },
        {
            "author_id": "2207252576",
            "created_at": "2016-06-03T13:43:30.000Z",
            "id": "738727814443073536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP-AL investiga den\u00fancia na gest\u00e3o do Parque Municipal de Macei\u00f3: Inqu\u00e9rito civil apura poss\u00edveis irregularid... https://t.co/hDc68UMlLw"
        },
        {
            "author_id": "4354156713",
            "created_at": "2016-06-03T13:43:23.000Z",
            "id": "738727784378335232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP-AL investiga den\u00fancia na gest\u00e3o do Parque Municipal de Macei\u00f3: Inqu\u00e9rito civil apura poss\u00edveis irregularid... https://t.co/UbCbb3oc99"
        },
        {
            "author_id": "3331294486",
            "created_at": "2016-06-03T13:42:42.000Z",
            "id": "738727611648466944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP-AL investiga den\u00fancia na gest\u00e3o do Parque Municipal de Macei\u00f3: Inqu\u00e9rito civil apura poss\u00edveis irregularid... https://t.co/D8W1S4meyL"
        },
        {
            "author_id": "2738957629",
            "created_at": "2016-06-03T13:42:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2738985529",
                        "start": 0,
                        "username": "barraco_reality"
                    }
                ]
            },
            "id": "738727599732449282",
            "in_reply_to_user_id": "2738985529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barraco_reality MP-AL investiga den\u00fancia na gest\u00e3o do Parque Municipal de Macei\u00f3: Inqu\u00e9rito civil apura poss... https://t.co/OlAPISiqdC"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2016-06-03T13:42:34.000Z",
            "id": "738727580753223680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP-AL investiga den\u00fancia na gest\u00e3o do Parque Municipal de Macei\u00f3: Inqu\u00e9rito civil apura poss\u00edveis irregularid... https://t.co/3jhDXleuLC"
        },
        {
            "author_id": "2814219611",
            "created_at": "2016-06-03T13:42:06.000Z",
            "id": "738727463988002816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP-AL investiga den\u00fancia na gest\u00e3o do Parque Municipal de Macei\u00f3: Inqu\u00e9rito civil apura poss\u00edveis irregularid... https://t.co/MdFDq593Du"
        },
        {
            "author_id": "71513191",
            "created_at": "2016-06-03T13:42:02.000Z",
            "id": "738727444530630656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP-AL investiga den\u00fancia na gest\u00e3o do Parque Municipal de Macei\u00f3: Inqu\u00e9rito civil apura poss\u00edveis irregularid... https://t.co/KbMLoWU5sc"
        },
        {
            "author_id": "94189214",
            "created_at": "2016-06-03T13:41:59.000Z",
            "id": "738727434514628608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP-AL investiga den\u00fancia na gest\u00e3o do Parque Municipal de Macei\u00f3: Inqu\u00e9rito civil apura poss\u00edveis irregularid... https://t.co/62l91SDdhH"
        },
        {
            "author_id": "1424193156",
            "created_at": "2016-06-03T13:41:57.000Z",
            "id": "738727423127080960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP-AL investiga den\u00fancia na gest\u00e3o do Parque Municipal de Macei\u00f3: Inqu\u00e9rito civil apura poss\u00edveis irregularid... https://t.co/b4rLFufeua"
        },
        {
            "author_id": "2303396365",
            "created_at": "2016-06-03T13:41:50.000Z",
            "id": "738727395373416448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o Perca! MP-AL investiga den\u00fancia na gest\u00e3o do Parque Municipal de Macei\u00f3: Inqu\u00e9rito civil apura poss\u00edveis ... https://t.co/n2rjGXdbOL"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2016-06-03T13:41:48.000Z",
            "id": "738727384531116032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP-AL investiga den\u00fancia na gest\u00e3o do Parque Municipal de Macei\u00f3: Inqu\u00e9rito civil apura poss\u00edveis irregularid... https://t.co/aXUKjDf5BZ"
        },
        {
            "author_id": "1653569881",
            "created_at": "2016-06-03T13:41:44.000Z",
            "id": "738727369968521220",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP-AL investiga den\u00fancia na gest\u00e3o do Parque Municipal de Macei\u00f3: Inqu\u00e9rito civil apura poss\u00edveis irregularid... https://t.co/uXb6DI39qF"
        },
        {
            "author_id": "1424233890",
            "created_at": "2016-06-03T13:41:42.000Z",
            "id": "738727359499493377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MP-AL investiga den\u00fancia na gest\u00e3o do Parque Municipal de Macei\u00f3: Inqu\u00e9rito civil apura poss\u00edveis irregularid... https://t.co/Km9NSLjNd4"
        },
        {
            "author_id": "2806315112",
            "created_at": "2016-06-03T13:41:36.000Z",
            "id": "738727335533252608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP-AL investiga den\u00fancia na gest\u00e3o do Parque Municipal de Macei\u00f3: Inqu\u00e9rito civil apura poss\u00edveis irregularid... https://t.co/MVbJMFuNqd"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2016-06-03T13:41:33.000Z",
            "id": "738727324338651137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP-AL investiga den\u00fancia na gest\u00e3o do Parque Municipal de Macei\u00f3: Inqu\u00e9rito civil apura poss\u00edveis irregularid... https://t.co/0Ee4t9OECT"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2016-06-03T13:41:31.000Z",
            "id": "738727313852878849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP-AL investiga den\u00fancia na gest\u00e3o do Parque Municipal de Macei\u00f3: Inqu\u00e9rito civil apura poss\u00edveis irregularid... https://t.co/kNzWPt7IRE"
        },
        {
            "author_id": "901968114",
            "created_at": "2016-06-03T13:41:29.000Z",
            "id": "738727305128869888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serpientes de Cascabel en Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es - Mato Grosso, Brasil\udbb8\udf22\udbb8\udf22 https://t.co/bZbRUSqLoa"
        },
        {
            "author_id": "2804403500",
            "created_at": "2016-06-03T13:41:28.000Z",
            "id": "738727304310882304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP-AL investiga den\u00fancia na gest\u00e3o do Parque Municipal de Macei\u00f3: Inqu\u00e9rito civil apura poss\u00edveis irregularid... https://t.co/aE9WAzPlfX"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2016-06-03T13:41:26.000Z",
            "id": "738727293225312256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP-AL investiga den\u00fancia na gest\u00e3o do Parque Municipal de Macei\u00f3: Inqu\u00e9rito civil apura poss\u00edveis irregularid... https://t.co/TjqaVKE5T7"
        },
        {
            "author_id": "2762600466",
            "created_at": "2016-06-03T13:41:16.000Z",
            "id": "738727251089358848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP-AL investiga den\u00fancia na gest\u00e3o do Parque Municipal de Macei\u00f3: Inqu\u00e9rito civil apura poss\u00edveis irregularid... https://t.co/s81quddZcP"
        },
        {
            "author_id": "2536054255",
            "created_at": "2016-06-03T13:41:02.000Z",
            "id": "738727193283461121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP-AL investiga den\u00fancia na gest\u00e3o do Parque Municipal de Macei\u00f3: Inqu\u00e9rito civil apura poss\u00edveis irregularid... https://t.co/eIopJMkHNB"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2016-06-03T13:40:59.000Z",
            "id": "738727180197208064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP-AL investiga den\u00fancia na gest\u00e3o do Parque Municipal de Macei\u00f3: Inqu\u00e9rito civil apura poss\u00edveis irregularid... https://t.co/vkby1oSt1w"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2016-06-03T13:40:46.000Z",
            "id": "738727126430408704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab MP-AL investiga den\u00fancia na gest\u00e3o do Parque Municipal de Macei\u00f3: Inqu\u00e9rito ci... https://t.co/WNUmdCsM88 #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2525994960",
            "created_at": "2016-06-03T13:40:32.000Z",
            "id": "738727065726246913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP-AL investiga den\u00fancia na gest\u00e3o do Parque Municipal de Macei\u00f3: Inqu\u00e9rito civil apura poss\u00edveis irregularid... https://t.co/6XDFdbW3Ep"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2016-06-03T13:40:18.000Z",
            "id": "738727008968925185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP-AL investiga den\u00fancia na gest\u00e3o do Parque Municipal de Macei\u00f3: Inqu\u00e9rito civil apura poss\u00edveis irregularid... https://t.co/mXGTDqp0p7"
        },
        {
            "author_id": "374630237",
            "created_at": "2016-06-03T13:40:15.000Z",
            "id": "738726995031269377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP-AL investiga den\u00fancia na gest\u00e3o do Parque Municipal de Macei\u00f3: Inqu\u00e9rito civil apura poss\u00edveis irregularid... https://t.co/nLsi8PykYd"
        },
        {
            "author_id": "374631073",
            "created_at": "2016-06-03T13:40:12.000Z",
            "id": "738726983207505921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP-AL investiga den\u00fancia na gest\u00e3o do Parque Municipal de Macei\u00f3: Inqu\u00e9rito civil apura poss\u00edveis irregularid... https://t.co/DOd5m0coyi"
        },
        {
            "author_id": "374627767",
            "created_at": "2016-06-03T13:40:07.000Z",
            "id": "738726962282139648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP-AL investiga den\u00fancia na gest\u00e3o do Parque Municipal de Macei\u00f3: Inqu\u00e9rito civil apura poss\u00edveis irregularid... https://t.co/E07CEx323M"
        },
        {
            "author_id": "2327481348",
            "created_at": "2016-06-03T13:40:05.000Z",
            "id": "738726956162682885",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP-AL investiga den\u00fancia na gest\u00e3o do Parque Municipal de Macei\u00f3: Inqu\u00e9rito civil apura poss\u00edveis irregularid... https://t.co/BzGIZ7UeN3"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2016-06-03T13:39:57.000Z",
            "id": "738726919366004736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP-AL investiga den\u00fancia na gest\u00e3o do Parque Municipal de Macei\u00f3: Inqu\u00e9rito civil apura poss\u00edveis irregularid... https://t.co/XIfmr0nQL4"
        },
        {
            "author_id": "374627865",
            "created_at": "2016-06-03T13:39:51.000Z",
            "id": "738726894984531969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP-AL investiga den\u00fancia na gest\u00e3o do Parque Municipal de Macei\u00f3: Inqu\u00e9rito civil apura poss\u00edveis irregularid... https://t.co/sMkCmnfCgt"
        },
        {
            "author_id": "374633321",
            "created_at": "2016-06-03T13:39:50.000Z",
            "id": "738726889993293824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP-AL investiga den\u00fancia na gest\u00e3o do Parque Municipal de Macei\u00f3: Inqu\u00e9rito civil apura poss\u00edveis irregularid... https://t.co/B940CQhoGp"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2016-06-03T13:39:43.000Z",
            "id": "738726861224583168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP-AL investiga den\u00fancia na gest\u00e3o do Parque Municipal de Macei\u00f3: Inqu\u00e9rito civil apura poss\u00edveis irregularid... https://t.co/mUs2yIuRYm"
        },
        {
            "author_id": "374633576",
            "created_at": "2016-06-03T13:39:39.000Z",
            "id": "738726846980706304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP-AL investiga den\u00fancia na gest\u00e3o do Parque Municipal de Macei\u00f3: Inqu\u00e9rito civil apura poss\u00edveis irregularid... https://t.co/yrSFoFmJnf"
        },
        {
            "author_id": "374632176",
            "created_at": "2016-06-03T13:39:36.000Z",
            "id": "738726830887206912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP-AL investiga den\u00fancia na gest\u00e3o do Parque Municipal de Macei\u00f3: Inqu\u00e9rito civil apura poss\u00edveis irregularid... https://t.co/XYc2c50kXu"
        },
        {
            "author_id": "627838220",
            "created_at": "2016-06-03T13:39:35.000Z",
            "id": "738726827758215168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP-AL investiga den\u00fancia na gest\u00e3o do Parque Municipal de Macei\u00f3: Inqu\u00e9rito civil apura poss\u00edveis irregularid... https://t.co/LxKOZ2OHaG"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2016-06-03T13:39:29.000Z",
            "id": "738726805004161027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP-AL investiga den\u00fancia na gest\u00e3o do Parque Municipal de Macei\u00f3: Inqu\u00e9rito civil apura poss\u00edveis irregularid... https://t.co/fNuMxtNeW5"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2016-06-03T13:39:27.000Z",
            "id": "738726793981526019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP-AL investiga den\u00fancia na gest\u00e3o do Parque Municipal de Macei\u00f3: Inqu\u00e9rito civil apura poss\u00edveis irregularid... https://t.co/gkoyi9t9jg"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2016-06-03T13:39:22.000Z",
            "id": "738726774129860613",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP-AL investiga den\u00fancia na gest\u00e3o do Parque Municipal de Macei\u00f3: Inqu\u00e9rito civil apura poss\u00edveis irregularid... https://t.co/nvH4fTj488"
        },
        {
            "author_id": "1072579838",
            "created_at": "2016-06-03T13:39:18.000Z",
            "id": "738726757566550016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP-AL investiga den\u00fancia na gest\u00e3o do Parque Municipal de Macei\u00f3: Inqu\u00e9rito civil apura poss\u00edveis irregularid... https://t.co/vyHcDzvAS6"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2016-06-03T13:39:08.000Z",
            "id": "738726716688891905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil. MP-AL investiga den\u00fancia na gest\u00e3o do Parque Municipal de Macei\u00f3: Inqu\u00e9rito civil apura poss\u00edveis irr... https://t.co/WDXAVgKDLw"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2016-06-03T13:38:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "323039094",
                        "start": 93,
                        "username": "Geands"
                    }
                ]
            },
            "id": "738726668311748608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP-AL investiga den\u00fancia na gest\u00e3o do Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/8RSVWt9tEn Via @Geands"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2016-06-03T13:36:35.000Z",
            "id": "738726074574462979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP-AL investiga den\u00fancia na gest\u00e3o do Parque Municipal de Macei\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2016-06-03T13:33:31.000Z",
            "id": "738725300436008960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP-AL investiga den\u00fancia na gest\u00e3o do Parque Municipal de Macei\u00f3: Inqu\u00e9rito civil apura poss\u00edveis irregularid... https://t.co/vjFxy1Njrp"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-06-03T13:33:30.000Z",
            "id": "738725298372366336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP-AL investiga den\u00fancia na gest\u00e3o do Parque Municipal de Macei\u00f3: Inqu\u00e9rito civil apura poss\u00edveis irregularid... https://t.co/3WaiNhS7j2"
        },
        {
            "author_id": "2674717032",
            "created_at": "2016-06-03T13:32:40.000Z",
            "id": "738725087235301376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP-AL investiga den\u00fancia na gest\u00e3o do Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/o2gProEJsM https://t.co/dOwYe3HMS9"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-06-03T13:32:38.000Z",
            "id": "738725080889430016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"MP-AL investiga den\u00fancia na gest\u00e3o do Parque Municipal de Macei\u00f3\" https://t.co/OtJ9UtMlYg"
        },
        {
            "author_id": "3367995694",
            "created_at": "2016-06-03T13:27:42.000Z",
            "id": "738723838947524608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPE convoca audi\u00eancia sobre supostas irregularidades no Parque Municipal - Verdade Alagoas https://t.co/8jvj76DdVR"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-06-03T13:25:27.000Z",
            "id": "738723271248650240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP-AL investiga den\u00fancia na gest\u00e3o do Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/2edqoNwHqC \nInqu\u00e9rito civil apura poss\u00edveis irregularidades \u2026"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-06-03T13:25:27.000Z",
            "id": "738723270183243776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP-AL investiga den\u00fancia na gest\u00e3o do Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/2edqoNwHqC"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2016-06-03T13:25:26.000Z",
            "id": "738723267352002561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP-AL investiga den\u00fancia na gest\u00e3o do Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/oAAKB2Iaj0"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2016-06-03T13:25:13.000Z",
            "id": "738723211903307777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP-AL investiga den\u00fancia na gest\u00e3o do Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/Xq2oX4auGg https://t.co/LIl7MjNBKz"
        },
        {
            "author_id": "1972295370",
            "created_at": "2016-06-03T13:22:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "1972295370",
                        "start": 97,
                        "username": "Alagoasnt"
                    }
                ]
            },
            "id": "738722492844498944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPE apura den\u00fancia de irregularidades na gest\u00e3o do Parque Municipal https://t.co/i9piiA2Gqq via @@alagoasnt"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2016-06-03T13:19:27.000Z",
            "id": "738721762444120064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP-AL investiga den\u00fancia na gest\u00e3o do Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/YO8aGa15Eo"
        },
        {
            "author_id": "75565769",
            "created_at": "2016-06-03T13:18:20.000Z",
            "id": "738721481656438784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP-AL investiga den\u00fancia na gest\u00e3o do Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/5Dep62bIxf https://t.co/6gngbBjdgt"
        },
        {
            "author_id": "2209277599",
            "created_at": "2016-06-03T13:18:18.000Z",
            "id": "738721471191613440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP-AL investiga den\u00fancia na gest\u00e3o do Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/Hz39MDLAXu https://t.co/YbLlBMlCqC"
        },
        {
            "author_id": "384130280",
            "created_at": "2016-06-03T13:18:15.000Z",
            "id": "738721459409817600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP-AL investiga den\u00fancia na gest\u00e3o do Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/nJEs66lx7a"
        },
        {
            "author_id": "1645823185",
            "created_at": "2016-06-03T13:18:11.000Z",
            "id": "738721441454030849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP-AL investiga den\u00fancia na gest\u00e3o do Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/9nAYwTV0Y4"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-06-03T13:17:53.000Z",
            "id": "738721368393568256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo MP-AL investiga den\u00fancia na gest\u00e3o do Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/rUGFSqRmUT #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2016-06-03T13:15:07.000Z",
            "id": "738720671698702336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP-AL investiga den\u00fancia na gest\u00e3o do Parque Municipal de Macei\u00f3 - not\u00edcias em Alagoas https://t.co/rIxuAHNKlk"
        },
        {
            "author_id": "413491393",
            "created_at": "2016-06-03T13:06:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5058863,
                        -18.58581476
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "738718459744243712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto tirada  pelo meu brother e fot\u00f3grafo lizandrojunior .\nValeu!!!!!!! @ Parque Municipal do\u2026 https://t.co/HPai7wDjCh"
        },
        {
            "author_id": "42717655",
            "created_at": "2016-06-03T12:55:16.000Z",
            "id": "738715675858898944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juca Ferreira, Ministro da Cultura: Salve o Parque Nacional da Serra da Capivara e suas pinturas mil https://t.co/xxirJsjJBL"
        },
        {
            "author_id": "43326346",
            "created_at": "2016-06-03T12:43:45.000Z",
            "id": "738712776378454016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com R$ 28,3 milh\u00f5es do BID, estado quer melhorar a infraestrutura e gerar empregos. Os investimentos ser\u00e3o... https://t.co/QlOuVE5BU8"
        },
        {
            "author_id": "820422488",
            "created_at": "2016-06-03T12:39:11.000Z",
            "id": "738711630377189378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DA ILHA GRANDE - Vila do Abra\u00e3o ganha obras de reurbaniza\u00e7\u00e3o https://t.co/lW6V4DwCRu"
        },
        {
            "author_id": "758061348",
            "created_at": "2016-06-03T12:39:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "43326346",
                        "start": 113,
                        "username": "axelgrael"
                    }
                ]
            },
            "id": "738711609678270466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Axel Grael: PARQUE ESTADUAL DA ILHA GRANDE - Vila do Abra\u00e3o ganha obras de reurbaniza\u00e7\u00e3o https://t.co/wMTXUlqSjA @axelgrael"
        },
        {
            "author_id": "4201529421",
            "created_at": "2016-06-03T12:35:31.000Z",
            "id": "738710707785453568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jericoacoara\nUm Parque Nacional localizado a 300 km a oeste de Fortaleza. Re\u00fane um conjunto de belezas naturais... https://t.co/cOiFrE57HF"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-06-03T12:33:51.000Z",
            "id": "738710287738494977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Rio das Ostras, RJ, ter\u00e1 feira de ado\u00e7\u00e3o de animais https://t.co/wwN8ZyWIaL"
        },
        {
            "author_id": "181060306",
            "created_at": "2016-06-03T12:30:44.000Z",
            "id": "738709500434223104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Juqueri \nFranco da Rocha - Sp https://t.co/yrzaEProBo"
        },
        {
            "author_id": "2225160726",
            "created_at": "2016-06-03T12:30:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.15,
                        -25.0833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "738709327322570753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd17\u2764\ufe0f @ Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/jhBPUvYeRD"
        },
        {
            "author_id": "68564683",
            "created_at": "2016-06-03T12:28:38.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "559fe09585259001"
            },
            "id": "738708974804045826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como planejar uma viagem para o Parque Estadual do Jalap\u00e3o no Tocantins. \n\nhttps://t.co/SRmEbee76I"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-06-03T12:27:28.000Z",
            "id": "738708679646646273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Parque Municipal de Rio das Ostras, RJ, ter\u00e1 feira de ado\u00e7\u00e3o de animais https://t.co/sVJnZaO6E9 #OperacaoBetaLab #Sigodevo\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-06-03T12:23:51.000Z",
            "id": "738707770455642112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Municipal de Rio das Ostras, RJ, ter\u00e1 feira de ado\u00e7\u00e3o de animais\" https://t.co/c0jjuINKMf"
        },
        {
            "author_id": "55542770",
            "created_at": "2016-06-03T12:23:38.000Z",
            "id": "738707716961488896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fabulosas imagens do Dedo de Deus - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - RJ.\nVia Marcelo Nery https://t.co/exVPoa25sU"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2016-06-03T12:20:18.000Z",
            "id": "738706876972437504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Rio das Ostras, RJ, ter\u00e1 feira de ado\u00e7\u00e3o de animais: Evento ser\u00e1 realizado neste s\u00e1bado (... https://t.co/a7kRBQQ4HJ"
        },
        {
            "author_id": "2582237222",
            "created_at": "2016-06-03T12:20:18.000Z",
            "id": "738706874858541056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Rio das Ostras, RJ, ter\u00e1 feira de ado\u00e7\u00e3o de animais: Evento ser\u00e1 realizado neste s\u00e1bado (... https://t.co/fhqhT41osT"
        },
        {
            "author_id": "820319378",
            "created_at": "2016-06-03T12:17:04.000Z",
            "id": "738706062258360320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Rio das Ostras, RJ, ter\u00e1 feira de ado\u00e7\u00e3o de animais https://t.co/MiF906v3dY"
        },
        {
            "author_id": "298276743",
            "created_at": "2016-06-03T12:13:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "435143907",
                        "start": 21,
                        "username": "glamurama"
                    }
                ]
            },
            "id": "738705113414406150",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted glamurama (@glamurama):\n\nA 5\u00aa feira come\u00e7a com aquela vontade de estar no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is... https://t.co/z2S0ImNB6v"
        },
        {
            "author_id": "2417494915",
            "created_at": "2016-06-03T12:11:44.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d1fc0c973adbff22"
            },
            "id": "738704719699398656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponte que passava o trem, sobre a cachoeira do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Teres\u00f3polis #ipan #teresopolisrj https://t.co/y71LBjbTXD"
        },
        {
            "author_id": "757445244",
            "created_at": "2016-06-03T12:08:15.000Z",
            "id": "738703842028752897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bonita mia \ud83d\udc6d\u2764  Parque municipal O Carballino https://t.co/WfMhHMfLV3"
        },
        {
            "author_id": "80466637",
            "created_at": "2016-06-03T12:07:53.000Z",
            "id": "738703753218510848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitar o Parque Municipal \u00e9 n\u00e3o parar para abra\u00e7ar o meu amigo Cari...\n\u00c9  mesmo que ir em Roma\u2026 https://t.co/viUuTP3gja"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-06-03T12:00:05.000Z",
            "id": "738701788640116736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Geral https://t.co/Xabyxbxq03"
        },
        {
            "author_id": "22758553",
            "created_at": "2016-06-03T11:46:09.000Z",
            "id": "738698280620707840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inqu\u00e9rito no MPE apura den\u00fancia de irregularidades na gest\u00e3o do Parque Municipal - https://t.co/iSq6VxxsNO https://t.co/BWgdfnBrbz"
        },
        {
            "author_id": "57574369",
            "created_at": "2016-06-03T11:41:54.000Z",
            "id": "738697212247605248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta quarta-feira, dia 01 de junho participei da visita ao Parque Estadual Ch\u00e1cara da Baronesa, uma \u00c1rea de... https://t.co/ss5VIKFokR"
        },
        {
            "author_id": "1219642866",
            "created_at": "2016-06-03T11:19:56.000Z",
            "id": "738691685182525441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/HgBDr8ka1J"
        },
        {
            "author_id": "4893413049",
            "created_at": "2016-06-03T10:52:33.000Z",
            "id": "738684793156689920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jaragu\u00e1- Parte II https://t.co/8szg7Dbnxc"
        },
        {
            "author_id": "15442158",
            "created_at": "2016-06-03T10:30:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81590661,
                        -14.17637312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "738679315936595968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a video @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/5MiY8N3kku"
        },
        {
            "author_id": "820663646",
            "created_at": "2016-06-03T09:45:30.000Z",
            "id": "738667921094762496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz \u2013 Meia Maratona das Cataratas altera hor\u00e1rio do Parque Nacional https://t.co/AQEczbVhiy"
        },
        {
            "author_id": "821493661",
            "created_at": "2016-06-03T08:43:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.0812988,
                        42.4339916
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1cbd42cdf960d6a8"
            },
            "id": "738652390769971200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bonita mia \ud83d\udc6d\u2764 @ Parque municipal O Carballino https://t.co/HDSEBX2SDC"
        },
        {
            "author_id": "710501940820578304",
            "created_at": "2016-06-03T07:59:09.000Z",
            "id": "738641155882115072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e9rias \"low cost\" no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas!\nhttps://t.co/IxjBXnwaDX https://t.co/SV3mwqM4l8"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-06-03T06:27:52.000Z",
            "id": "738618182827540481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveite a nossa promo\u00e7\u00e3o e decida as suas f\u00e9rias j\u00e1!\n\nHotel Castrum Villae\n\nCastro Laboreiro - Parque Nacional... https://t.co/hDAruzg1iP"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-06-03T06:22:16.000Z",
            "id": "738616774787141632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acompanhe a \"Poesia da Primavera\" no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas.\n Aproveite a nossa promo\u00e7\u00e3o!\n\nHotel Castrum... https://t.co/ZrUDVxeAS4"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-06-03T06:19:26.000Z",
            "id": "738616062673969152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sinta-se nosso Convidado!\n\nHotel Castrum Villae\n Castro Laboreiro - Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\n Tlf (+351)... https://t.co/gKe9zTkwFc"
        },
        {
            "author_id": "385380624",
            "created_at": "2016-06-03T02:52:27.000Z",
            "id": "738563970185859072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONVITE\nA equipe do Monumento Natural Estadual Gruta Rei do Mato convida a V.S\u00aa a prestigiar nossa comemora\u00e7\u00e3o ao... https://t.co/HaX0ZZDUTR"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-06-03T02:22:06.000Z",
            "id": "738556335156002816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Docinho \ud83c\udf6b\ud83d\udc91\ud83c\udf6b #LeiteMo\u00e7a @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/2zpnN5X2Jj"
        },
        {
            "author_id": "448556558",
            "created_at": "2016-06-03T01:55:03.000Z",
            "id": "738549528236810240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "La Banda del Parque - Nacional \u00e9 demais"
        },
        {
            "author_id": "3079122883",
            "created_at": "2016-06-03T01:22:35.000Z",
            "id": "738541355526279169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Das Aves in Igua\u00e7u \u2764\ufe0f @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/aZZvLLORnf"
        },
        {
            "author_id": "3219930429",
            "created_at": "2016-06-03T01:14:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.1625944,
                        -25.0997771
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "738539336631750656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd13\ud83d\udc93 @ Parque Nacional De Vila Velha/pr https://t.co/K7aur1Fqzo"
        },
        {
            "author_id": "110259808",
            "created_at": "2016-06-03T00:40:08.000Z",
            "id": "738530675687575552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marque na sua agenda: Neste domingo o dia do meio ambiente ser\u00e1 comemorado no Parque Estadual do Jaragu\u00e1 \u00e0s 14h... https://t.co/0o7tK3YrB5"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2016-06-03T00:12:38.000Z",
            "id": "738523751470510080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Status: fazendo trabalhinho sobre o plano de manejo do Parque Estadual do Rio da On\u00e7a."
        },
        {
            "author_id": "245392082",
            "created_at": "2016-06-02T23:55:27.000Z",
            "id": "738519428686581761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "A cont\u00ednua defesa do Parque Estadual Serra de Ouro Branco e seus socialmente vitais recursos naturais amea\u00e7ados https://t.co/1JARdHB7LJ"
        },
        {
            "author_id": "245392082",
            "created_at": "2016-06-02T23:42:25.000Z",
            "id": "738516149449687046",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o presente na Audi\u00eancia da ALMG defende preserva\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Serra de Ouro Branco https://t.co/3IuCxMctj9"
        },
        {
            "author_id": "125790330",
            "created_at": "2016-06-02T23:01:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37541521,
                        -22.95214525
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "738505791989157888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Me segure, n\u00e3o me deixe partir...\" \ud83c\udfb5 @ Parque Estadual da Pedra Branca. https://t.co/iPCdcp8Uxp"
        },
        {
            "author_id": "600581035",
            "created_at": "2016-06-02T22:57:08.000Z",
            "id": "738504752951111680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALO CLA, tamo organizando um camping pro Parque Nacional do Catimbau. quem tiver interessado no role, s\u00f3 falar comigo ou com @bad_buq"
        },
        {
            "author_id": "3002345458",
            "created_at": "2016-06-02T22:07:35.000Z",
            "id": "738492281519378435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como planejar uma viagem para o Parque Estadual do Jalap\u00e3o https://t.co/5p9HwZp7Bb | #Viagens"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2016-06-02T21:58:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42617608,
                        -20.60318058
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "738489895853948928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/FKfvKmLx8V"
        },
        {
            "author_id": "163083114",
            "created_at": "2016-06-02T21:31:16.000Z",
            "id": "738483144643338241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/uyZAQSVQ15"
        },
        {
            "author_id": "51157144",
            "created_at": "2016-06-02T21:30:53.000Z",
            "id": "738483047620698112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Plitvice est\u00e1 situado na Cro\u00e1cia. Trata-se de um parque nacional que se estende por 20000... https://t.co/paVRDAIpXd"
        },
        {
            "author_id": "34820390",
            "created_at": "2016-06-02T21:20:56.000Z",
            "id": "738480541318713348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Tbt #AgulhasNegras Meu amor! \ud83d\udc95 @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/CV6lNG2Pzt"
        },
        {
            "author_id": "65968961",
            "created_at": "2016-06-02T21:11:05.000Z",
            "id": "738478064791920640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Emocionad\u00edssima aqui vendo um v\u00eddeo sobre o parque nacional do xingu"
        },
        {
            "author_id": "309716234",
            "created_at": "2016-06-02T20:55:17.000Z",
            "id": "738474088889524224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Governador e secret\u00e1rios participam da inaugura\u00e7\u00e3o do parque estadual do Aut\u00f3dromo de Goi\u00e2nia. https://t.co/Q3of6wwcwp"
        },
        {
            "author_id": "198017061",
            "created_at": "2016-06-02T20:24:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "63968ec77ab62d12"
            },
            "id": "738466303544066048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com muito empenho batalhei neste governo desde 2013 incansavelmente p/ que pudemos chegar at\u00e9 aqui: entregar o Parque Municipal dos Animais!"
        },
        {
            "author_id": "106084332",
            "created_at": "2016-06-02T20:21:52.000Z",
            "id": "738465678794076160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Governador e secret\u00e1rios participam da inaugura\u00e7\u00e3o do parque estadual do Aut\u00f3dromo de Goi\u00e2nia #assessoriatiburcio https://t.co/X12e9mMLm5"
        },
        {
            "author_id": "365688241",
            "created_at": "2016-06-02T20:19:30.000Z",
            "id": "738465083844624384",
            "in_reply_to_user_id": "47420940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica do @meioambientees: Neste domingo, dia 5, tem passeio cicl\u00edstico no Parque Estadual Forno Grande! Saiba mais: https://t.co/ioXbdF6N0M\""
        },
        {
            "author_id": "731666766263422981",
            "created_at": "2016-06-02T20:14:02.000Z",
            "id": "738463708557508608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 35 anos era criado o Parque Nacional dos #Len\u00e7\u00f3isMaranhenses, no estado do #Maranh\u00e3o.#viagem #Brasil #turismo https://t.co/sd8aYdDudb"
        },
        {
            "author_id": "19529710",
            "created_at": "2016-06-02T20:00:02.000Z",
            "id": "738460182418620416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional das Chapadas das Mesas \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no centro-sul do Maranh\u00e3o. Seus belos... https://t.co/EHTg1QDiN2"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-06-02T19:54:17.000Z",
            "id": "738458736478543874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Meia Maratona das Cataratas altera hor\u00e1rio do Parque Nacional, em Foz\" https://t.co/EMlx0mPfPZ"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2016-06-02T19:46:22.000Z",
            "id": "738456743022202882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAN\u00c1: Meia Maratona das Cataratas altera hor\u00e1rio do Parque Nacional, em Foz https://t.co/Ze3nFmgnwa #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-06-02T19:41:45.000Z",
            "id": "738455583498637313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Meia Maratona das Cataratas altera hor\u00e1rio do Parque Nacional, em Foz https://t.co/VXuT2oRvU3 #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-06-02T19:36:03.000Z",
            "id": "738454149419966464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Meia Maratona das Cataratas altera hor\u00e1rio do Parque Nacional, em Foz\" https://t.co/EMlx0mPfPZ"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2016-06-02T19:34:27.000Z",
            "id": "738453747458670593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meia Maratona das Cataratas altera hor\u00e1rio do Parque Nacional, em Foz https://t.co/X5qgosGnYl"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2016-06-02T19:34:22.000Z",
            "id": "738453723337265152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meia Maratona das Cataratas altera hor\u00e1rio do Parque Nacional, em Foz https://t.co/4lvP8apSKn"
        },
        {
            "author_id": "384130280",
            "created_at": "2016-06-02T19:34:17.000Z",
            "id": "738453704337039360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meia Maratona das Cataratas altera hor\u00e1rio do Parque Nacional, em Foz https://t.co/Ao494sILH7"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-06-02T19:28:07.000Z",
            "id": "738452153891753988",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meia Maratona das Cataratas altera hor\u00e1rio do Parque Nacional, em Foz https://t.co/c4RRJjaiRu \nProva de 21 km ser\u00e1 realizada em Foz do Igu\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-06-02T19:27:45.000Z",
            "id": "738452059138195456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meia Maratona das Cataratas altera hor\u00e1rio do Parque Nacional, em Foz https://t.co/c4RRJjaiRu"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2016-06-02T19:23:08.000Z",
            "id": "738450898263920641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meia Maratona das Cataratas altera hor\u00e1rio do Parque Nacional, em Foz https://t.co/0ArX3uvIKv"
        },
        {
            "author_id": "1620474266",
            "created_at": "2016-06-02T19:22:37.000Z",
            "id": "738450769238761474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/7wYgFYaLlM"
        },
        {
            "author_id": "514420201",
            "created_at": "2016-06-02T18:42:50.000Z",
            "id": "738440754410881024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trekking no Parque Nacional de Ordesa com sa\u00edda de 21 a 27 de Agosto.\nMais informa\u00e7\u00f5es: https://t.co/qBYN6PfJWG\u2026"
        },
        {
            "author_id": "317151512",
            "created_at": "2016-06-02T18:42:49.000Z",
            "id": "738440753798643712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portal Gilbu\u00e9s: Ministro do Meio Ambiente visita Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/PXIpu7ArS2"
        },
        {
            "author_id": "442815411",
            "created_at": "2016-06-02T18:28:30.000Z",
            "id": "738437148739653632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Col\u00e9gio S\u00e3o Lucas na Semana do Meio Ambiente no Parque Municipal e a Prefeitura de Macei\u00f3. https://t.co/FedoUJduyh"
        },
        {
            "author_id": "86234851",
            "created_at": "2016-06-02T18:16:59.000Z",
            "id": "738434248898695168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro Sarney Filho se compromete a ajudar Parque Nacional Serra da Capivara... https://t.co/6CUrTE5FJ8"
        },
        {
            "author_id": "44417051",
            "created_at": "2016-06-02T17:46:05.000Z",
            "id": "738426473195831296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Informa\u00e7\u00f5es \u00fateis aos visitantes !!!\nAcesse e vja a programa\u00e7\u00e3o !!! https://t.co/uzwtxGLK7J"
        },
        {
            "author_id": "933247350",
            "created_at": "2016-06-02T17:37:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77826117,
                        -22.87408069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "738424265888956417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/KStYGlVavB"
        },
        {
            "author_id": "4299551488",
            "created_at": "2016-06-02T17:28:13.000Z",
            "id": "738421979565445121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou na cbf,parque nacional,dedo deus,vou virar turista na minha cidade natal.\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\udc4c"
        },
        {
            "author_id": "26312655",
            "created_at": "2016-06-02T17:12:58.000Z",
            "id": "738418139508178945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FA\u00c7A O DOWNLOAD do mapa do Parque Nacional do Itatiaia. https://t.co/Etdyqr5E9p"
        },
        {
            "author_id": "139166360",
            "created_at": "2016-06-02T16:55:08.000Z",
            "id": "738413654610219008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/NEyY0SsuEf https://t.co/8a1toKbOPF"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2016-06-02T16:40:27.000Z",
            "id": "738409956689334272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "35 anos na luta de  seus direitos como Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o.\nO Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses PARNA-LM... https://t.co/VaRwsMlKF6"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-06-02T16:32:40.000Z",
            "id": "738407997936926720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Massa \ud83c\udf65\ud83c\udf65\ud83c\udf65\ud83c\udf65\ud83c\udf65\ud83c\udf65\ud83c\udf65\ud83c\udf65\ud83c\udf65 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/i8dNFjewJs"
        },
        {
            "author_id": "2987650709",
            "created_at": "2016-06-02T15:52:20.000Z",
            "id": "738397849910677508",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 \ud83c\udf32 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 O Parque Nacional de Aparados da Serra, faz divisa com o Rio Grande do Sul e Santa\u2026 https://t.co/LeqehINKkx"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-06-02T15:44:26.000Z",
            "id": "738395861126909952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Molho \ud83c\udf45 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/4a8XlmTLL0"
        },
        {
            "author_id": "3065743415",
            "created_at": "2016-06-02T15:36:26.000Z",
            "id": "738393846690762752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual das Cataratas de #Niagara\nhttps://t.co/nZJjBy5flN\n#ipw #powwow #orlando #ustravel https://t.co/XCjfg3Xoqk"
        },
        {
            "author_id": "329904527",
            "created_at": "2016-06-02T15:30:35.000Z",
            "id": "738392373135331329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A regi\u00e3o de Tula, em Hidalgo, foi decretada com Parque Nacional o 27 maio de 1981"
        },
        {
            "author_id": "3050384843",
            "created_at": "2016-06-02T15:30:33.000Z",
            "id": "738392364562141184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na imensid\u00e3o das imponentes rochas do Parque Nacional da Serra da Capivara, se encontram mais de 900 s\u00edtios... https://t.co/h5cLllrbT5"
        },
        {
            "author_id": "329904527",
            "created_at": "2016-06-02T15:30:16.000Z",
            "id": "738392295406510080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Tula, que hoje comemora seu 35 anivers\u00e1rio, conta com um museu e uma extensa zona arqueol\u00f3gica"
        },
        {
            "author_id": "116847958",
            "created_at": "2016-06-02T15:15:38.000Z",
            "id": "738388611515731969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o Aten\u00e7\u00e3o BH!!\nEstamos chegando!\nNeste domingo, no Parque Municipal \u00e0s 11 horas tem o Cas\u00f3rio mais... https://t.co/dNe7vVo4X0"
        },
        {
            "author_id": "213727714",
            "created_at": "2016-06-02T15:13:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13426746,
                        -22.40240564
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "738388179070390273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segura essa magrelice #vsco #vscobrasil #vscocam @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis https://t.co/4ByvrIupo5"
        },
        {
            "author_id": "92814886",
            "created_at": "2016-06-02T15:12:09.000Z",
            "id": "738387734969090048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em breve, Itajub\u00e1 ter\u00e1 um amplo Parque Municipal de Lazer: mais uma realiza\u00e7\u00e3o da Prefeitura https://t.co/IYBwGKYxLM"
        },
        {
            "author_id": "3047685623",
            "created_at": "2016-06-02T14:57:06.000Z",
            "id": "738383947894296576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "S\u00e3o 81 em PE. S\u00f3 em #Suape: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Bita e Utinga, Estu\u00e1rio dos rios Ipojuca-Merepe, Pq Estadual Mata do Zumbi e Duas Lagoas."
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-06-02T14:40:55.000Z",
            "id": "738379877871652865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De Boa Relaxando \ud83d\udc9a\ud83d\udc31\ud83d\udc9a #GatoBranco @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/jZuEBGXKv0"
        },
        {
            "author_id": "449052691",
            "created_at": "2016-06-02T14:34:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18389,
                        -22.90308
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "738378149180911621",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ela cultua bons livros. #BibliotecaParque #books @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/gB2OcC590Q"
        },
        {
            "author_id": "2417494915",
            "created_at": "2016-06-02T14:28:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "738376679245111296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antigamente passava o trem nesta ponte sobre cachoeira do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os.\n#ipan #teresopolisrj https://t.co/y4syXNf6e9"
        },
        {
            "author_id": "85645969",
            "created_at": "2016-06-02T14:24:52.000Z",
            "id": "738375836009648128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2/06/1981 - O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 criado."
        },
        {
            "author_id": "2417494915",
            "created_at": "2016-06-02T14:15:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "738373556816482304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. \n#ipan #teresopolisrj https://t.co/vbOSBJKmBV"
        },
        {
            "author_id": "174324761",
            "created_at": "2016-06-02T13:51:48.000Z",
            "id": "738367516704014338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boooommm diaaaaa!!!\nHoje estamos no Parque Municipal com a turma do 6\u00b0 ano.\n#Auladecampo https://t.co/dInd2usDAy"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-06-02T13:45:29.000Z",
            "id": "738365924781232128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recatado e do Lar \ud83d\udc99\u2764 #Fog\u00e3oLimpo @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/7A5mTJp9Ps"
        },
        {
            "author_id": "64979792",
            "created_at": "2016-06-02T13:42:10.000Z",
            "id": "738365090890665984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terra de Lucas : Parque estadual de Morro do Chap\u00e9u ganha invent\u00e1ri... https://t.co/n6hYRgLXtD"
        },
        {
            "author_id": "3107550845",
            "created_at": "2016-06-02T13:42:01.000Z",
            "id": "738365051942240256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u promove diversas a\u00e7\u00f5es  na Semana do Meio\u00a0Ambiente https://t.co/7DXr2SOa9q https://t.co/fKQkzjs6Cs"
        },
        {
            "author_id": "295441395",
            "created_at": "2016-06-02T13:29:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73492854,
                        -29.3524699
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "738361860689436672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita in Torres, RS https://t.co/nbbE34Twii"
        },
        {
            "author_id": "40553987",
            "created_at": "2016-06-02T13:26:23.000Z",
            "id": "738361118356295680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Eventos de Veran\u00f3polis \u00e9 alvo de furtos e vandalismos - https://t.co/wEqIZktJt7 https://t.co/q1Cprjxg5q"
        },
        {
            "author_id": "238192480",
            "created_at": "2016-06-02T13:15:02.000Z",
            "id": "738358264233086976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que foto top do parque municipal https://t.co/l5V0ryxHnD"
        },
        {
            "author_id": "239478681",
            "created_at": "2016-06-02T13:10:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73492854,
                        -29.3524699
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "738357169045811200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita in Torres, RS https://t.co/8ynDZ4Vvxi"
        },
        {
            "author_id": "304368968",
            "created_at": "2016-06-02T13:02:42.000Z",
            "id": "738355159609290752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal \u2013 A\u00e7ude Da Conc\u00f3rdia. https://t.co/xu9EjY5rBe"
        },
        {
            "author_id": "4213284742",
            "created_at": "2016-06-02T13:02:15.000Z",
            "id": "738355045259968514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque municipal https://t.co/fR5nJCiL9n"
        },
        {
            "author_id": "78120081",
            "created_at": "2016-06-02T12:54:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "189625812",
                        "start": 54,
                        "username": "Joanapradob"
                    }
                ]
            },
            "id": "738353131197767684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 47,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Treinamento matinal no Parque Nacional Everglades com @joanapradob Dessa vez n\u00e3o teve jeito pro\u2026 https://t.co/PtCOpJTI2p"
        },
        {
            "author_id": "19889877",
            "created_at": "2016-06-02T12:50:06.000Z",
            "id": "738351988753207296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico da Bandeira, Parque Nacional do Capara\u00f3 (ES, MG)\nFoto Geison Alvim https://t.co/LW3LiqGQV7"
        },
        {
            "author_id": "88726077",
            "created_at": "2016-06-02T12:43:57.000Z",
            "id": "738350440362938369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DUQUE DE CAXIAS: Atividade em unidade de conserva\u00e7\u00e3o abre Semana do Meio Ambiente. https://t.co/CiVfKr7lrm https://t.co/1vnb5LHqMR"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2016-06-02T12:42:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42617608,
                        -20.60318058
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "738350031707738115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/mXQQnyOFR2"
        },
        {
            "author_id": "709347411957850112",
            "created_at": "2016-06-02T12:40:37.000Z",
            "id": "738349603188264960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os.\n#teresopolis @ Teresopolis - Rio de Janeiro https://t.co/SALQqLnzVu"
        },
        {
            "author_id": "3124761813",
            "created_at": "2016-06-02T12:30:45.000Z",
            "id": "738347119971598336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2 de junho de 1981 - \u00c9 criado o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de... https://t.co/Cnjx6wpKrq"
        },
        {
            "author_id": "44446850",
            "created_at": "2016-06-02T12:28:58.000Z",
            "id": "738346671084556289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual Suma\u00fama ter\u00e1 'Semana do Meio Ambiente' entre dias 7 e 11 de junho https://t.co/rzOrJaIWfl"
        },
        {
            "author_id": "302981627",
            "created_at": "2016-06-02T12:18:57.000Z",
            "id": "738344147241799681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividade em unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Duque de Caxias abre Semana do Meio Ambiente. https://t.co/cIjDYAKgRf https://t.co/CdMyavA3Fp"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-06-02T12:00:01.000Z",
            "id": "738339384580247554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neblina chegando no Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/xAYEmK8W09"
        },
        {
            "author_id": "4893413049",
            "created_at": "2016-06-02T11:19:33.000Z",
            "id": "738329198696206337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jaragu\u00e1- Parte II https://t.co/9ksC1FjkNT"
        },
        {
            "author_id": "4893413049",
            "created_at": "2016-06-02T11:19:25.000Z",
            "id": "738329165452185600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jaragu\u00e1- Parte II https://t.co/uAUULsUs4S"
        },
        {
            "author_id": "220815236",
            "created_at": "2016-06-02T11:09:01.000Z",
            "id": "738326548307054592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filmando o amanhecer no Parque Nacional da Tijuca \ud83c\udf34com facquarone e\u2026 https://t.co/RAQHdIVqed"
        },
        {
            "author_id": "435143907",
            "created_at": "2016-06-02T11:05:06.000Z",
            "id": "738325564172341248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A 5\u00aa feira come\u00e7a com aquela vontade de estar no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, criado h\u00e1 35 anos https://t.co/8t4qTWyylC"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2016-06-02T10:23:39.000Z",
            "id": "738315130732154881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ponto culminante do Parque Nacional da Tijuca com seus 1021 metros\nDo Pico da Tijuca, olhando para qualquer... https://t.co/PKDfhqQP9q"
        },
        {
            "author_id": "1219642866",
            "created_at": "2016-06-02T10:16:21.000Z",
            "id": "738313297217376256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/WzmCrZz7fX"
        },
        {
            "author_id": "208639300",
            "created_at": "2016-06-02T10:12:06.000Z",
            "id": "738312227955068932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Promotoria de Mamanguape instaura procedimento  para verificar situa\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Pau-Brasil https://t.co/WrQ6qsPXJP"
        },
        {
            "author_id": "373996322",
            "created_at": "2016-06-02T09:00:03.000Z",
            "id": "738294095597162496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fundado em 1960, este parque nacional \u00e9 o segundo maior do pa\u00eds e \u00e9 conhecido pela sua vegeta\u00e7\u00e3o exuberante e... https://t.co/0QOJAJFr83"
        },
        {
            "author_id": "37229237",
            "created_at": "2016-06-02T04:41:02.000Z",
            "id": "738228911067308032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rouanet: nossos museus est\u00e3o abandonados. E Parque Nacional Serra Capivara  patrimonio historico-cultural Unesco nunca recebe um centavo."
        },
        {
            "author_id": "37229237",
            "created_at": "2016-06-02T04:39:02.000Z",
            "id": "738228407377465345",
            "in_reply_to_user_id": "1892161033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MagnoMaltaOfc  Parque Nacional Serra da Capivara Patrim\u00f4nio Unesco nunca recebeu um centavo. Museus tb em abandono https://t.co/mF8vM1aXUO"
        },
        {
            "author_id": "234627927",
            "created_at": "2016-06-02T04:04:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -87.19481098,
                        14.1199714
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d862adecd71aa2a2"
            },
            "id": "738219662748618753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SiguemeYTeSigo literaaaal!!! Hahahahahahaha @ Parque Nacional El\u2026 https://t.co/HFh9SFNmGZ"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-06-02T03:36:59.000Z",
            "id": "738212793070026752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/nAaJTa1v4E"
        },
        {
            "author_id": "730713935310098433",
            "created_at": "2016-06-02T02:06:30.000Z",
            "id": "738190020423626757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relembrando momentos sensacionais\n\n \" Pedal Parque estadual do Juquery em Franco da Rocha-SP \"\u2026 https://t.co/btU3yySiZi"
        },
        {
            "author_id": "301120949",
            "created_at": "2016-06-02T01:57:55.000Z",
            "id": "738187860466139137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc0\ud83d\udc4a\ud83d\udca5 @ Parque Municipal De Exposi\u00e7\u00f5es https://t.co/8liEVzRVLy"
        },
        {
            "author_id": "154393527",
            "created_at": "2016-06-02T01:50:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.08560605,
                        -32.92735946
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "011414a21b34d6c2"
            },
            "id": "738185939965640704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zoom! #fullgreen #ParqueLaCampana #autumn #Chile #nofilter @ Parque Nacional La Campana: Palmas\u2026 https://t.co/y1RLTJEMuA"
        },
        {
            "author_id": "45201987",
            "created_at": "2016-06-02T01:29:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1783852,
                        -22.5184767
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "738180817520721920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Petropolis #voolivre @ Parque Nacional Serra Dos \u00d3rg\u00e3os, Bonfim Em Corr\u00eaas Petr\u00f3polis. https://t.co/zS8q4O0ju2"
        },
        {
            "author_id": "132972786",
            "created_at": "2016-06-02T01:23:36.000Z",
            "id": "738179224847196165",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A enseada de En Vau \u00e9 uma das muitas calanques da costa entre Marselha e Cassis no parque nacional d https://t.co/nzPYJNNsnq"
        },
        {
            "author_id": "97970736",
            "created_at": "2016-06-02T01:00:01.000Z",
            "id": "738173290791895041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relembrando momentos sensacionais\n\n \" Pedal Parque estadual do Juquery em Franco da Rocha-SP \"... https://t.co/psRsMPar5V"
        },
        {
            "author_id": "16327197",
            "created_at": "2016-06-02T00:55:56.000Z",
            "id": "738172260947755009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Educa\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/ZkqpKYGYhb"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2016-06-02T00:53:45.000Z",
            "id": "738171712152305665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro Sarney Filho se compromete a ajudar Parque Nacional ... - Portal O Dia https://t.co/aaxrVKF0mV"
        },
        {
            "author_id": "93769959",
            "created_at": "2016-06-02T00:27:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "738165216874106880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/B60RgzMNfx 15 - Parque Estadual do Cant\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-06-02T00:02:37.000Z",
            "id": "738158844694560770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/HUGfwe5ukg"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-06-01T23:58:02.000Z",
            "id": "738157691013599232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES COMEMORA 26 ANOS... https://t.co/q2NfZ2pkK6"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2016-06-01T23:48:34.000Z",
            "id": "738155310666252288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro Sarney Filho se compromete a ajudar Parque Nacional ... - Portal O Dia https://t.co/o7I4zupexX"
        },
        {
            "author_id": "50353286",
            "created_at": "2016-06-01T23:42:08.000Z",
            "id": "738153690721226753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Not\u00edcias] Sempma inicia Semana do Meio Ambiente no Parque Municipal https://t.co/0xVxYrOQcx"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-06-01T23:33:46.000Z",
            "id": "738151583918100483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: LEI ALTERA LIMITES DO PARQUE NACIONAL DE S\u00c3O JOAQU... https://t.co/jmrK2n4Cgy"
        },
        {
            "author_id": "4483624641",
            "created_at": "2016-06-01T23:33:45.000Z",
            "id": "738151578863992832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um amor inexplic\u00e1vel por esse lugar \ud83c\udf32\ud83c\udf3c\ud83d\udc9a @ Parque Estadual De\u2026 https://t.co/fFMHzeqWXk"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-06-01T23:33:19.000Z",
            "id": "738151469682036736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: PARQUE NACIONAL DE CAPARA\u00d3 SELECIONA VOLUNT\u00c1RIOS https://t.co/jXCQK0LmKu"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2016-06-01T23:32:29.000Z",
            "id": "738151259685818370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro Sarney Filho se compromete a ajudar Parque Nacional ... - Portal O Dia https://t.co/QGPAKPdeen"
        },
        {
            "author_id": "499044422",
            "created_at": "2016-06-01T23:30:13.000Z",
            "id": "738150692624306176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Arrecifes de #Cozumel, ser\u00e1 \u00c1rea Protegida... https://t.co/TV3JP9gVVh https://t.co/NnuvPxc7Eu"
        },
        {
            "author_id": "130993947",
            "created_at": "2016-06-01T23:29:09.000Z",
            "id": "738150421307367425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mat\u00e9ria realizada no parque nacional sete cidades hoje de 8 \u00e0s 13 HORAS pela TV CLUBE ir\u00e1 ser exibido na sexta... https://t.co/RpGtDPc5qO"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-06-01T23:21:48.000Z",
            "id": "738148572319748096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: FLORESTA NACIONAL DO ARARIPE-APODI CELEBRA 70 ANOS... https://t.co/powG2cH0z5"
        },
        {
            "author_id": "22225942",
            "created_at": "2016-06-01T23:02:08.000Z",
            "id": "738143624177688576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro Sarney Filho se compromete a ajudar Parque Nacional ... - Portal O Dia https://t.co/kLwB0Trs40"
        },
        {
            "author_id": "423929920",
            "created_at": "2016-06-01T22:45:18.000Z",
            "id": "738139386332643329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost canastralive with repostapp\n\u30fb\u30fb\u30fb\nPor do sol \u2600 parque nacional da Serra da Canastra... By\u2026 https://t.co/ngIHX3B05F"
        },
        {
            "author_id": "1417147483",
            "created_at": "2016-06-01T22:41:43.000Z",
            "id": "738138486658584577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @dudadaantas99 @brayanasciment https://t.co/Kg7FdiRyx8"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2016-06-01T22:36:55.000Z",
            "id": "738137276606074881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro Sarney Filho se compromete em ajudar Parque Nacional ... - Portal O Dia https://t.co/KRl37GuwGU"
        },
        {
            "author_id": "74062637",
            "created_at": "2016-06-01T22:31:03.000Z",
            "id": "738135800924114944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "passou uma reportagem no AL TV sobre a semana do meio ambiente e varias crian\u00e7as no parque municipal, ai o Enzo \"me leva pai por favor\""
        },
        {
            "author_id": "271050056",
            "created_at": "2016-06-01T22:28:27.000Z",
            "id": "738135145027231744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Monumento\u00cdcaro na represa de Guarapiranga, o Parque Municipal da Barragem. O monumento\u2026 https://t.co/WLIuhlluAo"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2016-06-01T22:26:59.000Z",
            "id": "738134777656532993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro Sarney Filho se compromete em ajudar Parque Nacional ... - Portal O Dia https://t.co/Ur5sXmDN4o"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2016-06-01T22:26:59.000Z",
            "id": "738134775836200960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro Sarney Filho se compromete em ajudar Parque Nacional ... - Portal O Dia https://t.co/3IRZyRjj2h"
        },
        {
            "author_id": "385675759",
            "created_at": "2016-06-01T22:22:48.000Z",
            "id": "738133724605227010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui no parque municipal hj e nos pegamos moooo chuvao, meu cabelo ta lindo \ud83d\ude02\ud83d\ude12"
        },
        {
            "author_id": "900732667",
            "created_at": "2016-06-01T22:04:38.000Z",
            "id": "738129153451401216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No PI, ministro diz que conflitos com a Fundham est\u00e3o no \"passado\": Em reuni\u00e3o no Parque Nacional da Serra da... https://t.co/KWLWXwynqt"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-06-01T21:53:08.000Z",
            "id": "738126257372725248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nMP prop\u00f4s que Vilmar Godinho cuide do local, desde que n\u00e3o more l\u00e1. Ele habita h\u00e1 26 anos o Parque Estadual da Serra do Tabuleiro."
        },
        {
            "author_id": "51317261",
            "created_at": "2016-06-01T21:37:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48375069,
                        -25.61555645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "738122376722931712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3a\ud83c\udf3b\ud83c\udf39\ud83c\udf37\ud83c\udf3c\ud83d\udc90 #parquedasaves #fozdoigua\u00e7u #flowers #florest #brazil @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do\u2026 https://t.co/fn7LuK4u4g"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2016-06-01T21:25:20.000Z",
            "id": "738119263941197825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempma inicia semana do meio ambiente no parque municipal - https://t.co/bb2EIpHfHb https://t.co/eGJTDPV0nZ"
        },
        {
            "author_id": "2822523527",
            "created_at": "2016-06-01T21:21:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92904663,
                        -20.26636124
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5ce38ab660c7c485"
            },
            "id": "738118391819587586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Ar\u00eades https://t.co/MldfJfuEEx"
        },
        {
            "author_id": "254385580",
            "created_at": "2016-06-01T21:14:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76041916,
                        -9.61294307
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "738116567200735232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a video @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/TvxF3IEg2n"
        },
        {
            "author_id": "442815411",
            "created_at": "2016-06-01T21:11:50.000Z",
            "id": "738115864738729984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrevista da Tv Paju\u00e7ara realizada no Parque Municipal, onde o Col\u00e9gio S\u00e3o Lucas estava com os alunos na... https://t.co/GPORzcmaws"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2016-06-01T21:07:23.000Z",
            "id": "738114744662515712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Parque Estadual de Morro do Chap\u00e9u tem novo invent\u00e1rio de bens arqueol\u00f3gicos https://t.co/gQKsEtiN1e"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2016-06-01T21:06:52.000Z",
            "id": "738114616300085248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Parque Estadual de Morro do Chap\u00e9u tem novo invent\u00e1rio de bens arqueol\u00f3gicos https://t.co/oMigEsOYOl"
        },
        {
            "author_id": "3308186147",
            "created_at": "2016-06-01T21:06:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.13921134,
                        -0.04905018
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5d5ba56fa236ca5d"
            },
            "id": "738114561086218240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00a0\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0de Fazendinha - Igarap\u00e9 Da Fortaleza in Macap\u00e1, Amap\u00e1 https://t.co/cVX28bzf7I"
        },
        {
            "author_id": "24055827",
            "created_at": "2016-06-01T21:04:15.000Z",
            "id": "738113957051781121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 anivers\u00e1rio da bela cidade de Itatiaia, que tem como quintal o magn\u00edfico Parque Nacional de Itatiaia.... https://t.co/a4qT823sVs"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-06-01T21:00:01.000Z",
            "id": "738112891228983300",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 anivers\u00e1rio do Parque Estadual do Rio Preto. Vida longa ao parque! \\o/ https://t.co/9bNUV352Yx"
        },
        {
            "author_id": "3671006297",
            "created_at": "2016-06-01T20:53:12.000Z",
            "id": "738111178149384193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/nak4SB8p2e"
        },
        {
            "author_id": "218578515",
            "created_at": "2016-06-01T20:46:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.27595615,
                        -16.65284435
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "738109412515143683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Jeriv\u00e1 in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/RNdGriJS5Y"
        },
        {
            "author_id": "710909186293571585",
            "created_at": "2016-06-01T20:42:16.000Z",
            "id": "738108426337816578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Chapada dos Veadeiros abriga o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, considerado patrim\u00f4nio natural mundial."
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2016-06-01T20:30:42.000Z",
            "id": "738105513662132225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional promove v\u00e1rias a\u00e7\u00f5es na semana do meio ambiente\nhttps://t.co/FUeCFDZA84 https://t.co/keh7nSZ8mz"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2016-06-01T20:21:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42629051,
                        -20.60364312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "738103096786755584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/wtn3wEGZNO"
        },
        {
            "author_id": "605908575",
            "created_at": "2016-06-01T20:12:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77826117,
                        -22.87408069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "738100824778395649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/hAnREx80gv"
        },
        {
            "author_id": "555475858",
            "created_at": "2016-06-01T19:59:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77826117,
                        -22.87408069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "738097772281397248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/Uy7t9MWoTW"
        },
        {
            "author_id": "554934166",
            "created_at": "2016-06-01T19:21:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.32568778,
                        -22.8490945
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "738088145254653953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa mina \u00e9 loucaaaaaaa \ud83c\udfa7\ud83d\udc9e\ud83d\udc62 @ Parque Municipal De Eventos - Extrema Mg https://t.co/salWMPp1fD"
        },
        {
            "author_id": "1310674423",
            "created_at": "2016-06-01T19:08:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77826117,
                        -22.87408069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "738084800960008193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/wR3aa1Fjgu"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-06-01T19:02:44.000Z",
            "id": "738083376201146369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro da Igreja - Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/ngREKt5bi0"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-06-01T19:02:44.000Z",
            "id": "738083375248859136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro da Igreja - Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/ilCKQYTNxB"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-06-01T19:02:44.000Z",
            "id": "738083374355611648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro da Igreja - Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/fKsU81MALt"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-06-01T19:02:42.000Z",
            "id": "738083369267961856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro da Igreja - Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/CZBgfJ2vrT"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-06-01T19:02:42.000Z",
            "id": "738083368903028738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro da Igreja - Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/1GT4ZMiNOD"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-06-01T18:47:25.000Z",
            "id": "738079523661570049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "458715108",
            "created_at": "2016-06-01T18:44:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02686444,
                        -20.39409072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "738078875834417152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o mirante do bristol. @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/jkVOUOw1cS"
        },
        {
            "author_id": "499044422",
            "created_at": "2016-06-01T18:40:10.000Z",
            "id": "738077699197960192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Arrecifes de #Cozumel, ser\u00e1 \u00c1rea Protegida... https://t.co/TV3JP9gVVh https://t.co/hijHBI2MBo"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2016-06-01T18:35:19.000Z",
            "id": "738076477976158208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "No Rio de Janeiro, a Serra dos \u00d3rg\u00e3os tem uma trilha que liga Petr\u00f3polis a Teres\u00f3polis! \ud83d\ude31\ud83c\udf3f https://t.co/TRSPjkuCR5 https://t.co/GdUEi8nUjf"
        },
        {
            "author_id": "115021906",
            "created_at": "2016-06-01T18:16:47.000Z",
            "id": "738071813440176128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Talvez seja poss\u00edvel inaugurar ainda esse ano. Se isso n\u00e3o ocorrer queremos entregar 98% das obras conclu\u00eddas,... https://t.co/GJXotTzEGg"
        },
        {
            "author_id": "180548890",
            "created_at": "2016-06-01T18:13:41.000Z",
            "id": "738071030875492352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MPMG obt\u00e9m decis\u00e3o para atualiza\u00e7\u00e3o do plano de manejo da Reserva Biol\u00f3gica do Ja\u00edba https://t.co/ecdjntY2RT https://t.co/aprECGnIY5"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-06-01T18:07:07.000Z",
            "id": "738069378420219904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Foto vencedora da 6\u00aa etapa do concurso Wikiparques 2015, tirada Parque Estadual de Espig\u00e3o Alto, RS. \n#wikiparques https://t.co/bCGu86JAro"
        },
        {
            "author_id": "1633338246",
            "created_at": "2016-06-01T18:01:07.000Z",
            "id": "738067870458908672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF faz opera\u00e7\u00e3o para retirar casas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Recife. https://t.co/eCv0U1dJNc https://t.co/MVWEtryR9N"
        },
        {
            "author_id": "1897503721",
            "created_at": "2016-06-01T18:00:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "738067659699441664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bela flor, pouco disse\nG\u00eamea flor, que cresceu no Rio (...) \ud83c\udf38 #photosnandes @ Reserva Biol\u00f3gica\u2026 https://t.co/gvgYqinvey"
        },
        {
            "author_id": "1101574092",
            "created_at": "2016-06-01T17:47:43.000Z",
            "id": "738064498909552640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL CAMPINHOS\n\nNo dia 18/05, quarta-feira, os alunos do 1\u00ba ano do Ensino M\u00e9dio, tiveram uma aula de... https://t.co/V0ftttY2If"
        },
        {
            "author_id": "1403563496",
            "created_at": "2016-06-01T17:31:31.000Z",
            "id": "738060419001155584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em nome de jesus ainda vou para este lugar\n\nParque Nacional Yosemite https://t.co/EFHjuls4b9"
        },
        {
            "author_id": "78987080",
            "created_at": "2016-06-01T17:30:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "738060083968548865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Pico da Bandeira, Parque Nacional do Capara\u00f3 (ES, MG) :D https://t.co/UdtAExTbH4"
        },
        {
            "author_id": "280974733",
            "created_at": "2016-06-01T17:25:09.000Z",
            "id": "738058820686077956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotografias de V\u00edtor Pina no Parque Municipal do S\u00edtio das Fontes\n https://t.co/mQobwzRT77"
        },
        {
            "author_id": "2394668786",
            "created_at": "2016-06-01T17:14:40.000Z",
            "id": "738056180673613824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Sequoia, EUA. https://t.co/k5xVSXq5EU"
        },
        {
            "author_id": "985541894",
            "created_at": "2016-06-01T17:14:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93492174,
                        -19.92261878
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "738056060292861952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parab\u00e9ns pra mim \ud83c\udf8a\ud83d\udd1e\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude93 @ Parque Municipal De Bh https://t.co/N7s3ZyK5zZ"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2016-06-01T17:02:30.000Z",
            "id": "738053118156476417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d Na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Uru\u00e7u\u00ed-Una, no Piau\u00ed, o flagra da coruja pelo Cerrado. A unidade de\u2026 https://t.co/3XxaJ8E3Hz"
        },
        {
            "author_id": "4893413049",
            "created_at": "2016-06-01T16:39:23.000Z",
            "id": "738047299566374912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jaragu\u00e1- Parte II https://t.co/5QvqcKGVYP"
        },
        {
            "author_id": "4893413049",
            "created_at": "2016-06-01T16:39:09.000Z",
            "id": "738047243765354496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jaragu\u00e1- Parte II https://t.co/nZvNpHXpA6"
        },
        {
            "author_id": "148127423",
            "created_at": "2016-06-01T16:35:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18389,
                        -22.90308
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "738046424517054464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem mais\u2764\ufe0f @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/0f0sYbb3ud"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-06-01T16:27:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "2865635925",
                        "start": 0,
                        "username": "regrann"
                    }
                ]
            },
            "id": "738044277280772098",
            "in_reply_to_user_id": "2865635925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Regrann from @tracklog_brasil -  CAMISAS TRACKLOG_BRASIL - PARQUE ESTADUAL DO GRAJA\u00da\n\n#tracklog_brasil #tracklog... https://t.co/wopG0FoBTM"
        },
        {
            "author_id": "325870729",
            "created_at": "2016-06-01T16:23:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.72066326,
                        -29.33368009
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "738043287244787712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem palavras p esse lugar! @ Parque Estadual Da Guarita https://t.co/HfkoXFR2pS"
        },
        {
            "author_id": "1355994559",
            "created_at": "2016-06-01T16:23:25.000Z",
            "id": "738043283503501312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 \u00ad Reduto mineiro das cachoeiras https://t.co/xBVGcFHjly"
        },
        {
            "author_id": "403730579",
            "created_at": "2016-06-01T16:14:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31332974,
                        -29.45474535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "738040954804920320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf42 #autumn @ Parque Municipal de Feliz https://t.co/YRjryPEXCt"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-06-01T15:52:45.000Z",
            "id": "738035566424522752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1 \u00e9 tema de exposi\u00e7\u00e3o em shopping de RR\" https://t.co/WlXIKPOxmK"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2016-06-01T15:52:44.000Z",
            "id": "738035563278696448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1 \u00e9 tema de exposi\u00e7\u00e3o em shopping de RR: Mostra segue em cartaz no m\u00eas de junho no ... https://t.co/MWrjjyzY56"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-06-01T15:52:24.000Z",
            "id": "738035478100725760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1 \u00e9 tema de exposi\u00e7\u00e3o em shopping de RR: Mostra segue em cartaz no m\u00eas de junho no ... https://t.co/1mNHwnGM1G"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-06-01T15:52:07.000Z",
            "id": "738035408068444160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1 \u00e9 tema de exposi\u00e7\u00e3o em shopping de RR: Mostra segue em cartaz no m\u00eas de junho no ... https://t.co/7O9DJWWe28"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2016-06-01T15:52:05.000Z",
            "id": "738035399000358912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1 \u00e9 tema de exposi\u00e7\u00e3o em shopping de RR: Mostra segue em cartaz no m\u00eas de junho no ... https://t.co/WKbfgRPHc6"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-06-01T15:46:47.000Z",
            "id": "738034064918220800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1 \u00e9 tema de exposi\u00e7\u00e3o em shopping de RR https://t.co/Wy2MNTgQz4"
        },
        {
            "author_id": "3171049095",
            "created_at": "2016-06-01T15:43:51.000Z",
            "id": "738033325785382912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia: o primeiro parque do Brasil\nSituado em plena Serra da Mantiqueira, entre os estados... https://t.co/Vgwp06K76e"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-06-01T15:40:27.000Z",
            "id": "738032468704518144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1 \u00e9 tema de exposi\u00e7\u00e3o em shopping de RR https://t.co/ox0oa6elRf #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "249318342",
            "created_at": "2016-06-01T15:31:09.000Z",
            "id": "738030128576536576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1 \u00e9 tema de exposi\u00e7\u00e3o em shopping de RR https://t.co/qoO27eDCZk"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-06-01T15:28:41.000Z",
            "id": "738029508482224130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nApreens\u00e3o aconteceu na Reserva do Bugio, no Tatuquara, em Curitiba. Invas\u00e3o est\u00e1 situada na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Rio Barigui."
        },
        {
            "author_id": "175499960",
            "created_at": "2016-06-01T14:35:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.98777347,
                        -29.18655284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "738016047253626880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira das Andorinhas - Canyon Itaimb\u00e9zinho - Parque Nacional dos Aparados da Serra -\u2026 https://t.co/M2OYLGBPas"
        },
        {
            "author_id": "58711020",
            "created_at": "2016-06-01T14:32:04.000Z",
            "id": "738015261639352320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria ter tido mais tempo pelo Parque Nacional de Itatiaia. Foi rapidinho mas foi intenso. D\u00e1 uma olhada em... https://t.co/OUURgegJOJ"
        },
        {
            "author_id": "257324860",
            "created_at": "2016-06-01T14:25:48.000Z",
            "id": "738013683675238404",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural dos Pont\u00f5es Capixabas - Pancas\n\nFotos: S\u00edtio Cantinho do C\u00e9u - Pancas/ES"
        },
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2016-06-01T14:01:43.000Z",
            "id": "738007623446958081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A iniciativa faz uma homenagem aos 100 anos da passagem de Santos Dumont pelo Parque Nacional https://t.co/3bVD36fVhF"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2016-06-01T14:00:01.000Z",
            "id": "738007196047450112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Faltam 4 dias para o nosso anivers\u00e1rio!\n\nNa foto, o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os/RJ, umas das 48 Unidades... https://t.co/FxiejyZYts"
        },
        {
            "author_id": "138803729",
            "created_at": "2016-06-01T13:29:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "30117765",
                        "start": 13,
                        "username": "marcelorubens"
                    }
                ]
            },
            "id": "737999506533457920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Os livros de @marcelorubens s\u00e3o tema do Clube de Leitura Juvenil da Biblioteca Parque Estadual do Rio. https://t.co/IpKfGQRGuJ"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-06-01T13:16:58.000Z",
            "id": "737996361090621440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrim\u00f4nio ambiental, hist\u00f3rico e cient\u00edfico de Roraima, a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1 celebra 35 anos nesta quinta! https://t.co/GnZnsiuI56"
        },
        {
            "author_id": "722081163087581185",
            "created_at": "2016-06-01T13:00:43.000Z",
            "id": "737992271543603200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MAIS BELAS PAISAGENS NATURAIS DO MUNDO\nParque Nacional do Grand Canyon, Arizona https://t.co/ArCtbEb1IX"
        },
        {
            "author_id": "155350464",
            "created_at": "2016-06-01T12:59:39.000Z",
            "id": "737992001673670656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempma inicia Semana do Meio Ambiente no Parque Municipal https://t.co/gVNoiL3WtU"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2016-06-01T12:59:39.000Z",
            "id": "737992001619152896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempma inicia Semana do Meio Ambiente no Parque Municipal https://t.co/rIqFoHRMPa"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2016-06-01T12:59:39.000Z",
            "id": "737992001438818304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempma inicia Semana do Meio Ambiente no Parque Municipal https://t.co/0GWCROvhjj"
        },
        {
            "author_id": "69399784",
            "created_at": "2016-06-01T12:55:31.000Z",
            "id": "737990964870930432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Raimundo Nonato - Ministro do Meio Ambiente visita o Parque Nacional Serra da Capivara nesta quarta https://t.co/waxQ2QfS9A"
        },
        {
            "author_id": "1180752355",
            "created_at": "2016-06-01T12:54:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "69399784",
                        "start": 110,
                        "username": "cidadeverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "737990640206761984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro do Meio Ambiente visita o Parque Nacional Serra da Capivara nesta quarta https://t.co/zPGL8U1Z68 via @cidadeverde"
        },
        {
            "author_id": "359582306",
            "created_at": "2016-06-01T12:50:02.000Z",
            "id": "737989582982131713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de #LaTrinidad, #Esteli, #Nicaragua..!! \n#DarvyP\u00e9rez https://t.co/0t4Vkju5Bk"
        },
        {
            "author_id": "69399784",
            "created_at": "2016-06-01T12:48:06.000Z",
            "id": "737989096778268672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro do Meio Ambiente visita o Parque Nacional Serra da Capivara nesta quarta https://t.co/Xh1XAHQp9Z"
        },
        {
            "author_id": "29786507",
            "created_at": "2016-06-01T12:46:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "2521535840",
                        "start": 20,
                        "username": "GuadarramaCIN"
                    }
                ]
            },
            "id": "737988731685208064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "II Concurso Pintura @GuadarramaCIN https://t.co/gkdj4l6F7V"
        },
        {
            "author_id": "2221694701",
            "created_at": "2016-06-01T12:35:49.000Z",
            "id": "737986006930984963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de #LaTrinidad, #Esteli, #Nicaragua..!! \n#DarvyP\u00e9rez https://t.co/BEK8gTsR3G"
        },
        {
            "author_id": "44417051",
            "created_at": "2016-06-01T12:29:22.000Z",
            "id": "737984382682550274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual da Serra da Tiririca,  participe e fa\u00e7a parte dessa !!!\n                     \" Cada... https://t.co/M6ci2bl3vK"
        },
        {
            "author_id": "193895012",
            "created_at": "2016-06-01T12:09:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "589425973",
                        "start": 52,
                        "username": "Sernatur_IX"
                    },
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "249333710",
                        "start": 65,
                        "username": "chileestuyo"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "79298901",
                        "start": 78,
                        "username": "MarcaChile"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "221700424",
                        "start": 90,
                        "username": "chiletravel_es"
                    }
                ]
            },
            "id": "737979456195821570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque nacional Tolhuaca #AraucaniaAndina #RoadTrip @Sernatur_IX @chileestuyo @MarcaChile @chiletravel_es https://t.co/FMevcGgJG3"
        },
        {
            "author_id": "1219642866",
            "created_at": "2016-06-01T12:08:18.000Z",
            "id": "737979078989467648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/AfqhFpiMBb"
        },
        {
            "author_id": "1965356954",
            "created_at": "2016-06-01T12:00:02.000Z",
            "id": "737976998568591361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 conhece o Parque Estadual da Costa Sol? O parque tem \u00e1rea total aproximada de 9.841 hectares, dividida em... https://t.co/2YRnQjrYPD"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-06-01T12:00:01.000Z",
            "id": "737976997591285762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/0DRbV51hXa"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-06-01T12:00:01.000Z",
            "id": "737976996387553282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/3tmVRIAEB0"
        },
        {
            "author_id": "3072425823",
            "created_at": "2016-06-01T11:30:22.000Z",
            "id": "737969536431853568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u - Imprensa - Not\u00edcias - Parque Nacional do Igua\u00e7u promove diversas a\u00e7\u00f5es na... https://t.co/Scgrb3uoZ7"
        },
        {
            "author_id": "151150660",
            "created_at": "2016-06-01T11:19:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.09459407,
                        -0.04898971
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e9ea1f1600a66684"
            },
            "id": "737966807789801472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Zoobot\u00e2nico - Parque Natural Municipal Arivaldo Gomes Barreto. https://t.co/uyBCITatda"
        },
        {
            "author_id": "182096575",
            "created_at": "2016-06-01T11:00:17.000Z",
            "id": "737961964740087808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do #Igua\u00e7u inicial programa especial da Semana do Meio Ambiente. Leia: https://t.co/vkCZoSXO3k #semanadomeioambiente"
        },
        {
            "author_id": "711170946",
            "created_at": "2016-06-01T10:12:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26353,
                        -22.83662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "737949890135871488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! @ Parque \u00c1rea De Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Da Fazendinha https://t.co/aLbgRlbMKn"
        },
        {
            "author_id": "2608399022",
            "created_at": "2016-06-01T10:03:29.000Z",
            "id": "737947669407096832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Actividade de Canyoning no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas em 31de Maio.\n\nFa\u00e7a j\u00e1 a sua reserva!!!\n\nPoss\u00edvel... https://t.co/hiuZUscNXi"
        },
        {
            "author_id": "208639300",
            "created_at": "2016-06-01T09:44:50.000Z",
            "id": "737942977050480640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Promotoria de Mamanguape instaura procedimento  para verificar situa\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Pau-Brasil. https://t.co/WrQ6qsPXJP"
        },
        {
            "author_id": "89210395",
            "created_at": "2016-06-01T08:45:04.000Z",
            "id": "737927935169048578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "03 a 13 Junho \nPra\u00e7a Francisco Barbosa e Parque Municipal do Antu\u00e3  | Estarreja\nFestas de Santo Ant\u00f3nio, da... https://t.co/g8iZpjgCIv"
        },
        {
            "author_id": "414479869",
            "created_at": "2016-06-01T08:32:47.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "737924846055743489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje depois que eu chegar do Parque Municipal, vou dormir at\u00e9 19h"
        },
        {
            "author_id": "4079240847",
            "created_at": "2016-06-01T03:52:17.000Z",
            "id": "737854255948791811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mostra de Teatro Lambe Lambe do Coletivo EmCaixa pr\u00f3ximo domingo, 05 de junho de 10H \u00e0s 14H, Parque Municipal de BH https://t.co/VfjHHAL0RQ"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-06-01T03:51:00.000Z",
            "id": "737853932484104192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "1421939214",
            "created_at": "2016-06-01T03:45:09.000Z",
            "id": "737852458706292736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ser\u00e1 que posso viver l\u00e1 no Parque Nacional ?"
        },
        {
            "author_id": "24205101",
            "created_at": "2016-06-01T03:19:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.32125,
                        -22.88701
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "737846082697371648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual Pedra Da Boca https://t.co/xxh9S045U2"
        },
        {
            "author_id": "325238685",
            "created_at": "2016-06-01T02:54:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "938210184",
                        "start": 0,
                        "username": "fuckklp"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "737839748799160320",
            "in_reply_to_user_id": "938210184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fuckklp vamos no parque municipal na roda gigante"
        },
        {
            "author_id": "427881828",
            "created_at": "2016-06-01T02:26:45.000Z",
            "id": "737832729199284224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jaragu\u00e1- Parte II https://t.co/qSzugy3aeb"
        },
        {
            "author_id": "427881828",
            "created_at": "2016-06-01T02:26:43.000Z",
            "id": "737832720294760449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jaragu\u00e1- Parte II https://t.co/FhGI3hDTGg"
        },
        {
            "author_id": "427881828",
            "created_at": "2016-06-01T02:26:41.000Z",
            "id": "737832710475943936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jaragu\u00e1- Parte II https://t.co/aMEHlwo55X"
        },
        {
            "author_id": "427881828",
            "created_at": "2016-06-01T02:26:38.000Z",
            "id": "737832699348451329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jaragu\u00e1- Parte II https://t.co/PluxeZ2hDw"
        },
        {
            "author_id": "427881828",
            "created_at": "2016-06-01T02:26:36.000Z",
            "id": "737832689546321920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jaragu\u00e1- Parte II https://t.co/ZQSzn0oYlq"
        },
        {
            "author_id": "53052202",
            "created_at": "2016-06-01T01:30:51.000Z",
            "id": "737818662090997764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1 comemora 35 anos com exposi\u00e7\u00e3o itinerante https://t.co/oK5X718AHU"
        },
        {
            "author_id": "312400318",
            "created_at": "2016-06-01T01:12:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "10228272",
                        "start": 100,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "737814098537254912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2016 / Cachoeira do Carioca (Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros): https://t.co/A6ah5CZ5JT via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "208639300",
            "created_at": "2016-06-01T00:50:12.000Z",
            "id": "737808430635835392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Promotoria de Mamanguape instaura procedimento  para verificar situa\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Pau-Brasil https://t.co/WrQ6qsPXJP"
        },
        {
            "author_id": "269072346",
            "created_at": "2016-05-31T23:54:04.000Z",
            "id": "737794303922032644",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional de Itatiaia - Suspens\u00e3o de Acesso ao Pico das Agulhas Negras e Prateleiras https://t.co/Zp8wXo9k90"
        },
        {
            "author_id": "1017668882",
            "created_at": "2016-05-31T23:11:12.000Z",
            "id": "737783517635956737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*foto velha e bonitenha no lix\u00e3o cofcof quarto* @ Floresta Nacional de Caraj\u00e1s https://t.co/wVH9hwHYjt"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2016-05-31T22:50:29.000Z",
            "id": "737778303470297088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A melhor lembran\u00e7a da #ChapadadasMesas inclui banho cachoeira, caverna, trilha e andorinhas. Tudo junto com... https://t.co/WZT7U2VNIw"
        },
        {
            "author_id": "71551692",
            "created_at": "2016-05-31T22:10:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "737768147365863424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrida (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/uTRkXNDPVf"
        },
        {
            "author_id": "35717552",
            "created_at": "2016-05-31T21:57:04.000Z",
            "id": "737764862328221696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 15 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque estadual dos Tr\u00eas Picos - Friburgo - RJ\" https://t.co/l7n7fSKX29"
        },
        {
            "author_id": "2828541537",
            "created_at": "2016-05-31T21:33:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77826117,
                        -22.87408069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "737758885965115392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/vw9H0WN2G9"
        },
        {
            "author_id": "3065923023",
            "created_at": "2016-05-31T21:27:54.000Z",
            "id": "737757519205027840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escapada desde Chiang Mail: Parque Nacional Doi Inthanon https://t.co/sg2f3sm8Iy"
        },
        {
            "author_id": "2407776131",
            "created_at": "2016-05-31T21:22:32.000Z",
            "id": "737756169830342656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional \u00e9 lindo, cara"
        },
        {
            "author_id": "61582907",
            "created_at": "2016-05-31T21:10:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.04766464,
                        -3.04992542
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "737753160694026241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural dos Buritis in Manaus, Amazonas https://t.co/KkpuqIZvs2"
        },
        {
            "author_id": "3399544871",
            "created_at": "2016-05-31T21:10:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75748414,
                        -9.60585946
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "737753094369517568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/DJxUFcm09f"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2016-05-31T21:05:25.000Z",
            "id": "737751861327859712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/tdLQ10AAoa"
        },
        {
            "author_id": "4913288967",
            "created_at": "2016-05-31T21:05:02.000Z",
            "id": "737751767111196672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Limpopo poder\u00e1 usar drones para o controle de\u00a0ca\u00e7adores https://t.co/xQ1xPgEe35 https://t.co/uoQMFZHXTw"
        },
        {
            "author_id": "1605980395",
            "created_at": "2016-05-31T21:00:27.000Z",
            "id": "737750614122323969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A regi\u00e3o de Tula, Hidalgo, foi declarada Parque Nacional o 27 de maio de 1981. #VisitM\u00e9xico https://t.co/DU1j0PeKtq"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2016-05-31T20:58:14.000Z",
            "id": "737750054006460416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem s\u00f3 de lagoas cristalinas se define o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/S7joByJoPm"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2016-05-31T20:44:26.000Z",
            "id": "737746581437304832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem s\u00f3 de lagoas o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses se define. https://t.co/5YrfLQqpSD"
        },
        {
            "author_id": "41839328",
            "created_at": "2016-05-31T20:30:57.000Z",
            "id": "737743189658984448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalmente a consulta p\u00fablica da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Fradinhos aconteceu! https://t.co/fiVUSwzYvV #Fradinhos \ud83c\udf31 https://t.co/3d2cYVPFHN"
        },
        {
            "author_id": "4893413049",
            "created_at": "2016-05-31T19:39:32.000Z",
            "id": "737730251531358209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jaragu\u00e1- Parte II https://t.co/3kjdjFNy7M"
        },
        {
            "author_id": "427881828",
            "created_at": "2016-05-31T19:31:55.000Z",
            "id": "737728333840973824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jaragu\u00e1- Parte II https://t.co/7WX85sjFjN"
        },
        {
            "author_id": "4893413049",
            "created_at": "2016-05-31T19:31:16.000Z",
            "id": "737728170439368704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jaragu\u00e1- Parte II https://t.co/zN5CTaMpyk"
        },
        {
            "author_id": "4893413049",
            "created_at": "2016-05-31T19:30:57.000Z",
            "id": "737728089279565824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jaragu\u00e1- Parte II https://t.co/5FZeACcYjw"
        },
        {
            "author_id": "4893413049",
            "created_at": "2016-05-31T19:30:14.000Z",
            "id": "737727907464773632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jaragu\u00e1- Parte II https://t.co/smxaF9kJKI"
        },
        {
            "author_id": "1576484383",
            "created_at": "2016-05-31T19:18:54.000Z",
            "id": "737725055187230724",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os https://t.co/f6u0Kz0M3C"
        },
        {
            "author_id": "579090576",
            "created_at": "2016-05-31T18:43:03.000Z",
            "id": "737716033704714240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Limpopo poder\u00e1 usar drones https://t.co/mECUDx5Hm4"
        },
        {
            "author_id": "607680219",
            "created_at": "2016-05-31T18:39:06.000Z",
            "id": "737715040430739456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3, dia 1, haver\u00e1 trilha ecol\u00f3gica no Parque Natural Municipal de Nova Igua\u00e7u com alunos da Escola Municipal Janir Clementino."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-05-31T18:07:37.000Z",
            "id": "737707117767983104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio lan\u00e7a guia de educa\u00e7\u00e3o ambiental no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR). Confira! https://t.co/9sGxrAVwom https://t.co/SqXVM7kNxQ"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-05-31T18:00:10.000Z",
            "id": "737705241127227393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A noite tamb\u00e9m chegou no Parque Nacional da Serra da Capivara. Foto do #wikiparques https://t.co/spetdQSxkI"
        },
        {
            "author_id": "17937721",
            "created_at": "2016-05-31T17:40:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "93666404",
                        "start": 109,
                        "username": "DDalertaRio"
                    }
                ]
            },
            "id": "737700305006039041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obras irregulares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental s\u00e3o interrompidas com ajuda do L https://t.co/qtasvxuLH3 via @ddalertario"
        },
        {
            "author_id": "3084715083",
            "created_at": "2016-05-31T17:12:54.000Z",
            "id": "737693347628896256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Setur encerra o projeto Blogueiros por Minas https://t.co/aRoeoCNcuv\nFoto: Carolina Paiva https://t.co/mdcmk0QBMt"
        },
        {
            "author_id": "140566193",
            "created_at": "2016-05-31T17:12:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "335281682",
                        "start": 0,
                        "username": "luciano_cabal"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "157540673",
                        "start": 15,
                        "username": "santosgab"
                    }
                ]
            },
            "id": "737693312610537472",
            "in_reply_to_user_id": "335281682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luciano_cabal @santosgab\nCahoeiras das Vargens - Parque Estadual da Pedra Branca.\n\"Quando as aves falam com as... https://t.co/vFMKTReXFE"
        },
        {
            "author_id": "299331331",
            "created_at": "2016-05-31T17:05:13.000Z",
            "id": "737691413484167168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Infelizmente h\u00e1 quem se tenha esquecido que estamos a falar de uma \u00e1rea protegida do Parque Natural do Sudoeste... https://t.co/QScD6jFUTR"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2016-05-31T16:51:20.000Z",
            "id": "737687919239024640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Parque Estadual de Morro do Chap\u00e9u tem novo invent\u00e1rio de bens arqueol\u00f3gicos https://t.co/gQKsEtiN1e"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2016-05-31T16:49:49.000Z",
            "id": "737687539906142208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Parque Estadual de Morro do Chap\u00e9u tem novo invent\u00e1rio de bens arqueol\u00f3gicos https://t.co/oMigEsOYOl"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2016-05-31T16:01:44.000Z",
            "id": "737675439804690436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Alcatrazes: agora sai!https://t.co/uEm92TPA8b"
        },
        {
            "author_id": "59188042",
            "created_at": "2016-05-31T15:54:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "737673574622859264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/hKgaVWS8rZ"
        },
        {
            "author_id": "44481629",
            "created_at": "2016-05-31T15:53:38.000Z",
            "id": "737673399946842112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consumidor Ivan Hannickel na travessia, Petr\u00f4-Ter\u00ea, no lindo parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os com sua Highlander! https://t.co/8chzVVPGle"
        },
        {
            "author_id": "458715108",
            "created_at": "2016-05-31T15:10:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02686444,
                        -20.39409072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "737662465018761217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17\u00b0 C @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/EMN1lKEQcA"
        },
        {
            "author_id": "3224686504",
            "created_at": "2016-05-31T15:00:02.000Z",
            "id": "737659912671485958",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia apaixonados por Minas!! \nEste lindo click foi feito no Parque Estadual Serra do Intendente, localizado em... https://t.co/Bic06SDHa5"
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2016-05-31T14:18:38.000Z",
            "id": "737649493680750592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Semana do Meio Ambiente est\u00e1 a\u00ed. Se liga no que est\u00e1 rolando no Parque Estadual da Pedra Branca. \ud83d\udcaa\ud83c\udf31 https://t.co/PxzzmL59ht"
        },
        {
            "author_id": "454971394",
            "created_at": "2016-05-31T14:03:44.000Z",
            "id": "737645740944678912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o Parque Estadual Vila Velha?\n\nEncante-se com as milenares forma\u00e7\u00f5es rochosas do Parque Estadual de... https://t.co/lBWrSd7ASI"
        },
        {
            "author_id": "402104519",
            "created_at": "2016-05-31T13:48:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -89.26993834,
                        13.48448766
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0027532663b4a8c6"
            },
            "id": "737641967983546369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0a\u263a @ Parque Nacional Walter Thilo Deninger https://t.co/ruqY5et5aT"
        },
        {
            "author_id": "52084139",
            "created_at": "2016-05-31T13:35:07.000Z",
            "id": "737638542977961984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PF faz opera\u00e7\u00e3o para retirar casas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Recife https://t.co/NiUUjcLWX0"
        },
        {
            "author_id": "1417147483",
            "created_at": "2016-05-31T13:28:48.000Z",
            "id": "737636949675102208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/hn4enFUiAa"
        },
        {
            "author_id": "402104519",
            "created_at": "2016-05-31T13:21:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -89.26993834,
                        13.48448766
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0027532663b4a8c6"
            },
            "id": "737635028717338625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0a\u270c\ud83c\udf40\ud83c\udf3f\ud83c\udf42\ud83c\udf33\ud83c\udf32 @ Parque Nacional Walter Thilo Deninger https://t.co/VJxbfiJpWq"
        },
        {
            "author_id": "1219642866",
            "created_at": "2016-05-31T13:05:11.000Z",
            "id": "737631006740643840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/Y7F9vYerj6"
        },
        {
            "author_id": "12510112",
            "created_at": "2016-05-31T12:58:23.000Z",
            "id": "737629298169917440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT: Esse v\u00eddeo foi massa! \u2799 Visitando o parque nacional Springbrook https://t.co/R3lH63myiA #australia #springbrook via @ reza_a_lenda"
        },
        {
            "author_id": "3068882000",
            "created_at": "2016-05-31T12:52:17.000Z",
            "id": "737627763255988224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse v\u00eddeo foi massa! \u2799 Visitando o parque nacional Springbrook https://t.co/Y30WycfmyE #australia #springbrook"
        },
        {
            "author_id": "124137793",
            "created_at": "2016-05-31T12:31:33.000Z",
            "id": "737622544706985984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Desocupa\u00e7\u00e3o\nOpera\u00e7\u00e3o da PF retira casas erguidas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0num terreno dos Correios, no Bongi. https://t.co/7sPzIqZMgR"
        },
        {
            "author_id": "2682857942",
            "created_at": "2016-05-31T12:12:26.000Z",
            "id": "737617731004993536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Limpopo ensaia uso de drones - https://t.co/tMVLWlxN50 https://t.co/24cPiXvasU"
        },
        {
            "author_id": "46950638",
            "created_at": "2016-05-31T12:10:42.000Z",
            "id": "737617296764477451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda na simp\u00e1tica cidade de URUBICI, fomos conhecer o V\u00c9U DE NOIVA. O Parque Nacional j\u00e1 estava lotado e n\u00e3o... https://t.co/jQwaFL7QPm"
        },
        {
            "author_id": "458715108",
            "created_at": "2016-05-31T12:09:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02686444,
                        -20.39409072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "737617031470538752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bristol @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/XYoPZaYfCy"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-05-31T12:01:02.000Z",
            "id": "737614862751129606",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de Graxaim sendo amamentados por sua m\u00e3e - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/sM9NdrtcaC"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-05-31T12:00:02.000Z",
            "id": "737614613395562497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Neblina chegando no Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/WuQekhBqJv"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2016-05-31T11:52:08.000Z",
            "id": "737612625446473730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF faz opera\u00e7\u00e3o para retirar casas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Recife: A\u00e7\u00e3o est\u00e1 sendo realizada com apo... https://t.co/n4gINBbgZL"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-05-31T11:52:07.000Z",
            "id": "737612619830296576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF faz opera\u00e7\u00e3o para retirar casas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Recife: A\u00e7\u00e3o est\u00e1 sendo realizada com apo... https://t.co/BM9pNvx5tf"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-05-31T11:51:56.000Z",
            "id": "737612575207096320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF faz opera\u00e7\u00e3o para retirar casas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Recife: A\u00e7\u00e3o est\u00e1 sendo realizada com apo... https://t.co/axiPB6eF6U"
        },
        {
            "author_id": "704093994",
            "created_at": "2016-05-31T11:32:11.000Z",
            "id": "737607604562599936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/LZpka1krfy PF faz opera\u00e7\u00e3o para retirar casas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Recife\u2026 https://t.co/C3X82kCEdZ"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2016-05-31T11:32:11.000Z",
            "id": "737607604122177536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF faz opera\u00e7\u00e3o para retirar casas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Recife - https://t.co/smS92PWPDN https://t.co/YP5Ylh9pS1"
        },
        {
            "author_id": "3065035037",
            "created_at": "2016-05-31T11:27:15.000Z",
            "id": "737606364038451200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrada do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. #milena #osturistas https://t.co/Gmq7IPX2Z9 https://t.co/TqNFpD2NdM"
        },
        {
            "author_id": "181178192",
            "created_at": "2016-05-31T11:26:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.85255957,
                        -7.06460781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0895555685d01c06"
            },
            "id": "737606062459609088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/h9AggiX9Ns https://t.co/eSLDiN6s0n"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2016-05-31T11:21:39.000Z",
            "id": "737604951208140800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: V\u00eddeo de aventura na Chapada Diamantina mostra imagens a\u00e9reas do Parque Nacional https://t.co/ZSsxIpBvwE"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2016-05-31T11:19:33.000Z",
            "id": "737604424344821760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: V\u00eddeo de aventura na Chapada Diamantina mostra imagens a\u00e9reas do Parque Nacional https://t.co/GZc0Z9MFc8"
        },
        {
            "author_id": "59915160",
            "created_at": "2016-05-31T11:12:18.000Z",
            "id": "737602598824333312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Marinho da Laje de Santos \n\nConhe\u00e7a mais sobre o local em https://t.co/PhN7kDP114 https://t.co/1iUwVbJHT6"
        },
        {
            "author_id": "86356656",
            "created_at": "2016-05-31T11:07:12.000Z",
            "id": "737601317250572288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Av. dos Andradas com fluxo tranquilo nos dois sentidos. Ao lado direito da imagem o arborizado Parque Municipal. https://t.co/I7CceY38tY"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-05-31T11:04:55.000Z",
            "id": "737600741343272964",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"PF faz opera\u00e7\u00e3o para retirar casas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Recife\" https://t.co/G2K9A458oI"
        },
        {
            "author_id": "2556298604",
            "created_at": "2016-05-31T11:00:03.000Z",
            "id": "737599515511771136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\udbb8\udc09VIVA A NATUREZA!\udbb8\udc09 via Tudo Por Email\nLinda cachoeira no Parque Nacional da Serra da Bodoquena! Este \u00e9 um dos... https://t.co/Us2yQvDRcs"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-05-31T10:57:51.000Z",
            "id": "737598962543169537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF faz opera\u00e7\u00e3o para retirar casas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Recife https://t.co/bhoTQEWuEd"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2016-05-31T10:56:51.000Z",
            "id": "737598712889769984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF faz opera\u00e7\u00e3o para retirar casas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Recife: A\u00e7\u00e3o est\u00e1 sendo realizada com apo... https://t.co/bPQcexvwAf"
        },
        {
            "author_id": "3190398952",
            "created_at": "2016-05-31T10:56:50.000Z",
            "id": "737598705642004480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF faz opera\u00e7\u00e3o para retirar casas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Recife: A\u00e7\u00e3o est\u00e1 sendo realizada com apo... https://t.co/RJ6OcFXR5z"
        },
        {
            "author_id": "1666338967",
            "created_at": "2016-05-31T10:56:47.000Z",
            "id": "737598694707449856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF faz opera\u00e7\u00e3o para retirar casas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Recife: A\u00e7\u00e3o est\u00e1 sendo realizada com apo... https://t.co/KpPTSaKXvs"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Indaial, Brasil",
                "id": "6ee6527dc6c49a30",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Areia Branca, Brasil",
                "id": "c5c27e0e39d1aa9d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Contagem, Brasil",
                "id": "46bda2f68abcc7d2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Dois Vizinhos, Brasil",
                "id": "00edf24e9a72e8b6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Patos de Minas, Brasil",
                "id": "6cd721fcc1ee5b2d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmas, Brasil",
                "id": "559fe09585259001",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil",
                "id": "d1fc0c973adbff22",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "O Carballi\u00f1o, Espa\u00f1a",
                "id": "1cbd42cdf960d6a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Blumenau, Brasil",
                "id": "63968ec77ab62d12",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Honduras",
                "country_code": "HN",
                "full_name": "Honduras",
                "id": "d862adecd71aa2a2",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Hijuelas, Chile",
                "id": "011414a21b34d6c2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itabirito, Brasil",
                "id": "5ce38ab660c7c485",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana, Brasil",
                "id": "5d5ba56fa236ca5d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Extrema, Brasil",
                "id": "144bd732d8e2ca5f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macap\u00e1, Brasil",
                "id": "e9ea1f1600a66684",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "El Salvador",
                "country_code": "SV",
                "full_name": "Nuevo Cuscatlan, El Salvador",
                "id": "0027532663b4a8c6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabedelo, Brasil",
                "id": "0895555685d01c06",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "726512368457515008",
                "name": "Pastor Felipe Freitas",
                "username": "felipefreitasce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60722362",
                "name": "Di\u00e1rio do Nordeste",
                "username": "diarioonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "306371366",
                "name": "fernanda",
                "username": "nandarfrts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718057432983998465",
                "name": "Rog\u00e9rio Vilanova",
                "username": "rog_vilanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "510137656",
                "name": "Instituto \u00c7arakura",
                "username": "ICarakura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561916773",
                "name": "HugoCanteiro #SCP",
                "username": "canteiro_hugo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154350961",
                "name": "arthur",
                "username": "jbfaveboy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2815083782",
                "name": "Luciano Alves",
                "username": "Lucianoalvesfot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52959368",
                "name": "Renata Campos",
                "username": "ReVivendoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45263683",
                "name": "AD Fafe",
                "username": "adfafeoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89259084",
                "name": "Arouca Geopark",
                "username": "GeoparkArouca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2621599499",
                "name": "Luciana Guimar\u00e3es",
                "username": "LucianagLugsil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225088881",
                "name": "FranciscodeOliveira",
                "username": "junioroliv04",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288763962",
                "name": "Monica Grass",
                "username": "Monica_Grass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266875851",
                "name": "SEMMAS",
                "username": "SemmasManaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715943428429889536",
                "name": "F5 Cariri",
                "username": "f5cariri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185792372",
                "name": "Americo Ramos",
                "username": "samissomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1525205898",
                "name": "day sorria",
                "username": "trevoluanjo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2865635925",
                "name": "Regrann App",
                "username": "regrann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4529451628",
                "name": "Lucas Ot\u00e1vio",
                "username": "lukotavio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4055793029",
                "name": "SOSVOX PT",
                "username": "sosvox_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3089137035",
                "name": "\u00c9 Assim",
                "username": "eassimnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48887270",
                "name": "Thamis \u2692\ufe0f\ud83c\udf3f\ud83e\udeb2",
                "username": "thamisdadepre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "757445244",
                "name": "Carballino.tv",
                "username": "Carballino_tv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304368968",
                "name": "Fazenda Floren\u00e7a",
                "username": "FazendaFlorenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71512413",
                "name": "Hussen",
                "username": "hu100ali",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3930395001",
                "name": "GuiaRegi\u00e3odosLagos",
                "username": "guiaregiaolagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2748115551",
                "name": "ok",
                "username": "CardiBeIcalis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291974176",
                "name": "rogerioossoskidarosa",
                "username": "rogerio_ossoski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1297178609975791617",
                "name": "Litoralmania",
                "username": "litoralmania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2892427100",
                "name": "Gabigol",
                "username": "biellcrf87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92194148",
                "name": "Gomes",
                "username": "EduardoGassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163083114",
                "name": "Bruno Berganton",
                "username": "bberganton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23768084",
                "name": "@armandovinhedo",
                "username": "arman32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120302135",
                "name": "Marcos Pontes",
                "username": "marcos_pontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61759609",
                "name": "Jorley  Tavares",
                "username": "jorleytavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120298376",
                "name": "keilla reis alves",
                "username": "key_wins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146271566",
                "name": "Nosso Amazonas",
                "username": "nosso_am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98875202",
                "name": "Amazonas Not\u00edcias",
                "username": "am_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2798698919",
                "name": "WILL",
                "username": "lowriseofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4076712449",
                "name": "\u3082",
                "username": "monique_cunha34",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113885149",
                "name": "Padre Jo\u00e3o PT",
                "username": "dep_padrejoao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "100496388",
                "name": "Bahia J\u00e1",
                "username": "bahiaja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004285708",
                "name": "Gran Viver Urbanismo",
                "username": "Gran_Viver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3014544298",
                "name": "Elisa Costa",
                "username": "ElisaCosta_GV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1580725735",
                "name": "Continental Inn Htl",
                "username": "ContinentalInnH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51514620",
                "name": "Leandro Miranda",
                "username": "LeandroPMiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157747070",
                "name": "JoCa (Joao Carlos)",
                "username": "JoCa_Gil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3319201570",
                "name": "Rafael Fernandez",
                "username": "RafaelF74153130",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369210873",
                "name": "Marcos Weiss",
                "username": "marquinhosweiss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2546603047",
                "name": "Edemir  Beta lab",
                "username": "HeeyBetaLab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459473100",
                "name": "@InstitutoCN",
                "username": "InstitutoCN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15655915",
                "name": "Francisco Luz",
                "username": "franluz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4840725509",
                "name": "Divina Casa Paraty",
                "username": "divinacasapty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126325982",
                "name": "C\u00e2mara Vinhedo",
                "username": "camaravinhedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237519969",
                "name": "PIT BECKER ARTwork",
                "username": "paintmyblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689119341",
                "name": "YASunidos",
                "username": "Yasunidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472997362",
                "name": "YASunidos Cuenca",
                "username": "YASunidosCuenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266381139",
                "name": "Amazon\u00eda por la vida",
                "username": "SOSyasuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697340228",
                "name": "ResisteYAsun\u00ed",
                "username": "ResisteYAsuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57087124",
                "name": "Folha de Guanh\u00e3es",
                "username": "folhadeguanhaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4893413049",
                "name": "Viagem Infinita Kombi Cidoka",
                "username": "viagem_infinita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2274456127",
                "name": "Sociedade Rural",
                "username": "socruralmoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4228163843",
                "name": "Natalia lima",
                "username": "Nataliaracional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190798741",
                "name": "Cristiano Silveira",
                "username": "cristianominas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "365021980",
                "name": "VIVA VIAGENS",
                "username": "vantagensviva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67071479",
                "name": "Portal Espig\u00e3o",
                "username": "portalespigao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1076541600",
                "name": "bleh",
                "username": "contatoa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3405663473",
                "name": "Welton Suzano",
                "username": "welton_suzano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70866146",
                "name": "Celio Alves",
                "username": "celioar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3487246102",
                "name": "Jornal do Iguassu",
                "username": "jornaldoiguassu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3423142923",
                "name": "samuel \ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "username": "afsamoeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4427570536",
                "name": "Mariana.",
                "username": "marisdmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106714016",
                "name": "Pol\u00edcia Federal",
                "username": "policiafederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162500227",
                "name": "TV UNI\u00c3O",
                "username": "TVUNIAO_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993826482",
                "name": "Guich\u00ea Virtual",
                "username": "GuicheVirtual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69060921",
                "name": "MPF no Cear\u00e1",
                "username": "mpf_ce",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64388419",
                "name": "RK Moraes",
                "username": "rkuppe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2923549625",
                "name": "Mais Rond\u00f4nia",
                "username": "portalmaisro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86234851",
                "name": "SaoRaimundo.com",
                "username": "sitesaoraimundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "441889096",
                "name": "TV Ambiental",
                "username": "TVAmbiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52084139",
                "name": "EMRONDONIA.COM",
                "username": "emrondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212923825",
                "name": "sandy maconheira",
                "username": "sandymaconheira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94190837",
                "name": "Santa",
                "username": "santacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36119793",
                "name": "Setur Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "seturfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352417556",
                "name": "BV News",
                "username": "bvnewsrr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76395804",
                "name": "SuperVia",
                "username": "SuperVia_trens",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "109354333",
                "name": "Socel News",
                "username": "SocelNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1414095668",
                "name": "Casal Pelo Mundo",
                "username": "CasalPeloMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2252349793",
                "name": "Cultura Macacu RJ",
                "username": "CulturaMacacuRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4416652055",
                "name": "Spectrum Track",
                "username": "Spectrumtrack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320316749",
                "name": "Ambientalis",
                "username": "ambientalises",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "608026732",
                "name": "Jos\u00e9 Luiz nada lhes diz",
                "username": "joseluizbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "719220739317100545",
                "name": "Lucas",
                "username": "lucaslbeta621",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "719217123462115330",
                "name": "Joseilton",
                "username": "joseiltonbeta51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2476208779",
                "name": "Cristyan RaphaeL",
                "username": "CristayNRaphaeL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704657384589942784",
                "name": "Joao Moura",
                "username": "JoaoJoaobeta49",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703085421131993089",
                "name": "Gabriel marques",
                "username": "dsmqs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703013680309538816",
                "name": "wanderson",
                "username": "wandersonsamp17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190759588",
                "name": "alexandre",
                "username": "alexandre863",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4923491698",
                "name": "Max Andrei",
                "username": "maxandreibeta11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2615829241",
                "name": "Le\u00f8 Wasteny",
                "username": "LeoWasteny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2207252576",
                "name": "TimBetaJP",
                "username": "TimBetaJP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4354156713",
                "name": "Samantha B. G",
                "username": "Saamantha01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331294486",
                "name": "Maria Bernadete",
                "username": "mbetesm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738957629",
                "name": "Aricia Silva",
                "username": "AriciaSilvaDiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738985529",
                "name": "odvgjdln",
                "username": "barraco_reality",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2814219611",
                "name": "Luiz Soares",
                "username": "soaresluiiiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71513191",
                "name": "Magno Braz Jr",
                "username": "MagnoBrazJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94189214",
                "name": "Daniela Freitas",
                "username": "danyfreitas10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424193156",
                "name": "Hugo Barroso",
                "username": "hugoobarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303396365",
                "name": "Beta Dif\u00edcil",
                "username": "BetaDificil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179170442",
                "name": "Charles Fardo",
                "username": "CharlesFardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1653569881",
                "name": "Juju TIM BETA LAB",
                "username": "Jujuzinhamarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424233890",
                "name": "Camila",
                "username": "Tim_beta_lita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806315112",
                "name": "Irene Olimpia",
                "username": "IreneOlimpia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "901968114",
                "name": "Miguel Dominguez",
                "username": "dominguez927",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2804403500",
                "name": "Helio Farias",
                "username": "HelioFarias2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2762600466",
                "name": "carlos eduardo",
                "username": "carlosedusouza4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2536054255",
                "name": "Tim Beta Lab",
                "username": "AlbenizCampos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775035258",
                "name": "Joah Miranda",
                "username": "joahmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206964235",
                "name": "Thiago",
                "username": "_theiron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2525994960",
                "name": "Robynho Moto Vlog",
                "username": "BinhoGome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630237",
                "name": "adriano lotescco",
                "username": "adrianolotescco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374631073",
                "name": "cida maruzan",
                "username": "cida_maruzan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374627767",
                "name": "Taina Sensi",
                "username": "Tainasensi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327481348",
                "name": "Jane Meire",
                "username": "janematheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374627865",
                "name": "Eneide Maia",
                "username": "EneideMaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633321",
                "name": "angelina sans",
                "username": "angelinasans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633576",
                "name": "Angelica Senra",
                "username": "angelica_senra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632176",
                "name": "alzira cesar",
                "username": "alziracesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627838220",
                "name": "Eike Douglas",
                "username": "EikeDouglas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673934421",
                "name": "Marcos Paz Timbeta",
                "username": "MarcosPazBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661175284",
                "name": "Roberto E. Sousa",
                "username": "RobertoESousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072579838",
                "name": "Heder Franck",
                "username": "hederfranck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466162",
                "name": "Marlon Luan",
                "username": "MarlonLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79807883",
                "name": "LLSousa_",
                "username": "LLSousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2674717032",
                "name": "Tiago Felipe Duarte",
                "username": "tiagopre1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3367995694",
                "name": "Verdade Alagoas",
                "username": "verdadealagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1972295370",
                "name": "Portal AlagoasNT",
                "username": "Alagoasnt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75565769",
                "name": "Aurelio Hamon",
                "username": "aureliohamon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2209277599",
                "name": "jose ricardo fuzisaw",
                "username": "jorifu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384130280",
                "name": "\ud83e\udd87\ud83c\udde8\ud83c\uddf3",
                "username": "xinfori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1645823185",
                "name": "Ana Cristina",
                "username": "anacrisfuzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827032746",
                "name": "Hugo TIMBETA",
                "username": "Hugotim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2419728392",
                "name": "journalnoticias",
                "username": "journalnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "413491393",
                "name": "Maur\u00edcio Silva",
                "username": "MauricioCristao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42717655",
                "name": "Marcia Fraz\u00e3o",
                "username": "MarciaFrazao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326346",
                "name": "Axel Grael",
                "username": "axelgrael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "820422488",
                "name": "Cecilia",
                "username": "Cecilia_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758061348",
                "name": "Niteroi Vota 13",
                "username": "NiteroiVota13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4201529421",
                "name": "Portofino Viagens",
                "username": "portofinotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181060306",
                "name": "InSaNiDaDe RACIONAL",
                "username": "Luks_fialho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2225160726",
                "name": "M",
                "username": "dudafritolli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68564683",
                "name": "Jaciara Barros",
                "username": "jaciarabarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55542770",
                "name": "Regis T",
                "username": "rtracten",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2582237222",
                "name": "Feriado Nas Estradas",
                "username": "FeriadoRL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820319378",
                "name": "G1 Inter TV RJ",
                "username": "g1lagosrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298276743",
                "name": "Revista Hello!TO",
                "username": "Hellorevista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435143907",
                "name": "glamurama",
                "username": "glamurama",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2417494915",
                "name": "IPAN",
                "username": "IPAN_BRASIL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80466637",
                "name": "Andr\u00e9 Palmeira",
                "username": "andre_palmeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22758553",
                "name": "gazetaweb.com",
                "username": "gazetaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57574369",
                "name": "Edi",
                "username": "Edinilsonedi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1219642866",
                "name": "tulio",
                "username": "TulioFn34",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15442158",
                "name": "Rodrigo Borges",
                "username": "hojeeuvi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820663646",
                "name": "Portal Guaira",
                "username": "PortalGuaira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821493661",
                "name": "Andreita Boleira",
                "username": "AndreaBoleira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710501940820578304",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "HotelCastrum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385380624",
                "name": "mnegrm",
                "username": "mnegrm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "448556558",
                "name": "Felipe Duarte \u26a1",
                "username": "Felipe09Duarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3079122883",
                "name": "Helio Hannah",
                "username": "helio_hannah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3219930429",
                "name": "victor jr.",
                "username": "athleticoprx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110259808",
                "name": "Passatempo Educativo",
                "username": "Passatempoedu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245392082",
                "name": "Rog\u00e9rio Correia",
                "username": "RogerioCorreia_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "125790330",
                "name": "Leandro Mc Comb",
                "username": "Xykyn9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "600581035",
                "name": "Daniel Ferr",
                "username": "onedanielferr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3002345458",
                "name": "AgregaViagens \u2708",
                "username": "AgregaViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73228652",
                "name": "Anemas - Canal,Podcast e Fanpage Velocidade Animal",
                "username": "tchoo_toxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51157144",
                "name": "Keith Prowse Brasil",
                "username": "keithprowse_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34820390",
                "name": "Fernanda Prota",
                "username": "fprota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65968961",
                "name": "iza",
                "username": "livraaminha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309716234",
                "name": "Segov",
                "username": "Segovgoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198017061",
                "name": "Eliomar Russi (Mazinho)",
                "username": "eliomar_russi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106084332",
                "name": "Henrique Tib\u00farcio",
                "username": "henriquetiburc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365688241",
                "name": "Wandrey Phelipe",
                "username": "wandreyph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "731666766263422981",
                "name": "Viageiros e Viagens",
                "username": "ViageirosViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19529710",
                "name": "Agaxtur Turismo",
                "username": "Agaxtur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1620474266",
                "name": "Amaury Laurindo",
                "username": "amaurylaurindo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "514420201",
                "name": "Jo\u00e3oGarcia,Alpinista",
                "username": "AlpinistaJG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317151512",
                "name": "Marlos Pereira",
                "username": "Marlospereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442815411",
                "name": "Col\u00e9gio S\u00e3o Lucas",
                "username": "saolucasal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44417051",
                "name": "Renato Bacellar",
                "username": "bacellarsr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "933247350",
                "name": "\u225b",
                "username": "ModiAguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4299551488",
                "name": "Maia Ferre",
                "username": "MaiaFerre_77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26312655",
                "name": "Portal de Aventura",
                "username": "extremos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139166360",
                "name": "Isabel com S",
                "username": "bel_olisilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2987650709",
                "name": "See! Get Inspired!",
                "username": "seegetinspired",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3065743415",
                "name": "Turismo-SA",
                "username": "turismosa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329904527",
                "name": "Consulmex Sao Paulo",
                "username": "ConsulMexSao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3050384843",
                "name": "Terra Adentro",
                "username": "Terra_Adentro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116847958",
                "name": "Cia.P\u00e3oDocedeTeatro",
                "username": "CiaPaoDoce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213727714",
                "name": "luana",
                "username": "boombapx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92814886",
                "name": "Prefeitura - Itajub\u00e1",
                "username": "pminoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3047685623",
                "name": "Complexo de Suape",
                "username": "complexo_suape",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449052691",
                "name": "Amanda Ribeiro",
                "username": "mandariber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85645969",
                "name": "Campanha DoeumLivro (de \ud83c\udfe0)",
                "username": "doeumlivro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174324761",
                "name": "Escola Pierre Vigne",
                "username": "epvigne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64979792",
                "name": "Terra de Lucas",
                "username": "terradelucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3107550845",
                "name": "meioambienterio",
                "username": "MeioAmbienteRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295441395",
                "name": "D U D U",
                "username": "evaldtdudu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40553987",
                "name": "R\u00e1dio Studio 87.7 FM Veran\u00f3polis | Studio TV",
                "username": "studio877",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238192480",
                "name": "Jo\u00e3o Henrique",
                "username": "Joaohh_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239478681",
                "name": "Larissa",
                "username": "larisroxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4213284742",
                "name": "degmar mendes",
                "username": "degmar_mendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78120081",
                "name": "Vitor Belfort",
                "username": "vitorbelfort",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "189625812",
                "name": "Joana prado belfort",
                "username": "Joanapradob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19889877",
                "name": "Freeway Viagens",
                "username": "FreewayViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88726077",
                "name": "Baixada NEWS",
                "username": "baixadanaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709347411957850112",
                "name": "Ipan Petr\u00f3polis",
                "username": "IpanPetropolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3124761813",
                "name": "Cida Goulart",
                "username": "goulartcida1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44446850",
                "name": "A Cr\u00edtica",
                "username": "ACritica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "302981627",
                "name": "TvPrefeito",
                "username": "TvPrefeito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220815236",
                "name": "Estev\u0101o Ciavatta",
                "username": "eciavatta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37639400",
                "name": "Trilhas do Rio de Janeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 e \ud83c\udf0e",
                "username": "trilhasdorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208639300",
                "name": "MP da Para\u00edba",
                "username": "mppboficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373996322",
                "name": "Medithai",
                "username": "Medithai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37229237",
                "name": "LudeMoraes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "DeMoraesLucia1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234627927",
                "name": "Dj DUB",
                "username": "DjDUBhn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "730713935310098433",
                "name": "Pedal Sensacional C.",
                "username": "PScajamar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301120949",
                "name": "belz",
                "username": "lmjstupid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154393527",
                "name": "Gloria",
                "username": "gloriamor80",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45201987",
                "name": "Lelei Gracindo",
                "username": "LeleiGracindo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132972786",
                "name": "Gabinete Curiosidade",
                "username": "sergiozeiger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97970736",
                "name": "RodrigoFerreiraBraz",
                "username": "DigoFerreiraB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16327197",
                "name": "Felipe Papel",
                "username": "FelipePapel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149349992",
                "name": "Jos\u00e9 Sarney",
                "username": "SarneyNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93769959",
                "name": "Vin\u00edcius Duarte",
                "username": "DuarteMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703820320528961536",
                "name": "Lock",
                "username": "positivo_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50353286",
                "name": "Aqui Acontece",
                "username": "aquiacontece",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4483624641",
                "name": "duda",
                "username": "duda_macedo26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499044422",
                "name": "Quintana Roo HOY",
                "username": "QuintanaRooHoy1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130993947",
                "name": "esportepi",
                "username": "assisesportepi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22225942",
                "name": "\u043d\u0435 b\u043ba\u0442\u043d0\u0439",
                "username": "noblat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "423929920",
                "name": "Igor Lucas",
                "username": "LandIgor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1417147483",
                "name": "Luiz Carlos",
                "username": "LuizinhFFC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74062637",
                "name": "\u034f\u2022 W\u026a\u029f\u029f",
                "username": "wilthisway",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271050056",
                "name": "Jade Antonietti",
                "username": "antoniettijade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385675759",
                "name": "julia\u00ae",
                "username": "jrochazz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900732667",
                "name": "UskeusNews",
                "username": "Uskeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51317261",
                "name": "milf in training",
                "username": "cammibandeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4149248867",
                "name": "Rep\u00f3rter Macei\u00f3",
                "username": "reportermaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2822523527",
                "name": "L\u00facia #BetaLab",
                "username": "pretinhaf7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254385580",
                "name": "\u00ab FENIX \u00bb",
                "username": "pepsimanOFC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3308186147",
                "name": "Dayvid *SDV*",
                "username": "dayvid651",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24055827",
                "name": "Gustavo Tutuca",
                "username": "gustavotutuca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3671006297",
                "name": "Al Ex",
                "username": "alevinhandelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218578515",
                "name": "Rody",
                "username": "rodrigodiasg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710909186293571585",
                "name": "sebastiansantos",
                "username": "sebastiansa10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605908575",
                "name": "Tuane Singer",
                "username": "mcxgirl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555475858",
                "name": "Gabriela",
                "username": "Gabiih_pimenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "554934166",
                "name": "=)",
                "username": "MaluDelAngelo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1310674423",
                "name": "Araujo \ud83e\ude90\ud83d\udc7e",
                "username": "Iurizin__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164291446",
                "name": "Cost\u00e3o da Fortaleza",
                "username": "costaofortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458715108",
                "name": "\ud835\udc0e \ud835\udc0b \ud835\udc08 \ud835\udc15 \ud835\udc04 \ud835\udc11 \ud835\udc07",
                "username": "douglasoliverh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "115021906",
                "name": "\u00c9der Luiz",
                "username": "_EderLuiz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180548890",
                "name": "MPMG",
                "username": "MPMG_Oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1633338246",
                "name": "cbnrecife",
                "username": "cbnrecife",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1897503721",
                "name": "Briza \u2206",
                "username": "izabelanandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1101574092",
                "name": "Adventista Boqueir\u00e3o",
                "username": "caboqueirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1403563496",
                "name": "camila",
                "username": "cammeireles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78987080",
                "name": "Revista Go Outside",
                "username": "GoOutsideBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280974733",
                "name": "Daniel Pina",
                "username": "selenius1975",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2394668786",
                "name": "Curiosidades Terra",
                "username": "BlogCT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985541894",
                "name": "Gabriel Alves",
                "username": "obielalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "148127423",
                "name": "B\u00e1rbara Borges",
                "username": "babborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325870729",
                "name": "Lara",
                "username": "larasilveira_r",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1355994559",
                "name": "In Paradise",
                "username": "SiteInParadise",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "403730579",
                "name": "Fernanda",
                "username": "fernandaminuto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3171049095",
                "name": "Roger Marqx",
                "username": "rogermarqx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249318342",
                "name": "G1 Roraima",
                "username": "g1roraima",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "175499960",
                "name": "Aline Aguiar",
                "username": "aline_aguiar_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58711020",
                "name": "Blog Ideias de FDS",
                "username": "ideiasfds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257324860",
                "name": "adilson bozzi",
                "username": "dilsinhobozzy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92616422",
                "name": "Transam\u00e9rica Foz",
                "username": "transamericafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138803729",
                "name": "Alfaguara",
                "username": "alfaguara_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30117765",
                "name": "Marcelo Rubens Paiva",
                "username": "marcelorubens",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "722081163087581185",
                "name": "Tv Educativa PG",
                "username": "etvcamposgerais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155350464",
                "name": "Ricardo Leal",
                "username": "ricgleal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149267484",
                "name": "Painel Alagoas",
                "username": "AfraniodeAquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69399784",
                "name": "CidadeVerde.com",
                "username": "cidadeverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1180752355",
                "name": "Flavio Santos",
                "username": "flavios508",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359582306",
                "name": "Darvy P\u00e9rez",
                "username": "Darvy_Perez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29786507",
                "name": "Paz R Villanueva #SinCienciaYCulturaNoHayFuturo",
                "username": "prviva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2521535840",
                "name": "CINSierraGuadarrama",
                "username": "GuadarramaCIN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2221694701",
                "name": "Nicaragua BellaT",
                "username": "NicaraguaBellaT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193895012",
                "name": "Turismo en Chile",
                "username": "TurisnetCL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589425973",
                "name": "Araucan\u00eda",
                "username": "Sernatur_IX",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "249333710",
                "name": "@chileestuyo",
                "username": "chileestuyo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "79298901",
                "name": "Imagen de Chile",
                "username": "MarcaChile",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "221700424",
                "name": "Chile Travel espa\u00f1ol",
                "username": "chiletravel_es",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1965356954",
                "name": "Linha Verde",
                "username": "LinhaVerdeDD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3072425823",
                "name": "LabTan UEPG",
                "username": "LabTanUEPG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151150660",
                "name": "s\u00f3 Saah",
                "username": "saahpessoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182096575",
                "name": "Viajar \u00e9 Simples",
                "username": "viajaresimples",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711170946",
                "name": "Engenheiro_Claudio Santos",
                "username": "claudinho_1974",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2608399022",
                "name": "Tobog\u00e3.pt",
                "username": "toboga_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89210395",
                "name": "Turismo do Centro",
                "username": "CentroPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414479869",
                "name": "lala",
                "username": "luphiarbr_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4079240847",
                "name": "Grupo Girino",
                "username": "GrupoGirino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1421939214",
                "name": "de \u2651",
                "username": "pedroc4rvalhoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24205101",
                "name": "carlos alencar",
                "username": "SirPipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325238685",
                "name": "enzo",
                "username": "enzooll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "938210184",
                "name": "larissa",
                "username": "fuckklp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "427881828",
                "name": "hotelehoteisbaratos.",
                "username": "hotelehoteis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53052202",
                "name": "Gilvan Costa",
                "username": "GilvanCostaRR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312400318",
                "name": "menteoutdoor",
                "username": "menteoutdoor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269072346",
                "name": "Lucas Ramos",
                "username": "SoTrouxariano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017668882",
                "name": "ju",
                "username": "jufurtad_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161801368",
                "name": "Ro Martins",
                "username": "blogterritorios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71551692",
                "name": "Kaio \ud83c\udf10",
                "username": "alexalbqq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35717552",
                "name": "Joaquim Ferrari",
                "username": "joaquimferrari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828541537",
                "name": "Maria Bittencourt",
                "username": "__Bittencourt2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3065923023",
                "name": "No me cabe en la maleta",
                "username": "Viajacompilar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2407776131",
                "name": "Nanati",
                "username": "opssnanati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61582907",
                "name": "Ivo Vieira - News",
                "username": "aovivoivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3399544871",
                "name": "tatyanya lobo",
                "username": "tatyannyalobo41",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4913288967",
                "name": "TVE24",
                "username": "TVE24Play",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1605980395",
                "name": "ConsulMexRio",
                "username": "ConsulMexRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41839328",
                "name": "Max da Mata",
                "username": "maxdamata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1576484383",
                "name": "Ana Claudia Barbosa",
                "username": "claudinhab2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "579090576",
                "name": "beloved-950",
                "username": "Beloved_950",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "607680219",
                "name": "Bornier",
                "username": "bornieroficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17937721",
                "name": "pgobbi",
                "username": "pgobbi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93666404",
                "name": "Disque Den\u00fancia Rio",
                "username": "DDalertaRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3084715083",
                "name": "Ricardo Faria",
                "username": "DepRicardoFaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140566193",
                "name": "Baixo Recreio",
                "username": "baixorecreio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335281682",
                "name": "luciano cabal",
                "username": "luciano_cabal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157540673",
                "name": "gabsil",
                "username": "santosgab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299331331",
                "name": "Beachcampt",
                "username": "beachcampt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59188042",
                "name": "Maur\u00edcio",
                "username": "mauriciiocosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44481629",
                "name": "CURTLO",
                "username": "curtlobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3224686504",
                "name": "Visite Minas Gerais",
                "username": "visitemg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4869900857",
                "name": "Seas",
                "username": "ambienterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454971394",
                "name": "Adriana Spiess",
                "username": "AdrianaSpiess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "402104519",
                "name": "adriana zamora\u2665",
                "username": "AdriianaZamora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12510112",
                "name": "Lucas Caton",
                "username": "lucascaton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3068882000",
                "name": "Reza a Lenda",
                "username": "reza_a_lenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124137793",
                "name": "R\u00e1dio Olinda",
                "username": "radioolindape",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2682857942",
                "name": "Not\u00edcias Mo\u00e7ambique",
                "username": "NewsMocambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46950638",
                "name": "Lili Pieratti",
                "username": "LiliJKFM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704093994",
                "name": "Juan Pablo",
                "username": "JuanPabloIDK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "mundonoticiasss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3065035037",
                "name": "Os Turistas",
                "username": "OsTuristasBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181178192",
                "name": "Rhayssa Fran\u00e7a",
                "username": "rhayssa_franca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59915160",
                "name": "Amigos do Mar",
                "username": "amigosdomartv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86356656",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM BH",
                "username": "RadioBandNewsBH",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2556298604",
                "name": "tudo por email",
                "username": "tudoporemail",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3190398952",
                "name": "Sindprest",
                "username": "sindprest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1666338967",
                "name": "zeeeeee",
                "username": "AlmeidaGleibson",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "739092915855720448",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2xwohgzpou8ecc8sp2l7vk5clxpx9",
        "oldest_id": "737598694707449856",
        "result_count": 499
    }
}