{
    "data": [
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2016-05-12T18:55:38.000Z",
            "id": "730833834145517568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental sobre o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros/GO - Programa 01* Bloco 01 https://t.co/Zqw23u6N6e"
        },
        {
            "author_id": "905058270",
            "created_at": "2016-05-12T18:41:55.000Z",
            "id": "730830380442361856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlias ocupantes da Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e3o cadastradas https://t.co/VTjbBstqml https://t.co/Asn0yIHqL5"
        },
        {
            "author_id": "51795574",
            "created_at": "2016-05-12T18:33:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "817439386258341889",
                        "start": 31,
                        "username": "NLJunior"
                    }
                ]
            },
            "id": "730828296435433472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @nljunior https://t.co/ENseaTJaKz YOSEMITE: O PARQUE NACIONAL MAIS FAMOSO DOS ESTADOS UNIDOS"
        },
        {
            "author_id": "89194561",
            "created_at": "2016-05-12T18:19:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.07333333,
                        -22.49305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "37b82f7e75d4f3b0"
            },
            "id": "730824770120388608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83c\udf28\u26c4\ufe0f\ud83d\udca7 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/Ab01j8uhQk"
        },
        {
            "author_id": "360394910",
            "created_at": "2016-05-12T18:12:59.000Z",
            "id": "730823098107330560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em um passeio tur\u00edstico sobre as \u00e1guas australianas do Parque Nacional Kakadu, o escritor americano Pete McKell... https://t.co/BNV3Ku3GWA"
        },
        {
            "author_id": "138569931",
            "created_at": "2016-05-12T17:45:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93468863,
                        -19.9241348
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "730816215128637441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja voc\u00ea, onde \u00e9 que o barco foi desaguar. A gente s\u00f3 queria um amor. @ Parque Municipal De\u2026 https://t.co/3lqQC3pdri"
        },
        {
            "author_id": "559871964",
            "created_at": "2016-05-12T17:33:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.15748838,
                        -27.22527317
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c20b691c05511828"
            },
            "id": "730813111373070336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma g\u00f3tica no meio do mato \ud83c\udf43 @ Parque Nacional Das Grutas De Botuver\u00e1 https://t.co/p1pP579ROa"
        },
        {
            "author_id": "46375600",
            "created_at": "2016-05-12T17:25:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "18079733",
                        "start": 103,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "730811260992954368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos - Chapada das Mesas (Parque Nacional) - Carolina - Maranh\u00e3o - Brasil https://t.co/myXR7mg0TP via @viajeaqui"
        },
        {
            "author_id": "308989004",
            "created_at": "2016-05-12T17:06:49.000Z",
            "id": "730806446967902208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dez armas de fogo apreendidas no Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/F0PsAllTsK https://t.co/x1O7H8t7ro"
        },
        {
            "author_id": "156651713",
            "created_at": "2016-05-12T17:06:37.000Z",
            "id": "730806397479362560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No topo do Pico do Itacolomi, ap\u00f3s trilha de 7km em Ouro Preto-MG. Localizado no Parque Estadual\u2026 https://t.co/0wHCoYO7MI"
        },
        {
            "author_id": "113328127",
            "created_at": "2016-05-12T16:21:02.000Z",
            "id": "730794924711387136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea gosta de desvendar cavernas, o seu destino pode ser Iporanga (SP). O Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto... https://t.co/GEyKD4RVvT"
        },
        {
            "author_id": "139401543",
            "created_at": "2016-05-12T16:07:20.000Z",
            "id": "730791478730063872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PESQUISA ESCOLAR DO NORDESTE: O Parque Estadual Marinho de Areia Vermelha https://t.co/kRqRydx01q"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2016-05-12T16:00:21.000Z",
            "id": "730789721308172290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras do Horto @ Estrada da Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca - Rio de Janeiro https://t.co/cwUgp1UzrN"
        },
        {
            "author_id": "1219642866",
            "created_at": "2016-05-12T15:13:56.000Z",
            "id": "730778040087785472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/icoENbD5Cf"
        },
        {
            "author_id": "914935314",
            "created_at": "2016-05-12T15:00:02.000Z",
            "id": "730774543170560001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "7\u00aa Maifest Parque Municipal de Tupandi\n\nhttps://t.co/fqvajHkOUJ\n\nFotos Eduardo Atz https://t.co/Pny3Ef0eFX"
        },
        {
            "author_id": "243257446",
            "created_at": "2016-05-12T14:53:14.000Z",
            "id": "730772828967079936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos do Col\u00e9gio Militar Jardim Guanabara visitam Parque Estadual Telma Ortegal. https://t.co/J1wYTyFnhM"
        },
        {
            "author_id": "84670587",
            "created_at": "2016-05-12T14:52:27.000Z",
            "id": "730772633084669952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Turismo #AlfredoChaves Parque Municipal de Alfredo Chaves proporciona lazer em contado com a natureza. https://t.co/gxMb3Vdub5"
        },
        {
            "author_id": "2209173738",
            "created_at": "2016-05-12T14:46:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "894670883708686336",
                        "start": 51,
                        "username": "Kaah_oliveira7"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "705271114",
                        "start": 67,
                        "username": "helovilanova"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77826117,
                        -22.87408069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "730771162020646912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udca4 (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @kaah_oliveira7 @helovilanova) https://t.co/7LHpdLobiv"
        },
        {
            "author_id": "3319451507",
            "created_at": "2016-05-12T14:27:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77826117,
                        -22.87408069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "730766452135997440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 eu e o Alex aqui andando de slackline (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/RSBrwX3q0u"
        },
        {
            "author_id": "213727714",
            "created_at": "2016-05-12T14:16:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "730763607273816064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A prefeitura deu v\u00e1rias tatin pros mlk largar uns graf e agora todos os banheiros do Parque Municipal est\u00e3o lindos"
        },
        {
            "author_id": "707667525895659520",
            "created_at": "2016-05-12T14:10:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "567194453",
                        "start": 130,
                        "username": "ChangeGER"
                    }
                ]
            },
            "id": "730762119466131456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "assembleia legislativa do estado de minas gerais: Salvem o Parque Estadual Serra de Ouro Branco da... https://t.co/oF0tvXc35b via @ChangeGER"
        },
        {
            "author_id": "41652508",
            "created_at": "2016-05-12T13:59:58.000Z",
            "id": "730759425917648896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lago Moraine fica no Parque Nacional de Banff, no Canad\u00e1 e \u00e9 Patrim\u00f4nio da Humanidade, listado pela Unesco em... https://t.co/FWuvScUPnS"
        },
        {
            "author_id": "248946172",
            "created_at": "2016-05-12T13:55:34.000Z",
            "id": "730758317673484288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROGRESSO NOTICIA, A NOTICIA EM PRIMEIRA M\u00c3O.: ICMBIO FISCALIZA ACESSO NA FLORESTA NACIONAL (FLON... https://t.co/lsCRDscHxP"
        },
        {
            "author_id": "1640417928",
            "created_at": "2016-05-12T13:44:53.000Z",
            "id": "730755630709891073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos surdos de Rio das Ostras participam de visita \u00e0 Reserva Biol\u00f3gica: Alunos, educadores e integrantes do... https://t.co/KpyRzeZ78d"
        },
        {
            "author_id": "2754541672",
            "created_at": "2016-05-12T13:43:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "705271114",
                        "start": 53,
                        "username": "helovilanova"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77826117,
                        -22.87408069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "730755397468966912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @helovilanova https://t.co/M1egKitnsF"
        },
        {
            "author_id": "95503326",
            "created_at": "2016-05-12T13:42:32.000Z",
            "id": "730755038289629185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini (Emiss\u00e1rio Submarino).\nFotografia: Nilo Piccoli https://t.co/IwiKN53YS9"
        },
        {
            "author_id": "51006891",
            "created_at": "2016-05-12T13:41:30.000Z",
            "id": "730754776108044288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado 14 de Maio, Desfile Canino no Parque Municipal.\nParticipem! https://t.co/u7BBXQFUFC"
        },
        {
            "author_id": "33510063",
            "created_at": "2016-05-12T13:23:47.000Z",
            "id": "730750320964452352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival do Jap\u00e3o come\u00e7a nesta sexta-feira no Parque Municipal\nhttps://t.co/9dfEBM22B7"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2016-05-12T13:19:02.000Z",
            "id": "730749122605539328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Faltam 24 dias para o nosso anivers\u00e1rio!\n\nNa foto o Rio Tapaj\u00f3s visto do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia/PA, uma das... https://t.co/zZ0NJofbZu"
        },
        {
            "author_id": "4122227992",
            "created_at": "2016-05-12T13:05:03.000Z",
            "id": "730745605451067392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bruna Agora vives no Parque Nacional do Qui\u00e7ama \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #morri @_bbyanurb"
        },
        {
            "author_id": "2433629485",
            "created_at": "2016-05-12T12:10:29.000Z",
            "id": "730731873643696128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito de Joa\u00e7aba se manifesta atrav\u00e9s de carta aberta \u00e0 comunidade sobre Parque Municipal\n\nTexto foi divulgado... https://t.co/hslPztMFbl"
        },
        {
            "author_id": "43429563",
            "created_at": "2016-05-12T12:06:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "00184c97782f823e"
            },
            "id": "730730844239876101",
            "in_reply_to_user_id": "104308371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@viniciuscta Parque Nacional Huascar\u00e1n, departamento de Ancash, Peru. Fica umas 7h ao norte de Lima"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2016-05-12T11:55:05.000Z",
            "id": "730727998312288256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional dos palmares- Teresina-Piau\u00ed https://t.co/cCe5dNZplr"
        },
        {
            "author_id": "414782826",
            "created_at": "2016-05-12T11:51:22.000Z",
            "id": "730727060424019968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plen\u00e1rio aprova projeto que altera Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do S\u00edtio do Rangedor https://t.co/0DKzthq0Xn"
        },
        {
            "author_id": "3305271239",
            "created_at": "2016-05-12T11:31:35.000Z",
            "id": "730722081336393728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o trate como esquilo do Central Park quem te trata como esquilo do Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2016-05-12T11:27:03.000Z",
            "id": "730720944264617984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Visite #Chile e descubra o Parque Nacional Puyehue e seu bosque h\u00famido sempre-verde. Conhe\u00e7a! https://t.co/b14EzWj6d0"
        },
        {
            "author_id": "17324790",
            "created_at": "2016-05-12T11:03:41.000Z",
            "id": "730715062621642753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, \n abri a janela e vi borboletas sintilantes voando e um unic\u00f3rnio em meio as \u00e1rvores do parque municipal... https://t.co/yiccvh7udy"
        },
        {
            "author_id": "40977233",
            "created_at": "2016-05-12T11:00:01.000Z",
            "id": "730714140625502209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse lugar rende paisagens bel\u00edssimas em qualquer esta\u00e7\u00e3o do ano! O Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, na... https://t.co/MwTJb0Rvoy"
        },
        {
            "author_id": "1014658742",
            "created_at": "2016-05-12T10:59:30.000Z",
            "id": "730714008089706496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "wandering at Parque Nacional Do Igua\u00e7u (Brazil) (Parque Nacional do Igua\u00e7u) https://t.co/gIG3B64g52"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2016-05-12T10:27:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42629051,
                        -20.60364312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "730706003516370944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/wqPe2LvRt4"
        },
        {
            "author_id": "2975706928",
            "created_at": "2016-05-12T10:05:06.000Z",
            "id": "730700319039062017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que cachoeira \u00e9 essa \ud83d\ude32\ud83d\ude31. \nEssa \u00e9 a Angel Falls na Venezuela, que fica no Parque Nacional\u2026 https://t.co/d8qUT1vSQd"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-05-12T09:06:04.000Z",
            "id": "730685460872331265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-05-12T08:01:21.000Z",
            "id": "730669175375564800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hotel Castrum Villae \nCastro Laboreiro - Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\nTlf (+351)251460010\nFax (+351)251460019... https://t.co/Fq6KzgjFgZ"
        },
        {
            "author_id": "106246376",
            "created_at": "2016-05-12T04:12:59.000Z",
            "id": "730611705290608640",
            "in_reply_to_user_id": "717799089950298113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dois2ka S\u00e3o Paulo + Morumbi = 100% aproveitamento , Palmeiras + Chiqueiros Parque = Nacional mandou lembran\u00e7as \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "244564564",
            "created_at": "2016-05-12T03:37:32.000Z",
            "id": "730602785750851586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina, localizado na regi\u00e3o central do estado da Bahia, Brasil. https://t.co/SxbVmJRFJ0"
        },
        {
            "author_id": "244564564",
            "created_at": "2016-05-12T03:34:25.000Z",
            "id": "730601999897640960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Tumucumaque - Amap\u00e1 - Brasil  https://t.co/tnV6LxfQ9O https://t.co/s6Ptli9udE"
        },
        {
            "author_id": "244564564",
            "created_at": "2016-05-12T03:33:12.000Z",
            "id": "730601695688966144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Cabo Orange, Amap\u00e1 https://t.co/X7zkLnM6b7"
        },
        {
            "author_id": "431005850",
            "created_at": "2016-05-12T03:31:25.000Z",
            "id": "730601245023428614",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#vacaciones2012 Alquiler diario Parque Municipal https://t.co/4Ty9mRUm43 #alojamiento #arg"
        },
        {
            "author_id": "244564564",
            "created_at": "2016-05-12T03:30:32.000Z",
            "id": "730601024097005569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional das Montanhas do Tumucumaque (P\u00e1r\u00e1, Amap\u00e1) https://t.co/uF4GEwXhiC"
        },
        {
            "author_id": "244564564",
            "created_at": "2016-05-12T03:29:04.000Z",
            "id": "730600653022765056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque (Par\u00e1, Amap\u00e1) https://t.co/cbfsasLLXt"
        },
        {
            "author_id": "193721426",
            "created_at": "2016-05-12T03:00:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.39738056,
                        -23.50398201
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "730593445648072705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ParqueCentraldoItaimPaulista @ Parque Municipal-Central Do Itaim Paulista https://t.co/sb9EtYFWmt"
        },
        {
            "author_id": "244564564",
            "created_at": "2016-05-12T02:35:08.000Z",
            "id": "730587079353176064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Paca\u00e1s Novos, Rond\u00f4nia https://t.co/bPK4u0Y915"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-05-12T01:45:55.000Z",
            "id": "730574694764675072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT O animal estava subindo em uma placa de sinaliza\u00e7\u00e3o.\nFoi levado para avalia\u00e7\u00e3o cl\u00ednica e solto em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-05-12T01:41:49.000Z",
            "id": "730573665650282502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Strogonoff \ud83c\udf74 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/9V1EsEDRRV"
        },
        {
            "author_id": "2612577931",
            "created_at": "2016-05-12T01:35:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "900348469",
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "730571977879064576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "assembleia legislativa do estado de minas gerais: Salvem o Parque Estadual Serra de Ouro Branco da... https://t.co/CDVEetRbiP via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "42233963",
            "created_at": "2016-05-12T00:41:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.59809088,
                        -18.24574318
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "730558553077907458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De campo #semprevivas #pnsv @ Parque Nacional Das Sempre Vivas Diamantina Mg https://t.co/vy0swKBkhA"
        },
        {
            "author_id": "244564564",
            "created_at": "2016-05-12T00:23:48.000Z",
            "id": "730554030116765696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - Cambar\u00e1 do Sul - Rio Grande do Sul - Brasil https://t.co/ZmQv6yA137"
        },
        {
            "author_id": "244564564",
            "created_at": "2016-05-12T00:17:47.000Z",
            "id": "730552517994631168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion do Itaimbezinho - Parque Nacional  dos Aparados da Serra - RS https://t.co/lgODaqUmou"
        },
        {
            "author_id": "149997149",
            "created_at": "2016-05-12T00:17:21.000Z",
            "id": "730552407344742400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucaliptugal, o ecoc\u00eddio da floresta nacional https://t.co/8s0qMgunuY"
        },
        {
            "author_id": "244564564",
            "created_at": "2016-05-12T00:17:19.000Z",
            "id": "730552399077773312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Stretch of preserved Mata Atl\u00e2ntica vegetation in Parque Nacional de Aparados da Serra, Cambar\u00e1 do S https://t.co/LQAOW8NBo0"
        },
        {
            "author_id": "28988191",
            "created_at": "2016-05-12T00:09:55.000Z",
            "id": "730550536718684162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "T\u00f4 no Parque Estadual do Rio Preto. Quase vazio. Barulho s\u00f3 de insetos e avi\u00f5es cruzando o c\u00e9u. E que c\u00e9u!"
        },
        {
            "author_id": "244564564",
            "created_at": "2016-05-11T23:56:01.000Z",
            "id": "730547039222829056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, localizado entre Petr\u00f3polis e Teres\u00f3polis no estado do Rio de https://t.co/1h5cYGYdhw"
        },
        {
            "author_id": "161316595",
            "created_at": "2016-05-11T23:45:02.000Z",
            "id": "730544273804824577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REPORTAGEM: As obras de reforma e revitaliza\u00e7\u00e3o do novo campo society do Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari foram... https://t.co/bHH8OXX9p0"
        },
        {
            "author_id": "244564564",
            "created_at": "2016-05-11T23:44:16.000Z",
            "id": "730544083228299266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Parque Estadual de Vila Velha \u00e9 uma das principais atra\u00e7\u00f5es do estado do Paran\u00e1. H\u00e1 dois passeios: https://t.co/tOrpVXEvOT"
        },
        {
            "author_id": "244564564",
            "created_at": "2016-05-11T23:37:04.000Z",
            "id": "730542269632266240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, localizado na regi\u00e3o do Extremo Oeste do Paran\u00e1, Brasil https://t.co/kpibMA4NGJ"
        },
        {
            "author_id": "149556842",
            "created_at": "2016-05-11T23:33:00.000Z",
            "id": "730541245961895936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DEU NO \"PORTAL DO ZACARIAS\":\n\nBaile Rosas de Maio 18\u00ba edi\u00e7\u00e3o qacontece na pr\u00f3xima sexta, no Parque Municipal do... https://t.co/tvf4R6REv4"
        },
        {
            "author_id": "36638328",
            "created_at": "2016-05-11T23:27:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "2946397912",
                        "start": 31,
                        "username": "VivendoMAfora"
                    }
                ]
            },
            "id": "730539793428418560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @vivendomafora https://t.co/HDd3u7vSpH PARQUE NACIONAL LAGOA DOS PEIXES - Vlog de Bordo 34 - Vivendo"
        },
        {
            "author_id": "2155178338",
            "created_at": "2016-05-11T23:27:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77826117,
                        -22.87408069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "730539761090310144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/vZQHYXPVh6"
        },
        {
            "author_id": "408514249",
            "created_at": "2016-05-11T23:19:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.55895789,
                        -27.59180781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "730537808671158272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2618 @ Parque Natural Municipal Do Morro Da Cruz https://t.co/Si80TozFWq"
        },
        {
            "author_id": "244564564",
            "created_at": "2016-05-11T23:13:04.000Z",
            "id": "730536229100490752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Pico Paran\u00e1. Munic\u00edpios de Campina Grande do Sul e Antonina, Estado do Paran\u00e1. Foto: https://t.co/xiISs7dkWk"
        },
        {
            "author_id": "729714569438973952",
            "created_at": "2016-05-11T23:07:56.000Z",
            "id": "730534938605391873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ciclismo realizado dentro do Parque Nacional Serra da Capivara.\n#Lazer #Aventura #Natureza https://t.co/g99PgxKUJl"
        },
        {
            "author_id": "4580305947",
            "created_at": "2016-05-11T23:06:04.000Z",
            "id": "730534467748630530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito de Joa\u00e7aba se manifesta sobre o Parque Municipal atrav\u00e9s de Carta Aberta \u00e0 comunidade https://t.co/f0BSMFR3y0"
        },
        {
            "author_id": "42513543",
            "created_at": "2016-05-11T22:57:51.000Z",
            "id": "730532400049094656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouco mais cedo rs \ud83d\udca3\ud83d\udc0a @ Reserva Biol\u00f3gica Federal do Tingu\u00e1 https://t.co/Zxhl7risTJ"
        },
        {
            "author_id": "244564564",
            "created_at": "2016-05-11T22:57:13.000Z",
            "id": "730532240996864000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Estado de Goi\u00e1s, Brasil. https://t.co/lXDGFuv0Fm"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2016-05-11T22:25:03.000Z",
            "id": "730524147500126210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois bustos de fundadores de BH est\u00e3o sem identifica\u00e7\u00e3o no Parque Municipal https://t.co/s8wwJygJId"
        },
        {
            "author_id": "96387764",
            "created_at": "2016-05-11T22:25:02.000Z",
            "id": "730524140914925568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois bustos de fundadores de BH est\u00e3o sem identifica\u00e7\u00e3o no Parque Municipal https://t.co/LNBIyzAMl8"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2016-05-11T21:58:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42629051,
                        -20.60364312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "730517555853590528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/Tn51DwD3SU"
        },
        {
            "author_id": "69991070",
            "created_at": "2016-05-11T21:52:24.000Z",
            "id": "730515931177189376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Flor do Ip\u00ea!! Cada dia mais bonito!! S\u00e1bado\u2026 https://t.co/6qWM34u9bV"
        },
        {
            "author_id": "115021906",
            "created_at": "2016-05-11T21:50:56.000Z",
            "id": "730515558806999040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira na \u00edntegra o que diz a carta. https://t.co/o8hdHizHog"
        },
        {
            "author_id": "79846373",
            "created_at": "2016-05-11T21:41:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37541521,
                        -22.95214525
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "730513062227263488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "R\u00e1dio Nacional da Amaz\u00f4nia @ Parque Estadual da Pedra Branca. https://t.co/IVxEaPb7vN"
        },
        {
            "author_id": "275795410",
            "created_at": "2016-05-11T21:39:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -36.02990591,
                        -8.35329225
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "81184bffde6b6099"
            },
            "id": "730512717019238400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal Prof. Jo\u00e3o Vasconcelos Sobrinho in PE https://t.co/Gc8oQRYQqp"
        },
        {
            "author_id": "82386166",
            "created_at": "2016-05-11T21:20:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58794359,
                        -25.53463055
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "730507868424704000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bonitinha essa minha amiga! @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/bycxag4Jci"
        },
        {
            "author_id": "452676907",
            "created_at": "2016-05-11T21:19:39.000Z",
            "id": "730507685850845185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Vale do Fogo, Nevada. https://t.co/omj5ekFNO4"
        },
        {
            "author_id": "914935314",
            "created_at": "2016-05-11T21:05:02.000Z",
            "id": "730504007169409024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "7\u00aa Maifest Parque Municipal de Tupandi\n\nhttps://t.co/fqvajHkOUJ\n\nFotos Eduardo Atz https://t.co/uv4Rf2PHca"
        },
        {
            "author_id": "3671006297",
            "created_at": "2016-05-11T19:45:34.000Z",
            "id": "730484010166722560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/Byeks8bT2r"
        },
        {
            "author_id": "56539632",
            "created_at": "2016-05-11T19:43:37.000Z",
            "id": "730483521828077568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura vai transformar terreno dos Correios em \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico https://t.co/JQZuKyuDhg"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-05-11T19:42:10.000Z",
            "id": "730483154734088192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindos Ninhos \ud83d\udc99\ud83d\udc96\u2764\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/W0rqWC6PIB"
        },
        {
            "author_id": "2753478287",
            "created_at": "2016-05-11T19:36:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "2481842823",
                        "start": 53,
                        "username": "Daay_fortunato"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77826117,
                        -22.87408069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "730481732571570180",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @daay_fortunato https://t.co/Khm9Ft2XRr"
        },
        {
            "author_id": "58527277",
            "created_at": "2016-05-11T18:54:39.000Z",
            "id": "730471195074760704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal Lagoa Do Japiim https://t.co/nIFjmCm57Y"
        },
        {
            "author_id": "437301850",
            "created_at": "2016-05-11T18:26:48.000Z",
            "id": "730464186891829249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Praia do Vargas/ Praia Seca/ Araruama/ Parque Estadual da Costa do Sol. https://t.co/U5E9U4VZ7K"
        },
        {
            "author_id": "414086193",
            "created_at": "2016-05-11T18:11:30.000Z",
            "id": "730460339784028160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspenso Projeto que cria Conselho Consultivo do Monumento Natural Rio Piranga... https://t.co/BMMLk4MFYv"
        },
        {
            "author_id": "22264078",
            "created_at": "2016-05-11T18:10:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "771896068451758084",
                        "start": 117,
                        "username": "prefeiturapmf"
                    }
                ]
            },
            "id": "730460145885523968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura vai transformar terreno dos Correios em \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico https://t.co/2J0AHbfaLa via @prefeiturapmf"
        },
        {
            "author_id": "3401029217",
            "created_at": "2016-05-11T18:05:03.000Z",
            "id": "730458716412092417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachu do Horto. @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/EKpGVCGzfE"
        },
        {
            "author_id": "1064170447",
            "created_at": "2016-05-11T16:42:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "320908654",
                        "start": 0,
                        "username": "LuArForMe"
                    }
                ]
            },
            "id": "730437886596755456",
            "in_reply_to_user_id": "320908654",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LuArForMe gata s\u00f3 marca que n\u00f3is vai . tem dois lugar pra se encontra o shopping ( projeto de shopping ) e o parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1902553688",
            "created_at": "2016-05-11T16:42:02.000Z",
            "id": "730437824319619072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MOCHILEIRO DO ROTA 55 \n\nPARQUE NACIONAL DAS EMAS \n\nCONTINUA\u00c7\u00c3O ... \n\nPrincipais atra\u00e7\u00f5es\n\nAqu\u00e1rio Natural:... https://t.co/h76INylqAb"
        },
        {
            "author_id": "2725338554",
            "created_at": "2016-05-11T16:19:08.000Z",
            "id": "730432060981166080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem quiser dar uma passada no Jalap\u00e3o, segue a dica: https://t.co/GB9Xia0lI4 https://t.co/nPmJglwWQU"
        },
        {
            "author_id": "539103536",
            "created_at": "2016-05-11T15:45:55.000Z",
            "id": "730423700567166980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra garante regulariza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es https://t.co/d4kOgKl6nu"
        },
        {
            "author_id": "472254003",
            "created_at": "2016-05-11T15:44:55.000Z",
            "id": "730423447642345473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corredor Ecol\u00f3gico - necess\u00e1rio em APAs, que s\u00e3o locais de urbaniza\u00e7\u00e3o controlada:  https://t.co/cMg3u7z2ei https://t.co/vGSDe7IycA"
        },
        {
            "author_id": "62783464",
            "created_at": "2016-05-11T15:37:24.000Z",
            "id": "730421559148437505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais uma \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (ARIE), de autoria do mandato Ecos da Cidade | Jo\u00e3o Alfredo... https://t.co/c4B7khlkeS"
        },
        {
            "author_id": "1180752355",
            "created_at": "2016-05-11T15:04:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "69399784",
                        "start": 101,
                        "username": "cidadeverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "730413301172211712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra garante regulariza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es https://t.co/U31Z4zBwN1 via @cidadeverde"
        },
        {
            "author_id": "914935314",
            "created_at": "2016-05-11T15:00:02.000Z",
            "id": "730412153111379969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "7\u00aa Maifest Parque Municipal de Tupandi\n\nhttps://t.co/fqvajHkOUJ\n\nFotos Eduardo Atz https://t.co/SP5lvLnFa0"
        },
        {
            "author_id": "321026722",
            "created_at": "2016-05-11T14:33:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "730405411187200000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!!! \ud83c\udfc3\ud83c\udffb\ud83d\ude2a (@ Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS) https://t.co/LLB6MmGEof https://t.co/920FxqMhh2"
        },
        {
            "author_id": "256653753",
            "created_at": "2016-05-11T14:15:07.000Z",
            "id": "730400851190145025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda da s\u00e9rie:\nGRUPO CRO\u00c1CIA E ESLOV\u00caNIA \n\nParque Nacional de Plitvice, um dos lugares maravilhosos que... https://t.co/41FVX2XjrR"
        },
        {
            "author_id": "222073302",
            "created_at": "2016-05-11T14:12:28.000Z",
            "id": "730400184723603456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17\u00ba Encontro de Motociclistas de Vinhedo come\u00e7a no embalo do rock\n\nQuem passar pelo Parque Municipal \u201cJayme... https://t.co/dOrpND4Glc"
        },
        {
            "author_id": "3940060451",
            "created_at": "2016-05-11T14:11:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "9317652",
                        "start": 108,
                        "username": "JornaldoBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "730399833656156160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara #ciencia #tecnologia https://t.co/0njJNNc7J3 via @JornaldoBrasil"
        },
        {
            "author_id": "214454882",
            "created_at": "2016-05-11T13:56:18.000Z",
            "id": "730396114499833856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador trata da regulariza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es\nhttps://t.co/r8ij8jcICv"
        },
        {
            "author_id": "124503764",
            "created_at": "2016-05-11T13:47:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92660786,
                        -15.73840972
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "730393910594420736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre o \u00f3dio e o amor. \n#treinado @ Parque Nacional Agua Mineral https://t.co/g8PCVKuqoh"
        },
        {
            "author_id": "366251961",
            "created_at": "2016-05-11T13:39:59.000Z",
            "id": "730392007596748800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes estar\u00e3o no Parque Municipal Dr. Luis Carlos Raya, das 15h \u00e0s 18h; a\u00e7\u00e3o \u00e9 gratuita e tem como objetivo... https://t.co/H8KTcTpdWm"
        },
        {
            "author_id": "1219642866",
            "created_at": "2016-05-11T13:01:20.000Z",
            "id": "730382281320366084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/bQYkYG7usG"
        },
        {
            "author_id": "4504390114",
            "created_at": "2016-05-11T12:40:18.000Z",
            "id": "730376990314926080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Descubra #Caminhando! Um #fimdesemana diferente no Parque Nacional da #Peneda #Ger\u00eas https://t.co/RHnRFnGNT4 https://t.co/v7BfKMANjK"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-05-11T12:18:38.000Z",
            "id": "730371534146146305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 Reinos Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/tBWR6goiQA"
        },
        {
            "author_id": "3029253569",
            "created_at": "2016-05-11T12:04:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77826117,
                        -22.87408069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "730368056090869762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9e (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/wmfXurS4qW"
        },
        {
            "author_id": "2762291825",
            "created_at": "2016-05-11T12:00:35.000Z",
            "id": "730366994424442880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara - Piau\u00ed- Brasil Foto: Camila Lib\u00f3rio https://t.co/zMVqrslrmH"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2016-05-11T11:29:03.000Z",
            "id": "730359055978508288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Nosso bom dia com o contraste do Parque Estadual do Coc\u00f3. Uma floresta no cora\u00e7\u00e3o de Fortaleza. https://t.co/2AsEq5T1IF"
        },
        {
            "author_id": "182677663",
            "created_at": "2016-05-11T11:22:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10058565,
                        -15.57877711
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "730357377581649920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/u8Hiyyp0aE"
        },
        {
            "author_id": "188704052",
            "created_at": "2016-05-11T11:10:37.000Z",
            "id": "730354418994941952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriad\u00e3o de Corpus Christi - Faltam 10 dias\n\nPARQUE ESTADUAL SERRA DO PAPAGAIO | SANTU\u00c1RIO CACHOEIRA DOS GARCIAS... https://t.co/0f184akG4P"
        },
        {
            "author_id": "188704052",
            "created_at": "2016-05-11T11:07:29.000Z",
            "id": "730353631849938945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL SERRA DO PAPAGAIO | SANTU\u00c1RIO CACHOEIRA DOS GARCIAS | PICO DO PAPAGAIO 2.105M | VALE DO MATUTU\n\nA... https://t.co/MJfaSybbZK"
        },
        {
            "author_id": "52564704",
            "created_at": "2016-05-11T11:01:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.64871507,
                        -26.92472606
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4fb3602884c3ec05"
            },
            "id": "730352173960318976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal do Atalaia in Itaja\u00ed, SC https://t.co/rN81XNYDej"
        },
        {
            "author_id": "2556298604",
            "created_at": "2016-05-11T11:00:01.000Z",
            "id": "730351753594601472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f VIVA A NATUREZA! \u2600\ufe0f via Tudo Por Email\nEste \u00e9 o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros! Localizado a 250... https://t.co/x6WAZN2OAm"
        },
        {
            "author_id": "326301800",
            "created_at": "2016-05-11T10:59:05.000Z",
            "id": "730351518734557184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aprovados planos de manejo das Florestas Nacionais de Ibura, Lorena e do Parque Nacional do Pau Brasil. Confira! https://t.co/RTRu8z1MZi"
        },
        {
            "author_id": "326301800",
            "created_at": "2016-05-11T10:26:41.000Z",
            "id": "730343362285473792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Publicados crit\u00e9rios para regulariza\u00e7\u00e3o das ocupa\u00e7\u00f5es no Morro do Sumar\u00e9 no Parque Nacional da Tijuca: https://t.co/btaIteslCX"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-05-11T09:56:13.000Z",
            "id": "730335694011420673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "74971946",
            "created_at": "2016-05-11T08:16:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.03003,
                        39.8474
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64732d4cf11c7ab2"
            },
            "id": "730310584391106560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#monfrag\u00fce #morning @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/JxuqwR2OKH"
        },
        {
            "author_id": "93022826",
            "created_at": "2016-05-11T07:50:28.000Z",
            "id": "730304048486858753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucaliptugal, o ecoc\u00eddio da floresta nacional https://t.co/8TgRmZuIEk"
        },
        {
            "author_id": "307898063",
            "created_at": "2016-05-11T06:33:42.000Z",
            "id": "730284731481378816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causa destrui\u00e7\u00e3o no Parque Estadual da Lapa Grande em Montes Claros https://t.co/piuoTeuMXu https://t.co/kxUZAEuyjT"
        },
        {
            "author_id": "600279742",
            "created_at": "2016-05-11T05:39:38.000Z",
            "id": "730271124496486400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros continuam combate a inc\u00eandio no Parque Estadual da Lapa Grande https://t.co/PrzOASNJaK https://t.co/HPoo1fRSd2"
        },
        {
            "author_id": "69595272",
            "created_at": "2016-05-11T05:12:51.000Z",
            "id": "730264384849752064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os p\u00e1ssaros foram soltos no Parque Estadual Vila Velha. https://t.co/kHKn3sLe0t"
        },
        {
            "author_id": "144075143",
            "created_at": "2016-05-11T04:35:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.06644893,
                        4.62340611
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0161be1b3f98d6c3"
            },
            "id": "730255057061617664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De relax \ud83d\ude00\ud83d\ude00 @ Parque Nacional https://t.co/z1FqIuko0V"
        },
        {
            "author_id": "67476341",
            "created_at": "2016-05-11T04:10:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "730248724073611265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/xtkhWaozOP imobili\u00e1rio amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "1640951684",
            "created_at": "2016-05-11T04:08:13.000Z",
            "id": "730248119951175680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/sRS8D8CDuq"
        },
        {
            "author_id": "36267776",
            "created_at": "2016-05-11T04:07:30.000Z",
            "id": "730247936488181760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O MALACARA, bel\u00edssimo c\u00e2nion situado no PARQUE NACIONAL DA SERRA GERAL, j\u00e1 esteve \u00e0 venda, conforme anunciado em... https://t.co/l1zlpVAIzl"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-05-11T04:02:30.000Z",
            "id": "730246680122171396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/nAaJTa1v4E"
        },
        {
            "author_id": "322902508",
            "created_at": "2016-05-11T03:49:04.000Z",
            "id": "730243301417324544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenho ainda alguns hor\u00e1rios, no Parque Municipal, s\u00e3o 20 fotos tratadas no CD por 30,00 reais.\nAlgumas clientes... https://t.co/s4uEayK4Kw"
        },
        {
            "author_id": "322902508",
            "created_at": "2016-05-11T03:39:18.000Z",
            "id": "730240841458057216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenho ainda alguns hor\u00e1rios, no Parque Municipal, s\u00e3o 20 fotos tratadas no CD por 30,00 reais.\nAlgumas clientes... https://t.co/mf7SGvscTG"
        },
        {
            "author_id": "2549462843",
            "created_at": "2016-05-11T03:26:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "58008595",
                        "start": 0,
                        "username": "stanleyburburin"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "705923008528039938",
                        "start": 17,
                        "username": "Buchada_de_Bode"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "38413341",
                        "start": 34,
                        "username": "CBNCuritiba"
                    }
                ]
            },
            "id": "730237588427165697",
            "in_reply_to_user_id": "58008595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@stanleyburburin @Buchada_de_Bode @CBNCuritiba Logo abrir\u00e3o o Parque Estadual LavaJato!"
        },
        {
            "author_id": "179943598",
            "created_at": "2016-05-11T02:43:42.000Z",
            "id": "730226850861977600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Varia\u00e7\u00e3o vertical de bri\u00f3fitas ep\u00edfitas na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Morro de Os\u00f3rio, Os\u00f3rio, Rio\u2026 https://t.co/IffBRVfNiv ReseachBib"
        },
        {
            "author_id": "228323713",
            "created_at": "2016-05-11T02:43:39.000Z",
            "id": "730226836215463938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Varia\u00e7\u00e3o vertical de bri\u00f3fitas ep\u00edfitas na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Morro de Os\u00f3rio, Os\u00f3rio, Rio\u2026 https://t.co/9VkhVxZTbd ReseachBib"
        },
        {
            "author_id": "2917658332",
            "created_at": "2016-05-11T02:29:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "730223157445951490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase pronta \ud83e\udd81 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/ZDfK2QSuaB"
        },
        {
            "author_id": "193106624",
            "created_at": "2016-05-11T02:25:27.000Z",
            "id": "730222256253771777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/gRlXjHIO43"
        },
        {
            "author_id": "38942545",
            "created_at": "2016-05-11T02:17:33.000Z",
            "id": "730220268463886336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEGUE A FOTO PESSOAL DO PARQUE MUNICIPAL. (: https://t.co/1sl3z5xQ9Y"
        },
        {
            "author_id": "38942545",
            "created_at": "2016-05-11T02:17:05.000Z",
            "id": "730220149240799232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEGUE A FOTO PESSOAL DO PARQUE MUNICIPAL. (: https://t.co/BNxh0Lcpdl"
        },
        {
            "author_id": "38942545",
            "created_at": "2016-05-11T02:16:52.000Z",
            "id": "730220097185288192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEGUE A FOTO PESSOAL DO PARQUE MUNICIPAL. (: https://t.co/GHeTYsFq2F"
        },
        {
            "author_id": "38942545",
            "created_at": "2016-05-11T02:05:42.000Z",
            "id": "730217288343789570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ENTARDECER DO DIA DO TRABALHO NO PARQUE MUNICIPAL. https://t.co/uIYkOwKKRw"
        },
        {
            "author_id": "38942545",
            "created_at": "2016-05-11T02:01:33.000Z",
            "id": "730216243894964224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 93 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"1\u00ba DE MAIO DIA DO TRABALHO NO PARQUE MUNICIPAL\" https://t.co/n0cfo2beC7"
        },
        {
            "author_id": "49499428",
            "created_at": "2016-05-11T01:54:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "771896068451758084",
                        "start": 117,
                        "username": "prefeiturapmf"
                    }
                ]
            },
            "id": "730214581512089602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura vai transformar terreno dos Correios em \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico https://t.co/aSqwZhMY5I via @prefeiturapmf"
        },
        {
            "author_id": "58041493",
            "created_at": "2016-05-11T00:55:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43799704,
                        -25.68381251
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "730199675794554880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perfei\u00e7\u00e3o que Deus nos presenteou!!! @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/bImOVMNhV2"
        },
        {
            "author_id": "4105568344",
            "created_at": "2016-05-11T00:24:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "160169123",
                        "start": 51,
                        "username": "alisson_vasco"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "4136164888",
                        "start": 66,
                        "username": "Priscil22361760"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75720694,
                        -9.606765
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "730191839463116800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL w/ @alisson_vasco @priscil22361760 https://t.co/93a6KvoXBj"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-05-11T00:21:12.000Z",
            "id": "730190987335733248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No segundo dia do censo de papagaio-de-peito-roxo no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias observamos Roxinhos em Passos... https://t.co/WYwTaym6hr"
        },
        {
            "author_id": "130993947",
            "created_at": "2016-05-11T00:08:37.000Z",
            "id": "730187822162804736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL SETE CIDADES NOSSO ORGULHO VEJA ALGUNS PONTOS."
        },
        {
            "author_id": "47998763",
            "created_at": "2016-05-10T23:37:51.000Z",
            "id": "730180078999494660",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terreno dos Correios vai se transformar em \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico https://t.co/877CxiQ4jm"
        },
        {
            "author_id": "635457169",
            "created_at": "2016-05-10T23:36:46.000Z",
            "id": "730179806923530241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DOMINGO MARAVILHOSO,PASSEIO PELA FEIRA E CURTIR UMA MARAVILHOSA MUSICA DO DIA DAS M\u00c3E NO PARQUE MUNICIPAL EM BELO... https://t.co/0NqlpgKRud"
        },
        {
            "author_id": "33380823",
            "created_at": "2016-05-10T23:36:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "740612085776842752",
                        "start": 0,
                        "username": "babimsss"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "60801069",
                        "start": 10,
                        "username": "SUZIPIRES"
                    }
                ]
            },
            "id": "730179612311990272",
            "in_reply_to_user_id": "20923479",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BabiMsss @SUZIPIRES leva pra andar de pedalinho e jumentinho no parque municipal, s\u00f3 n\u00e3o esquece do mata moscas pois l\u00e1 \u00e9 essencial"
        },
        {
            "author_id": "4832277382",
            "created_at": "2016-05-10T23:20:28.000Z",
            "id": "730175704428625920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses -\u2026 https://t.co/vMdGoCSKWf"
        },
        {
            "author_id": "4832277382",
            "created_at": "2016-05-10T23:18:11.000Z",
            "id": "730175128554885120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#amoestarcomvc \n#porondeforqueroseroseupar @ Parque Nacional Dos\u2026 https://t.co/srfi4w60dI"
        },
        {
            "author_id": "3051115111",
            "created_at": "2016-05-10T22:53:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "807705601291776000",
                        "start": 53,
                        "username": "thamaravitoria8"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77826117,
                        -22.87408069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "730168965725589504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @thamaravitoria8 https://t.co/K386zja3UQ"
        },
        {
            "author_id": "404816648",
            "created_at": "2016-05-10T22:29:41.000Z",
            "id": "730162925374033924",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura vai transformar terreno dos Correios em \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico: A anu\u00eancia... https://t.co/J1oI95xX6o #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "46371519",
            "created_at": "2016-05-10T22:22:07.000Z",
            "id": "730161017888624640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Prefeitura vai transformar terreno dos Correios em \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico https://t.co/xi4NAxTjhf"
        },
        {
            "author_id": "3319451507",
            "created_at": "2016-05-10T22:21:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77826117,
                        -22.87408069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "730160747062435841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porrraa tem gente pra crlho hoje (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/ghnyKdWHch"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-05-10T22:19:56.000Z",
            "id": "730160468959105024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Dica #4 para Usufruir e Conhecer: #ValedoPati no Parque Nacional da Chapada Diamantina #UC #Biodiversidade https://t.co/7XfyvKpn1z"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2016-05-10T21:59:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 111,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "730155407046545409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina tem nova chefe e divulga instru\u00e7\u00e3o normativa https://t.co/4ezN0d7q2R via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "3348248613",
            "created_at": "2016-05-10T21:57:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77826117,
                        -22.87408069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "730154899191771136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At. (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/fLg5EbhSif"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2016-05-10T21:53:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 111,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "730153693631397888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina tem nova chefe e divulga instru\u00e7\u00e3o normativa https://t.co/AAVqUTnJGW via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2016-05-10T21:27:28.000Z",
            "id": "730147267487764480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a\u00ed, vamos invadir S\u00e3o Pulo - Ubatuba\n- Parque Estadual da Serra do Mar\n\udbba\udc1c... https://t.co/IovBn6O8HE"
        },
        {
            "author_id": "275795410",
            "created_at": "2016-05-10T21:24:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -36.02990591,
                        -8.35329225
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "81184bffde6b6099"
            },
            "id": "730146528514428930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal Prof. Jo\u00e3o Vasconcelos Sobrinho in PE https://t.co/nVdpjdHriY"
        },
        {
            "author_id": "483746284",
            "created_at": "2016-05-10T21:23:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77826117,
                        -22.87408069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "730146300906373120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/55L14dVF4p"
        },
        {
            "author_id": "914935314",
            "created_at": "2016-05-10T21:05:01.000Z",
            "id": "730141618603315200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "7\u00aa Maifest Parque Municipal de Tupandi\n\nhttps://t.co/fqvajHkOUJ\n\nFotos Eduardo Atz https://t.co/GtMzkOYEVR"
        },
        {
            "author_id": "2794224627",
            "created_at": "2016-05-10T20:33:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "855547128",
                        "start": 53,
                        "username": "Nathh_Freitas"
                    }
                ]
            },
            "id": "730133674293923840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @nathh_freitas https://t.co/JRheMAKZ3R"
        },
        {
            "author_id": "361868474",
            "created_at": "2016-05-10T20:23:49.000Z",
            "id": "730131248274878464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A viagem por Madagascar continua, pelo bel\u00edssimo Parque Nacional Isalo, localizado ao sul da ilha. #madagascar https://t.co/EVer9sPKRL"
        },
        {
            "author_id": "110531370",
            "created_at": "2016-05-10T20:04:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.19996,
                        -20.13635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ab132afa4dbc583"
            },
            "id": "730126506479886337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#semfiltro @ Parque Estadual Serra Do Rola Mo\u00e7a https://t.co/3jPSV22LHf"
        },
        {
            "author_id": "110531370",
            "created_at": "2016-05-10T20:01:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.19996,
                        -20.13635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ab132afa4dbc583"
            },
            "id": "730125709734076417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#semfiltro \nPaisagem linda @ Parque Estadual Serra Do Rola Mo\u00e7a https://t.co/ZtxGwB86mu"
        },
        {
            "author_id": "107057781",
            "created_at": "2016-05-10T19:20:17.000Z",
            "id": "730115259508396033",
            "in_reply_to_user_id": "107057781",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em 2005, um inc\u00eandio atingiu o parque nacional no Par\u00e1, em regi\u00e3o pr\u00f3xima \u00e0 \u00e1rea onde a Vale executa pesquisas minerais."
        },
        {
            "author_id": "107057781",
            "created_at": "2016-05-10T19:19:56.000Z",
            "id": "730115171650306048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "#NaPautaSTJ Quinta Turma determina seguimento de a\u00e7\u00e3o penal que discute suposto crime ambiental da Vale S/A na Floresta Nacional dos Caraj\u00e1s"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-05-10T19:14:38.000Z",
            "id": "730113837706383361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0eLiga do Planeta: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/HUGfwen5IQ"
        },
        {
            "author_id": "4807037656",
            "created_at": "2016-05-10T19:10:16.000Z",
            "id": "730112739645992960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha Participar da Audi\u00eancia P\u00fablica do Plano de Manejo do Parque Municipal do Itiquira, a ser realizada no dia... https://t.co/H8wZgYBP57"
        },
        {
            "author_id": "4355197277",
            "created_at": "2016-05-10T19:06:36.000Z",
            "id": "730111817209516032",
            "in_reply_to_user_id": "37228994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anambya \u00e9 a trilha da Esec Tamoios, \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o que fica em Mambucaba. Muito legal, Ana!"
        },
        {
            "author_id": "72732639",
            "created_at": "2016-05-10T18:49:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "14434407",
                        "start": 118,
                        "username": "agenciabrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "730107387772866560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/If9tdjXHdA #SerraDaCapivara #Brasil #Piaui @agenciabrasil"
        },
        {
            "author_id": "182842343",
            "created_at": "2016-05-10T18:40:16.000Z",
            "id": "730105188841709568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional de Sete Cidades \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral da natureza,... https://t.co/2mcEDLlJtu"
        },
        {
            "author_id": "4397678075",
            "created_at": "2016-05-10T18:29:47.000Z",
            "id": "730102549408321536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curiosidade!!!!\nA cabra bravia, criada na \u00e1rea do Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas e do Parque Natural do Alv\u00e3o... https://t.co/XlkoKTN6M2"
        },
        {
            "author_id": "4397678075",
            "created_at": "2016-05-10T18:04:43.000Z",
            "id": "730096244396331008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curiosidade!!!!!\nA cabra bravia, criada na \u00e1rea do Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas e do Parque Natural do Alv\u00e3o,... https://t.co/qlDns5UGwk"
        },
        {
            "author_id": "3252131033",
            "created_at": "2016-05-10T18:00:38.000Z",
            "id": "730095213356650497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal do Centro https://t.co/vxXiSQ6hW3"
        },
        {
            "author_id": "2842672449",
            "created_at": "2016-05-10T17:34:38.000Z",
            "id": "730088672897437697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/wELxuNwffy"
        },
        {
            "author_id": "3379128783",
            "created_at": "2016-05-10T17:29:50.000Z",
            "id": "730087466305245184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu estava a passar pelo parque municipal do Mtj e tipo come\u00e7aram.me a chamar"
        },
        {
            "author_id": "38428915",
            "created_at": "2016-05-10T17:24:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5058863,
                        -18.58581476
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "730086230298365952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf31 @ Parque Municipal do Mocambo https://t.co/GDvxT3NoEK"
        },
        {
            "author_id": "3051703987",
            "created_at": "2016-05-10T17:22:28.000Z",
            "id": "730085611638558720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem sei se vou a cena q vai haver no parque municipal, o ano passado foi maravilhoso, tou mesmo a ver q este ano vai ser uma grande porcaria"
        },
        {
            "author_id": "729714569438973952",
            "created_at": "2016-05-10T17:13:17.000Z",
            "id": "730083298341474304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pintura rupestre mostra cena de beijo.  \n\nVenha conhecer o Parque Nacional Serra da Capivara no\u2026 https://t.co/hvw51emwAL"
        },
        {
            "author_id": "250583062",
            "created_at": "2016-05-10T17:01:23.000Z",
            "id": "730080305416183810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscreva-se na trilha na Pedra Bonita, no Parque Nacional da Tijuca, no pr\u00f3ximo s\u00e1bado. https://t.co/yC0efuyj8U https://t.co/os1AJyg7GP"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2016-05-10T16:32:38.000Z",
            "id": "730073067511128064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe/RS visto de cima.\n\nO local \u00e9 umas das 11 Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o apoiadas pelo... https://t.co/8HZZYijkY5"
        },
        {
            "author_id": "235402258",
            "created_at": "2016-05-10T16:29:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58730435,
                        -21.78570395
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "730072250079186945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 nozes. O resto \u00e9 castanha. @ Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas https://t.co/00CkrkLceo"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2016-05-10T16:27:49.000Z",
            "id": "730071856636518402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tijuca-Mirim, Cascatinha e outros. @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/oqTN2vLxeM"
        },
        {
            "author_id": "235402258",
            "created_at": "2016-05-10T16:14:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58730435,
                        -21.78570395
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "730068506193055744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 nozes, o resto \u00e9 castanha. @ Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas https://t.co/QkA2oVUjCq"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-05-10T15:47:58.000Z",
            "id": "730061829100187648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/HUGfwen5IQ"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-05-10T15:41:54.000Z",
            "id": "730060302725861376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES COMEMORA 26 ANOS... https://t.co/q2NfZ2pkK6"
        },
        {
            "author_id": "488657499",
            "created_at": "2016-05-10T15:27:09.000Z",
            "id": "730056591999963137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Boletim de #Ocorr\u00eancia: #CBMERJ - Corpo de Bombeiros realiza instru\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os &gt; https://t.co/svmDwp2EOT"
        },
        {
            "author_id": "914935314",
            "created_at": "2016-05-10T15:00:02.000Z",
            "id": "730049764792754177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "7\u00aa Maifest Parque Municipal de Tupandi\n\nhttps://t.co/fqvajHkOUJ\n\nFotos Eduardo Atz https://t.co/z6fO0ObrJK"
        },
        {
            "author_id": "70449157",
            "created_at": "2016-05-10T14:43:15.000Z",
            "id": "730045543997673476",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Apresentei, ontem, ao Sindicato dos Construtores - Sinduscon, a proposta de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Coc\u00f3. https://t.co/k6xxgIyIYJ"
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2016-05-10T14:40:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "278186848",
                        "start": 89,
                        "username": "ivanilsonsant0s"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "62891396",
                        "start": 106,
                        "username": "MTurismo"
                    },
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "214454882",
                        "start": 116,
                        "username": "GovernodoPi"
                    }
                ]
            },
            "id": "730044888289521664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara.\nhttps://t.co/muu71NzEKi / @ivanilsonsant0s @MTurismo @GovernodoPi"
        },
        {
            "author_id": "193106624",
            "created_at": "2016-05-10T14:33:30.000Z",
            "id": "730043090401136640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/KRmKExU6Sx"
        },
        {
            "author_id": "193106624",
            "created_at": "2016-05-10T14:28:48.000Z",
            "id": "730041903622795264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensa numa pessoa feliz! \ud83d\udc26 @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/BmSdMOP8Zu"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-05-10T14:24:21.000Z",
            "id": "730040785740156929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: PARQUE NACIONAL DE CAPARA\u00d3 SELECIONA VOLUNT\u00c1RIOS https://t.co/jXCQK0tLSW"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-05-10T14:21:03.000Z",
            "id": "730039956652081152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: LEI ALTERA LIMITES DO PARQUE NACIONAL DE S\u00c3O JOAQU... https://t.co/jmrK2mN1p0"
        },
        {
            "author_id": "9182532",
            "created_at": "2016-05-10T14:05:28.000Z",
            "id": "730036035615395840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o tinha ouvido ainda que a Biblioteca Parque Estadual estava com patrocinador (Cielo)"
        },
        {
            "author_id": "1219642866",
            "created_at": "2016-05-10T13:41:29.000Z",
            "id": "730029997092687872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/Yqcr4YO2Wq"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2016-05-10T13:13:55.000Z",
            "id": "730023059831271424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara  https://t.co/VZktZkMYjJ"
        },
        {
            "author_id": "2460000482",
            "created_at": "2016-05-10T12:54:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "817622746578309120",
                        "start": 73,
                        "username": "TheBusandUS"
                    }
                ]
            },
            "id": "730018139849687041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Geleiras nos picos mais altos do Parque Nacional Queulat, no Chile.\nFoto @thebusandus  \n\nPlaneta ao Extremo https://t.co/PTrWOWVltl"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2016-05-10T12:36:58.000Z",
            "id": "730013761063522304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a\u00ed, vamos invadir S\u00e3o Pulo - Ubatuba\n- Parque Estadual da Serra do Mar\n\n\udbba\udc1c... https://t.co/Zn2JyDeDLn"
        },
        {
            "author_id": "2872539676",
            "created_at": "2016-05-10T12:30:40.000Z",
            "id": "730012175713091584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Bora ver a #TochaOl\u00edmpica em Bocai\u00fava, Couto de Magalh\u00e3es de Minas, Diamantina, Parque Estadual Biribiri e Curvelo! https://t.co/iutWjAOS3J"
        },
        {
            "author_id": "417406451",
            "created_at": "2016-05-10T11:26:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24444444,
                        -22.96305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "729996079245213696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "depois de muita risada e caminhada, um encontro \ud83d\udc9b\u2728\ud83c\udf40 @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/POsmqy9M1m"
        },
        {
            "author_id": "25829137",
            "created_at": "2016-05-10T11:25:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "19145766",
                        "start": 0,
                        "username": "carmemsil"
                    }
                ]
            },
            "id": "729995842199900160",
            "in_reply_to_user_id": "19145766",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carmemsil ontem pegamos um carro e fomos direto para o parque Nacional e dormimos em Bled. A cidade vai ficar para o final da semana ;)"
        },
        {
            "author_id": "2492942587",
            "created_at": "2016-05-10T11:24:15.000Z",
            "id": "729995464238489600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhos de areia, Parque Nacional da Qui\u00e7ama *Sandy tracks, Kissama National\u00a0Pa\u2026 https://t.co/lWtGsV2lTI https://t.co/71nbZEUamq"
        },
        {
            "author_id": "19889877",
            "created_at": "2016-05-10T11:00:00.000Z",
            "id": "729989361434017792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, localizado nas margens do rio Pregui\u00e7as, no Maranh\u00e3o...... https://t.co/yCvDkxEpol"
        },
        {
            "author_id": "122184686",
            "created_at": "2016-05-10T10:33:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -32.4113,
                        -3.8404
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "55f429ea1a210b6e"
            },
            "id": "729982690213175297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost bikenoronha\n\u30fb\u30fb\u30fb\n#praiadoleao, fica dentro da \u00e1rea do Parque Nacional Marinho Fernando de\u2026 https://t.co/QCYJrdWYB1"
        },
        {
            "author_id": "511669298",
            "created_at": "2016-05-10T10:00:38.000Z",
            "id": "729974419322449920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Marruecos] Parque nacional de Talassemtane https://t.co/2XUQtV7lew https://t.co/QUeLrfVglU"
        },
        {
            "author_id": "337789668",
            "created_at": "2016-05-10T09:30:01.000Z",
            "id": "729966715585605632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed, amea\u00e7ado pela falta de verbas para preserva\u00e7\u00e3o - saiba mais... https://t.co/JuYFatZkKB"
        },
        {
            "author_id": "707586422379814917",
            "created_at": "2016-05-10T08:51:40.000Z",
            "id": "729957063917490177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00bfOs apetece vivir la pura naturaleza ?\n https://t.co/yzIOmUqMdc"
        },
        {
            "author_id": "4048919474",
            "created_at": "2016-05-10T07:49:53.000Z",
            "id": "729941516647583744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascada congelada - Parque Nacional de Triglav - Eslovenia https://t.co/ECkP34NKqs"
        },
        {
            "author_id": "2176667875",
            "created_at": "2016-05-10T07:33:35.000Z",
            "id": "729937412239958016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Cascada congelada - Parque Nacional de Triglav - Eslovenia https://t.co/ZsTaIjoP9p"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-05-10T03:07:15.000Z",
            "id": "729870388793114624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta - FLORESTA NACIONAL DO ARARIPE-APODI CELEBRA 70 ANOS... https://t.co/powG2cYBXF"
        },
        {
            "author_id": "43970949",
            "created_at": "2016-05-10T02:34:19.000Z",
            "id": "729862099145478146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a parte ruim de morar colado com uma \u00e1rea protegida pelo Ibama \u00e9 que tu n\u00e3o faz IDEIA do tipo de bicho que pode sair de l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "135506936",
            "created_at": "2016-05-10T02:33:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93492174,
                        -19.92261878
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "729861925962571776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quantos anos atr\u00e1s? @ Parque Municipal De Bh https://t.co/PdpMyWw7Og"
        },
        {
            "author_id": "454290853",
            "created_at": "2016-05-10T02:27:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "18079733",
                        "start": 90,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "729860263839731712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/tjrsTdi38X via @viajeaqui"
        },
        {
            "author_id": "74463177",
            "created_at": "2016-05-10T01:47:15.000Z",
            "id": "729850257312337920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais fotos da aula de campo no Parque Nacional de Ubajara. https://t.co/AD1dhGs13F"
        },
        {
            "author_id": "69942518",
            "created_at": "2016-05-10T01:18:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "31233633",
                        "start": 28,
                        "username": "viagemeturismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "729843125997473796",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted Viagem e Turismo (@viagemeturismo):\n\nO Parque Nacional de Yellowstone, nos EUA, tem lagos... https://t.co/qxPQ0vDrOn"
        },
        {
            "author_id": "20561229",
            "created_at": "2016-05-10T01:08:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66304732,
                        -20.1472597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "729840493253656576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi MUITO bom!!! @ Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/doFlWFh4a2"
        },
        {
            "author_id": "3387372136",
            "created_at": "2016-05-10T01:03:05.000Z",
            "id": "729839142515920896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Observando o C\u00e9u Estrelado no Parque Nacional Jasper no Canad\u00e1 #Fotografia noturna por Ryan Fischer. #Astronomia https://t.co/zkjBRklK7S"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2016-05-10T00:40:15.000Z",
            "id": "729833395866480641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "O Parque Nacional de Yellowstone, nos EUA, tem lagos policrom\u00e1ticos e muitos g\u00eaiseres!  \ud83d\ude2f\ud83d\ude2e https://t.co/N62K1LwoI8 https://t.co/TtX2MW04KX"
        },
        {
            "author_id": "28563478",
            "created_at": "2016-05-10T00:33:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "10228272",
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "2946397912",
                        "start": 30,
                        "username": "VivendoMAfora"
                    }
                ]
            },
            "id": "729831702168801284",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video from @vivendomafora https://t.co/WWkRf9jF1C PARQUE NACIONAL LAGOA DOS PEIXES - Vlog de Bordo 34 - Vivendo"
        },
        {
            "author_id": "337789668",
            "created_at": "2016-05-10T00:30:01.000Z",
            "id": "729830820660314112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed, amea\u00e7ado pela falta de verbas para preserva\u00e7\u00e3o - saiba mais... https://t.co/7FiTx8cGT5"
        },
        {
            "author_id": "2826462152",
            "created_at": "2016-05-10T00:08:05.000Z",
            "id": "729825299785977856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Pau da Fome, Parque Estadual da Pedra Branca, Rio de Janeiro (RJ), #Brasil https://t.co/ejK1b0ss92"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-05-09T23:57:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "2865635925",
                        "start": 0,
                        "username": "regrann"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "2865635925",
                        "start": 40,
                        "username": "regrann"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "49137318",
                        "start": 54,
                        "username": "NosNaTrilha"
                    }
                ]
            },
            "id": "729822614156382208",
            "in_reply_to_user_id": "2865635925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Regrann from @bemnaturalmontanhismo -  @Regrann from @nosnatrilha -  Cachoeira do Santu\u00e1rio - Parque Estadual... https://t.co/yhQiwCwoue"
        },
        {
            "author_id": "1429240608",
            "created_at": "2016-05-09T23:52:20.000Z",
            "id": "729821334918836224",
            "in_reply_to_user_id": "3007864739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lilica_siqueira voc\u00ea sabe voar? Fez 1 minuto do parque municipal at\u00e9 a sua casa"
        },
        {
            "author_id": "1219642866",
            "created_at": "2016-05-09T23:51:25.000Z",
            "id": "729821104655765504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/IW7BzKRDPq"
        },
        {
            "author_id": "15714836",
            "created_at": "2016-05-09T23:22:18.000Z",
            "id": "729813777852456961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tradicional Feira de Maio arranca em Moura j\u00e1 na quinta-feira: O Parque Municipal de Feiras e Exposi\u00e7\u00f5es de Moura\u2026 https://t.co/9PAgXcL47g"
        },
        {
            "author_id": "172761257",
            "created_at": "2016-05-09T23:22:12.000Z",
            "id": "729813754297262080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tradicional Feira de Maio arranca em Moura j\u00e1 na quinta-feira: O Parque Municipal de Feiras e Exposi\u00e7\u00f5es de Moura\u2026 https://t.co/tFrsCoaSGl"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-05-09T23:16:31.000Z",
            "id": "729812323800625152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Espa\u00e7o Silvestre j\u00e1 est\u00e1 no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias para o monitoramento de maio e... https://t.co/xye7sIA6Zg"
        },
        {
            "author_id": "787822298",
            "created_at": "2016-05-09T23:11:05.000Z",
            "id": "729810956814061568",
            "in_reply_to_user_id": "2376262224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Cujao__ tipo parque nacional de preserva\u00e7\u00e3o hahahaha tinha tipo um \"minist\u00e9rio\" s\u00f3 pra isso, mas mesmo assim gerou sempre mt emprego"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2016-05-09T23:10:14.000Z",
            "id": "729810742757736449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/07AwqbBLOk https://t.co/wQ0gAgLBMd"
        },
        {
            "author_id": "1954595407",
            "created_at": "2016-05-09T22:18:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "2844665105",
                        "start": 66,
                        "username": "yan_fifteen"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77826117,
                        -22.87408069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "729797692763803648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @natan_bruum @yan_fifteen @sampaiiojean @juninhovieira08 https://t.co/X1YOB0hHko"
        },
        {
            "author_id": "38250658",
            "created_at": "2016-05-09T22:09:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "38250658",
                        "start": 90,
                        "username": "tnsustentavel"
                    }
                ]
            },
            "id": "729795562216796162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/EsieoyOwEn via @TNSustentavel"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2016-05-09T21:47:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42629051,
                        -20.60364312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "729789844461899781",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/RIVagv9Qov"
        },
        {
            "author_id": "1394456568",
            "created_at": "2016-05-09T21:44:02.000Z",
            "id": "729789049515352064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/27wvyLhGTF"
        },
        {
            "author_id": "914935314",
            "created_at": "2016-05-09T21:35:21.000Z",
            "id": "729786862064173056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "7\u00aa Maifest Parque Municipal de Tupandi \nhttps://t.co/fqvajHkOUJ\nFotos Eduardo Atz https://t.co/pzos9Uz7yt"
        },
        {
            "author_id": "1957799774",
            "created_at": "2016-05-09T21:25:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77826117,
                        -22.87408069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "729784307410194432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/T8KcgR15BK"
        },
        {
            "author_id": "725736112656896000",
            "created_at": "2016-05-09T21:18:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "2946397912",
                        "start": 31,
                        "username": "VivendoMAfora"
                    }
                ]
            },
            "id": "729782555965296643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @vivendomafora https://t.co/dmxBM0hSfd PARQUE NACIONAL LAGOA DOS PEIXES - Vlog de Bordo 34 - Vivendo"
        },
        {
            "author_id": "930889008",
            "created_at": "2016-05-09T21:09:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77826117,
                        -22.87408069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "729780244920602625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3\ud83c\udfff (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/KniIxjJZWr"
        },
        {
            "author_id": "158383104",
            "created_at": "2016-05-09T21:05:32.000Z",
            "id": "729779357502181376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maior criat\u00f3rio de porcos em Macei\u00f3 despeja dejetos em \u00e1rea do Parque Municipal https://t.co/lWBvfGr4ah"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-05-09T20:29:58.000Z",
            "id": "729770408648552449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: FLORESTA NACIONAL DO ARARIPE-APODI CELEBRA 70 ANOS... https://t.co/powG2cYBXF"
        },
        {
            "author_id": "1641442490",
            "created_at": "2016-05-09T20:25:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "729769236156059648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo show demais! #orquestra #Romeu &amp; #Julieta @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/mI3BcmZ5jC"
        },
        {
            "author_id": "336175568",
            "created_at": "2016-05-09T20:20:08.000Z",
            "id": "729767932524437504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrim\u00f4nio Mundial da Unesco, Parque Nacional da Serra da Capivara est\u00e1 amea\u00e7ado pela falta de recursos https://t.co/p4am27KMFe"
        },
        {
            "author_id": "2988146015",
            "created_at": "2016-05-09T20:12:32.000Z",
            "id": "729766020869586944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara https://t.co/Mipd34yQik"
        },
        {
            "author_id": "52024106",
            "created_at": "2016-05-09T20:09:53.000Z",
            "id": "729765353438449665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "130/366 - Love Photography\nParque Nacional Peneda Ger\u00eas by luis_valadares https://t.co/RjiuO8xECr https://t.co/mZ5LVvyM3N"
        },
        {
            "author_id": "176250630",
            "created_at": "2016-05-09T20:09:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "729765331586125824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/NZpDVGp9js"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2016-05-09T20:00:21.000Z",
            "id": "729762955580035072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara &gt; https://t.co/DRBg4NIHCG https://t.co/vTsHa8rWLM"
        },
        {
            "author_id": "2978312051",
            "created_at": "2016-05-09T20:00:03.000Z",
            "id": "729762878010576899",
            "in_reply_to_user_id": "2978312051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se passassem pras etapas pr\u00f3ximas, eu iria dublar Malambo n\u00b01, da Yma Sumac. Se fosse com gol do cvni, a dublagem seria no Parque Nacional!"
        },
        {
            "author_id": "50137023",
            "created_at": "2016-05-09T19:30:02.000Z",
            "id": "729755326182883328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trekking no Parque Nacional de Ordesa com o alpinista Jo\u00e3o Garcia.\nSa\u00edda de 21 a 27 de Agosto | 7 dias de viagem,... https://t.co/llzH2PTO0G"
        },
        {
            "author_id": "2275977120",
            "created_at": "2016-05-09T19:27:17.000Z",
            "id": "729754634282147840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - https://t.co/9Jwu3PB6wb https://t.co/rrvzaY8eo0"
        },
        {
            "author_id": "188704052",
            "created_at": "2016-05-09T19:22:34.000Z",
            "id": "729753445075288064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 | Mirante da Troqueira\nA Verde Vida leva voc\u00ea\nAventura e Trekking | Capara\u00f3 + Pico da... https://t.co/bs9W41zq8O"
        },
        {
            "author_id": "16334980",
            "created_at": "2016-05-09T19:17:31.000Z",
            "id": "729752177263120384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Central de Lan\u00e7amentos Liter\u00e1rios de s\u00e1bado foi um sucesso! O evento, promovido na Biblioteca Parque Estadual,... https://t.co/yG9i6IwthY"
        },
        {
            "author_id": "188744182",
            "created_at": "2016-05-09T19:16:44.000Z",
            "id": "729751977295523841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cO Parque Nacional Ilhas Marietas, localizado na regi\u00e3o ocidental do estado mexicano de Nayarit, onde se encontra... https://t.co/cbwdoM4LBT"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2016-05-09T19:06:03.000Z",
            "id": "729749288993980418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/pCdSM5iDMT"
        },
        {
            "author_id": "555436943",
            "created_at": "2016-05-09T18:59:56.000Z",
            "id": "729747752230498308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\udbb9\udce5\udbb9\udce9Este momento especial aconteceu hoje no Parque Nacional de Pilanesberg.\n\ud83c\uddec\udbb9\udceaThis special moment happen today in... https://t.co/cso3B1iyGw"
        },
        {
            "author_id": "302532551",
            "created_at": "2016-05-09T18:57:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "27370946",
                        "start": 64,
                        "username": "alex_freire"
                    }
                ]
            },
            "id": "729747160854564864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\udbb9\udce5\udbb9\udce9O Safari de hoje no parque nacional de Pilanesberg guiado por @alex_freire v\u00e1rios encontros bem perto com... https://t.co/NoWbcBjoZX"
        },
        {
            "author_id": "555436943",
            "created_at": "2016-05-09T18:53:46.000Z",
            "id": "729746200589697025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9Debaixo do c\u00e9u Africano\nO Safari de hoje no Parque Nacional de Pilanesberg proporcionou \u2026 https://t.co/RzzapJAolQ https://t.co/nJtFzbGMWJ"
        },
        {
            "author_id": "248666314",
            "created_at": "2016-05-09T18:38:30.000Z",
            "id": "729742358200356865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A dica de destino de hoje \u00e9 o Parque Estadual da Pedra da Boca,localizado em Araruna divisa com Rio Grande do Norte. https://t.co/HnXmnv2xIz"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2016-05-09T18:36:07.000Z",
            "id": "729741758830157825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/FRvmmtRgCM"
        },
        {
            "author_id": "821493661",
            "created_at": "2016-05-09T18:35:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.0812988,
                        42.4339916
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1cbd42cdf960d6a8"
            },
            "id": "729741484619137024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dile , que me mata el dolor... @ Parque municipal O Carballino https://t.co/AO82gzhB6a"
        },
        {
            "author_id": "18049849",
            "created_at": "2016-05-09T18:31:11.000Z",
            "id": "729740515177058304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha - 2016 https://t.co/uchUE0aEW4"
        },
        {
            "author_id": "27647765",
            "created_at": "2016-05-09T18:17:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.06532329,
                        4.62411993
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0161be1b3f98d6c3"
            },
            "id": "729737106671566848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na natureza @ Parque Nacional https://t.co/blY8tw9WIu"
        },
        {
            "author_id": "320161642",
            "created_at": "2016-05-09T18:12:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "1134291839572500482",
                        "start": 77,
                        "username": "naaty155"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77826117,
                        -22.87408069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "729735814582784000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @_carambaju @kaaaahdias @naaty155 https://t.co/YNtGcDOEFw"
        },
        {
            "author_id": "27647765",
            "created_at": "2016-05-09T18:05:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.06532329,
                        4.62411993
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0161be1b3f98d6c3"
            },
            "id": "729733925606559744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":D O cavalo! @ Parque Nacional https://t.co/j4fc5qg2Ug"
        },
        {
            "author_id": "511669298",
            "created_at": "2016-05-09T18:02:35.000Z",
            "id": "729733316086247425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Canad\u00e1] Parque Nacional Rouge Park https://t.co/ppWBXi9M8Y https://t.co/c0v91gY5BX"
        },
        {
            "author_id": "337789668",
            "created_at": "2016-05-09T17:30:02.000Z",
            "id": "729725125562667009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed, amea\u00e7ado pela falta de verbas para preserva\u00e7\u00e3o - saiba mais... https://t.co/1DGrp2INK4"
        },
        {
            "author_id": "1071861596",
            "created_at": "2016-05-09T17:26:39.000Z",
            "id": "729724273657446400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara https://t.co/Y3QatjlhtO"
        },
        {
            "author_id": "326301800",
            "created_at": "2016-05-09T17:03:31.000Z",
            "id": "729718452441722880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aprovado hoje o plano de manejo da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s: https://t.co/TFt7ou2CwO"
        },
        {
            "author_id": "499944598",
            "created_at": "2016-05-09T16:53:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "729715942016593920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A decis\u00e3o do impeachment ser\u00e1 realizada em uma batalha campal no parque municipal de Santo Andr\u00e9."
        },
        {
            "author_id": "540030674",
            "created_at": "2016-05-09T16:52:34.000Z",
            "id": "729715695991308290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara... https://t.co/figdUm8Yxr"
        },
        {
            "author_id": "146022722",
            "created_at": "2016-05-09T16:49:55.000Z",
            "id": "729715029868584960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara: A administra\u00e7\u00e3o do local cabe ao Instituto Chi... https://t.co/d3yfehKqYR"
        },
        {
            "author_id": "52148720",
            "created_at": "2016-05-09T16:33:45.000Z",
            "id": "729710960580173825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey ganha creche e pr\u00e9-escola: https://t.co/X6xKI6JaR0"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2016-05-09T16:02:35.000Z",
            "id": "729703119219609601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave-s\u00edmbolo do Parque Estadual da Costa do Sol, onde estivemos com o Ecoando no \u00faltimo s\u00e1bado:... https://t.co/8eXwiHEDEK"
        },
        {
            "author_id": "232551434",
            "created_at": "2016-05-09T15:50:16.000Z",
            "id": "729700018135785472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Estadual de Sagarana foi alvo de crime ambiental https://t.co/ZQk4m1oWXt"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2016-05-09T15:50:00.000Z",
            "id": "729699951735934976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria \u00e9 a maior amea\u00e7a \u00e0 integridade do Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a - https://t.co/nlOu021glq"
        },
        {
            "author_id": "253550883",
            "created_at": "2016-05-09T15:36:32.000Z",
            "id": "729696563577114625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara\nhttps://t.co/Y1LpGL9THz https://t.co/COYSm50857"
        },
        {
            "author_id": "163689037",
            "created_at": "2016-05-09T15:15:01.000Z",
            "id": "729691149749919745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrim\u00f4nio Mundial da Unesco, Parque Nacional da Serra da Capivara est\u00e1 amea\u00e7ado pela falta de recursos.... https://t.co/eqOYNzuh2c"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2016-05-09T15:10:28.000Z",
            "id": "729690004541214720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"Patrim\u00f4nio Mundial da Unesco, Parque Nacional da Serra da Capivara est\u00e1 amea\u00e7ado pela falta... https://t.co/ohEzFFMKCe"
        },
        {
            "author_id": "349081311",
            "created_at": "2016-05-09T14:42:58.000Z",
            "id": "729683081360072705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara: Criada em 1979, a unidade de conserva\u00e7\u00e3o arque... https://t.co/3d6jGK5S9Z"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2016-05-09T14:40:05.000Z",
            "id": "729682356039127040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara -  https://t.co/jAr0CBDUrZ \nA administra\u00e7\u00e3o do loca... https://t.co/PXaamRf2HA"
        },
        {
            "author_id": "304019555",
            "created_at": "2016-05-09T14:30:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "304019555",
                        "start": 0,
                        "username": "pmmg190"
                    }
                ]
            },
            "id": "729679860680015876",
            "in_reply_to_user_id": "304019555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PMMG190 - Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Estadual de Sagarana foi alvo de crime ambiental https://t.co/mBnre1FG6O"
        },
        {
            "author_id": "2677448665",
            "created_at": "2016-05-09T14:24:52.000Z",
            "id": "729678527872696320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara: Criada em 1979, a unidade de conserva\u00e7... https://t.co/tBKjBvhvU5 #ESNews"
        },
        {
            "author_id": "531613940",
            "created_at": "2016-05-09T14:24:52.000Z",
            "id": "729678525972668416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/0Xw2rIswsh"
        },
        {
            "author_id": "27636830",
            "created_at": "2016-05-09T14:06:01.000Z",
            "id": "729673782370013188",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/JdUSZHR5n6"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2016-05-09T14:02:22.000Z",
            "id": "729672867537784832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 530 mil visitantes no quadrimestre https://t.co/9E8VsXkDe0"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2016-05-09T13:48:01.000Z",
            "id": "729669256195932160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Faltam 27 dias para o nosso anivers\u00e1rio!\n\nNa foto o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, uma das 48 Unidades de... https://t.co/ctBPF5skWe"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2016-05-09T13:30:26.000Z",
            "id": "729664828009267200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrim\u00f4nio Mundial da Unesco, Parque Nacional da Serra da Capivara est\u00e1 amea\u00e7ado pela falta de recursos https://t.co/pnLFyH8dk0"
        },
        {
            "author_id": "3029253569",
            "created_at": "2016-05-09T13:04:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "345601352",
                        "start": 53,
                        "username": "lannyvillela"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77826117,
                        -22.87408069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "729658314611642368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @lannyvillela https://t.co/u7dpFU2ByS"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2016-05-09T13:01:30.000Z",
            "id": "729657546949185536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara: https://t.co/yK4Ty2ULVc"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2016-05-09T13:01:05.000Z",
            "id": "729657441575645184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara https://t.co/e77WFAXwtg"
        },
        {
            "author_id": "31106430",
            "created_at": "2016-05-09T12:37:26.000Z",
            "id": "729651491896725504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! @ Parque Municipal Dos Lagos https://t.co/JyqB9jvzap"
        },
        {
            "author_id": "714217765",
            "created_at": "2016-05-09T11:55:02.000Z",
            "id": "729640823277662208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dez armas de fogo apreendidas no Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/SzNdHmWSME https://t.co/tVdbhLDJ1f"
        },
        {
            "author_id": "44481629",
            "created_at": "2016-05-09T11:13:56.000Z",
            "id": "729630479524212736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, Cro\u00e1cia, \u00e9 formado por lagos e cachoeiras que impressiona os visitantes. https://t.co/V2uGZENSm9"
        },
        {
            "author_id": "44903404",
            "created_at": "2016-05-09T11:13:37.000Z",
            "id": "729630397571698688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vtrekkings - Trilhas, Amigos, Bikes e Cia https://t.co/dmKdeioXBh"
        },
        {
            "author_id": "454061147",
            "created_at": "2016-05-09T11:04:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "54527239",
                        "start": 90,
                        "username": "jornal_opopular"
                    }
                ]
            },
            "id": "729628058374787072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/ecxUS1K334 via @jornal_opopular"
        },
        {
            "author_id": "269491331",
            "created_at": "2016-05-09T10:54:55.000Z",
            "id": "729625691319308289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/nz1gKL2Gf3"
        },
        {
            "author_id": "4162381245",
            "created_at": "2016-05-09T10:51:06.000Z",
            "id": "729624733826822144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/GCt6zvFLHO"
        },
        {
            "author_id": "55818224",
            "created_at": "2016-05-09T10:46:50.000Z",
            "id": "729623658231013377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(opopular) Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o arqueol\u00f3gica... https://t.co/1CsvfO2xKX"
        },
        {
            "author_id": "54527239",
            "created_at": "2016-05-09T10:34:59.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "729620677637099520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/F4zHlEGCu2 #SerradaCapivara #Preserva\u00e7\u00e3o https://t.co/5DrxeHhwKN"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2016-05-09T09:33:08.000Z",
            "id": "729605109689110528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es se d\u00e3o mal ao atacar rinoceronte e tentar 'refei\u00e7\u00e3o f\u00e1cil': Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/fLlAKhoO63"
        },
        {
            "author_id": "45103691",
            "created_at": "2016-05-09T09:15:13.000Z",
            "id": "729600600233545728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrim\u00f4nio da humanidade amea\u00e7ado, no Brasil: Parque Nacional da Serra da Capivara encontra-se amea\u00e7ado pela ... https://t.co/GX6uVAgRNX"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-05-09T09:11:23.000Z",
            "id": "729599636147716097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "109118779",
            "created_at": "2016-05-09T09:03:17.000Z",
            "id": "729597600366768129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara no Piau\u00ed https://t.co/nETwGTOb14"
        },
        {
            "author_id": "86955777",
            "created_at": "2016-05-09T09:03:11.000Z",
            "id": "729597575603617792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara no Piau\u00ed https://t.co/mwAEkmORJf"
        },
        {
            "author_id": "3634052674",
            "created_at": "2016-05-09T08:51:48.000Z",
            "id": "729594709056749568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es se d\u00e3o mal ao atacar rinoceronte e tentar 'refei\u00e7\u00e3o f\u00e1cil': Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/Uh6eO8KhlH"
        },
        {
            "author_id": "172890845",
            "created_at": "2016-05-09T08:51:37.000Z",
            "id": "729594664920064000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es se d\u00e3o mal ao atacar rinoceronte e tentar 'refei\u00e7\u00e3o f\u00e1cil': Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/EOpGN4S3UJ"
        },
        {
            "author_id": "119219948",
            "created_at": "2016-05-09T08:51:37.000Z",
            "id": "729594661384265728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es se d\u00e3o mal ao atacar rinoceronte e tentar 'refei\u00e7\u00e3o f\u00e1cil': Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/2YKNKSyo1N"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-05-09T08:51:26.000Z",
            "id": "729594616052256768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es se d\u00e3o mal ao atacar rinoceronte e tentar 'refei\u00e7\u00e3o f\u00e1cil': Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/DdFC9giC6N"
        },
        {
            "author_id": "3219602795",
            "created_at": "2016-05-09T08:51:23.000Z",
            "id": "729594603997827072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es se d\u00e3o mal ao atacar rinoceronte e tentar 'refei\u00e7\u00e3o f\u00e1cil': Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/TpWQ392ip1"
        },
        {
            "author_id": "327600060",
            "created_at": "2016-05-09T08:51:22.000Z",
            "id": "729594600487182337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es se d\u00e3o mal ao atacar rinoceronte e tentar 'refei\u00e7\u00e3o f\u00e1cil': Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/MmUZvrCsFh"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2016-05-09T08:51:17.000Z",
            "id": "729594578299277312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es se d\u00e3o mal ao atacar rinoceronte e tentar 'refei\u00e7\u00e3o f\u00e1cil': Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/R4QOLVvs7R"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2016-05-09T08:51:16.000Z",
            "id": "729594576344731648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es se d\u00e3o mal ao atacar rinoceronte e tentar 'refei\u00e7\u00e3o f\u00e1cil': Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/NlOIzvH8ag"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2016-05-09T08:51:14.000Z",
            "id": "729594566580436993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es se d\u00e3o mal ao atacar rinoceronte e tentar 'refei\u00e7\u00e3o f\u00e1cil': Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/EspoOCR2if"
        },
        {
            "author_id": "2601447986",
            "created_at": "2016-05-09T08:51:13.000Z",
            "id": "729594563321430016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es se d\u00e3o mal ao atacar rinoceronte e tentar 'refei\u00e7\u00e3o f\u00e1cil': Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/2Xt6UGozpF"
        },
        {
            "author_id": "2656878664",
            "created_at": "2016-05-09T08:51:13.000Z",
            "id": "729594561614381058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es se d\u00e3o mal ao atacar rinoceronte e tentar 'refei\u00e7\u00e3o f\u00e1cil': Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/VIc6JNYx3W"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2016-05-09T08:51:12.000Z",
            "id": "729594559886295040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es se d\u00e3o mal ao atacar rinoceronte e tentar 'refei\u00e7\u00e3o f\u00e1cil': Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/Vh2hnVSDFt"
        },
        {
            "author_id": "374629730",
            "created_at": "2016-05-09T08:51:10.000Z",
            "id": "729594548645593088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es se d\u00e3o mal ao atacar rinoceronte e tentar 'refei\u00e7\u00e3o f\u00e1cil': Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/4w5hkFqOGQ"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2016-05-09T08:51:09.000Z",
            "id": "729594543843082240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es se d\u00e3o mal ao atacar rinoceronte e tentar 'refei\u00e7\u00e3o f\u00e1cil': Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/cRNeCkE5dD"
        },
        {
            "author_id": "374629799",
            "created_at": "2016-05-09T08:51:08.000Z",
            "id": "729594540286345217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es se d\u00e3o mal ao atacar rinoceronte e tentar 'refei\u00e7\u00e3o f\u00e1cil': Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/OZ5s8q8Iwp"
        },
        {
            "author_id": "374630214",
            "created_at": "2016-05-09T08:51:07.000Z",
            "id": "729594536289181698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es se d\u00e3o mal ao atacar rinoceronte e tentar 'refei\u00e7\u00e3o f\u00e1cil': Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/QlznEM8aTM"
        },
        {
            "author_id": "374570548",
            "created_at": "2016-05-09T08:51:05.000Z",
            "id": "729594527036510209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es se d\u00e3o mal ao atacar rinoceronte e tentar 'refei\u00e7\u00e3o f\u00e1cil': Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/kond5AD9Gi"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2016-05-09T08:51:01.000Z",
            "id": "729594513199497216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es se d\u00e3o mal ao atacar rinoceronte e tentar 'refei\u00e7\u00e3o f\u00e1cil': Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/edT8y4f3md"
        },
        {
            "author_id": "374633194",
            "created_at": "2016-05-09T08:51:01.000Z",
            "id": "729594511471476736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es se d\u00e3o mal ao atacar rinoceronte e tentar 'refei\u00e7\u00e3o f\u00e1cil': Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/CFM1Mg6QHN"
        },
        {
            "author_id": "374632624",
            "created_at": "2016-05-09T08:51:00.000Z",
            "id": "729594508942270464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es se d\u00e3o mal ao atacar rinoceronte e tentar 'refei\u00e7\u00e3o f\u00e1cil': Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/BJPxtYrs0m"
        },
        {
            "author_id": "374632533",
            "created_at": "2016-05-09T08:50:59.000Z",
            "id": "729594504127254528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es se d\u00e3o mal ao atacar rinoceronte e tentar 'refei\u00e7\u00e3o f\u00e1cil': Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/OP9JeDyQd5"
        },
        {
            "author_id": "2597970632",
            "created_at": "2016-05-09T08:50:57.000Z",
            "id": "729594494316777472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es se d\u00e3o mal ao atacar rinoceronte e tentar 'refei\u00e7\u00e3o f\u00e1cil': Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/6HHFV5bQMf"
        },
        {
            "author_id": "1732136298",
            "created_at": "2016-05-09T08:50:56.000Z",
            "id": "729594492110569472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es se d\u00e3o mal ao atacar rinoceronte e tentar 'refei\u00e7\u00e3o f\u00e1cil': Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/m0WwExrEsE"
        },
        {
            "author_id": "219692559",
            "created_at": "2016-05-09T08:50:56.000Z",
            "id": "729594490026004480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es se d\u00e3o mal ao atacar rinoceronte e tentar 'refei\u00e7\u00e3o f\u00e1cil': Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/Te7B618aYm"
        },
        {
            "author_id": "57753517",
            "created_at": "2016-05-09T08:50:55.000Z",
            "id": "729594485894602753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es se d\u00e3o mal ao atacar rinoceronte e tentar 'refei\u00e7\u00e3o f\u00e1cil': Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/GcPtMhQBld"
        },
        {
            "author_id": "327610382",
            "created_at": "2016-05-09T08:50:54.000Z",
            "id": "729594482312646656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es se d\u00e3o mal ao atacar rinoceronte e tentar 'refei\u00e7\u00e3o f\u00e1cil': Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/jwQZ4Ot3s3"
        },
        {
            "author_id": "374597631",
            "created_at": "2016-05-09T08:50:53.000Z",
            "id": "729594479976452096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es se d\u00e3o mal ao atacar rinoceronte e tentar 'refei\u00e7\u00e3o f\u00e1cil': Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/Eqj7dchOJy"
        },
        {
            "author_id": "733255141",
            "created_at": "2016-05-09T08:50:50.000Z",
            "id": "729594466323963904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es se d\u00e3o mal ao atacar rinoceronte e tentar 'refei\u00e7\u00e3o f\u00e1cil': Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/30qE1bSHFe"
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2016-05-09T08:50:45.000Z",
            "id": "729594445012733953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es se d\u00e3o mal ao atacar rinoceronte e tentar 'refei\u00e7\u00e3o f\u00e1cil': Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/kCbwHJ3SoB"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2016-05-09T08:50:44.000Z",
            "id": "729594442571644930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es se d\u00e3o mal ao atacar rinoceronte e tentar 'refei\u00e7\u00e3o f\u00e1cil': Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/EaS6Q6vKwn"
        },
        {
            "author_id": "2932969712",
            "created_at": "2016-05-09T08:30:08.000Z",
            "id": "729589256323108866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine.\n\n#Photo #Pic #Art https://t.co/zhdgV9MIw9 https://t.co/EMbtTfL7pf"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-05-09T08:08:08.000Z",
            "id": "729583717971152896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nCena foi filmada no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul. Predadores tentaram aproveitar que rival estava preso na lama."
        },
        {
            "author_id": "1690039166",
            "created_at": "2016-05-09T08:03:37.000Z",
            "id": "729582583764389888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/EL38s59wR2"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2016-05-09T08:03:14.000Z",
            "id": "729582485688848384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara"
        },
        {
            "author_id": "150620698",
            "created_at": "2016-05-09T07:37:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "2946397912",
                        "start": 31,
                        "username": "VivendoMAfora"
                    }
                ]
            },
            "id": "729575941782044672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @vivendomafora https://t.co/Kr2mQMHLOF PARQUE NACIONAL LAGOA DOS PEIXES - Vlog de Bordo 34 - Vivendo"
        },
        {
            "author_id": "70065005",
            "created_at": "2016-05-09T07:26:16.000Z",
            "id": "729573182605250560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/j1wO65ySqF"
        },
        {
            "author_id": "309287778",
            "created_at": "2016-05-09T04:40:42.000Z",
            "id": "729531515932160001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novos focos de inc\u00eandio voltam a atingir o Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a\u00a0 https://t.co/hyUEqf85sn https://t.co/vTvDJBhxwL"
        },
        {
            "author_id": "539103536",
            "created_at": "2016-05-09T03:37:27.000Z",
            "id": "729515601165586432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara https://t.co/9CxbzPpmpP"
        },
        {
            "author_id": "31186854",
            "created_at": "2016-05-09T03:28:07.000Z",
            "id": "729513252825251842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 19 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Caminhada no Parque Estadual do Juquery\" https://t.co/bIsoXliufV"
        },
        {
            "author_id": "2789886750",
            "created_at": "2016-05-09T02:56:06.000Z",
            "id": "729505192891187202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yosemite, nos Estados Unidos, tem incr\u00edvel cachoeira de fogo! https://t.co/OMZaPPRHsP https://t.co/dh8MFdQOKE"
        },
        {
            "author_id": "39855855",
            "created_at": "2016-05-09T02:49:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "2946397912",
                        "start": 31,
                        "username": "VivendoMAfora"
                    }
                ]
            },
            "id": "729503502993592321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @vivendomafora https://t.co/D4oijxAEvw PARQUE NACIONAL LAGOA DOS PEIXES - Vlog de Bordo 34 - Vivendo"
        },
        {
            "author_id": "62974086",
            "created_at": "2016-05-09T02:25:47.000Z",
            "id": "729497563053854721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara (PI). https://t.co/LGOrclqgAE"
        },
        {
            "author_id": "80927578",
            "created_at": "2016-05-09T02:19:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "10228272",
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "2946397912",
                        "start": 30,
                        "username": "VivendoMAfora"
                    }
                ]
            },
            "id": "729495882924724225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video from @vivendomafora https://t.co/DGdoOZFPVh PARQUE NACIONAL LAGOA DOS PEIXES - Vlog de Bordo 34 - Vivendo"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-05-09T01:30:48.000Z",
            "id": "729483729471672320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/nAaJTa1v4E"
        },
        {
            "author_id": "355198306",
            "created_at": "2016-05-09T01:30:41.000Z",
            "id": "729483697389441024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "por mim tirava foto td dia \ud83d\udc9a @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/jtqaHcpNCT"
        },
        {
            "author_id": "248353337",
            "created_at": "2016-05-09T01:18:50.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "729480714278846464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todo dia tem de novo \u2764 #angeladecora #boanoite @ Fenachim - Parque Municipal Do Chimarr\u00e3o https://t.co/g5wfnX5Al2"
        },
        {
            "author_id": "360841058",
            "created_at": "2016-05-09T01:06:20.000Z",
            "id": "729477568747982849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crep\u00fasculo \ud83c\udf04 @ Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/4xaBUMMCJk"
        },
        {
            "author_id": "166230161",
            "created_at": "2016-05-09T01:02:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "30070288",
                        "start": 113,
                        "username": "exame"
                    }
                ]
            },
            "id": "729476671368204288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara - https://t.co/I842TVTiYj https://t.co/vQanp3I6bq via @exame at\u00e9 os parques faliu"
        },
        {
            "author_id": "3578010196",
            "created_at": "2016-05-09T01:00:48.000Z",
            "id": "729476179707600896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da\u00a0Capivara https://t.co/1K3FlmI350 https://t.co/i7SSnODyuk"
        },
        {
            "author_id": "167959788",
            "created_at": "2016-05-09T00:56:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.1921412,
                        -29.6073149
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "729475195342295040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banho c meu grude \ud83d\udc9a\ud83d\udc38 @ Fenachim - Parque Municipal Do Chimarr\u00e3o https://t.co/gWtnqFhgd2"
        },
        {
            "author_id": "717286926101966848",
            "created_at": "2016-05-09T00:54:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "2174559121",
                        "start": 52,
                        "username": "Gleybsonborges"
                    }
                ]
            },
            "id": "729474577378775044",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Santos Dumont in Goi\u00e2nia w/ @gleybsonborges https://t.co/ieWfmgtrHw"
        },
        {
            "author_id": "82447618",
            "created_at": "2016-05-09T00:31:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.49959228,
                        -9.38834097
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32d0fb78a652aa1d"
            },
            "id": "729468698075897856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de tarde! @ Parque Municipal Josefa Coelho https://t.co/4uLZOttvaD"
        },
        {
            "author_id": "65735958",
            "created_at": "2016-05-09T00:23:45.000Z",
            "id": "729466853114941440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara https://t.co/lsR3e8sM68"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2016-05-09T00:10:14.000Z",
            "id": "729463452641710080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 73,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 25
            },
            "text": "Harpia na Floresta Nacional de Caraj\u00e1, Par\u00e1. Flagra de Jos\u00e9 da Silva \u00e9 a imagem do dia https://t.co/wiSiMeZzS2 https://t.co/1beavcqWXA"
        },
        {
            "author_id": "2846702333",
            "created_at": "2016-05-08T23:43:11.000Z",
            "id": "729456643381940224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o t\u00ednhamos ideia do que encontrar\u00edamos no Parque Municipal Llao Llao, o que acharam?!\u2026 https://t.co/wJ3NKS9FI0"
        },
        {
            "author_id": "3223961905",
            "created_at": "2016-05-08T23:31:21.000Z",
            "id": "729453669079523328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cuitlauzina Pendula, Parque Nacional. https://t.co/x12usnnP6e"
        },
        {
            "author_id": "47410821",
            "created_at": "2016-05-08T23:17:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7014,
                        -22.2419
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4f416071170d6d5b"
            },
            "id": "729450129590124544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recarregando as baterias!!! #024 #riodejaneiro #interiorrj @ Parque Natural Municipal A\u00e7ude da\u2026 https://t.co/Pkk6k7ZS0b"
        },
        {
            "author_id": "120855023",
            "created_at": "2016-05-08T23:14:29.000Z",
            "id": "729449423512711169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALEXANDRE MARONEZ SER\u00c1 O PRESIDENTE DA FENASOJA 2018\nEncerrou-se neste domingo (08/05), no Parque Municipal de... https://t.co/cBfLiZWAKJ"
        },
        {
            "author_id": "2990095954",
            "created_at": "2016-05-08T23:10:02.000Z",
            "id": "729448302882619392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara: Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Se... https://t.co/6wBshNjivy"
        },
        {
            "author_id": "68863920",
            "created_at": "2016-05-08T23:10:02.000Z",
            "id": "729448300911337472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara: Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Se... https://t.co/eVAGAfz3CI"
        },
        {
            "author_id": "47410821",
            "created_at": "2016-05-08T23:05:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7014,
                        -22.2419
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4f416071170d6d5b"
            },
            "id": "729447063147024384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc24\ud83d\udc13\ud83d\udc26\ud83d\udc04\ud83d\udc16 @ Parque Natural Municipal A\u00e7ude da Conc\u00f3rdia https://t.co/WgYLdmiJPz"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2016-05-08T23:00:30.000Z",
            "id": "729445901865918464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/1h8f3UQiQM"
        },
        {
            "author_id": "47410821",
            "created_at": "2016-05-08T23:00:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7014,
                        -22.2419
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4f416071170d6d5b"
            },
            "id": "729445840327053313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estacionamento \ud83d\udc34\ud83d\udc34\ud83d\udc34 @ Parque Natural Municipal A\u00e7ude da Conc\u00f3rdia https://t.co/QNHWR0qJKQ"
        },
        {
            "author_id": "47410821",
            "created_at": "2016-05-08T22:56:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7014,
                        -22.2419
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4f416071170d6d5b"
            },
            "id": "729444869597368320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal da Conc\u00f3rdia. Quase um lago canadense... Kkk\n#024 #riodejaneiro #interiorrj @\u2026 https://t.co/ufZYDsF0U3"
        },
        {
            "author_id": "62979694",
            "created_at": "2016-05-08T22:51:21.000Z",
            "id": "729443600497553408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ": Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/ydVmXmDlr6 https://t.co/bpaQT5kiNw\" n\u00e3o pode, ainda n\u00e3o fui"
        },
        {
            "author_id": "109659807",
            "created_at": "2016-05-08T22:46:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "10228272",
                        "start": 88,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "729442502797864961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rolezinho no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - GO: https://t.co/n2YW0BUTtR via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "131154618",
            "created_at": "2016-05-08T22:43:44.000Z",
            "id": "729441684325580802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/d60qBh5NHs"
        },
        {
            "author_id": "131154618",
            "created_at": "2016-05-08T22:43:38.000Z",
            "id": "729441659012952067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/CVgYhLaJQ0"
        },
        {
            "author_id": "131154618",
            "created_at": "2016-05-08T22:43:29.000Z",
            "id": "729441619561295873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/bAnGSfdDvm"
        },
        {
            "author_id": "131154618",
            "created_at": "2016-05-08T22:43:26.000Z",
            "id": "729441609562128384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/Z9iRvFy2Q7"
        },
        {
            "author_id": "33736021",
            "created_at": "2016-05-08T22:35:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "729439610896580608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS https://t.co/HKIppbZsdv"
        },
        {
            "author_id": "131154618",
            "created_at": "2016-05-08T22:25:04.000Z",
            "id": "729436985924915200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/8QXckXmh8w"
        },
        {
            "author_id": "131154618",
            "created_at": "2016-05-08T22:24:58.000Z",
            "id": "729436962847920129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/DW7q5srBji"
        },
        {
            "author_id": "131154618",
            "created_at": "2016-05-08T22:24:31.000Z",
            "id": "729436850004316160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/G9lJkPSj6p"
        },
        {
            "author_id": "131154618",
            "created_at": "2016-05-08T22:24:10.000Z",
            "id": "729436760204292098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/yaiYzGWiQW"
        },
        {
            "author_id": "131154618",
            "created_at": "2016-05-08T22:24:05.000Z",
            "id": "729436737374695424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/klfnaiTzfk"
        },
        {
            "author_id": "131154618",
            "created_at": "2016-05-08T22:23:59.000Z",
            "id": "729436714381496320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/ye90RMg14j"
        },
        {
            "author_id": "3414252701",
            "created_at": "2016-05-08T22:09:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01400702,
                        -25.24958958
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "729432951340027904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "trabalho de campo :) @ Parque Estadual De Vila Velha - Ponta Grossa - Paran\u00e1 https://t.co/5cvHs7uV9P"
        },
        {
            "author_id": "52570979",
            "created_at": "2016-05-08T22:04:07.000Z",
            "id": "729431712929718272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/8UpEYlVslH https://t.co/D3DtfnZuXT"
        },
        {
            "author_id": "1255262473",
            "created_at": "2016-05-08T22:02:03.000Z",
            "id": "729431192752136193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara: Patrim\u00f4nio Mundial da Unesco, o Parque Nacional d... https://t.co/syHEN1pJyV"
        },
        {
            "author_id": "611623450",
            "created_at": "2016-05-08T21:38:07.000Z",
            "id": "729425171975647232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2728DESTAQUE DO DIA\u2728\n\ud83d\udcf7Foto de: materolff\n\ud83c\udf0dLocaliza\u00e7\u00e3o: Parque Municipal, BH.\n\ud83d\udc64 Selecionado por\u2026 https://t.co/XnPCIOtpbL"
        },
        {
            "author_id": "2789886750",
            "created_at": "2016-05-08T21:26:06.000Z",
            "id": "729422148981297152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Yosemite, nos Estados Unidos, tem incr\u00edvel cachoeira de fogo! https://t.co/8ZFdx3zvKu https://t.co/jQOusc5kqe"
        },
        {
            "author_id": "712717624283688961",
            "created_at": "2016-05-08T21:13:43.000Z",
            "id": "729419030839365633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara\n#Noticias\n\nhttps://t.co/IqTISHEOiG https://t.co/BVJ8S1kq40"
        },
        {
            "author_id": "539103536",
            "created_at": "2016-05-08T21:10:28.000Z",
            "id": "729418212157198340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara https://t.co/deyBVDqQRX"
        },
        {
            "author_id": "142835897",
            "created_at": "2016-05-08T21:09:27.000Z",
            "id": "729417956850012161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/fBOwzl71Jg https://t.co/lnDZwQGyNg"
        },
        {
            "author_id": "78601127",
            "created_at": "2016-05-08T21:00:01.000Z",
            "id": "729415582773354497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Venha conhecer as partes baixas do Parque Nacional do Itatiaia na inesquec\u00edvel Travessia Ruy Braga com a Grade 6... https://t.co/rJ7pgRvxCo"
        },
        {
            "author_id": "633802409",
            "created_at": "2016-05-08T20:58:50.000Z",
            "id": "729415286177316864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo n\u00e3o libera recursos e Parque Nacional da Serra da Capivara continua amea\u00e7ado https://t.co/vNruYM9m3d"
        },
        {
            "author_id": "3578010196",
            "created_at": "2016-05-08T20:56:31.000Z",
            "id": "729414703542194176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da\u00a0Capivara https://t.co/1K3FlmI350 https://t.co/VPY5Jn9E7G"
        },
        {
            "author_id": "245896728",
            "created_at": "2016-05-08T20:46:16.000Z",
            "id": "729412120824172546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#JCBrasil Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/viloibDc7K https://t.co/qeTzcqeonp"
        },
        {
            "author_id": "36769945",
            "created_at": "2016-05-08T20:44:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "14434407",
                        "start": 90,
                        "username": "agenciabrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "729411647555706880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/0oSqTNmBih via @agenciabrasil"
        },
        {
            "author_id": "539103536",
            "created_at": "2016-05-08T20:31:16.000Z",
            "id": "729408348974546944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara https://t.co/kB9v6rsThD"
        },
        {
            "author_id": "813568141",
            "created_at": "2016-05-08T20:29:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -148.89908761,
                        63.74546705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "07179f4fe0500a32"
            },
            "id": "729407865245597697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Todo parque e \u00e1rea protegida aqui nos Estados Unidos tem um carimbo. Acho divertid\u00edssimo ter os\u2026 https://t.co/leBMZHskNq"
        },
        {
            "author_id": "513533519",
            "created_at": "2016-05-08T20:19:41.000Z",
            "id": "729405432565923840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara https://t.co/HBBQErrVO3 #Brasil"
        },
        {
            "author_id": "139060452",
            "created_at": "2016-05-08T20:17:43.000Z",
            "id": "729404939072503808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da\u00a0Capivara https://t.co/iJ6d0isvOT https://t.co/a0tgNugttO"
        },
        {
            "author_id": "534763842",
            "created_at": "2016-05-08T20:15:25.000Z",
            "id": "729404360338214912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque da Serra da Capivara https://t.co/HDAVJq2J8A"
        },
        {
            "author_id": "95108220",
            "created_at": "2016-05-08T20:01:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "2946397912",
                        "start": 31,
                        "username": "VivendoMAfora"
                    }
                ]
            },
            "id": "729400868546744324",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @vivendomafora https://t.co/uv4BuPg8Le PARQUE NACIONAL LAGOA DOS PEIXES - Vlog de Bordo 34 - Vivendo"
        },
        {
            "author_id": "35972039",
            "created_at": "2016-05-08T19:55:53.000Z",
            "id": "729399444999806976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara: Patrim\u00f4nio Mundial da Unesco, o Parque Nacional d... https://t.co/oDnXGwaKKL"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2016-05-08T19:55:52.000Z",
            "id": "729399440167968768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara https://t.co/zHE31Rg1FP #mundonoticias"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2016-05-08T19:55:52.000Z",
            "id": "729399437215158272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara: Patrim\u00f4nio Mundial da Unesco, o Parque Nacional d... https://t.co/bmZzOAQMH4"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2016-05-08T19:55:40.000Z",
            "id": "729399389123321856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara: Patrim\u00f4nio Mundial da Unesco, o Parque Nacional d... https://t.co/2vIPPP7NQ6"
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2016-05-08T19:54:57.000Z",
            "id": "729399208302673920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara: Patrim\u00f4nio Mundial da Unesco, o Parque Naciona... https://t.co/iIMAxNNweQ"
        },
        {
            "author_id": "748382634",
            "created_at": "2016-05-08T19:52:01.000Z",
            "id": "729398470126108673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara https://t.co/tmfcK6hOns"
        },
        {
            "author_id": "748382634",
            "created_at": "2016-05-08T19:51:55.000Z",
            "id": "729398444188520448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara: \u00a0Patrim\u00f4nio Mundial da Unesco, o Parque Nacional ... https://t.co/pnVguUfy6I"
        },
        {
            "author_id": "4269240088",
            "created_at": "2016-05-08T19:46:44.000Z",
            "id": "729397139382644736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara\n\u2192 https://t.co/Pd19Y4a6PG"
        },
        {
            "author_id": "216796443",
            "created_at": "2016-05-08T19:38:17.000Z",
            "id": "729395014405496832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara: \nPatrim\u00f4nio Mundial da Unesco, o Parque Nacio... https://t.co/f29tPI2dff"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2016-05-08T19:37:01.000Z",
            "id": "729394695088939009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara: Criada em 1979, a unidade de conserva\u00e7\u00e3o arqueol\u00f3... https://t.co/2d1YuLjNJ3"
        },
        {
            "author_id": "1653569881",
            "created_at": "2016-05-08T19:36:59.000Z",
            "id": "729394686209597440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara: Criada em 1979, a unidade de conserva\u00e7\u00e3o arqueol\u00f3... https://t.co/ZXHg0ZFB0E"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2016-05-08T19:36:57.000Z",
            "id": "729394677909102593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara: Criada em 1979, a unidade de conserva\u00e7\u00e3o arqueol\u00f3... https://t.co/k7VQWa2eyj"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2016-05-08T19:36:54.000Z",
            "id": "729394667846930435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara: Criada em 1979, a unidade de conserva\u00e7\u00e3o arqueol\u00f3... https://t.co/jAGU7YFWE7"
        },
        {
            "author_id": "42410075",
            "created_at": "2016-05-08T19:33:58.000Z",
            "id": "729393926210134016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da\u00a0Capivara https://t.co/F8sMpir2ob https://t.co/nDRZoYxaNr"
        },
        {
            "author_id": "2501596321",
            "created_at": "2016-05-08T19:31:38.000Z",
            "id": "729393341239046144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara https://t.co/HC0I0tMjoT"
        },
        {
            "author_id": "128955199",
            "created_at": "2016-05-08T19:29:12.000Z",
            "id": "729392729092804608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara: Patrim\u00f4nio Mundial da Unesco, o Parque Nacional d... https://t.co/NiqAMoqFNk"
        },
        {
            "author_id": "120764890",
            "created_at": "2016-05-08T19:29:10.000Z",
            "id": "729392720318324736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sp Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara: Patrim\u00f4nio Mundial da Unesco, o Parque Nacion... https://t.co/MBwRBspiTM"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2016-05-08T19:28:59.000Z",
            "id": "729392672155148289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara: Patrim\u00f4nio Mundial da Unesco, o Parque Nacional d... https://t.co/jr7qntBG3X"
        },
        {
            "author_id": "539103536",
            "created_at": "2016-05-08T19:28:52.000Z",
            "id": "729392643059257345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara https://t.co/vs4zQuZ9SH"
        },
        {
            "author_id": "286082027",
            "created_at": "2016-05-08T19:28:23.000Z",
            "id": "729392521239924736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara https://t.co/nKEjKEYjO5"
        },
        {
            "author_id": "42279114",
            "created_at": "2016-05-08T19:20:57.000Z",
            "id": "729390652824244224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara https://t.co/iFgCTVzLIi"
        },
        {
            "author_id": "3304500437",
            "created_at": "2016-05-08T19:19:26.000Z",
            "id": "729390268730978304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara - Correio Braziliense - Pol\u00edtica e Brasil https://t.co/dXGgAVqrQi"
        },
        {
            "author_id": "462771738",
            "created_at": "2016-05-08T19:18:03.000Z",
            "id": "729389920905650176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara https://t.co/cYPiWsFA0W"
        },
        {
            "author_id": "610829256",
            "created_at": "2016-05-08T19:17:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "610829256",
                        "start": 88,
                        "username": "Site_Flamengo"
                    }
                ]
            },
            "id": "729389873598062593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara https://t.co/M7u3OLV5AC via: @Site_Flamengo"
        },
        {
            "author_id": "610829256",
            "created_at": "2016-05-08T19:17:50.000Z",
            "id": "729389866111225857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara https://t.co/a2aOYPAdeC"
        },
        {
            "author_id": "2247858938",
            "created_at": "2016-05-08T19:17:14.000Z",
            "id": "729389718555648000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara: Patrim\u00f4nio Mundial da Unesco, o Parque Nacional d... https://t.co/UQD4ZZ9CIo"
        },
        {
            "author_id": "268581254",
            "created_at": "2016-05-08T19:17:14.000Z",
            "id": "729389714831069184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara: Patrim\u00f4nio Mundial da Unesco, o Parque Nacional d... https://t.co/8EFLn9KRjS"
        },
        {
            "author_id": "157187207",
            "created_at": "2016-05-08T19:13:49.000Z",
            "id": "729388858392117248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/RbbpXPB2xa"
        },
        {
            "author_id": "1850795346",
            "created_at": "2016-05-08T19:10:11.000Z",
            "id": "729387940988641280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara https://t.co/qsUBavfQhF"
        },
        {
            "author_id": "1850795346",
            "created_at": "2016-05-08T19:10:07.000Z",
            "id": "729387927344582657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara https://t.co/y6Hj28C1tY"
        },
        {
            "author_id": "1488848017",
            "created_at": "2016-05-08T19:05:12.000Z",
            "id": "729386687990628354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara https://t.co/UjxjdtYOZo #brasil"
        },
        {
            "author_id": "314069917",
            "created_at": "2016-05-08T19:03:47.000Z",
            "id": "729386330300375040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra\u00a0Capivara https://t.co/gy4yWEMjb8 https://t.co/5yLDcJWkmI"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2016-05-08T19:01:09.000Z",
            "id": "729385670104354816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara https://t.co/udXRGeggZR"
        },
        {
            "author_id": "64339200",
            "created_at": "2016-05-08T19:01:06.000Z",
            "id": "729385654895828992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EBC Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/t43Z3wYB0D"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2016-05-08T18:58:31.000Z",
            "id": "729385004833378305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/scDBP98Viu"
        },
        {
            "author_id": "3303646343",
            "created_at": "2016-05-08T18:58:19.000Z",
            "id": "729384956162654210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara - https://t.co/3uLMsQEIkb https://t.co/6EH5cIPkCR"
        },
        {
            "author_id": "162060791",
            "created_at": "2016-05-08T18:58:10.000Z",
            "id": "729384918334189568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara https://t.co/HG44eDuXKD"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2016-05-08T18:57:50.000Z",
            "id": "729384835853127681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara"
        },
        {
            "author_id": "523496745",
            "created_at": "2016-05-08T18:57:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "611693924",
                        "start": 87,
                        "username": "LeiteDTexugo"
                    }
                ]
            },
            "id": "729384834854871040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara https://t.co/T5C9enBl5h via @LeiteDTexugo"
        },
        {
            "author_id": "900732667",
            "created_at": "2016-05-08T18:57:33.000Z",
            "id": "729384761173540864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara:  https://t.co/LT7uNInlcw"
        },
        {
            "author_id": "2606686255",
            "created_at": "2016-05-08T18:57:27.000Z",
            "id": "729384739509952512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara:  https://t.co/QBdL3EpvO2"
        },
        {
            "author_id": "2257812661",
            "created_at": "2016-05-08T18:57:24.000Z",
            "id": "729384726750846976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara:  https://t.co/EUAXV8OXpV"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2016-05-08T18:57:24.000Z",
            "id": "729384724662128640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara https://t.co/QgaQsCZtIQ"
        },
        {
            "author_id": "462771738",
            "created_at": "2016-05-08T18:55:08.000Z",
            "id": "729384156145143808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara https://t.co/lhhB1q9S0e"
        },
        {
            "author_id": "148480077",
            "created_at": "2016-05-08T18:55:08.000Z",
            "id": "729384155725873153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara - https://t.co/RmNglXGWoj https://t.co/33MbYk9vy2"
        },
        {
            "author_id": "80937256",
            "created_at": "2016-05-08T18:54:06.000Z",
            "id": "729383896446607366",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara\nhttps://t.co/giD48qcznW https://t.co/z6dXzvGaD6"
        },
        {
            "author_id": "608026732",
            "created_at": "2016-05-08T18:53:51.000Z",
            "id": "729383830243577856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara: Patrim\u00f4nio Mundial da Unesco, o Parque Nacional d... https://t.co/v2VC1T48tF"
        },
        {
            "author_id": "2665980541",
            "created_at": "2016-05-08T18:53:44.000Z",
            "id": "729383803072831488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara: Patrim\u00f4nio Mundial da Unesco, o Parque Nacional d... https://t.co/BdkQ6QXyGL"
        },
        {
            "author_id": "22409300",
            "created_at": "2016-05-08T18:53:28.000Z",
            "id": "729383734982660097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara https://t.co/oBzDuvsiw5"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2016-05-08T18:47:56.000Z",
            "id": "729382341219471360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara: Patrim\u00f4nio Mundial da Unesco, o Parque Naciona... https://t.co/geT9m9eS5g"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2016-05-08T18:47:55.000Z",
            "id": "729382337784389632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara: Patrim\u00f4nio Mundial da Unesco, o Parque Naciona... https://t.co/aRVYyz8CVI"
        },
        {
            "author_id": "157187207",
            "created_at": "2016-05-08T18:43:22.000Z",
            "id": "729381193653862400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara https://t.co/3lAkopVl73"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2016-05-08T18:39:10.000Z",
            "id": "729380136785747968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara https://t.co/4vjyv2Pi6B https://t.co/t4fewjiVlp"
        },
        {
            "author_id": "4195984833",
            "created_at": "2016-05-08T18:30:40.000Z",
            "id": "729377997967368192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara https://t.co/3nmzeMGz3u #Rep\u00f3rter24Horas"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2016-05-08T18:30:37.000Z",
            "id": "729377986135232512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bras\u00edlia: Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara https://t.co/Wv5bE8aLfM"
        },
        {
            "author_id": "281242890",
            "created_at": "2016-05-08T18:29:40.000Z",
            "id": "729377744220397568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrim\u00f4nio Mundial da Unesco, o Parque Nacional da Serra Capivara est\u00e1 amea\u00e7ado pela falta de recursos, segundo a... https://t.co/PqSeZ75iiH"
        },
        {
            "author_id": "281242890",
            "created_at": "2016-05-08T18:29:29.000Z",
            "id": "729377700037582848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra\u00a0Capivara https://t.co/ZuSREwzZ5Z https://t.co/PigRuYebIE"
        },
        {
            "author_id": "51923653",
            "created_at": "2016-05-08T18:16:00.000Z",
            "id": "729374306573164544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vontade de ir no parque municipal \ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "67718143",
            "created_at": "2016-05-08T18:09:50.000Z",
            "id": "729372753829093376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha Grande discute proposta de PPP para o Parque Estadual | Di\u00e1rio do Vale https://t.co/5xQsasEVT3"
        },
        {
            "author_id": "1216359242",
            "created_at": "2016-05-08T17:38:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "377966012",
                        "start": 0,
                        "username": "mauriizzy"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "b64dd3d6de94f13d"
            },
            "id": "729364846119145472",
            "in_reply_to_user_id": "1216359242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mauriizzy 4a Parque.nacional de Gorongosa \nB. Sofala"
        },
        {
            "author_id": "8851502",
            "created_at": "2016-05-08T17:38:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.74416813,
                        -23.60020258
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "729364777919721474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/ciCQAbRgAo"
        },
        {
            "author_id": "58041493",
            "created_at": "2016-05-08T17:27:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43799704,
                        -25.68381251
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "729362132433813506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imposs\u00edvel descrever a beleza desse lugar!!! @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u -\u2026 https://t.co/p2i9D4tyEp"
        },
        {
            "author_id": "1026335371",
            "created_at": "2016-05-08T17:05:48.000Z",
            "id": "729356642039533568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monfrag\u00fce Parque  Nacional Natural https://t.co/BjqysyozQt"
        },
        {
            "author_id": "33394934",
            "created_at": "2016-05-08T16:59:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "2747247722",
                        "start": 62,
                        "username": "fezitcha_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "729354983083225094",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS w/ @fezitcha_ https://t.co/15fy08rcm6"
        },
        {
            "author_id": "66353229",
            "created_at": "2016-05-08T16:58:47.000Z",
            "id": "729354872823250945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jacando no parque, pq hj pode!! rs #Meusamores \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f @ Parque Nacional Vila Lobos https://t.co/MM5xYiG3ze"
        },
        {
            "author_id": "846510211",
            "created_at": "2016-05-08T16:56:46.000Z",
            "id": "729354365245493249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu vou l\u00e1 pro parque municipal daqui a pouco \ud83d\ude2a"
        },
        {
            "author_id": "96628764",
            "created_at": "2016-05-08T16:14:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47950519,
                        -25.61380956
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "729343767497605125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas que nos aguardem. @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/CGdoMtEESF"
        },
        {
            "author_id": "712008926879948800",
            "created_at": "2016-05-08T16:03:32.000Z",
            "id": "729340970291056642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concertos no Parque Municipal de BH. Romeu e Julieta https://t.co/NcYgVWSHX9"
        },
        {
            "author_id": "88039710",
            "created_at": "2016-05-08T15:35:14.000Z",
            "id": "729333849944133633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "35' #DV 2 - 0 #DLP. Estadio Parque Municipal de #valdiviacl"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-05-08T15:31:54.000Z",
            "id": "729333011335008258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: FLORESTA NACIONAL DO ARARIPE-APODI CELEBRA 70 ANOS... https://t.co/powG2cYBXF"
        },
        {
            "author_id": "1565366462",
            "created_at": "2016-05-08T15:24:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.03003,
                        39.8474
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64732d4cf11c7ab2"
            },
            "id": "729331135055056896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf04 @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/BztpDbe1RT"
        },
        {
            "author_id": "4275143309",
            "created_at": "2016-05-08T15:22:28.000Z",
            "id": "729330635999985664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS https://t.co/GR9W9GZSPd"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-05-08T15:19:03.000Z",
            "id": "729329776826191872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: PARQUE NACIONAL DE CAPARA\u00d3 SELECIONA VOLUNT\u00c1RIOS https://t.co/jXCQK0tLSW"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-05-08T15:13:11.000Z",
            "id": "729328299504222208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: LEI ALTERA LIMITES DO PARQUE NACIONAL DE S\u00c3O JOAQU... https://t.co/jmrK2mN1p0"
        },
        {
            "author_id": "2747247722",
            "created_at": "2016-05-08T14:57:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "1189697342",
                        "start": 62,
                        "username": "vivi_Altissimo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "729324474437357568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS w/ @vivi_altissimo https://t.co/vLR1dVNXwZ"
        },
        {
            "author_id": "2266823294",
            "created_at": "2016-05-08T14:56:43.000Z",
            "id": "729324157339586560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Torres del Paine, Chile. To apx e j\u00e1 quero https://t.co/fQAMaedlfq"
        },
        {
            "author_id": "1711248584",
            "created_at": "2016-05-08T14:53:53.000Z",
            "id": "729323441266950145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional del Alto N\u00edger https://t.co/qp6ItKwYUd"
        },
        {
            "author_id": "1711248584",
            "created_at": "2016-05-08T14:53:51.000Z",
            "id": "729323434895806464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional del Alto N\u00edger https://t.co/ZvsWrL7lID"
        },
        {
            "author_id": "2171391850",
            "created_at": "2016-05-08T14:49:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 45,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "729322423456247811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP https://t.co/NwH30sgvFF"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2016-05-08T14:20:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "69063653",
                        "start": 0,
                        "username": "lama_mala"
                    }
                ]
            },
            "id": "729315031809200129",
            "in_reply_to_user_id": "69063653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lama_mala, consegue identificar? Encontrei em uma trilha do Parque Estadual do Monge, munic\u00edpio da Lapa (PR). https://t.co/q36zPUwfVZ"
        },
        {
            "author_id": "58041493",
            "created_at": "2016-05-08T13:58:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43799704,
                        -25.68381251
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "729309450541121537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Magn\u00edfico.... @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/Yf424wtcjw"
        },
        {
            "author_id": "201282448",
            "created_at": "2016-05-08T13:43:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "4077810196",
                        "start": 70,
                        "username": "ThaisAPCerquei1"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79628066,
                        -21.20967455
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "729305643618844672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP w/ @thaisapcerquei1 https://t.co/vl9mR4mTnD"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-05-08T13:42:34.000Z",
            "id": "729305493915734017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/HUGfwen5IQ"
        },
        {
            "author_id": "260890147",
            "created_at": "2016-05-08T13:42:30.000Z",
            "id": "729305477180493824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora no Parque Municipal de BH, Concerto no Parque, com Trechos da \u00f3pera \"Romeu e Julieta\", de\u2026 https://t.co/LgCpF2JXmC"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-05-08T13:36:29.000Z",
            "id": "729303962453708804",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES COMEMORA 26 ANOS... https://t.co/q2NfZ2pkK6"
        },
        {
            "author_id": "13264192",
            "created_at": "2016-05-08T13:21:39.000Z",
            "id": "729300229669822464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra da Tiririca recebe alunos de projeto social da\u00a0Mangueira https://t.co/IdeZHRLWZS https://t.co/w0RFIMTwHz"
        },
        {
            "author_id": "1732012424",
            "created_at": "2016-05-08T13:21:36.000Z",
            "id": "729300219330879488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra da Tiririca recebe alunos de projeto social da\u00a0Mangueira https://t.co/lPUiviQAY1 https://t.co/1F7mRx6OxG"
        },
        {
            "author_id": "445162124",
            "created_at": "2016-05-08T13:13:23.000Z",
            "id": "729298151925006336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criado em 1981, o Parque Estadual Rio da On\u00e7a, em Matinhos, \u00e9 uma op\u00e7\u00e3o de lazer para moradores e turistas que... https://t.co/KvD0AS5aAB"
        },
        {
            "author_id": "19287527",
            "created_at": "2016-05-08T12:58:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76041916,
                        -9.61294307
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "729294324366753794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia das m\u00e3es no Parque Municipal de Macei\u00f3! @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/3mhldvdyZF"
        },
        {
            "author_id": "537103126",
            "created_at": "2016-05-08T12:55:03.000Z",
            "id": "729293537502760960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f4r-do-sol no Parque Nacional Hoces del R\u00edo Duranton, em Sep\u00falveda, Espanha. Quem j\u00e1 teve a oportunidade de... https://t.co/ntGjwgpfxK"
        },
        {
            "author_id": "459185108",
            "created_at": "2016-05-08T12:50:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -0.69693235,
                        38.26855297
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3178a2f5b3c63ea4"
            },
            "id": "729292290389254145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que te como!!! \ud83d\ude0b\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b @ Parque Municipal de Elche https://t.co/FMEzMCACUH"
        },
        {
            "author_id": "223796466",
            "created_at": "2016-05-08T12:43:16.000Z",
            "id": "729290569734881280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "viajando para Foz do Igua\u00e7u de Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/xbQ76FYBP3"
        },
        {
            "author_id": "19287527",
            "created_at": "2016-05-08T12:32:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75720694,
                        -9.606765
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "729287784851181568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa diferente (@ Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL) https://t.co/ClF2dC0MOl"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-05-08T10:46:32.000Z",
            "id": "729261196277362688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maria \u00e9 a Nossa M\u00e3e e Jesus o Nosso Irm\u00e3o \ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39 @ Reserva Biol\u00f3gica De\u2026 https://t.co/aj3pCIzBCK"
        },
        {
            "author_id": "353645811",
            "created_at": "2016-05-08T09:51:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.74386501,
                        -23.5997001
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "729247467020095488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia ! (@ Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/xD0fAr6UOK"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [babimsss].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "babimsss",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "babimsss"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [alex_freire].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "alex_freire",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "alex_freire"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mag\u00e9, Brasil",
                "id": "37b82f7e75d4f3b0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Botuver\u00e1, Brasil",
                "id": "c20b691c05511828",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Huaraz, Peru",
                "id": "00184c97782f823e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Diamantina, Brasil",
                "id": "dc46d45464071403",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caruaru, Brasil",
                "id": "81184bffde6b6099",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaja\u00ed, Brasil",
                "id": "4fb3602884c3ec05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Torrej\u00f3n el Rubio, Espa\u00f1a",
                "id": "64732d4cf11c7ab2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
                "id": "0161be1b3f98d6c3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brumadinho, Brasil",
                "id": "3ab132afa4dbc583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Patos de Minas, Brasil",
                "id": "6cd721fcc1ee5b2d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fernando de Noronha, Brasil",
                "id": "55f429ea1a210b6e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "O Carballi\u00f1o, Espa\u00f1a",
                "id": "1cbd42cdf960d6a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petrolina, Brasil",
                "id": "32d0fb78a652aa1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Valen\u00e7a, Brasil",
                "id": "4f416071170d6d5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Alasca, USA",
                "id": "07179f4fe0500a32",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique",
                "country_code": "MZ",
                "full_name": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique",
                "id": "b64dd3d6de94f13d",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Elche, Espa\u00f1a",
                "id": "3178a2f5b3c63ea4",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "280649804",
                "name": "Marcelo Chaves",
                "username": "chavescn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905058270",
                "name": "Di\u00e1rio do Amap\u00e1",
                "username": "DiarioDoAmapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51795574",
                "name": "Bia Maul CRF",
                "username": "biamaul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "817439386258341889",
                "name": "Isaac J\u00fanior",
                "username": "NLJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89194561",
                "name": "Eduardo Melo",
                "username": "EduardoMeloReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360394910",
                "name": "Israel Menezes",
                "username": "xHaell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138569931",
                "name": "Ramon Ferrary do Multiverso",
                "username": "RamonFerrary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "559871964",
                "name": "Let",
                "username": "leticialimar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46375600",
                "name": "Maya #Tokyo2020 \u2661",
                "username": "MayaraMah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18079733",
                "name": "viajeaqui.com.br",
                "username": "viajeaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308989004",
                "name": "Hartburn Videos",
                "username": "totalpornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156651713",
                "name": "Andr\u00e9 Morato",
                "username": "blogmeudestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113328127",
                "name": "Planeta \u00c1gua",
                "username": "planetadocol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139401543",
                "name": "Jos\u00e9 Luiz Gomes",
                "username": "Jolugue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38274306",
                "name": "Di\u00e1rio do Arcanjo",
                "username": "GeorgeGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1219642866",
                "name": "tulio",
                "username": "TulioFn34",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914935314",
                "name": "Busca Baile",
                "username": "BuscaBaile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243257446",
                "name": "Saneago",
                "username": "SaneagoNaRede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84670587",
                "name": "Folha Online.es",
                "username": "folhaonline_es",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2209173738",
                "name": "\ud835\udca5\ud835\udc52\ud835\udcc3\ud835\udcce\ud83e\udd8b",
                "username": "jcabrall_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894670883708686336",
                "name": "Kaah Oliveira",
                "username": "Kaah_oliveira7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705271114",
                "name": "Helo\u00edza Vila Nova",
                "username": "helovilanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3319451507",
                "name": "Sr. Soares \u2693\u2652",
                "username": "Dreh_Ls10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213727714",
                "name": "luana",
                "username": "boombapx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707667525895659520",
                "name": "Brigitte Hoin",
                "username": "BrigitteHoin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "567194453",
                "name": "Change.org Deutschland",
                "username": "ChangeGER",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41652508",
                "name": "Wizard Guarulhos",
                "username": "wizardguarulhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248946172",
                "name": "EDCARLOS RIBEIRO",
                "username": "edcarlosmkt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640417928",
                "name": "AquiTem RiodasOstras",
                "username": "AquiTemRioOstra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2754541672",
                "name": "Andressa",
                "username": "souzavittt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95503326",
                "name": "MelhorDeSantos.com",
                "username": "MelhorDeSantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51006891",
                "name": "Gab. da Juventude",
                "username": "gj_cmm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33510063",
                "name": "JornaldeVinhedo",
                "username": "jornaldevinhedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4122227992",
                "name": "Nessa",
                "username": "neyocas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2433629485",
                "name": "Di\u00e1rio do Vale",
                "username": "Diario_do_Vale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43429563",
                "name": "Je\u00e3o",
                "username": "jeaoviana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85481906",
                "name": "Piauitour Receptivo",
                "username": "piauitour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414782826",
                "name": "AL_Maranhao",
                "username": "AL_Maranhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3305271239",
                "name": "desativado",
                "username": "nadisneybastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542277114",
                "name": "@chiletravel_br",
                "username": "chiletravel_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17324790",
                "name": "Fernando",
                "username": "soaresfs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40977233",
                "name": "BLU K",
                "username": "Blu_K",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1014658742",
                "name": "Travel By Suitcases",
                "username": "ByTbs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73228652",
                "name": "Anemas - Canal,Podcast e Fanpage Velocidade Animal",
                "username": "tchoo_toxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2975706928",
                "name": "Fantrip",
                "username": "FantripOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106246376",
                "name": "Renan \u2620\ufe0f",
                "username": "twitch_rnatv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244564564",
                "name": "L\u00e1zaro Ramon",
                "username": "Prlazaroramon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "431005850",
                "name": "Turista ARGENTINO",
                "username": "TuristaARG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193721426",
                "name": "Paulo_Mag\u00fa",
                "username": "Paulo_Magu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4228163843",
                "name": "Natalia lima",
                "username": "Nataliaracional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2612577931",
                "name": "Elizabeti felix",
                "username": "emfrol1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42233963",
                "name": "vevesena",
                "username": "vevesena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149997149",
                "name": "Jo\u00e3o Carlos Silveira",
                "username": "JCS_1959",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28988191",
                "name": "Camila",
                "username": "camilanavarro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161316595",
                "name": "TV PLAN",
                "username": "tv_plan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149556842",
                "name": "Portal do Zacarias",
                "username": "portalzacarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36638328",
                "name": "Evolution ProEventos",
                "username": "evoproeventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2946397912",
                "name": "Vivendo Mundo Afora",
                "username": "VivendoMAfora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2155178338",
                "name": "Natan",
                "username": "naatanbrum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408514249",
                "name": "Ana",
                "username": "anassilvac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "729714569438973952",
                "name": "SOS SerraDaCapivara",
                "username": "SOS_SdaCapivara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4580305947",
                "name": "Oeste Di\u00e1rio",
                "username": "oestediarionews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42513543",
                "name": "DARENA RT",
                "username": "RtDarena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428417",
                "name": "VAN BH - Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "VanBHTransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96387764",
                "name": "Televan Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69991070",
                "name": "helen farias",
                "username": "Helenfferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115021906",
                "name": "\u00c9der Luiz",
                "username": "_EderLuiz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79846373",
                "name": "Francisco Quinteiro PU1MEF",
                "username": "eduquinteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275795410",
                "name": "Adriano di Paula",
                "username": "adriano_dipaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82386166",
                "name": "Rebeca",
                "username": "RebecaSulamitaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "452676907",
                "name": "S\u00e9rgio Savian",
                "username": "savian87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3671006297",
                "name": "Al Ex",
                "username": "alevinhandelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56539632",
                "name": "O Estado ONLINE",
                "username": "oestadoonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195822224",
                "name": "S\u00edtio das Aves",
                "username": "Sitiodasaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753478287",
                "name": "Val\u00e9ria Santos",
                "username": "Vaalsantos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2481842823",
                "name": "Day Fortunato",
                "username": "Daay_fortunato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58527277",
                "name": "Jonas",
                "username": "Jonasvox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "437301850",
                "name": "GuiaLagos.com",
                "username": "GuiaLagosRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414086193",
                "name": "camarapontenova",
                "username": "camarapontenova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22264078",
                "name": "Rafael Lucena",
                "username": "RafaelLucena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771896068451758084",
                "name": "Prefeitura de Fortaleza",
                "username": "prefeiturapmf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3401029217",
                "name": "Bernardo Furtado",
                "username": "berni_bgun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1064170447",
                "name": "Lari",
                "username": "Chaymeuvive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320908654",
                "name": "Mai",
                "username": "LuArForMe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1902553688",
                "name": "Rota 55 Tv",
                "username": "Rota55TV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2725338554",
                "name": "Desviantes",
                "username": "desviantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539103536",
                "name": "MacroblogBase10",
                "username": "macroblogbase10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472254003",
                "name": "Meio Amb. Constru\u00e7\u00e3o",
                "username": "MAConstr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62783464",
                "name": "PSol Cear\u00e1",
                "username": "psolceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1180752355",
                "name": "Flavio Santos",
                "username": "flavios508",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69399784",
                "name": "CidadeVerde.com",
                "username": "cidadeverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321026722",
                "name": "Matheus Silveira",
                "username": "MSilveira__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256653753",
                "name": "Soltau Turismo",
                "username": "SOLTAU_TURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222073302",
                "name": "Prefeitura deVinhedo",
                "username": "prefvinhedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3940060451",
                "name": "Viajar correndo",
                "username": "viajarcorrendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317652",
                "name": "Jornal do Brasil",
                "username": "JornaldoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214454882",
                "name": "Governo do Piau\u00ed",
                "username": "GovernodoPi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "124503764",
                "name": "Marlon Neiva da Roch",
                "username": "marloncapu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366251961",
                "name": "FEA-RP/USP",
                "username": "FEARPUSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4504390114",
                "name": "Go2Nature",
                "username": "Go2Naturetravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3029253569",
                "name": "llywi XTC",
                "username": "owillyedu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2762291825",
                "name": "Beto Fernandez",
                "username": "betohfernandez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182677663",
                "name": "Pedro Paulo Moura",
                "username": "pepamoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188704052",
                "name": "Verde Vida Ecotur",
                "username": "verdevidaecotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52564704",
                "name": "s\u0280. \u0274\u1d00s\u1d04\u026a\u1d0d\u1d07\u0274\u1d1b\u1d0f",
                "username": "MeChamaDeTchelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2556298604",
                "name": "tudo por email",
                "username": "tudoporemail",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326301800",
                "name": "UC | Socioambiental",
                "username": "uc_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74971946",
                "name": "Juan M. Zubizarreta",
                "username": "jmzubi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93022826",
                "name": "Ant\u00f3nio Alves",
                "username": "antonio_seo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307898063",
                "name": "Temudi Videos",
                "username": "lovepornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "600279742",
                "name": "Linex Videos",
                "username": "HotinNYCity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69595272",
                "name": "Jornal da Manh\u00e3",
                "username": "jm_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144075143",
                "name": "Victor Manuel Conde",
                "username": "Victor_M_Conde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67476341",
                "name": "MovimentoProRestinga",
                "username": "restingamarica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640951684",
                "name": "Acontece Santyago",
                "username": "BlogSantyago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36267776",
                "name": "Cidade dos Canyons",
                "username": "cidadedocanyon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322902508",
                "name": "Anna Pampet",
                "username": "Ana_Bale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2549462843",
                "name": "FrenteSaoBernardo\ud83d\udcd6",
                "username": "marcostalhari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58008595",
                "name": "Stanley Burburinho",
                "username": "stanleyburburin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705923008528039938",
                "name": "Buchada de Bode",
                "username": "Buchada_de_Bode",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38413341",
                "name": "CBN Curitiba",
                "username": "CBNCuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179943598",
                "name": "Research Bible",
                "username": "researchbib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228323713",
                "name": "research Bible",
                "username": "researchbible",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2917658332",
                "name": "augusto",
                "username": "augusstomatheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193106624",
                "name": "Ju Halfeld",
                "username": "Juniperwho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38942545",
                "name": "CM PO\u00c7OS FOTOGRAFIAS",
                "username": "cmpocosfotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49499428",
                "name": "ricardo_black \ud83c\udfbc\ud83c\udf99\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 VACINA J\u00c1!",
                "username": "ricardo_black",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58041493",
                "name": "liliandornellas",
                "username": "liliandornellas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4105568344",
                "name": "Rodrigo#TimBeta",
                "username": "RodrigoRainier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160169123",
                "name": "\u0394\u2113\u03b9ss\u03c3\u03b7 /\u2720/ #TIMBETA",
                "username": "alisson_vasco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4136164888",
                "name": "Priscila ferreira",
                "username": "Priscil22361760",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130993947",
                "name": "esportepi",
                "username": "assisesportepi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47998763",
                "name": "Eliomar de Lima",
                "username": "blogdoeliomar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "635457169",
                "name": "Alan 31123 PHS",
                "username": "Alan31123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33380823",
                "name": "Que qui \u00e9?",
                "username": "marogenas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60801069",
                "name": "Suzana Pires",
                "username": "SUZIPIRES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4832277382",
                "name": "Andewill.polak",
                "username": "AndewillPolak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3051115111",
                "name": "Gabriel",
                "username": "g_costa001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807705601291776000",
                "name": "Vitoriapimenta8",
                "username": "thamaravitoria8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404816648",
                "name": "Lucas_Paz",
                "username": "kinhaspaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46371519",
                "name": "Cear\u00e1 Agora",
                "username": "CearaAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3348248613",
                "name": "Vitoria Pimenta",
                "username": "Pimentavi21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37639400",
                "name": "Trilhas do Rio de Janeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 e \ud83c\udf0e",
                "username": "trilhasdorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "483746284",
                "name": "Thamys",
                "username": "thamyrsoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2794224627",
                "name": "Juliana",
                "username": "juliana2789",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "855547128",
                "name": "Lia \ud83c\udf35",
                "username": "Nathh_Freitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361868474",
                "name": "Marketing Collection",
                "username": "mkt_collection",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110531370",
                "name": "Mario Broz22",
                "username": "mariobroz22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107057781",
                "name": "STJ",
                "username": "STJnoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "703820320528961536",
                "name": "Lock",
                "username": "positivo_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4807037656",
                "name": "Governo de Formosa",
                "username": "govdeformosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4355197277",
                "name": "bianca (:",
                "username": "biancamizrahi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72732639",
                "name": "Antonio C. Teixeira",
                "username": "TerraGaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "182842343",
                "name": "Eco Adventure Tour",
                "username": "ecoadventurebra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4397678075",
                "name": "Territ\u00f3rio com Vida",
                "username": "territoriocvida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3252131033",
                "name": "Agora Joinville",
                "username": "AgoraJoinville",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2842672449",
                "name": "Luiz Armando Capra F",
                "username": "Luiz_Capra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3379128783",
                "name": ".",
                "username": "tabasofe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38428915",
                "name": "Mandy \u03df",
                "username": "_AmandaThais04",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3051703987",
                "name": "\ud83c\udf38 Daniela \ud83c\udf38",
                "username": "oliveira_0902",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250583062",
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o dos Antigos Alunos da PUC-Rio",
                "username": "aaapucrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235402258",
                "name": "Milagre Sat\u00e2nico",
                "username": "daniellmilagre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488657499",
                "name": "BOLETIM DE OCORR\u00caNCIA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BoletimPolicial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70449157",
                "name": "Artur Bruno",
                "username": "arturbruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35201891",
                "name": "plurale em site #vacinaparatodos",
                "username": "pluraleemsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278186848",
                "name": "Ivan\u00edlson Santos",
                "username": "ivanilsonsant0s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "9182532",
                "name": "zani",
                "username": "zani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2460000482",
                "name": "Planeta ao Extremo",
                "username": "PlanetaExtremo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817622746578309120",
                "name": "TheBusandUS",
                "username": "TheBusandUS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2872539676",
                "name": "Vinicius -  Rio 2016",
                "username": "ViniciusRio2016",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "417406451",
                "name": "\ud83e\udd8b",
                "username": "Laysasantos2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25829137",
                "name": "Natie Soares",
                "username": "natie_soares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19145766",
                "name": "Carmem Almeida",
                "username": "carmemsil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2492942587",
                "name": "Black in Angola",
                "username": "nbxangola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19889877",
                "name": "Freeway Viagens",
                "username": "FreewayViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122184686",
                "name": "Felipe Carreras",
                "username": "felipecarreras",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "511669298",
                "name": "PorConocer",
                "username": "porconocer_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337789668",
                "name": "Conex\u00e3o Jornalismo",
                "username": "conexaorad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707586422379814917",
                "name": "Casa Rural Mimosa",
                "username": "CasaRuralMimosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048919474",
                "name": "fotos del mundo",
                "username": "robertoomendez_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2176667875",
                "name": "Viajando en fotos",
                "username": "NatuPictures",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43970949",
                "name": "quarentina",
                "username": "tendinati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135506936",
                "name": "Se n\u00e3o for pra ficar, ent\u00e3o n\u00e3o gaste o seu latim",
                "username": "victuxo_tuxo2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454290853",
                "name": "RSBR - BRASIL",
                "username": "RSBR_RT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74463177",
                "name": "Phylippe Santos",
                "username": "Phylippesantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69942518",
                "name": "Evelyn Albuquerque",
                "username": "evelynornelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20561229",
                "name": "Hudson Bezerra",
                "username": "hudsonbzra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3387372136",
                "name": "Cosmoforum",
                "username": "Cosmoforum_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28563478",
                "name": "Matheus",
                "username": "dbamatheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2826462152",
                "name": "SuperANDARILHO",
                "username": "Super_ANDARILHO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2865635925",
                "name": "Regrann App",
                "username": "regrann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49137318",
                "name": "Richardson Fernandes",
                "username": "NosNaTrilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1429240608",
                "name": "Mendon\u00e7a",
                "username": "MarcoslMendonca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15714836",
                "name": "David Albino",
                "username": "davidalbino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172761257",
                "name": "Radio Planicie",
                "username": "rplanicie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "787822298",
                "name": "AL\ud83c\udf77",
                "username": "Alvinho_Cam17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1954595407",
                "name": "Maria Regassi",
                "username": "MariaRegassii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2844665105",
                "name": "YMatheus",
                "username": "yan_fifteen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38250658",
                "name": "TN Sustent\u00e1vel",
                "username": "tnsustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1394456568",
                "name": "Secretaria Municipal",
                "username": "SemmaPmbn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1957799774",
                "name": "Sampaio",
                "username": "jsampaio98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "725736112656896000",
                "name": "J FIXA",
                "username": "joaocarlos12315",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930889008",
                "name": "Matheus",
                "username": "mtsteteu1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158383104",
                "name": "Gregor Fer",
                "username": "gregorfer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1641442490",
                "name": "Helder B",
                "username": "HelderBB91",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336175568",
                "name": "Marcos Dantas",
                "username": "1953mado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2988146015",
                "name": "Sergipe Jovem",
                "username": "sergipe_jovem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52024106",
                "name": "Michel",
                "username": "MichelEnLaRed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176250630",
                "name": "Murilo Leonardo",
                "username": "MuriloLeonardo6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2978312051",
                "name": "Captain Silver Hair",
                "username": "TSilvatres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50137023",
                "name": "Papa-L\u00e9guas",
                "username": "Papa_Leguas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2275977120",
                "name": "PaisajesMaravillosos",
                "username": "Paisajesmaravil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334980",
                "name": "paulacajaty",
                "username": "paulacajaty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188744182",
                "name": "NV_CONSULTORIA",
                "username": "nvconsultoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555436943",
                "name": "Alex Freire",
                "username": "Alex_Safaris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302532551",
                "name": "unique-safaris",
                "username": "safarisunique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248666314",
                "name": "Sec. Turismo PB",
                "username": "setdegovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821493661",
                "name": "Andreita Boleira",
                "username": "AndreaBoleira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18049849",
                "name": "Zerbs",
                "username": "Zerbs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27647765",
                "name": "#YoMeQuedoEnCasa",
                "username": "gamt89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320161642",
                "name": "aka aj",
                "username": "alvesssjean",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1134291839572500482",
                "name": "Naty\ud83d\udcb8",
                "username": "naaty155",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1071861596",
                "name": "Poder e Pol\u00edtica",
                "username": "poderepolitica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499944598",
                "name": "\u00cdtalo *exausto* Henrique",
                "username": "psychophosis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540030674",
                "name": "NBN Brasil",
                "username": "NBNBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146022722",
                "name": "Wander Delgado",
                "username": "wandercdelgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52148720",
                "name": "Celso Jatene",
                "username": "celsojatene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76623675",
                "name": "C\u00e1ssio Garcez",
                "username": "ecoandooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232551434",
                "name": "Blog da Renata MG",
                "username": "blogdarenatabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253550883",
                "name": "Turismonaweb",
                "username": "turismo_naweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163689037",
                "name": "Solu\u00e7\u00f5es Ambientais",
                "username": "solam_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349081311",
                "name": "Gab\u00e3o 220i",
                "username": "gabao220i",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304019555",
                "name": "POL\u00cdCIA MILITAR MG",
                "username": "pmmg190",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2677448665",
                "name": "Equipe Sustent\u00e1vel",
                "username": "Sustenta_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "531613940",
                "name": "Tamburil",
                "username": "EmpresaTamburil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27636830",
                "name": "Portal EcoD",
                "username": "ecodorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56555257",
                "name": "Adilson Borges",
                "username": "adilson_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345601352",
                "name": "Lanny \ud83e\udd8b\u2728",
                "username": "lannyvillela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31106430",
                "name": "HERON MARQUES",
                "username": "heronfrutal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714217765",
                "name": "Lurline Lodeiro",
                "username": "Lurline_Lodeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44481629",
                "name": "CURTLO",
                "username": "curtlobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44903404",
                "name": "Vinicius Machado",
                "username": "vinimac1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454061147",
                "name": "SubeidaHexa\ud83c\udfc6\ud83e\udd8a\ud83d\udc99",
                "username": "subeida1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54527239",
                "name": "O Popular",
                "username": "jornal_opopular",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "269491331",
                "name": "Paulo Costa",
                "username": "paulorrdacosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4162381245",
                "name": "Blasco Fotos",
                "username": "BlascoFoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55818224",
                "name": "Milton J\u00fanior",
                "username": "JuniorSub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45103691",
                "name": "Not\u00edcias",
                "username": "reporterbotelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109118779",
                "name": "Maranh\u00e3o Hoje",
                "username": "maranhaohoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86955777",
                "name": "AQUILES EMIR",
                "username": "aquilesemir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3634052674",
                "name": "Lucimar Silva",
                "username": "lucimarbeta351",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172890845",
                "name": "\ufe0f",
                "username": "starckeviI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119219948",
                "name": "Ricardo O. Yamauti",
                "username": "ryamauti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79807883",
                "name": "LLSousa_",
                "username": "LLSousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3219602795",
                "name": "Vanessa #timbeta",
                "username": "n3ss4_cr1s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327600060",
                "name": "adryana de paulas",
                "username": "adryanapaulas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2601447986",
                "name": "elson tim beta",
                "username": "elsonbetaadd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2656878664",
                "name": "elson Beta add todos",
                "username": "Elsonpcgames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589204432",
                "name": "Weverton S.",
                "username": "nenembsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629730",
                "name": "betoni lira",
                "username": "betoni_lira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629799",
                "name": "claudio lanteno",
                "username": "claudiolanteno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630214",
                "name": "beatritz duarte",
                "username": "beatrizz_duarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374570548",
                "name": "celeste moraes",
                "username": "celestemorae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633194",
                "name": "Linda Motta",
                "username": "aurelindamotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632624",
                "name": "alcione sanudo",
                "username": "alcionesanudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632533",
                "name": "antonia tratore",
                "username": "antoniatratore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2597970632",
                "name": "tony",
                "username": "ttonnyreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1732136298",
                "name": "jerry reis",
                "username": "jerryreis2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219692559",
                "name": "Thiago Bergmann",
                "username": "thiago676",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57753517",
                "name": "betinho",
                "username": "Betinsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327610382",
                "name": "claudinete janir",
                "username": "claudineteja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374597631",
                "name": "camila theodoro",
                "username": "camiltheo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733255141",
                "name": "Pedro Alameda",
                "username": "alameda_pepe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354931765",
                "name": "Fuck Shad",
                "username": "fuckyeaofs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2932969712",
                "name": "Fer",
                "username": "fernandomtza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1690039166",
                "name": "Ant\u00f4nio",
                "username": "EmersonJampa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466162",
                "name": "Marlon Luan",
                "username": "MarlonLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150620698",
                "name": "Kleber Fernandes",
                "username": "vaporjp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70065005",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "Andrepmpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309287778",
                "name": "Kaboomga Videos",
                "username": "hotpornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31186854",
                "name": "Henrique Boney",
                "username": "Boneysp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2789886750",
                "name": "PureViagem",
                "username": "PureViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39855855",
                "name": "\uf8ffIsrael Cunha",
                "username": "israelcunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62974086",
                "name": "Henrique Barbosa",
                "username": "BlogdeHenrique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80927578",
                "name": "George Gurgel",
                "username": "George_Gurgel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355198306",
                "name": "knuto",
                "username": "qfoikrou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248353337",
                "name": "camila xavier",
                "username": "_camilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360841058",
                "name": "Camilla de Oliveira",
                "username": "camilla_ufes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166230161",
                "name": "Jos\u00e9 Geraldo Gon\u00e7alves",
                "username": "ZeGeraldo1436",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30070288",
                "name": "exame",
                "username": "exame",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3578010196",
                "name": "Blog Waldiney Passos",
                "username": "waldineypassos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167959788",
                "name": "Faa",
                "username": "fabianolenz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717286926101966848",
                "name": "Ysvetlanna Martins",
                "username": "YsvetlannaMart1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2174559121",
                "name": "Gleybson Borges Lima",
                "username": "Gleybsonborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82447618",
                "name": "Oxente, minha gente \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "candyceduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65735958",
                "name": "Minas1",
                "username": "minas1noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2846702333",
                "name": "Instinto Viajante",
                "username": "IViajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3223961905",
                "name": "Ackor coltrane",
                "username": "acu005005",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47410821",
                "name": "Tiago Frederico",
                "username": "tiagoofrederico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120855023",
                "name": "Edna Lautert",
                "username": "ednalautert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2990095954",
                "name": "TIM BETA Dilly",
                "username": "DillyAdorno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68863920",
                "name": "Camylla Soares #BETA",
                "username": "mylla_soares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62979694",
                "name": "por que meus parentes ainda n\u00e3o vieram me abduzir?",
                "username": "folinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109659807",
                "name": "Nobu Kahi",
                "username": "nobukahi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131154618",
                "name": "Luciana Rodrigues",
                "username": "Luconversa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33736021",
                "name": "Diane",
                "username": "dilacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3414252701",
                "name": "\ud83c\udfc4\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "mmmmmariane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52570979",
                "name": "Nitro News Brasil",
                "username": "NitroNewsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1255262473",
                "name": "Neg\u00f3cios on World",
                "username": "NegociosonWorld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611623450",
                "name": "IgersBeloHorizonte",
                "username": "IGersBHZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712717624283688961",
                "name": "Tv Minas",
                "username": "Portal_TVMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142835897",
                "name": "Portal NE10",
                "username": "portalne10",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78601127",
                "name": "Grade6",
                "username": "Grade_6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633802409",
                "name": "HojeDF",
                "username": "HojeDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245896728",
                "name": "Jornal do Commercio",
                "username": "jc_pe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36769945",
                "name": "Mariana Tokarnia",
                "username": "tokarnia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "813568141",
                "name": "Juli Hirata",
                "username": "julihirata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "513533519",
                "name": "Atual Noticia",
                "username": "AtualNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139060452",
                "name": "Marcos Araujo",
                "username": "b_marcosaraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "534763842",
                "name": "Rafael Henrique",
                "username": "rafa_jornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95108220",
                "name": "ALEXANDRE MUNHOZ",
                "username": "alexandrectba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35972039",
                "name": "Carlos Eduardo",
                "username": "k43g0n",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "mundonoticiasss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56936477",
                "name": "POL\u00cdTICA NA WEB",
                "username": "PoliticaNaWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748382634",
                "name": "WEB RADIO UNIVERSO",
                "username": "CLachetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4269240088",
                "name": "Gazeta do Dia",
                "username": "gazetablog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216796443",
                "name": "asus",
                "username": "asus_asuss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179170442",
                "name": "Charles Fardo",
                "username": "CharlesFardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1653569881",
                "name": "Juju TIM BETA LAB",
                "username": "Jujuzinhamarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42410075",
                "name": "Paraibaonline",
                "username": "paraiba_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2501596321",
                "name": "Bu Pe",
                "username": "JoelGuillino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128955199",
                "name": "TECNOLOGIA",
                "username": "tecnologiananet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120764890",
                "name": "Pensamentos Hackers",
                "username": "Pensamentoshack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286082027",
                "name": "CorinthiansTPT",
                "username": "CorinthiansTPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42279114",
                "name": "Eduardo Aunaso",
                "username": "EduardoAunaso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3304500437",
                "name": "Roberto Navarro",
                "username": "rnavarrofjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462771738",
                "name": "Portal Home",
                "username": "PortalHome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "610829256",
                "name": "Flamengo",
                "username": "Site_Flamengo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2247858938",
                "name": "Leandro de Paula",
                "username": "leandrodeapaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268581254",
                "name": "italo vilar",
                "username": "italovilar_8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157187207",
                "name": "Portal de Socorro",
                "username": "portalsocorro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1850795346",
                "name": "deems",
                "username": "99deems",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1488848017",
                "name": "Not\u00edcias ao Minuto Brasil",
                "username": "noticiaminutobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314069917",
                "name": "Manchete Online",
                "username": "mancheteon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64339200",
                "name": "Ponto de resist\u00eancia",
                "username": "TaNaBoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3303646343",
                "name": "Brasil Press",
                "username": "Brasil_Pre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162060791",
                "name": "Concursos Diario",
                "username": "cursosdiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523496745",
                "name": "Ema Goiana",
                "username": "EmaGoiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611693924",
                "name": "Leite de Texugo",
                "username": "LeiteDTexugo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900732667",
                "name": "UskeusNews",
                "username": "Uskeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2606686255",
                "name": "diego tim beta lab",
                "username": "diegobetalabs1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2257812661",
                "name": "Central Assessoria",
                "username": "CentralAssesso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148480077",
                "name": "Diga Salvador",
                "username": "digasalvador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80937256",
                "name": "Terra",
                "username": "Terra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "608026732",
                "name": "Jos\u00e9 Luiz nada lhes diz",
                "username": "joseluizbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2665980541",
                "name": "CONSULCOOP",
                "username": "consulcoopsba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22409300",
                "name": "F\u00edsica Interessante",
                "username": "fisicainteressa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92787545",
                "name": "Jackson Pilonetto",
                "username": "jackpilonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4195984833",
                "name": "\ud83c\udf99\ufe0fRep\u00f3rter 24 Horas",
                "username": "Reporter24Horas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281242890",
                "name": "Grupo Di\u00e1rio em Foco",
                "username": "diariofoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51923653",
                "name": "Carol Lacerda",
                "username": "Analacerdalopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67718143",
                "name": "Biazzo Simon Advogados",
                "username": "biazzosimon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216359242",
                "name": "Miccss \ud83c\udf38",
                "username": "micsbym",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377966012",
                "name": "31 Savage",
                "username": "mauriizzy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8851502",
                "name": "\u30a2\u30f3\u30cd Butantanne",
                "username": "garotaacida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1026335371",
                "name": "Gustavo",
                "username": "gustavoayuso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33394934",
                "name": "Fer Cassariego",
                "username": "fscassariego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2747247722",
                "name": "Fernanda",
                "username": "fezitcha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66353229",
                "name": "erikamonteiro",
                "username": "erikamonteiroo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "846510211",
                "name": "neta das fofoqueiras",
                "username": "_fabricastel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96628764",
                "name": "Samuel dutra",
                "username": "Samuel_Dutra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712008926879948800",
                "name": "Raqueljw",
                "username": "queljw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88039710",
                "name": "Nicolas Mansilla",
                "username": "nikomans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1565366462",
                "name": "Alejandro Alcaide",
                "username": "alejandro_ar21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4275143309",
                "name": "Marcelo Flores",
                "username": "celo_flores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189697342",
                "name": "Alt\u00edssimo\u264f\ufe0f",
                "username": "vivi_Altissimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2266823294",
                "name": "Taliha",
                "username": "tatacfpl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1711248584",
                "name": ".I. NeqrOw StylO x_X",
                "username": "NeqrOw_HD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2171391850",
                "name": "Matheus",
                "username": "lemosmth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328325943585366018",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
                "username": "PrefeituraSjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69063653",
                "name": "Yogateiro\ud83c\udff4\ud83d\udea9",
                "username": "lama_mala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201282448",
                "name": "Alex Cerqueira",
                "username": "alexcerca10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4077810196",
                "name": "Thais A P Cerqueira",
                "username": "ThaisAPCerquei1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260890147",
                "name": "Daniel Kost\u00e1s",
                "username": "danielkostas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13264192",
                "name": "Jorge Rodrigues",
                "username": "jorgerodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1732012424",
                "name": "Sopa Cultural",
                "username": "Sopa_Cultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445162124",
                "name": "Nosso Litoral",
                "username": "N0ssolit0ral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19287527",
                "name": "Markito",
                "username": "MarkusPhillipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537103126",
                "name": "Rumbo Portugal",
                "username": "RumboPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459185108",
                "name": "Rosalia",
                "username": "Rosalin72",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223796466",
                "name": "DUDA THIBAU",
                "username": "DUDATHIBAU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353645811",
                "name": "Tatiana Miranda",
                "username": "tati_meli",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "730833834145517568",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2xtpjpqq12l7skcd1kai5o52k5oql",
        "oldest_id": "729247467020095488",
        "result_count": 500
    }
}