{
    "data": [
        {
            "author_id": "179943598",
            "created_at": "2016-05-08T06:13:37.000Z",
            "id": "729192512288497665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Variabilidade espa\u00e7o-temporal das cargas dissolvidas de rios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no nordeste\u2026 https://t.co/0LEg8wCHIb ReseachBib"
        },
        {
            "author_id": "228323713",
            "created_at": "2016-05-08T06:13:35.000Z",
            "id": "729192505749557248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Variabilidade espa\u00e7o-temporal das cargas dissolvidas de rios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no nordeste\u2026 https://t.co/kJ2xLpczNI ReseachBib"
        },
        {
            "author_id": "309222696",
            "created_at": "2016-05-08T05:43:29.000Z",
            "id": "729184930471792641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vo cola no parque municipal nem que seja sozinho"
        },
        {
            "author_id": "274836721",
            "created_at": "2016-05-08T04:51:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.77979751,
                        -29.67981954
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7419589b3db3113e"
            },
            "id": "729171950241714176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos Itamar Vezentini https://t.co/pJjGzX0zxv"
        },
        {
            "author_id": "354085842",
            "created_at": "2016-05-08T04:34:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "10228272",
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "729167463397494785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video https://t.co/jl2XNiTNHK #Parque Estadual da Pedra Branca#Rj\ud83c\udf3f"
        },
        {
            "author_id": "2670524412",
            "created_at": "2016-05-08T04:26:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "10228272",
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "729165474773114880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video https://t.co/UpY9UDvvJn #Parque Estadual da Pedra Branca#Rj\ud83c\udf3f"
        },
        {
            "author_id": "2719919377",
            "created_at": "2016-05-08T04:24:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "10228272",
                        "start": 21,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "729165061680340992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me gust\u00f3 un video de @YouTube https://t.co/iLDDtklXbr #Parque Estadual da Pedra Branca#Rj\ud83c\udf3f"
        },
        {
            "author_id": "137077788",
            "created_at": "2016-05-08T03:47:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "78077444",
                        "start": 53,
                        "username": "vitfera"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "729155685037051904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO w/ @vitfera https://t.co/pIX8OhyUys"
        },
        {
            "author_id": "334691972",
            "created_at": "2016-05-08T03:46:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76041916,
                        -9.61294307
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "729155574466752513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz dia das m\u00e3es minha RAINHA te amo. @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/4hHCDo3BRq"
        },
        {
            "author_id": "1556426155",
            "created_at": "2016-05-08T03:12:27.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "729146922594930688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu to sem sono nenhum mas amanh\u00e3 tenho que acordar cedo pq vms pro parque nacional \ud83d\ude44\ud83d\ude44"
        },
        {
            "author_id": "121572951",
            "created_at": "2016-05-08T03:11:44.000Z",
            "id": "729146739811291136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada no Parque Nacional de Tallulah (EUA)... https://t.co/sC5LhPssz4"
        },
        {
            "author_id": "275309973",
            "created_at": "2016-05-08T03:03:23.000Z",
            "id": "729144639354228736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MARAVILHA DA NATUREZA\n.............\nA cachoeira mais alta do mundo, Angel, est\u00e1 localizada no Parque Nacional... https://t.co/9nbCpN8WAW"
        },
        {
            "author_id": "44030335",
            "created_at": "2016-05-08T02:04:28.000Z",
            "id": "729129811969495041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Ilha Grande discute proposta de PPP para o Parque Estadual\"\n\nhttps://t.co/O8b2V9yXve #sulfluminense #feedly"
        },
        {
            "author_id": "202328450",
            "created_at": "2016-05-08T01:35:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "80374783",
                        "start": 71,
                        "username": "moniquenfick"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "1633277239",
                        "start": 85,
                        "username": "VFederhen"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "729122645636157440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS w/ @ic3will @moniquenfick @vfederhen https://t.co/ImTCApp9j9"
        },
        {
            "author_id": "66516289",
            "created_at": "2016-05-08T01:35:54.000Z",
            "id": "729122622580076547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a filarmonica vai esta no parque municipal e na pra\u00e7a da assembleia ao mesmo tempo ?"
        },
        {
            "author_id": "4896300161",
            "created_at": "2016-05-08T01:13:57.000Z",
            "id": "729117097691893761",
            "in_reply_to_user_id": "1831076594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maicklockmann parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "358342397",
            "created_at": "2016-05-08T01:03:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.7086143,
                        -3.93055172
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e8f7cec0dcc9f167"
            },
            "id": "729114462792261632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprendendo sobre os povos antigos #turismologo #ifce @ Parque Nacional Sete Cidades https://t.co/k7SXPAcT3E"
        },
        {
            "author_id": "85653593",
            "created_at": "2016-05-08T00:29:34.000Z",
            "id": "729105928444841984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preparando as fotos do pr\u00f3ximo post do Blog, a segunda parte do Parque Nacional Tierra del Fuego. Enquanro isso,... https://t.co/xuOnRCz2Bd"
        },
        {
            "author_id": "85653593",
            "created_at": "2016-05-08T00:29:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.31323416,
                        -54.8083708
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "001040bd29e08949"
            },
            "id": "729105920647680001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preparando as fotos do pr\u00f3ximo post do Blog, a segunda parte do Parque Nacional Tierra del\u2026 https://t.co/CqTpGQ5dUZ"
        },
        {
            "author_id": "2396222203",
            "created_at": "2016-05-07T23:50:22.000Z",
            "id": "729096065681592320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara, Piau\u00ed https://t.co/F2g4QbjVEK"
        },
        {
            "author_id": "1621839632",
            "created_at": "2016-05-07T23:38:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77826117,
                        -22.87408069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "729093122957914114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/sW2C7AgKSI"
        },
        {
            "author_id": "77622176",
            "created_at": "2016-05-07T23:30:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "10228272",
                        "start": 81,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "729091096727314432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[TRILHAS] PRATELEIRAS - PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA: https://t.co/mrlHojEEoj via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "276205693",
            "created_at": "2016-05-07T23:22:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "381111486",
                        "start": 66,
                        "username": "llausouza"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.77979751,
                        -29.67981954
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7419589b3db3113e"
            },
            "id": "729088950472675328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamo d\u00e1-lhe !! (@ Parque Municipal de Eventos Itamar Vezentini w/ @llausouza) https://t.co/TjWSFHMToy"
        },
        {
            "author_id": "855636061",
            "created_at": "2016-05-07T22:54:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758519,
                        -25.53483592
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "729082072678031360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incre\u00edble \ud83d\udc99 #Cataratas #SinFiltro @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/vHT5zqRVsw"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-05-07T22:54:32.000Z",
            "id": "729082013588787200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gratid\u00e3o pelo Jantar \ud83d\ude4f @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/5Vl0KCDVK4"
        },
        {
            "author_id": "139401543",
            "created_at": "2016-05-07T22:51:04.000Z",
            "id": "729081142847090689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PESQUISA ESCOLAR DO NORDESTE: O Parque Estadual Marinho de Areia Vermelha https://t.co/kRqRydx01q"
        },
        {
            "author_id": "2747247722",
            "created_at": "2016-05-07T22:34:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "265008890",
                        "start": 62,
                        "username": "pamela_severo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "729076900468011009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS w/ @pamela_severo https://t.co/Cg8uLlAgJp"
        },
        {
            "author_id": "80779053",
            "created_at": "2016-05-07T22:16:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -65.75693,
                        -19.58214
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c4320f726d222937"
            },
            "id": "729072486139211776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Avaroa #Potosi #Bolivia @ Parque Nacional Eduardo Avaroa, Bolivia. https://t.co/DeUQoisEJP"
        },
        {
            "author_id": "265008890",
            "created_at": "2016-05-07T22:11:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "366802275",
                        "start": 1,
                        "username": "jvitorsv"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "729071254007877633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".@jvitorsv (@ Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS) https://t.co/Bs3ws0P1zF"
        },
        {
            "author_id": "508767988",
            "created_at": "2016-05-07T22:00:52.000Z",
            "id": "729068506692595712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades. &lt;3\n\nFoto @izzypires https://t.co/Lzh9ruNEii"
        },
        {
            "author_id": "57982801",
            "created_at": "2016-05-07T21:30:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "76970435",
                        "start": 81,
                        "username": "pedrinrique_"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "1237039632308744193",
                        "start": 95,
                        "username": "thiagobsreis"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "729060877983485952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rebzona (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM w/ @chardeneyjunior @pedrinrique_ @thiagobsreis) https://t.co/l4WKR4oDU3"
        },
        {
            "author_id": "34777897",
            "created_at": "2016-05-07T21:14:52.000Z",
            "id": "729056933748084738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural - https://t.co/dj0fTk2wKt @ Monteverde, Costa Rica https://t.co/e90UaTl2It"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2016-05-07T20:50:17.000Z",
            "id": "729050744758935553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A melhor lembran\u00e7a da #ChapadadasMesas inclui banho cachoeira, caverna, trilha e andorinhas. Tudo junto com  v\u00eddeo https://t.co/vxeUn1x4fu"
        },
        {
            "author_id": "172329925",
            "created_at": "2016-05-07T20:48:05.000Z",
            "id": "729050193186856960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Arauc\u00e1rias, \u00e9 pra la que n\u00f3s vamos! https://t.co/lej16xe7DJ; https://t.co/HUi89XsuJu"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-05-07T20:19:38.000Z",
            "id": "729043033421971456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "485981581",
            "created_at": "2016-05-07T20:17:33.000Z",
            "id": "729042509431705600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/gkEF1DhxIj"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-05-07T20:15:46.000Z",
            "id": "729042060054036480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com Lim\u00e3o \ud83c\udf4b @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/n79VxrTa8z"
        },
        {
            "author_id": "85653593",
            "created_at": "2016-05-07T19:21:52.000Z",
            "id": "729028493732925443",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 est\u00e1 no ar o novo post do Blog. Parque Nacional Tierra del Fuego. Vai l\u00e1 e v\u00ea como ficou:... https://t.co/3gBuGt27Fe"
        },
        {
            "author_id": "85653593",
            "created_at": "2016-05-07T19:21:50.000Z",
            "id": "729028484618653696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 est\u00e1 no ar o novo post do Blog. Parque Nacional Tierra del Fuego. Vai l\u00e1 e v\u00ea como ficou:\u2026 https://t.co/l22NHPlcv6"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-05-07T19:09:34.000Z",
            "id": "729025400937000961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inhame \ud83d\udc96 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/VTitvqsMh2"
        },
        {
            "author_id": "260878897",
            "created_at": "2016-05-07T19:09:19.000Z",
            "id": "729025338379018240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita a Gruta Lapa Grande, que d\u00e1 nome ao Parque Estadual (07-05-2016).\n- Organiza\u00e7\u00e3o: Pastoral Familiar"
        },
        {
            "author_id": "301072703",
            "created_at": "2016-05-07T19:04:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.53703593,
                        -23.11633033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ae7dc3894e7b398"
            },
            "id": "729024054791942145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Achamos a torre da Rapunzel aqui em Atibaia \ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a uma gracinha o parque municipal! Super bem\u2026 https://t.co/hYaL2HcfQf"
        },
        {
            "author_id": "260878897",
            "created_at": "2016-05-07T19:03:08.000Z",
            "id": "729023782262812672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santa Missa presidida por Frei Valdo, diretamente do Parque Estadual da Lapa Grande de Montes Claros (07-05-2016).\n- B\u00ean\u00e7\u00e3o Final"
        },
        {
            "author_id": "260878897",
            "created_at": "2016-05-07T19:01:22.000Z",
            "id": "729023335858868225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santa Missa presidida por Frei Valdo, diretamente do Parque Estadual da Lapa Grande de Montes Claros (07-05-2016).\n- Comunh\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "260878897",
            "created_at": "2016-05-07T18:56:39.000Z",
            "id": "729022148640165888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santa Missa presidida por Frei Valdo, diretamente do Parque Estadual da Lapa Grande de Montes Claros (07-05-2016).\n- Ora\u00e7\u00e3o pela Paz"
        },
        {
            "author_id": "260878897",
            "created_at": "2016-05-07T18:55:01.000Z",
            "id": "729021738609152000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santa Missa presidida por Frei Valdo, diretamente do Parque Estadual da Lapa Grande de Montes Claros... https://t.co/ElVzxbYCpQ"
        },
        {
            "author_id": "62151707",
            "created_at": "2016-05-07T18:54:54.000Z",
            "id": "729021706837184512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha #nature #natureza #trend #sabadao #trip https://t.co/EvpQSTV6G8"
        },
        {
            "author_id": "85653593",
            "created_at": "2016-05-07T18:54:40.000Z",
            "id": "729021649299886080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E ai, que tal continuarmos visitando o \"Fim do Mundo\". Hoje come\u00e7amos nossa aventura pelo Parque Nacional da... https://t.co/XiN6xkRHhk"
        },
        {
            "author_id": "3243516634",
            "created_at": "2016-05-07T18:53:14.000Z",
            "id": "729021289470513153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apare\u00e7am mas \u00e9 dia 14 no parque municipal as 17:00!!"
        },
        {
            "author_id": "260878897",
            "created_at": "2016-05-07T18:48:34.000Z",
            "id": "729020114163642370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santa Missa presidida por Frei Valdo, diretamente do Parque Estadual da Lapa Grande de Montes Claros (07-05-2016).\nOra\u00e7\u00e3o Eucar\u00edstica"
        },
        {
            "author_id": "260878897",
            "created_at": "2016-05-07T18:44:08.000Z",
            "id": "729018997837049856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santa Missa presidida por Frei Valdo, diretamente do Parque Estadual da Lapa Grande de Montes Claros... https://t.co/UZKTxEhEWh"
        },
        {
            "author_id": "339336091",
            "created_at": "2016-05-07T18:37:26.000Z",
            "id": "729017311420624897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero ver qual vai ser o posicionamento dela em rela\u00e7\u00e3o a Fimca est\u00e1 em \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "260878897",
            "created_at": "2016-05-07T18:27:36.000Z",
            "id": "729014837532053508",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santa Missa presidida por Frei Valdo, diretamente do Parque Estadual da Lapa Grande de Montes Claros (07-05-2016).\n- Ritos Iniciais"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2016-05-07T18:00:01.000Z",
            "id": "729007897498259457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Kruger, \u00c1frica do Sul\nClimatologia Geogr\u00e1fica https://t.co/WpDjKa6fxF"
        },
        {
            "author_id": "2361010479",
            "created_at": "2016-05-07T17:43:47.000Z",
            "id": "729003813177282562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Coisas que voc\u00ea encontra no Parque Municipal de BH. https://t.co/v1QO02s0ZY"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2016-05-07T17:29:47.000Z",
            "id": "729000287084503040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina tem nova chefe e divulga instru\u00e7\u00e3o\u00a0normativa https://t.co/AAVqUTFkyu https://t.co/KHxN5GiRwm"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2016-05-07T17:29:43.000Z",
            "id": "729000270030512128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina tem nova chefe e divulga instru\u00e7\u00e3o\u00a0normativa https://t.co/4ezN0dp0Up https://t.co/358Un6jbcm"
        },
        {
            "author_id": "2338193055",
            "created_at": "2016-05-07T17:12:28.000Z",
            "id": "728995930859507716",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/sUH0FF0AeC"
        },
        {
            "author_id": "298649378",
            "created_at": "2016-05-07T17:08:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19110234,
                        -29.63458062
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "728994946762608640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anitta! #bang #fenachim30anos \ud83d\udd1d\ud83d\udd0a\ud83c\udfb5\ud83d\udca5 @ Parque Nacional Do Chimarr\u00e3o https://t.co/fVCLLg49Xx"
        },
        {
            "author_id": "4743769155",
            "created_at": "2016-05-07T16:43:21.000Z",
            "id": "728988602445762561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Creio que sou um dos primeiros a fazer imagens a\u00e9reas do Parque Municipal de Macei\u00f3 mesmo se n\u00e3o for, sou um dos p\u2026 https://t.co/BnTrTJ9Fc2"
        },
        {
            "author_id": "4468024515",
            "created_at": "2016-05-07T16:43:12.000Z",
            "id": "728988566911631361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Creio que sou um dos primeiros a fazer imagens a\u00e9reas do Parque Municipal de Macei\u00f3 mesmo se n\u00e3o for, sou um dos p\u2026 https://t.co/EJ8RAJRque"
        },
        {
            "author_id": "74936691",
            "created_at": "2016-05-07T16:24:52.000Z",
            "id": "728983949159108610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cosita linda preciosa \ud83d\ude0d\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c\ud83d\udc9b #chingaza #inlove @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/LF10ql43Wy"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2016-05-07T16:21:11.000Z",
            "id": "728983023715160064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional do Igua\u00e7u, foram 530.224 turistas no primeiro quadrimestre do ano. https://t.co/QQ7ykbUoSG"
        },
        {
            "author_id": "69732544",
            "created_at": "2016-05-07T16:18:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "728982266412732417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS https://t.co/ikxuSGSOjV"
        },
        {
            "author_id": "226961937",
            "created_at": "2016-05-07T16:16:11.000Z",
            "id": "728981766116118528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu se\u00e7\u00e3o de fotos no parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "132958894",
            "created_at": "2016-05-07T15:30:31.000Z",
            "id": "728970273375064065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trekking nos Pireneus | Parque Nacional Ordesa e Monte Perdido\nhttps://t.co/RkVLggi1DL https://t.co/0NKpw0J8JX"
        },
        {
            "author_id": "290094774",
            "created_at": "2016-05-07T15:15:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85228547,
                        -29.31349603
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "728966489613701120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol in Canela, RS https://t.co/L9Yj8GZ7QY"
        },
        {
            "author_id": "292077389",
            "created_at": "2016-05-07T15:08:26.000Z",
            "id": "728964715284697088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rapaz cruzar aquele parque municipal todo de ap\u00e9 ate a amazonas ne coisa f\u00e1cil nao"
        },
        {
            "author_id": "1920339504",
            "created_at": "2016-05-07T15:00:02.000Z",
            "id": "728962603083546624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Prefeitura concluiu a licita\u00e7\u00e3o da manuten\u00e7\u00e3o da piscina p\u00fablica do Parque Municipal, tendo como vencedora a... https://t.co/2O2JfN6MUo"
        },
        {
            "author_id": "4443399082",
            "created_at": "2016-05-07T14:43:00.000Z",
            "id": "728958317545033728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do terminal at\u00e9 o Parque Nacional parece uma viagem vc tem que sair dois dias antes pra chegar no dia certo"
        },
        {
            "author_id": "1025172266",
            "created_at": "2016-05-07T14:40:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.18077819,
                        11.2217662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "728957704073580545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc20\ud83d\udc20\u2764\ufe0f\ud83d\udc6b\ud83c\udf0a @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona https://t.co/w09glTCHHO"
        },
        {
            "author_id": "31105872",
            "created_at": "2016-05-07T14:36:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34136772,
                        -20.30909251
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "728956581904306176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Fonte Grande in Vit\u00f3ria, ES https://t.co/UQXj9YTpCX"
        },
        {
            "author_id": "180437808",
            "created_at": "2016-05-07T14:29:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 80,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "728954895374659584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00e9-BDay da Sarinha. Ta ficando showww (@ Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc) https://t.co/KEymXx55WE"
        },
        {
            "author_id": "2155178338",
            "created_at": "2016-05-07T14:27:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77826117,
                        -22.87408069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "728954509242830848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @yago_moralles https://t.co/ALCGERwAUY"
        },
        {
            "author_id": "82463182",
            "created_at": "2016-05-07T14:24:30.000Z",
            "id": "728953661238312961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra acordar de vez nesse s\u00e1bado pregui\u00e7oso...\ud83d\ude1c @ Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/1XAez6nzlK"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2016-05-07T14:00:03.000Z",
            "id": "728947505476427778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Faltam 29 dias para o nosso anivers\u00e1rio!\n\nNa Foto o rio Araguari na Floresta Nacional do Amap\u00e1, onde o Funbio... https://t.co/41Sf4mmA5T"
        },
        {
            "author_id": "412447412",
            "created_at": "2016-05-07T13:58:28.000Z",
            "id": "728947107906850816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arara arara! S\u00e3o mais lindas pessoalmente. @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/Z5PFpocpUE"
        },
        {
            "author_id": "82463182",
            "created_at": "2016-05-07T13:55:19.000Z",
            "id": "728946313958588416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra acordar de vez nesse sabado pregui\u00e7oso...\ud83d\ude1c @ Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/cPlA9TnYyV"
        },
        {
            "author_id": "870866276",
            "created_at": "2016-05-07T13:35:30.000Z",
            "id": "728941329540067329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha da Bica | Parque Estadual do Jaragua - Brasil https://t.co/rAzmyNrxoZ"
        },
        {
            "author_id": "870866276",
            "created_at": "2016-05-07T13:31:54.000Z",
            "id": "728940423025180672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina, estado da Bahia, Brasil. https://t.co/bqlTKWsNwH"
        },
        {
            "author_id": "870866276",
            "created_at": "2016-05-07T13:30:18.000Z",
            "id": "728940018656514049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina, localizado na regi\u00e3o central do estado da Bahia, Brasil. https://t.co/7C4ss5a8kF"
        },
        {
            "author_id": "291381542",
            "created_at": "2016-05-07T13:14:01.000Z",
            "id": "728935920817184768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jib\u00f3ia de 2,4 metros encontrada em Sr do Bonfim e solta no Parque Estadual de Sete Passagens em Miguel Calmon... https://t.co/iC7UpbRoYP"
        },
        {
            "author_id": "80336554",
            "created_at": "2016-05-07T12:35:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "728926102790516738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segunda etapa.  #nqsf\ud83d\udcaa (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti in Belo Horizonte, MG) https://t.co/yIVpyTBFY6"
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2016-05-07T12:00:01.000Z",
            "id": "728917298824806401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No dia 9 de maio, segunda-feira, das 8h \u00e0s 11h e das 13h \u00e0s 16h, a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG e o Grupo de Astronomia... https://t.co/IAaQ3vS3w3"
        },
        {
            "author_id": "558940224",
            "created_at": "2016-05-07T11:26:58.000Z",
            "id": "728908982090407937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "by icmbio: O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 o destino perfeito para aqueles que buscam aventura segura e\u2026 https://t.co/NrbPpBLq6Q"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2016-05-07T11:20:35.000Z",
            "id": "728907373889335296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "II Workshop Infantil de Ci\u00eancia \u0096 Servi\u00e7o Educativo da \u00c1rea Protegida - Participaram 300\u2026 https://t.co/tzIMNo4PXc"
        },
        {
            "author_id": "50796402",
            "created_at": "2016-05-07T11:17:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01572008,
                        -25.24899417
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "728906513356558336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha in Ponta Grossa, Paran\u00e1 https://t.co/xKy0uZ5sXU"
        },
        {
            "author_id": "4105568344",
            "created_at": "2016-05-07T11:05:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "160169123",
                        "start": 51,
                        "username": "alisson_vasco"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "4136164888",
                        "start": 66,
                        "username": "Priscil22361760"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75720694,
                        -9.606765
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "728903564454731777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL w/ @alisson_vasco @priscil22361760 https://t.co/pSjD5Tt9qQ"
        },
        {
            "author_id": "157066493",
            "created_at": "2016-05-07T11:01:00.000Z",
            "id": "728902448849489920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom Final de semana!!! \nAproveite o s\u00e1bado para visitar o Parque Municipal \ud83c\udf40\ud83c\udf40 \nImagem: Ricardo Laf https://t.co/M0vMIbur7p"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2016-05-07T10:38:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42629051,
                        -20.60364312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "728896802875953152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/lcERkzxnvE"
        },
        {
            "author_id": "4334252116",
            "created_at": "2016-05-07T09:39:39.000Z",
            "id": "728881975772188672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deu uma vontade de ir no parque municipal v\u00e9i"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-05-07T07:49:32.000Z",
            "id": "728854263246508033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "719928957609451521",
            "created_at": "2016-05-07T03:25:37.000Z",
            "id": "728787846325256192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi o dia de conhecer o Parque Nacional Los Glaciares, na Prov\u00edncia argentina de Santa Cruz. O Parque \u00e9 patrim\u2026 https://t.co/A5XaKyeOvt"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-05-07T03:22:50.000Z",
            "id": "728787144630767616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queijo \ud83d\udc9b @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/hoEq2MsqAC"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-05-07T03:20:38.000Z",
            "id": "728786593000128512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Massa \ud83d\udc9b @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/KL4TnW7wWN"
        },
        {
            "author_id": "533858886",
            "created_at": "2016-05-07T03:00:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "1161684600",
                        "start": 98,
                        "username": "LuciSalcedo"
                    }
                ]
            },
            "id": "728781540910600192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#LigaSantafesina #Fecha5 #B \n#Floresta\u2013#Nacional. \u00c1rbitro: Gabriel Ibarra. \nCobertura de @DdB_01 (@LuciSalcedo)"
        },
        {
            "author_id": "265008890",
            "created_at": "2016-05-07T02:26:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "728772871401701376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS w/ @br0nafreitas_ @sufoc1_ https://t.co/c70Ef3s1BY"
        },
        {
            "author_id": "61580148",
            "created_at": "2016-05-07T02:10:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.50957,
                        -7.55876
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d6d93c8b2c6f6ac"
            },
            "id": "728768882119311361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procura-se loja de brincos/piercings a fim de uma parceria eterna... \ud83d\ude02 @ Parque Estadual do\u2026 https://t.co/WUgCfN50z9"
        },
        {
            "author_id": "274836721",
            "created_at": "2016-05-07T02:07:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.77979751,
                        -29.67981954
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7419589b3db3113e"
            },
            "id": "728768201727856640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos Itamar Vezentini w/ @muuni_munii @lulylulys_ https://t.co/OcKBwAgMkJ"
        },
        {
            "author_id": "385981129",
            "created_at": "2016-05-07T00:52:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "728749352173371397",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegamos Anitta \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f (@ Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS) https://t.co/89hfXsBMrF"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-05-07T00:28:25.000Z",
            "id": "728743250673184768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biscoito Recheado \u2615 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/3NrJmg7muz"
        },
        {
            "author_id": "99109382",
            "created_at": "2016-05-07T00:21:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "728741414432018432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS w/ @thamiislarissa https://t.co/7ncpzfzLHx"
        },
        {
            "author_id": "1087004312",
            "created_at": "2016-05-07T00:20:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.986485,
                        -29.448219
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d552d3e64a8352fa"
            },
            "id": "728741308890763265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS https://t.co/ZFcv9gH2SN"
        },
        {
            "author_id": "62124534",
            "created_at": "2016-05-07T00:20:13.000Z",
            "id": "728741187188711424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[JN] Ca\u00e7ador matou urso mais famoso de Yellowstone: O urso cinzento mais conhecido do parque nacional de Yell... https://t.co/3J7hlIXorO"
        },
        {
            "author_id": "900732667",
            "created_at": "2016-05-07T00:20:12.000Z",
            "id": "728741183254462465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7ador matou urso mais famoso de Yellowstone: O urso cinzento mais conhecido do parque nacional de Yellowsto... https://t.co/kWo22VQC7z"
        },
        {
            "author_id": "37316381",
            "created_at": "2016-05-07T00:16:44.000Z",
            "id": "728740311518699520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina ganha nova chefe https://t.co/yI1K7cZSih"
        },
        {
            "author_id": "240735296",
            "created_at": "2016-05-07T00:16:44.000Z",
            "id": "728740311493566465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina ganha nova chefe https://t.co/nJys5VS6ad"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2016-05-07T00:15:47.000Z",
            "id": "728740072095399937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje estive no munic\u00edpio da Lapa (PR) visitando o Parque Estadual do Monge e o Centro Hist\u00f3rico da cidade."
        },
        {
            "author_id": "1219642866",
            "created_at": "2016-05-06T23:59:38.000Z",
            "id": "728736011019276288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/C4dEr5l6Jr"
        },
        {
            "author_id": "52564704",
            "created_at": "2016-05-06T23:45:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.64871507,
                        -26.92472606
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4fb3602884c3ec05"
            },
            "id": "728732538273996800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal do Atalaia in Itaja\u00ed, SC https://t.co/3GmeekRu4u"
        },
        {
            "author_id": "69120795",
            "created_at": "2016-05-06T23:31:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.06631784,
                        -23.53927204
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "143d581cbe8b95af"
            },
            "id": "728728801874739200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedale mesmo que esteja do outro lado do mundo @ Parque Estadual Da Ilha Anchieta https://t.co/zf5NWxwRTd"
        },
        {
            "author_id": "389181137",
            "created_at": "2016-05-06T23:05:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "855547128",
                        "start": 53,
                        "username": "Nathh_Freitas"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77826117,
                        -22.87408069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "728722293162119168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @nathh_freitas @juninhovieira08 https://t.co/KaFiHDPqDy"
        },
        {
            "author_id": "2747247722",
            "created_at": "2016-05-06T22:50:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "1189697342",
                        "start": 61,
                        "username": "vivi_Altissimo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "728718654829940737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf89\ud83c\udf8a (@ Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS w/ @vivi_altissimo) https://t.co/WIaeYczlOZ"
        },
        {
            "author_id": "589169583",
            "created_at": "2016-05-06T22:20:07.000Z",
            "id": "728710966641221632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#aquiraz Moradores da Reserva Extrativista do Batoque vivem noite de terror. https://t.co/LTddHuMLd8 https://t.co/FfeqcrMdgj"
        },
        {
            "author_id": "589169583",
            "created_at": "2016-05-06T22:13:57.000Z",
            "id": "728709414430121985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores da Reserva Extrativista do Batoque vivem noite de terror. https://t.co/Zxm1opdDIE"
        },
        {
            "author_id": "589169583",
            "created_at": "2016-05-06T21:52:06.000Z",
            "id": "728703914548158464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores da Reserva Extrativista do Batoque vivem noite de terror. https://t.co/x57oK9V9JH https://t.co/1DxIoje0as"
        },
        {
            "author_id": "980754050",
            "created_at": "2016-05-06T21:20:24.000Z",
            "id": "728695938672373760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "06-05-20015 - PONTE DE LIMA - II Workshop Infantil de Ci\u00eancia \u2013 Servi\u00e7o Educativo da \u00c1rea Protegida -... https://t.co/cFfrW4j3qT"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2016-05-06T21:10:16.000Z",
            "id": "728693385947664384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional dos Vulc\u00f5es, no Hava\u00ed, um lugar onde a natureza jamais descansa https://t.co/VTclYP8Bc1 https://t.co/TSqWqEpL4k"
        },
        {
            "author_id": "1004599502",
            "created_at": "2016-05-06T21:10:02.000Z",
            "id": "728693327822884864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina ganha nova chefe https://t.co/vaYKltBTiJ"
        },
        {
            "author_id": "2762291825",
            "created_at": "2016-05-06T20:33:20.000Z",
            "id": "728684090124337153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - Cambar\u00e1 do Sul - Rio Grande do Sul - Brasil https://t.co/rgHBFKnznt"
        },
        {
            "author_id": "48427667",
            "created_at": "2016-05-06T20:26:00.000Z",
            "id": "728682245737820168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Reserva Extrativista Ipa\u00fa-Anilzinho no Par\u00e1 abre vagas para #volunt\u00e1rios https://t.co/mHC8GpKuFa https://t.co/ydIlMvUFnr"
        },
        {
            "author_id": "3225477508",
            "created_at": "2016-05-06T20:18:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "1293344078604701697",
                        "start": 43,
                        "username": "eliii_ms"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.935787,
                        -28.02063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "becfa5ac5031b337"
            },
            "id": "728680295306801152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atrasado (@ Parque Municipal De Eventos w/ @eliii_ms) https://t.co/JPHn9l9zt1"
        },
        {
            "author_id": "3225477508",
            "created_at": "2016-05-06T20:16:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "1293344078604701697",
                        "start": 37,
                        "username": "eliii_ms"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.935787,
                        -28.02063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "becfa5ac5031b337"
            },
            "id": "728679965961687041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude18\ud83d\ude18 (@ Parque Municipal De Eventos w/ @eliii_ms) https://t.co/4deWBjkd4x"
        },
        {
            "author_id": "150328653",
            "created_at": "2016-05-06T20:00:01.000Z",
            "id": "728675708675997700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista da Serra do Corvo Branco, no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim (SC). A regi\u00e3o \u00e9 uma das mais frias do pa\u00eds!... https://t.co/279OzHqJAr"
        },
        {
            "author_id": "555436943",
            "created_at": "2016-05-06T19:57:35.000Z",
            "id": "728675094269177857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grande dia passado no parque Nacional de Pilanesberg. https://t.co/LUdQlQ2aTG"
        },
        {
            "author_id": "302532551",
            "created_at": "2016-05-06T19:41:44.000Z",
            "id": "728671106450608128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\udbb9\udce5\udbb9\udce9Hoje o safari no Parque Nacional de Pilanesberg guiado pot Alex Freire - Safari Guide ficou marcado por este... https://t.co/5pRSwKFBH2"
        },
        {
            "author_id": "3382011939",
            "created_at": "2016-05-06T19:17:40.000Z",
            "id": "728665051645648896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Espalhado - Cachoeira do #Burac\u00e3o, Ibicoara - Chapada Diamantina  \nCurtam a foto, mas ao vivo... https://t.co/yt785EGJOA"
        },
        {
            "author_id": "71529506",
            "created_at": "2016-05-06T19:01:00.000Z",
            "id": "728660855571808256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Esse monumento natural \u00e9 o Pigeon\u2019s rock e fica em Beirute. D\u00e1 pra acreditar? #Libano #Beirute https://t.co/3jQdENktP9"
        },
        {
            "author_id": "606540862",
            "created_at": "2016-05-06T18:58:31.000Z",
            "id": "728660232247910400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP recomenda que vereadores aprovem PL que cria \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/yGsFFI19Ap"
        },
        {
            "author_id": "3567115096",
            "created_at": "2016-05-06T18:06:07.000Z",
            "id": "728647045549068288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "as menina foi l\u00e1 pro parque municipal \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "2158813275",
            "created_at": "2016-05-06T18:02:58.000Z",
            "id": "728646251084976128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vo no parque municipal daq a pouco com minha amiga kkkkkkkkkk q treta"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-05-06T17:32:56.000Z",
            "id": "728638692504539136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve Irm\u00e3os de Origem \u270b\ud83c\udf3c\ud83d\udc9f @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/8qg49s72Rc"
        },
        {
            "author_id": "3303369807",
            "created_at": "2016-05-06T17:03:17.000Z",
            "id": "728631230477045760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/2zPk9NmPxR"
        },
        {
            "author_id": "18762306",
            "created_at": "2016-05-06T16:52:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "701171636",
                        "start": 0,
                        "username": "PrefMaceio"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "35376532",
                        "start": 81,
                        "username": "oagra"
                    }
                ]
            },
            "id": "728628568989810688",
            "in_reply_to_user_id": "701171636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PrefMaceio Pessoal, o parque municipal vai funcionar normalmente no domingo? Cc @oagra"
        },
        {
            "author_id": "540316126",
            "created_at": "2016-05-06T16:42:41.000Z",
            "id": "728626047596498944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUER TER A OPORTUNIDADE DE CONHECER OU DE REVER NOVAMENTE, UM DOS BEL\u00cdSSIMOS PARQUE NACIONAL DO BRASIL.\n\nBora... https://t.co/t8fOFsRBxe"
        },
        {
            "author_id": "2762291825",
            "created_at": "2016-05-06T16:39:16.000Z",
            "id": "728625186308771840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa Azul - Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/599WAnbfZy"
        },
        {
            "author_id": "3892033108",
            "created_at": "2016-05-06T16:38:07.000Z",
            "id": "728624896423559168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O complexo possui mais de 600 s\u00edtios arqueol\u00f3gicos! :O #DicaNordeste #Piau\u00ed #Parque #SerradaCapivara https://t.co/JE5wRykTy0"
        },
        {
            "author_id": "337475891",
            "created_at": "2016-05-06T16:08:21.000Z",
            "id": "728617407678427136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor turma, melhor viagem \u2661 @ Parque Estadual do Turvo https://t.co/6dgCvr2Z5t"
        },
        {
            "author_id": "2381919446",
            "created_at": "2016-05-06T15:41:33.000Z",
            "id": "728610663921115136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No domingo \u201cDia Internacional do Trabalhador\u201d (1\u00ba de maio), o Parque Municipal \u201cTem\u00edstocles Marrocos Leite\u201d -... https://t.co/yexxCbMmcK"
        },
        {
            "author_id": "41038697",
            "created_at": "2016-05-06T15:36:18.000Z",
            "id": "728609340467351552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prazo para pequenos produtores rurais e agricultores familiares aderirem ao CAR \u00e9 ampliado at\u00e9 05.05.2017; \nhttps://t.co/YyRwrtnZFw"
        },
        {
            "author_id": "1370500328",
            "created_at": "2016-05-06T14:55:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "926116725413773314",
                        "start": 12,
                        "username": "euflexi"
                    }
                ]
            },
            "id": "728598957518163969",
            "in_reply_to_user_id": "67823071",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lipelcsrap @euflexi haha, obrigada!!! a\u00ed \u00e9 pedra do sino, fica no parque nacional de teres\u00f3polis rj"
        },
        {
            "author_id": "1317500004",
            "created_at": "2016-05-06T14:26:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77743877,
                        -22.87478852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "728591747727642624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/vg5LZaeobF"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-05-06T14:24:08.000Z",
            "id": "728591178099232768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O interior da Floresta \ud83d\udc9a @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/NBjL56sSyy"
        },
        {
            "author_id": "94093854",
            "created_at": "2016-05-06T14:10:56.000Z",
            "id": "728587859146489858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a tudo sobre o Parque Nacional de Itatiaia \u2013 RJ https://t.co/MfqRYbimY7"
        },
        {
            "author_id": "2740388459",
            "created_at": "2016-05-06T14:02:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77743877,
                        -22.87478852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "728585660840423426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/6ZiiMKh8Cf"
        },
        {
            "author_id": "178031234",
            "created_at": "2016-05-06T13:46:03.000Z",
            "id": "728581596941418497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ando a s\u00e9tima Feicovima nesta sexta-feira (06) em Vila Maria. Evento vai at\u00e9 domingo no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "177113169",
            "created_at": "2016-05-06T13:22:52.000Z",
            "id": "728575763084025856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cMorar na Chapada Diamantina \u00e9 um sonho! Trabalhar para sua conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 um privil\u00e9gio e uma honra!\u201d https://t.co/olBcW3XDiU"
        },
        {
            "author_id": "44169624",
            "created_at": "2016-05-06T13:11:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "728572908360982529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando o caminho j\u00e1 compensa a chegada... #aventuraxre @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u https://t.co/paPA5TpBvG"
        },
        {
            "author_id": "82420966",
            "created_at": "2016-05-06T13:05:45.000Z",
            "id": "728571455017988096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reentr\u00e2ncias Maranhenses: os para\u00edsos ecol\u00f3gicos de uma singular \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental.\nhttps://t.co/FFyH7SovXx https://t.co/iel1thGeW4"
        },
        {
            "author_id": "72569545",
            "created_at": "2016-05-06T13:03:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5333,
                        -23.4667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7116b0fe9c89e2bf"
            },
            "id": "728570876182978561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escola rural no entorno do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque. Amap\u00e1. 2005 #amaz\u00f4nia\u2026 https://t.co/QDFWtaz01Q"
        },
        {
            "author_id": "127638315",
            "created_at": "2016-05-06T13:00:02.000Z",
            "id": "728570014907957248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Tongariro \u00e9 o mais antigo parque nacional da Nova Zel\u00e2ndia, tendo sido estabelecido em... https://t.co/hG38KZ1TFw"
        },
        {
            "author_id": "131154618",
            "created_at": "2016-05-06T12:40:43.000Z",
            "id": "728565154460389378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Documento com mais de 16 mil assinaturas \u00e9 entregue a Ricardo que quer um Parque 'Nacional' do Jabre https://t.co/9VjBdhRgX7"
        },
        {
            "author_id": "131154618",
            "created_at": "2016-05-06T12:40:37.000Z",
            "id": "728565131030966272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Documento com mais de 16 mil assinaturas \u00e9 entregue a Ricardo que quer um Parque 'Nacional' do Jabre https://t.co/cGkPD3bIWh"
        },
        {
            "author_id": "131154618",
            "created_at": "2016-05-06T12:40:31.000Z",
            "id": "728565105466724353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Documento com mais de 16 mil assinaturas \u00e9 entregue a Ricardo que quer um Parque 'Nacional' do Jabre https://t.co/S5Ldv0WKej"
        },
        {
            "author_id": "131154618",
            "created_at": "2016-05-06T12:40:29.000Z",
            "id": "728565094641238016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Documento com mais de 16 mil assinaturas \u00e9 entregue a Ricardo que quer um Parque 'Nacional' do Jabre https://t.co/gzrnuZwDKx"
        },
        {
            "author_id": "714246272",
            "created_at": "2016-05-06T12:38:53.000Z",
            "id": "728564692059365376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros combatem inc\u00eandio no Parque Estadual da Lapa Grande pelo quarto dia https://t.co/7WxujPm8QK https://t.co/NWcu9zy7aS"
        },
        {
            "author_id": "124145744",
            "created_at": "2016-05-06T12:30:09.000Z",
            "id": "728562497079349248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Masai Mara https://t.co/2OdC1rsEhk #kenia https://t.co/kytLx1RPGz"
        },
        {
            "author_id": "3107550845",
            "created_at": "2016-05-06T12:26:13.000Z",
            "id": "728561505973637121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio De Turismo De Friburgo Valida Nova Fase De Projeto Da Elas Ecomodas No\u2026 https://t.co/ilXu1kPVJR https://t.co/vf6BOAmb1r"
        },
        {
            "author_id": "204997346",
            "created_at": "2016-05-06T12:16:28.000Z",
            "id": "728559050921791488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concertos no Parque homenageia as m\u00e3es neste domingo (8)\nhttps://t.co/b93wHi7QLT https://t.co/HD9mqx1Jjf"
        },
        {
            "author_id": "1315466299",
            "created_at": "2016-05-06T12:10:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "588455762",
                        "start": 49,
                        "username": "PremiosCarrona"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "0161be1b3f98d6c3"
            },
            "id": "728557635419672576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Este domingo 11AM Parque Nacional 4ta entrega de @PremiosCarrona https://t.co/lGkrMyAFfs"
        },
        {
            "author_id": "299293965",
            "created_at": "2016-05-06T11:19:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.07333333,
                        -22.49305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "37b82f7e75d4f3b0"
            },
            "id": "728544650705915906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2744\ufe0f @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/Gy6wRSCKST"
        },
        {
            "author_id": "52564704",
            "created_at": "2016-05-06T10:48:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.64871507,
                        -26.92472606
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4fb3602884c3ec05"
            },
            "id": "728536976316637184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal do Atalaia in Itaja\u00ed, SC https://t.co/W2JN72Bxx9"
        },
        {
            "author_id": "52214108",
            "created_at": "2016-05-06T10:34:19.000Z",
            "id": "728533343470497792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual Cachoeira da Fuma\u00e7a - Alegre https://t.co/omONlQ23gH"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2016-05-06T10:24:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42629051,
                        -20.60364312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "728530960061452288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/is6odlUXJ2"
        },
        {
            "author_id": "972177265",
            "created_at": "2016-05-06T09:30:20.000Z",
            "id": "728517244377026561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine.   https://t.co/TEgzgfjYZs"
        },
        {
            "author_id": "3288738271",
            "created_at": "2016-05-06T09:30:01.000Z",
            "id": "728517163041034240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine.  ElMundoEnFoto"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2016-05-06T09:28:28.000Z",
            "id": "728516770806546432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O \"II Workshop Infantil de Ci\u00eancia\", projeto dinamizado pelo Servi\u00e7o Educativo da \u00c1rea Protegida das Lagoas de... https://t.co/6yqFVB1hzf"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2016-05-06T09:28:27.000Z",
            "id": "728516767065214976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "II Workshop Infantil de Ci\u00eancia \u0096 Servi\u00e7o Educativo da \u00c1rea Protegida - Participaram 300\u2026 https://t.co/7lTw1P184T"
        },
        {
            "author_id": "4048839614",
            "created_at": "2016-05-06T09:06:00.000Z",
            "id": "728511118528876544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine. https://t.co/8HPFOQPI8d"
        },
        {
            "author_id": "3347663824",
            "created_at": "2016-05-06T09:02:52.000Z",
            "id": "728510328619798528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine.   https://t.co/ycalBTqSe9"
        },
        {
            "author_id": "483490108",
            "created_at": "2016-05-06T08:30:14.000Z",
            "id": "728502119507054595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine. https://t.co/99dQnpU4hH"
        },
        {
            "author_id": "3653964255",
            "created_at": "2016-05-06T08:15:03.000Z",
            "id": "728498295467872257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine.   https://t.co/IuDYdQphVF"
        },
        {
            "author_id": "889514358",
            "created_at": "2016-05-06T08:06:41.000Z",
            "id": "728496191915364352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine. https://t.co/YucAXjVb6T"
        },
        {
            "author_id": "4170708855",
            "created_at": "2016-05-06T08:02:42.000Z",
            "id": "728495189371793408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine.   https://t.co/tm4aeekOYZ #SIGUEMEYTESIGO"
        },
        {
            "author_id": "2507263693",
            "created_at": "2016-05-06T07:44:11.000Z",
            "id": "728490530619961344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine. https://t.co/KfvBTSm6hT"
        },
        {
            "author_id": "74245377",
            "created_at": "2016-05-06T06:23:30.000Z",
            "id": "728470223955722240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#paisagensincriveis Rio Esmeralda no Parque Nacional de #Yoho. A cor das \u00e1guas d\u00e1 o nome do rio #belissimo https://t.co/LRYbsm5ATM"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-05-06T05:24:47.000Z",
            "id": "728455448441950208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um Mingau de Boa Noite \ud83d\udc91\ud83c\udf6b @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/7DQRo9DS4l"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-05-06T04:58:42.000Z",
            "id": "728448882804293632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semente \ud83c\udf3f @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/toxyIpq53h"
        },
        {
            "author_id": "255170456",
            "created_at": "2016-05-06T04:54:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "728447884262137857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/RU1zVoD8z1 Po\u00e7o do Egito - Parque Nacional do Capara\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "555436943",
            "created_at": "2016-05-06T04:38:38.000Z",
            "id": "728443835282432000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\udbb9\udce5\udbb9\udce9 A caminho do Parque Nacional de Pilanesberg pra fazer mais um Safari aqui bem pertinho de Joanesburgo\n\n\ud83c\uddec\udbb9\udceaOn my... https://t.co/rE9ioJtzmT"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-05-06T03:55:09.000Z",
            "id": "728432891114356737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Devemos Plantar  \ud83c\udf31\ud83c\udf33\ud83c\udf32\ud83c\udf34\ud83c\udf35\ud83c\udf37\ud83c\udf38\ud83c\udf39\ud83c\udf40\ud83c\udf3a\ud83c\udf3b\ud83c\udf3c\ud83c\udf3d\ud83c\udf3e\ud83c\udf3f\ud83c\udf60\ud83c\udf4c\ud83c\udf47\ud83c\udf4a\ud83c\udf4b\ud83c\udf44\ud83c\udf45\ud83c\udf46\ud83c\udf47\ud83c\udf48\ud83c\udf49\ud83c\udf50\ud83c\udf53\ud83c\udf4d @ Reserva Biol\u00f3gica\u2026 https://t.co/umETRr8P2u"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-05-06T03:28:14.000Z",
            "id": "728426117195948032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flores do Serrado \ud83c\udf42\ud83c\udf42\ud83c\udf42\ud83c\udf42\ud83c\udf42\ud83c\udf42\ud83c\udf42 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/ZKFD1eMwT9"
        },
        {
            "author_id": "33944698",
            "created_at": "2016-05-06T02:59:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.32568778,
                        -22.8490945
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "728418877248524288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#entregadegeladeirasextremamg @ Parque Municipal De Eventos - Extrema Mg https://t.co/AGXxB41wi3"
        },
        {
            "author_id": "42763557",
            "created_at": "2016-05-06T02:42:09.000Z",
            "id": "728414521321127936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia das Sete Quedas: o trekking do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - Seu Mochil\u00e3o https://t.co/jG5bEfGEpl"
        },
        {
            "author_id": "358403967",
            "created_at": "2016-05-06T02:11:09.000Z",
            "id": "728406717776728064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O cara nem tamanho pra ir no carrinho bate-bate do Parque Municipal tem"
        },
        {
            "author_id": "59220901",
            "created_at": "2016-05-06T02:09:00.000Z",
            "id": "728406175906185216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda 80 \nParque Nacional da chapada dos Veadeiros - GO @ Chapada\u2026 https://t.co/dhpONY7M7h"
        },
        {
            "author_id": "59220901",
            "created_at": "2016-05-06T02:03:48.000Z",
            "id": "728404869867028480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda 120\nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros - GO @ Chapada\u2026 https://t.co/24yEDEHuE8"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-05-06T01:59:04.000Z",
            "id": "728403676935688192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/nAaJTa1v4E"
        },
        {
            "author_id": "2596895184",
            "created_at": "2016-05-06T01:39:41.000Z",
            "id": "728398799085785088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como nosso Parque Municipal amanheceu por esses dias. \n\nFoto - Bruno Oliveira https://t.co/5ndPbMNKUF"
        },
        {
            "author_id": "40857247",
            "created_at": "2016-05-06T00:39:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81590661,
                        -14.17637312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "728383672861200384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc83\ud83c\udffb @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/dT5ZsOVWmX"
        },
        {
            "author_id": "40857247",
            "created_at": "2016-05-06T00:38:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81590661,
                        -14.17637312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "728383365343252480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf13 @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/ugiyYUxRDu"
        },
        {
            "author_id": "40857247",
            "created_at": "2016-05-06T00:37:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81590661,
                        -14.17637312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "728383149080752128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf8 @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/aODQUNGtEO"
        },
        {
            "author_id": "72569545",
            "created_at": "2016-05-05T23:48:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.55025262,
                        -23.4542872
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7116b0fe9c89e2bf"
            },
            "id": "728370845303758848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembrando as escolas. Escola rural no entorno do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia. 2005. @\u2026 https://t.co/qfXhUGwK7Y"
        },
        {
            "author_id": "1613514372",
            "created_at": "2016-05-05T23:20:08.000Z",
            "id": "728363681944379392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Documento com mais de 16 mil assinaturas \u00e9 entregue a Ricardo que quer um Parque \\'Nacional\\' do Jabre https://t.co/HayVpssPcU"
        },
        {
            "author_id": "322262721",
            "created_at": "2016-05-05T23:20:08.000Z",
            "id": "728363681197731840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Documento com mais de 16 mil assinaturas \u00e9 entregue a Ricardo que quer um Parque \\'Nacional\\' do Jabre https://t.co/knBUBUNfNw"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-05-05T22:56:38.000Z",
            "id": "728357765840838662",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: PARQUE NACIONAL DE CAPARA\u00d3 SELECIONA VOLUNT\u00c1RIOS https://t.co/jXCQK0tLSW"
        },
        {
            "author_id": "2178784438",
            "created_at": "2016-05-05T22:55:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "728357434805366784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/yIksFHcUEB - PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS - #DRONE AVENTURA"
        },
        {
            "author_id": "96009264",
            "created_at": "2016-05-05T22:52:32.000Z",
            "id": "728356735317069824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caverna Hang Son Doong, Vietn\u00e3. Visitou a maior caverna do mundo?\n\nFica no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Phong Nha... https://t.co/cGUWi0frDJ"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-05-05T22:51:18.000Z",
            "id": "728356426733764608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: LEI ALTERA LIMITES DO PARQUE NACIONAL DE S\u00c3O JOAQU... https://t.co/jmrK2mN1p0"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-05-05T22:47:56.000Z",
            "id": "728355575357165568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: FLORESTA NACIONAL DO ARARIPE-APODI CELEBRA 70 ANOS... https://t.co/powG2cYBXF"
        },
        {
            "author_id": "4492009065",
            "created_at": "2016-05-05T22:40:30.000Z",
            "id": "728353705712615425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Natural Municipal Governador Valadares https://t.co/UTV1L509Re"
        },
        {
            "author_id": "1878604884",
            "created_at": "2016-05-05T22:39:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.07333333,
                        -22.49305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "37b82f7e75d4f3b0"
            },
            "id": "728353427428937733",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Geografando \ud83c\udf93\ud83c\udf0d @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/bOxh4HvdW3"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2016-05-05T22:35:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42629051,
                        -20.60364312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "728352454828556288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/s2osRaVjiZ"
        },
        {
            "author_id": "125431917",
            "created_at": "2016-05-05T22:30:03.000Z",
            "id": "728351078685802497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Yellowstone \u00e9 um parque nacional norte-americano localizado nos estados de Wyoming, Montana... https://t.co/94rjHVKyat"
        },
        {
            "author_id": "50353286",
            "created_at": "2016-05-05T22:05:14.000Z",
            "id": "728344831034937344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Not\u00edcias] Sempma vai criar Conselho Gestor do Parque Municipal https://t.co/wLjL8PdCgI"
        },
        {
            "author_id": "797262073",
            "created_at": "2016-05-05T21:41:17.000Z",
            "id": "728338804180983809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E quando Hackers 'invadiram' Ministerio Ambiente e alteraram area protegida estuario Tejo permitindo q nela se edificasse."
        },
        {
            "author_id": "3051115111",
            "created_at": "2016-05-05T21:15:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77743877,
                        -22.87478852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "728332323788357635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/dq9DjX2pOD"
        },
        {
            "author_id": "54940531",
            "created_at": "2016-05-05T21:01:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "728328815785721857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quarta-feira estive na abertura da 8\u00aa Expocande, no Parque Municipal de Eventos Itamar Vezentini, em Candel\u00e1ria. https://t.co/ncJrX9uRl9"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2016-05-05T20:58:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "3074729440",
                        "start": 8,
                        "username": "VaraMato"
                    }
                ]
            },
            "id": "728328074354409472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @varamato\n\u30fb\u30fb\u30fb\n\udbb9\udfd9 Saia da zona de conforto, descubra novos ares!\n.\n\ud83c\udf0e Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3\n.... https://t.co/MgA8jjTcbO"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2016-05-05T20:58:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "3074729440",
                        "start": 8,
                        "username": "VaraMato"
                    }
                ]
            },
            "id": "728328066246791169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @varamato\n\u30fb\u30fb\u30fb\n\ud83c\udfc3 Saia da zona de conforto, descubra novos ares!\n.\n\ud83c\udf0e Parque Nacional da\u2026 https://t.co/sUmD3XIHzT"
        },
        {
            "author_id": "49050879",
            "created_at": "2016-05-05T20:52:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.98592457,
                        -51.09375642
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "016d83df4b7480e1"
            },
            "id": "728326419407740928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal um passeio? #tbt #torresdelpaine #Patagonia #exploratravel @ Parque Nacional Torres Del\u2026 https://t.co/WHfFFVQDHr"
        },
        {
            "author_id": "131154618",
            "created_at": "2016-05-05T20:45:19.000Z",
            "id": "728324721692049409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Documento com mais de 16 mil assinaturas \u00e9 entregue a Ricardo que quer um Parque 'Nacional' do Jabre https://t.co/NoRw2YhYq9"
        },
        {
            "author_id": "131154618",
            "created_at": "2016-05-05T20:45:13.000Z",
            "id": "728324695796371456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Documento com mais de 16 mil assinaturas \u00e9 entregue a Ricardo que quer um Parque 'Nacional' do Jabre https://t.co/TLcvxEwJVY"
        },
        {
            "author_id": "3306612957",
            "created_at": "2016-05-05T20:33:14.000Z",
            "id": "728321678464458752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "La Banda del Parque (Nacional) + Os Borrachos da Geral SP (Gr\u00eamio) ontem em Itaquera https://t.co/P0pnOsGg57"
        },
        {
            "author_id": "16334980",
            "created_at": "2016-05-05T20:27:35.000Z",
            "id": "728320255550889984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o perca: s\u00e1bado, dia 7 de maio, \u00e0s 15h na Biblioteca Parque Estadual, a Central de Lan\u00e7amentos Liter\u00e1rios vai... https://t.co/eykMRaRj6X"
        },
        {
            "author_id": "3734838148",
            "created_at": "2016-05-05T20:22:37.000Z",
            "id": "728319008584310785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#servsYgestionAnt \u00c1rea Protegida https://t.co/Y73DAoyBOA #SENA"
        },
        {
            "author_id": "718057432983998465",
            "created_at": "2016-05-05T20:11:44.000Z",
            "id": "728316267493523456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cachoeira da Janjana \u00e9 uma das muitas atra\u00e7\u00f5es naturais da Reserva Biol\u00f3gica de Tingu\u00e1.\n\nUm\u2026 https://t.co/hXDnNrmRwN"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2016-05-05T19:35:19.000Z",
            "id": "728307101894901760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Souto da Retorta, Viveiro\nMonumento natural\n#galicianorte #spain https://t.co/rZQcCjZmdE"
        },
        {
            "author_id": "3054355341",
            "created_at": "2016-05-05T19:10:51.000Z",
            "id": "728300947768786944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Acadia,Maine(USA)... https://t.co/YbVyjWBamU"
        },
        {
            "author_id": "386849491",
            "created_at": "2016-05-05T19:08:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "94069811",
                        "start": 0,
                        "username": "SuperesportesMG"
                    }
                ]
            },
            "id": "728300340806832128",
            "in_reply_to_user_id": "94069811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SuperesportesMG S\u00f3 de sacanagem eu lan\u00e7ava no parque municipal kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-05-05T19:02:40.000Z",
            "id": "728298888034127874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra #AparadosdaSerra https://t.co/WA9ihJlUIy"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-05-05T19:02:39.000Z",
            "id": "728298883487535105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra #AparadosdaSerra https://t.co/HE9gdwzKSy"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-05-05T19:02:35.000Z",
            "id": "728298866278305792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra #AparadosdaSerra https://t.co/LLXwneqHZl"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-05-05T19:02:35.000Z",
            "id": "728298865590448128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra #AparadosdaSerra https://t.co/X6S7tareMx"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2016-05-05T18:56:40.000Z",
            "id": "728297377044402176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um cantinho novo no Centro de Visitantes do Parque Nacional da Tijuca.\n\nFoto: Andre Antunes https://t.co/Z4Q6nC8eL7"
        },
        {
            "author_id": "555560876",
            "created_at": "2016-05-05T18:42:20.000Z",
            "id": "728293768298962944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A agress\u00e3o mais freq\u00fcente a EEIM(Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Ilha do Medo) \u00e9 a pesca irregular com bomba, onde\nos... https://t.co/RxSBb2hcpr"
        },
        {
            "author_id": "131154618",
            "created_at": "2016-05-05T18:25:21.000Z",
            "id": "728289496387731456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Documento com mais de 16 mil assinaturas \u00e9 entregue a Ricardo que quer um Parque 'Nacional' do Jabre https://t.co/JyFTLGAqCg"
        },
        {
            "author_id": "131154618",
            "created_at": "2016-05-05T18:25:16.000Z",
            "id": "728289476703858696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Documento com mais de 16 mil assinaturas \u00e9 entregue a Ricardo que quer um Parque 'Nacional' do Jabre https://t.co/oa40nT8yge"
        },
        {
            "author_id": "131154618",
            "created_at": "2016-05-05T18:18:58.000Z",
            "id": "728287890074112000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Documento com mais de 16 mil assinaturas \u00e9 entregue a Ricardo que quer um Parque 'Nacional' do Jabre https://t.co/Y8c8l31vMs"
        },
        {
            "author_id": "131154618",
            "created_at": "2016-05-05T18:18:56.000Z",
            "id": "728287879668109312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Documento com mais de 16 mil assinaturas \u00e9 entregue a Ricardo que quer um Parque 'Nacional' do Jabre https://t.co/NOfJjvOUIV"
        },
        {
            "author_id": "131154618",
            "created_at": "2016-05-05T18:18:04.000Z",
            "id": "728287661748834305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Documento com mais de 16 mil assinaturas \u00e9 entregue a Ricardo que quer um parque 'nacional' do Jabre https://t.co/maq0JA2SEp"
        },
        {
            "author_id": "243257446",
            "created_at": "2016-05-05T18:11:37.000Z",
            "id": "728286037982773248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos do Col\u00e9gio Militar Jardim Guanabara visitam Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco https://t.co/MkG1ZSbiwz https://t.co/pBWXov6bNq"
        },
        {
            "author_id": "190436825",
            "created_at": "2016-05-05T17:43:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "728279062221889537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensando na vida! (@ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari in Po\u00e7os de Caldas, MG) https://t.co/UICizG3ZIf"
        },
        {
            "author_id": "353126021",
            "created_at": "2016-05-05T17:33:36.000Z",
            "id": "728276470938873857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso em flagrante por pescar carpa de 18 kg em parque municipal https://t.co/Ofm40Opw0Y https://t.co/ZbKpdK2soL"
        },
        {
            "author_id": "76395804",
            "created_at": "2016-05-05T17:26:03.000Z",
            "id": "728274572554870784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Biblioteca Parque Estadual fica pertinho da Central do Brasil e \u00e9 uma boa op\u00e7\u00e3o para quem curte m\u00fasica, cinema e literatura. #V\u00e1DeTrem"
        },
        {
            "author_id": "386664772",
            "created_at": "2016-05-05T17:13:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "386664772",
                        "start": 100,
                        "username": "folhadomate_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "728271371835482112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja como ser\u00e1 o acesso dos visitantes ao Parque Municipal do Chimarr\u00e3o https://t.co/Gfln6So7Qn via @folhadomate_com"
        },
        {
            "author_id": "42674384",
            "created_at": "2016-05-05T17:07:39.000Z",
            "id": "728269941477130244",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fica a dica para diferenciar uma Unidade de Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental e uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e\u2026 https://t.co/ER6Jk9mT67"
        },
        {
            "author_id": "43322848",
            "created_at": "2016-05-05T17:00:03.000Z",
            "id": "728268029897912320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de ver no Waze que tem um Parque Municipal C\u00e1ssia Eller em BH"
        },
        {
            "author_id": "4638819801",
            "created_at": "2016-05-05T16:50:59.000Z",
            "id": "728265748410445824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\udbba\udc01-05\n\"EVERGLADES NATIONAL PARK\"\n\udbb8\udf41\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\udbb8\udf41\udbb8\udf41\nBom dia EXPEDICION\u00c1RIOS, venham conosco visitar este parque nacional de... https://t.co/Ywhsc9L7Hk"
        },
        {
            "author_id": "4638819801",
            "created_at": "2016-05-05T16:50:23.000Z",
            "id": "728265595666436096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\udbba\udc01-04\n\"EVERGLADES NATIONAL PARK\"\n\udbb8\udf41\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\udbb8\udf41\udbb8\udf41\nBom dia EXPEDICION\u00c1RIOS, venham conosco visitar este parque nacional de... https://t.co/WIB6BL5Izu"
        },
        {
            "author_id": "4638819801",
            "created_at": "2016-05-05T16:48:38.000Z",
            "id": "728265156438818816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\udbba\udc01-03\n\"EVERGLADES NATIONAL PARK\"\n\udbb8\udf41\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\udbb8\udf41\udbb8\udf41\nBom dia EXPEDICION\u00c1RIOS, venham conosco visitar este parque nacional de... https://t.co/QWv6wYyIPf"
        },
        {
            "author_id": "4638819801",
            "created_at": "2016-05-05T16:42:33.000Z",
            "id": "728263627472551936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\udbba\udc01-02\n\"EVERGLADES NATIONAL PARK\"\n\udbb8\udf41\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\udbb8\udf41\udbb8\udf41\nBom dia EXPEDICION\u00c1RIOS, venham conosco visitar este parque nacional de... https://t.co/uCIdSGo3yQ"
        },
        {
            "author_id": "4638819801",
            "created_at": "2016-05-05T16:41:44.000Z",
            "id": "728263421498626048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\udbba\udc01-01\n\"EVERGLADES NATIONAL PARK\"\n\udbb8\udf41\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\udbb8\udf41\udbb8\udf41\nBom dia EXPEDICION\u00c1RIOS, venham conosco visitar este parque nacional de... https://t.co/PJLohzozVp"
        },
        {
            "author_id": "723865568672137217",
            "created_at": "2016-05-05T16:29:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "728260216907833348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacos na trilha | Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia-Itatins | Peru\u00edbe - S\u00e3o Paulo: https://t.co/IM8876MSEi via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "723865568672137217",
            "created_at": "2016-05-05T16:23:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "728258838349131778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/E65cGD5tE0 na trilha | Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia-Itatins | Peru\u00edbe"
        },
        {
            "author_id": "2918751593",
            "created_at": "2016-05-05T16:03:45.000Z",
            "id": "728253860276482049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00e1rvore mais velha do Brasil \u00e9 um jequitib\u00e1-rosa com 3020 anos que se encontra no Parque Estadual de Vassununga,... https://t.co/WEqvbE5nEH"
        },
        {
            "author_id": "397987202",
            "created_at": "2016-05-05T15:44:42.000Z",
            "id": "728249067923451904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juazeiro do Norte (CE): Parque poder\u00e1 ser primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/YOFnmdFXJO #blogcariri https://t.co/SbJ4lyhedi"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2016-05-05T15:44:07.000Z",
            "id": "728248920837656576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempma vai criar Conselho Gestor do Parque Municipal https://t.co/S4eiV99uhc"
        },
        {
            "author_id": "3245510678",
            "created_at": "2016-05-05T15:36:57.000Z",
            "id": "728247118398267392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \n#zacatecas \ud83d\udc4c\ud83c\udffc\ud83c\udf35\ud83c\udf33\ud83d\ude8c\ud83c\udfe1\ud83c\udfdc\ud83d\udcaf\ud83d\udcaf https://t.co/8PW5ZkrEHN"
        },
        {
            "author_id": "62079031",
            "created_at": "2016-05-05T15:26:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48375069,
                        -25.61555645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "728244506034843648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TBT de hj \ud83d\ude0d  \ud83d\udc26 @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/Sg1uxatHWa"
        },
        {
            "author_id": "1421200783",
            "created_at": "2016-05-05T15:04:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73492854,
                        -29.3524699
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "728238851014197248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita in Torres, RS https://t.co/K6Q1dZfoPI"
        },
        {
            "author_id": "120965781",
            "created_at": "2016-05-05T15:00:44.000Z",
            "id": "728238003257278465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal Von Schilgen fica no cora\u00e7\u00e3o da Praia do Canto, no Morro do Gajuru. O parque est\u00e1 em uma \u00e1rea... https://t.co/AqRDxf5jte"
        },
        {
            "author_id": "431611469",
            "created_at": "2016-05-05T14:33:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59685695,
                        -23.43359229
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "728231087219089408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalhos realizados com sucesso! \ud83d\ude0a\ud83d\udc99 @ Floresta Nacional Ipanema -\u2026 https://t.co/A4LRFKcTrm"
        },
        {
            "author_id": "138787459",
            "created_at": "2016-05-05T14:22:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758519,
                        -25.53483592
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "728228304080244737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd19\ud83d\udd19\ud83d\udd19 #tbt @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/6U2PoS9fFT"
        },
        {
            "author_id": "718388620856532994",
            "created_at": "2016-05-05T14:21:00.000Z",
            "id": "728228004393062402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem vai a Teres\u00f3polis \u00e9 indispens\u00e1vel conhecer o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. https://t.co/Qqy6ulX1xE"
        },
        {
            "author_id": "1317500004",
            "created_at": "2016-05-05T14:20:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77743877,
                        -22.87478852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "728227902203035649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/XL6uTeVFc3"
        },
        {
            "author_id": "337475891",
            "created_at": "2016-05-05T14:01:55.000Z",
            "id": "728223199356452865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A bela vista da manh\u00e3. @ Parque Estadual do Turvo https://t.co/smCcIeOQ7T"
        },
        {
            "author_id": "128579664",
            "created_at": "2016-05-05T13:50:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "126335599",
                        "start": 104,
                        "username": "DMAComunicaUFRN"
                    }
                ]
            },
            "id": "728220379517464576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Grande do Norte ganha Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no munic\u00edpio de Portalegre https://t.co/LfK9Sht7DW via @DMAComunicaUFRN"
        },
        {
            "author_id": "88543314",
            "created_at": "2016-05-05T13:27:55.000Z",
            "id": "728214642972082176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca, Lima Duarte - MG Foto: samanthalopes73\u2026 https://t.co/KxW36cw3AK"
        },
        {
            "author_id": "187664837",
            "created_at": "2016-05-05T13:05:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "728209109674303488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/T0pxsLrE8h"
        },
        {
            "author_id": "2828440220",
            "created_at": "2016-05-05T13:01:26.000Z",
            "id": "728207978583760897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem ama natureza e aventuras, vai amar o Jalap\u00e3o! Conhe\u00e7a: https://t.co/qDEF6zs3QR https://t.co/OtkwTZ2dOG"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-05-05T12:51:24.000Z",
            "id": "728205452996169728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos de Araruna visitam o Parque Estadual Lago Azul\n\nLeia a mat\u00e9ria: https://t.co/cwPcOvOBzW https://t.co/MTmtB9k7Qr"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-05-05T12:49:44.000Z",
            "id": "728205035784441856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos de Araruna visitam o Parque Estadual Lago Azul\n\nLeia a mat\u00e9ria: https://t.co/cwPcOvx0bm https://t.co/J2q8y0gbnP"
        },
        {
            "author_id": "2762291825",
            "created_at": "2016-05-05T12:19:23.000Z",
            "id": "728197396828700672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morr\u00e3o, Parque Nacional da Chapada Diamantina, Brasil https://t.co/vnPQNcwAy4"
        },
        {
            "author_id": "2493020968",
            "created_at": "2016-05-05T11:58:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76041916,
                        -9.61294307
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "728192145325232128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/hV1LMMyM5l"
        },
        {
            "author_id": "52564704",
            "created_at": "2016-05-05T10:48:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.64871507,
                        -26.92472606
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4fb3602884c3ec05"
            },
            "id": "728174446457040896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal do Atalaia in Itaja\u00ed, SC https://t.co/dRY4PqHY9k"
        },
        {
            "author_id": "66884206",
            "created_at": "2016-05-05T10:41:23.000Z",
            "id": "728172735306735616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrim\u00f4nio Cultural da Humanidade Amea\u00e7ado!: O Parque Nacional Serra da Capivara \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o... https://t.co/6YpNnWKfQD"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2016-05-05T10:21:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42629051,
                        -20.60364312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "728167707997253632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/mV2aEYaUeM"
        },
        {
            "author_id": "156384217",
            "created_at": "2016-05-05T09:48:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "447503905",
                        "start": 23,
                        "username": "PNAS_PNSG"
                    }
                ]
            },
            "id": "728159361197953033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted PNAS e PNSG (@PNAS_PNSG):\n\nParque Nacional de Aparados da Serra fechado nesta quinta. Pol\u00edcia Militar... https://t.co/9HGedwh2sX"
        },
        {
            "author_id": "2974455951",
            "created_at": "2016-05-05T09:46:17.000Z",
            "id": "728158867507404800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CABOVERDE #S\u00c3ONICOLAU #SODADE\n#ParqueNaturaldeMonteGordo\n6\u00aa #MaratonaEcol\u00f3gica\nDia 22 Maio\nhttps://t.co/lIO6is4Pxg https://t.co/bkj4VCK2k5"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2016-05-05T09:36:30.000Z",
            "id": "728156408617701376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra fechado nesta quinta. Pol\u00edcia Militar do RS e de SC na \u00e1rea junto ao #PNAS."
        },
        {
            "author_id": "2350030670",
            "created_at": "2016-05-05T08:35:08.000Z",
            "id": "728140961604194305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Holed Stone - Alto da Pedra Furada, Parque Nacional da Serra da Capivara, Piau\u00ed, Brazil https://t.co/LnmH0UrHte"
        },
        {
            "author_id": "3137390437",
            "created_at": "2016-05-05T03:24:37.000Z",
            "id": "728062820835860480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 vou ficar dormindo l\u00e1 no parque municipal kkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "4260319186",
            "created_at": "2016-05-05T02:50:11.000Z",
            "id": "728054153952395264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Kruger, uma experi\u00eancia fascinante na\u00a0\u00c1frica https://t.co/i5qeh1OGTH https://t.co/NJ39HcgQ7Y"
        },
        {
            "author_id": "2482780316",
            "created_at": "2016-05-05T02:35:23.000Z",
            "id": "728050428202655744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Meu sonho \u00e9 ser bonito igual este monumento natural  https://t.co/gqUS6TCc6M"
        },
        {
            "author_id": "1700418230",
            "created_at": "2016-05-05T02:18:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66973752,
                        -23.52910124
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "728046149827862529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo com ela! \u2764\ud83d\udc5f\ud83d\udc51 @ Parque Estadual Da \u00c1gua Branca https://t.co/DXyQkMVQE3"
        },
        {
            "author_id": "2466793981",
            "created_at": "2016-05-05T02:17:09.000Z",
            "id": "728045841349521408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at RPPN Mutinga - Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Mutinga https://t.co/dyjK6oz4WL"
        },
        {
            "author_id": "524806259",
            "created_at": "2016-05-05T02:14:49.000Z",
            "id": "728045251470893056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Capara\u00f3 seleciona volunt\u00e1rios: S\u00e3o oferecidas 80 vagas para estudantes e moradores do ento... https://t.co/CIM0xzv4ZK"
        },
        {
            "author_id": "84646212",
            "created_at": "2016-05-05T01:55:06.000Z",
            "id": "728040291815575552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagem do Parque Estadual da Serra do Tabuleiro, o maior de Santa Catarina, clicado pela lente de... https://t.co/goQVfW3PPr"
        },
        {
            "author_id": "2635760221",
            "created_at": "2016-05-05T01:49:33.000Z",
            "id": "728038894588067841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal P\u00f4r do Sol recebe nova pista de skate https://t.co/yjxpm3FXOf"
        },
        {
            "author_id": "701575472635912192",
            "created_at": "2016-05-05T01:49:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -62.72931397,
                        -35.978301
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4afa2757051c5192"
            },
            "id": "728038786165256192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f\ud83c\udf43\ud83c\udf41\ud83c\udf42\ud83d\udc90 @ Parque Municipal https://t.co/fPopbfNPoq"
        },
        {
            "author_id": "52645226",
            "created_at": "2016-05-05T01:15:23.000Z",
            "id": "728030296122265600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que vontade de passar frio em Visconde de Mau\u00e1. \u2603\u2744\ufe0f\nMarcelo Malleti, Astr\u00e9a De S. Palmeira, Karina Azize, Fred... https://t.co/qP6xyFrAku"
        },
        {
            "author_id": "359582306",
            "created_at": "2016-05-05T01:10:55.000Z",
            "id": "728029171826429958",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal De #SanRafaelDelSur, #Managua, #Nicaragua..!!! \n#DarvyP\u00e9rez https://t.co/LUUNZ9elzX"
        },
        {
            "author_id": "3578010196",
            "created_at": "2016-05-05T01:04:13.000Z",
            "id": "728027487641305089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara poder\u00e1 ter investimentos na ordem R$ 3\u00a0milh\u00f5es https://t.co/ZHopqSxMUT https://t.co/Aq8oJ6pfcO"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-05-05T00:47:10.000Z",
            "id": "728023196126023680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vida \ud83d\udc9c #Lil\u00e1s \ud83d\udc9c @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/j8TWx53aCs"
        },
        {
            "author_id": "359582306",
            "created_at": "2016-05-05T00:46:42.000Z",
            "id": "728023076982669313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal De #SanRafaelDelSur, #Managua, #Nicaragua..!!! \n#DarvyP\u00e9rez https://t.co/mc4qligP5I"
        },
        {
            "author_id": "2221694701",
            "created_at": "2016-05-05T00:34:48.000Z",
            "id": "728020085336592384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal De #SanRafaelDelSur, #Managua, #Nicaragua..!!! \n#DarvyP\u00e9rez https://t.co/u9XHhhOMgP"
        },
        {
            "author_id": "35866514",
            "created_at": "2016-05-05T00:06:41.000Z",
            "id": "728013009042345985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal marca audi\u00eancia para decidir sobre repasse de verbas para o Parque Serra da Capivara https://t.co/DgxwnQRINo"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-05-04T23:56:57.000Z",
            "id": "728010556653875204",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Seres do Alto #Vento #Matas \ud83d\udca8\ud83c\udf33\ud83c\udf3e\ud83c\udf3f @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/TqMXST2x1G"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-05-04T23:51:55.000Z",
            "id": "728009290523525120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: LEI ALTERA LIMITES DO PARQUE NACIONAL DE S\u00c3O JOAQU... https://t.co/jmrK2mN1p0"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-05-04T23:51:32.000Z",
            "id": "728009195639934976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: PARQUE NACIONAL DE CAPARA\u00d3 SELECIONA VOLUNT\u00c1RIOS https://t.co/jXCQK0tLSW"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-05-04T23:51:11.000Z",
            "id": "728009108151009280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flora Natural \ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/nwpIFMFKXG"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-05-04T23:49:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "2865635925",
                        "start": 0,
                        "username": "regrann"
                    }
                ]
            },
            "id": "728008659561807873",
            "in_reply_to_user_id": "2865635925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Regrann from @bemnaturalmontanhismo -  COROA DO FRADE, PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS, RJ, BRASIL - FOTO... https://t.co/RwR7sPxXCL"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-05-04T23:48:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "2865635925",
                        "start": 0,
                        "username": "regrann"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "2865635925",
                        "start": 40,
                        "username": "regrann"
                    }
                ]
            },
            "id": "728008533824946176",
            "in_reply_to_user_id": "2865635925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Regrann from @bemnaturalmontanhismo -  @Regrann from @thiago_haussig -  Estrada dos Picos no Parque Nacional da... https://t.co/M8gUGziAzG"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-05-04T23:48:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "2865635925",
                        "start": 0,
                        "username": "regrann"
                    }
                ]
            },
            "id": "728008440602333185",
            "in_reply_to_user_id": "2865635925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Regrann from @bemnaturalmontanhismo -  PEDRA JESUS VEM, PARQUE ESTADUAL DA PEDRA BRANCA, RJ, BRASIL - FOTO... https://t.co/cSlnTOXyXW"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-05-04T23:44:13.000Z",
            "id": "728007355116425218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: FLORESTA NACIONAL DO ARARIPE-APODI CELEBRA 70 ANOS... https://t.co/powG2cYBXF"
        },
        {
            "author_id": "615788790",
            "created_at": "2016-05-04T23:44:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1184204708522745857",
                        "start": 0,
                        "username": "UrChemicRomance"
                    }
                ]
            },
            "id": "728007318575714304",
            "in_reply_to_user_id": "238765448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UrChemicRomance PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS\ntbh \u00e9 o melhor s\u00edtio do mundo por isso podes continuar a chamar-me peneda"
        },
        {
            "author_id": "4122378147",
            "created_at": "2016-05-04T22:30:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "10228272",
                        "start": 59,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "727988696151142401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Petr\u00f3polis https://t.co/d9oDzxH0oO via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "160709661",
            "created_at": "2016-05-04T22:14:59.000Z",
            "id": "727984899119001600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Um levantamento florestal formado por diversos profissionais identificou a presen\u00e7a de quatro esp\u00e9cies raras de... https://t.co/7eLmFy9mem"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-05-04T22:13:35.000Z",
            "id": "727984544612233220",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve a M\u00e3e Natureza \u270b\ud83c\udf33\u26c5 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/bBZsMeIm10"
        },
        {
            "author_id": "134769592",
            "created_at": "2016-05-04T22:03:15.000Z",
            "id": "727981945204838400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal P\u00f4 do Sol recebe nova pista de skate https://t.co/rJZ0VvjyKw"
        },
        {
            "author_id": "2635760221",
            "created_at": "2016-05-04T22:02:30.000Z",
            "id": "727981755743920128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal P\u00f4 do Sol recebe nova pista de skate https://t.co/R5a4IZFdvx"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2016-05-04T21:36:28.000Z",
            "id": "727975203750354944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Capara\u00f3 seleciona volunt\u00e1rios -  https://t.co/MgL70VgbBT \nS\u00e3o oferecidas 80 vagas para estudantes e moradores do entor..."
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2016-05-04T21:36:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 120,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "727975111551287297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Jiboia de 2,4 metros \u00e9 solta no Parque Estadual de Sete Passagens em Miguel Calmon https://t.co/uf6pYbQgTl via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2016-05-04T21:34:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 120,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "727974832244178944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Jiboia de 2,4 metros \u00e9 solta no Parque Estadual de Sete Passagens em Miguel Calmon https://t.co/XexR5LLkEH via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "2371687191",
            "created_at": "2016-05-04T21:30:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d1fc0c973adbff22"
            },
            "id": "727973661903294464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amo frio, mas quero calor pra eu ir pro parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os e ficar sem sinal pra por minha mente no lugar"
        },
        {
            "author_id": "404816648",
            "created_at": "2016-05-04T20:54:22.000Z",
            "id": "727964611018772480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo apresenta projeto para regulamenta\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Coc\u00f3: Artur Bruno lembrou que Fo... https://t.co/TCq3FHANC7 #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "714248270",
            "created_at": "2016-05-04T20:47:48.000Z",
            "id": "727962958173712385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Sumidouro \u00e9 boa op\u00e7\u00e3o para a pr\u00e1tica de escalada em rocha https://t.co/ms0ABq1th3 https://t.co/ufWWOjKEOL"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2016-05-04T20:26:47.000Z",
            "id": "727957668359483392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo\nMonumento natural\n#galicianorte #spain #turismogalicianorte https://t.co/mFvh9xMFIb"
        },
        {
            "author_id": "450790823",
            "created_at": "2016-05-04T20:16:34.000Z",
            "id": "727955094918942720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque nacional do Igua\u00e7u https://t.co/mv3ghaFjGI"
        },
        {
            "author_id": "180512607",
            "created_at": "2016-05-04T20:09:47.000Z",
            "id": "727953390399983616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas: Curso de Extens\u00e3o identifica esp\u00e9cimes de fungos Macrosc\u00f3picos no Parque Nacional de Porto... https://t.co/TMddKX4qdI"
        },
        {
            "author_id": "153068785",
            "created_at": "2016-05-04T19:51:49.000Z",
            "id": "727948870349656064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assim como o Delta do Parna\u00edba, o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses faz parte da Rota das Emo\u00e7\u00f5es, que... https://t.co/RjE6ZIpVkh"
        },
        {
            "author_id": "46371519",
            "created_at": "2016-05-04T19:49:39.000Z",
            "id": "727948322011500545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo apresenta projeto para regulamenta\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/9XUTLWStmB"
        },
        {
            "author_id": "67575722",
            "created_at": "2016-05-04T19:32:44.000Z",
            "id": "727944065560551424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seed far\u00e1 visita t\u00e9cnica ao Monumento Natural de Angico  -  https://t.co/c4jvm766H7"
        },
        {
            "author_id": "71579643",
            "created_at": "2016-05-04T19:30:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "223923926",
                        "start": 9,
                        "username": "jovensurbanos"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "194622640",
                        "start": 39,
                        "username": "ItauSocial"
                    }
                ]
            },
            "id": "727943465837826049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa @jovensurbanos, iniciativa do @ItauSocial, participa de palestra ecol\u00f3gica no Parque Municipal do Mendanha https://t.co/ISCVJzVt8T"
        },
        {
            "author_id": "330373763",
            "created_at": "2016-05-04T18:48:09.000Z",
            "id": "727932847990804480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Senado est\u00e1 propondo redu\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra. O desenho proposto exclui as \u00e1reas de... https://t.co/uoFzPVqSYP"
        },
        {
            "author_id": "1109480700",
            "created_at": "2016-05-04T18:35:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.34188798,
                        -18.12038303
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76a48ed2d7e45514"
            },
            "id": "727929542967316481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deixe a natureza falar !! \ud83d\ude0a\ud83c\udf43\ud83c\udf3e\ud83c\udf3f\ud83c\udf42\ud83c\udf33 #visitadecampo #Ambiental #unifemm @ Parque Estadual Do Rio Preto https://t.co/rv3sOwaQKG"
        },
        {
            "author_id": "216702699",
            "created_at": "2016-05-04T18:34:26.000Z",
            "id": "727929394686251009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal marca audi\u00eancia para decidir sobre repasse de verbas para o Parque Serra da Capivara - https://t.co/7Ld4xKqagW"
        },
        {
            "author_id": "389181137",
            "created_at": "2016-05-04T18:28:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "3423142923",
                        "start": 53,
                        "username": "afsamoeo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77743877,
                        -22.87478852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "727928002038902784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @afsamoeo https://t.co/ogeZr6oyoA"
        },
        {
            "author_id": "3234138212",
            "created_at": "2016-05-04T18:19:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17694,
                        -22.90089
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "727925590024687618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu eu especifico. \ud83d\udcda\ud83c\udf39 @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/JP9oKKn9IF"
        },
        {
            "author_id": "306173860",
            "created_at": "2016-05-04T18:16:14.000Z",
            "id": "727924815676329985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 o destino perfeito para aqueles que buscam aventura segura e... https://t.co/XQ4SKtIIgd"
        },
        {
            "author_id": "3353771327",
            "created_at": "2016-05-04T18:14:24.000Z",
            "id": "727924353690681344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da Serra do Tabuleiro \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que abrange 9 munic\u00edpios,\u2026 https://t.co/G5SMOPvLGG"
        },
        {
            "author_id": "2351888598",
            "created_at": "2016-05-04T17:48:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.75,
                        -20.6333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec7fda4b20be0aaf"
            },
            "id": "727917736077107202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite o Parque Municipal de Alfredo Chaves, aberto diariamente das 6h \u00e0s 18h.\n\n#alfredochaves\u2026 https://t.co/3Caan5weAi"
        },
        {
            "author_id": "2493020968",
            "created_at": "2016-05-04T17:45:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76041916,
                        -9.61294307
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "727916995287654401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo um pouco mais de Macei\u00f3! @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/zsitzlxpp5"
        },
        {
            "author_id": "3423142923",
            "created_at": "2016-05-04T17:42:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77743877,
                        -22.87478852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "727916309409898496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/VkO6xD0PGt"
        },
        {
            "author_id": "1383015246",
            "created_at": "2016-05-04T17:31:03.000Z",
            "id": "727913444918341632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\udbb9\udcf6\udbb9\udcf6 A Tocha Ol\u00edmpica vai passar pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u, Templo Budista, Mesquita e pela Usina Hidrel\u00e9trica... https://t.co/Dwrdf5hMvS"
        },
        {
            "author_id": "3436056327",
            "created_at": "2016-05-04T17:15:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "727909447784226817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensa em um povo estranho \ud83d\udc35\ud83d\ude01\ud83d\udc35 @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/Fu38CNVbFl"
        },
        {
            "author_id": "570309308",
            "created_at": "2016-05-04T17:04:01.000Z",
            "id": "727906638313738241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sistelo patrim\u00f3nio do Parque nacional Peneda Ger\u00eas https://t.co/AfY4WmQwmp"
        },
        {
            "author_id": "30922202",
            "created_at": "2016-05-04T17:01:57.000Z",
            "id": "727906119126011904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/8wosunnOJb\nCh\u00e1cara do J\u00f3ckey ser\u00e1 parque municipal reunir\u00e1 centro cultural, pistas de skate, cr\u00e9che e pr\u00e9 escola."
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2016-05-04T16:49:14.000Z",
            "id": "727902918880305152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Jiboia de 2,4 metros \u00e9 solta no Parque Estadual de Sete Passagens em Miguel\u00a0Calmon https://t.co/XexR5LtJg7"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2016-05-04T16:49:10.000Z",
            "id": "727902904380588032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Jiboia de 2,4 metros \u00e9 solta no Parque Estadual de Sete Passagens em Miguel\u00a0Calmon https://t.co/uf6pYbyFuL"
        },
        {
            "author_id": "52933467",
            "created_at": "2016-05-04T16:24:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "94854097",
                        "start": 99,
                        "username": "abaixoassinado"
                    }
                ]
            },
            "id": "727896734274355200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assinando: https://t.co/5amXXY0twg Pela cria\u00e7\u00e3o do PARQUE NACIONAL \u00c1GUAS DA SERRA DO GANDARELA via @abaixoassinado.org"
        },
        {
            "author_id": "104161887",
            "created_at": "2016-05-04T16:22:14.000Z",
            "id": "727896126414671872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova perspectiva. @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/yFF5q9MUfc"
        },
        {
            "author_id": "139401543",
            "created_at": "2016-05-04T16:12:56.000Z",
            "id": "727893784994942977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PESQUISA ESCOLAR DO NORDESTE: O Parque Estadual Marinho de Areia Vermelha https://t.co/kRqRydx01q"
        },
        {
            "author_id": "40023454",
            "created_at": "2016-05-04T15:52:59.000Z",
            "id": "727888763700056065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Tamoios, em Angra dos Reis. A ave est\u00e1 foi levada para o centro de recupera\u00e7\u00e3o da Eletronuclear..."
        },
        {
            "author_id": "41038697",
            "created_at": "2016-05-04T15:37:41.000Z",
            "id": "727884915006640128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia recebe a tocha ol\u00edmpica. Confira ;\nhttps://t.co/YyRwrtnZFw https://t.co/L2rYepWXz5"
        },
        {
            "author_id": "82447618",
            "created_at": "2016-05-04T15:05:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.49960322,
                        -9.38833773
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32d0fb78a652aa1d"
            },
            "id": "727876763515297793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! @ Parque Municipal Josefa Coelho https://t.co/7mlk9IRKkU"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2016-05-04T14:40:26.000Z",
            "id": "727870504359612416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Jo\u00e3o Marcos Rosa foi ao Parque Nacional das Emas para documentar os cupinzeiros luminosos https://t.co/qyXfR9BQAi https://t.co/Qy9WnJ7K01"
        },
        {
            "author_id": "942562897",
            "created_at": "2016-05-04T14:25:25.000Z",
            "id": "727866727355265024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria ir no parque municipal e ficar l\u00e1 a tarde toda atoa"
        },
        {
            "author_id": "558940224",
            "created_at": "2016-05-04T14:16:49.000Z",
            "id": "727864562163318784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "by icmbio: O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 o local ideal para a pr\u00e1tica do canionismo. A entrada est\u00e1 \u2026 https://t.co/wJzyevaUQr"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-05-04T13:56:34.000Z",
            "id": "727859465215741952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nSitua\u00e7\u00e3o aconteceu na zona rural de Senhor do Bonfim, no norte do estado. Animal foi encaminhado ao Inema e liberado em Parque Estadual."
        },
        {
            "author_id": "222073302",
            "created_at": "2016-05-04T13:36:23.000Z",
            "id": "727854385892499456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Motociclistas tem encontro marcado em Vinhedo \n\nO Parque Municipal \u201cJayme Ferragut\u201d ser\u00e1 tomado pelos... https://t.co/BH0936LxDn"
        },
        {
            "author_id": "31134603",
            "created_at": "2016-05-04T13:28:44.000Z",
            "id": "727852461130719232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#news Parque Nacional do Itatiaia, no Sul fluminense, marca - 8,3\u00baC. Temperatura est\u00e1 negativa no local h\u00e1 4 dias. https://t.co/3mnlL0DHOC"
        },
        {
            "author_id": "2612567543",
            "created_at": "2016-05-04T13:11:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.63657112,
                        -38.64171051
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "006107662adc5bd5"
            },
            "id": "727848017387261952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "naturaleza \ud83c\udf43 \ud83c\udf18 #tb @ Parque Nacional Conguillio https://t.co/nQYw7xbKsW"
        },
        {
            "author_id": "2920995954",
            "created_at": "2016-05-04T13:05:43.000Z",
            "id": "727846669572820994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia amigos brrrrrrrrrrrrrrrrrr............ https://t.co/hwKZxeYK7c"
        },
        {
            "author_id": "480791001",
            "created_at": "2016-05-04T12:58:25.000Z",
            "id": "727844831318286336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu im\u00f3vel est\u00e1 no interior de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o. E agora? https://t.co/VBcVB1wacG"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2016-05-04T12:52:42.000Z",
            "id": "727843395067064321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sedec e ICMBio firmam parceria para obras no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es: https://t.co/Moy7YY70QH"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2016-05-04T12:51:39.000Z",
            "id": "727843128036737024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Term\u00f4metros marcam -8,3 \u00baC no Parque Nacional do Itatiaia, no RJ: https://t.co/2B9ZTpLzJ5"
        },
        {
            "author_id": "221076602",
            "created_at": "2016-05-04T12:51:02.000Z",
            "id": "727842975158546434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o \u00f3rg\u00e3os ambientais: no final da avenida 15, no Marabaixo 3, a invas\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental tem se intensificado!"
        },
        {
            "author_id": "1920464304",
            "created_at": "2016-05-04T12:45:14.000Z",
            "id": "727841515293171712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta \u00e9 a Trilha das Bananeiras, localizada dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, com aproximadamente 1,5 km de... https://t.co/BmvYaJvrE0"
        },
        {
            "author_id": "2466793981",
            "created_at": "2016-05-04T11:56:22.000Z",
            "id": "727829218156003330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at RPPN Mutinga - Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Mutinga https://t.co/eSmhueuTdr"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2016-05-04T11:55:53.000Z",
            "id": "727829097632698368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional de Aparados da Serra fechado emergencialmente por motivo de seguran\u00e7a. #PNAS #PNSG"
        },
        {
            "author_id": "538233938",
            "created_at": "2016-05-04T11:24:48.000Z",
            "id": "727821272000790528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 7 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Municipal Cachoeira do Salto\" https://t.co/3CCw58Z4W3"
        },
        {
            "author_id": "206430030",
            "created_at": "2016-05-04T11:24:02.000Z",
            "id": "727821080191066113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Conselho de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Costa Dourada chega em sua pen\u00faltima etapa https://t.co/BE21NnG5sy"
        },
        {
            "author_id": "269072346",
            "created_at": "2016-05-04T11:19:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2460294426",
                        "start": 0,
                        "username": "cafejornal"
                    }
                ]
            },
            "id": "727819883711451136",
            "in_reply_to_user_id": "2460294426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cafejornal fotos de CesarCaffe parque nacional do Itatiaia em itamonte Mg registra -9,2 graus https://t.co/HetsBQmDYB"
        },
        {
            "author_id": "269072346",
            "created_at": "2016-05-04T11:17:08.000Z",
            "id": "727819345146093569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "temperatura  de -9,2 graus \u00e9 registrada no parque nacional do Itatiaia em itamonte Mg fotos do fotografo C\u00e9sarCaffe https://t.co/wbtRI7WWQT"
        },
        {
            "author_id": "269072346",
            "created_at": "2016-05-04T11:12:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2460294426",
                        "start": 0,
                        "username": "cafejornal"
                    }
                ]
            },
            "id": "727818131687784449",
            "in_reply_to_user_id": "2460294426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cafejornal temperatura de -9,2 graus registrada pelo fot\u00f3grafo C\u00e9sarCaffe n parque nacional do Itatiaia Itamonte MG https://t.co/Qq4uGOwhL8"
        },
        {
            "author_id": "269072346",
            "created_at": "2016-05-04T11:08:06.000Z",
            "id": "727817072772829184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cafecomjornal fotografo C\u00e9sar caf\u00e9 registratemperatura de -9,2 no Parque Nacional do Itatiaia em Itamonte mg https://t.co/FuXrdE4qwa"
        },
        {
            "author_id": "120250982",
            "created_at": "2016-05-04T11:05:42.000Z",
            "id": "727816467576655872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lindo!!!\n\u2603 https://t.co/Pf6V6EyfLF"
        },
        {
            "author_id": "269072346",
            "created_at": "2016-05-04T11:05:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2460294426",
                        "start": 0,
                        "username": "cafejornal"
                    }
                ]
            },
            "id": "727816442121465856",
            "in_reply_to_user_id": "2460294426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cafejornal fotos do fotografo Cesar caffe no parque nacional do Itatiaia -9,2 graus em itamonte Mg https://t.co/qnUOe05MKo"
        },
        {
            "author_id": "66778622",
            "created_at": "2016-05-04T11:04:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "10228272",
                        "start": 119,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "727816104240877569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imperatriz poder\u00e1 ganhar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental, infora secret\u00e1rio Daniel Souza: https://t.co/BE6AJbL1vE via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-05-04T11:00:35.000Z",
            "id": "727815180546146307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2016-05-04T10:30:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42629051,
                        -20.60364312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "727807694279720960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/4sgdt1k18Z"
        },
        {
            "author_id": "138705722",
            "created_at": "2016-05-04T09:04:15.000Z",
            "id": "727785901972172800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "En Galicia temos dous destinos Starlight: A Veiga e o Parque Nacional das Illas Atl\u00e1nticas. Defender a noite suma! https://t.co/U2KpW4i5Ga"
        },
        {
            "author_id": "58845282",
            "created_at": "2016-05-04T06:22:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "727745213284941824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/HnDP2HK2CD tarde no Parque Municipal de Macei\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "569528553",
            "created_at": "2016-05-04T03:11:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "3781120055",
                        "start": 49,
                        "username": "Silvanavianna3"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "2266566302",
                        "start": 82,
                        "username": "PolyanaN"
                    }
                ]
            },
            "id": "727697101413613575",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal in Belo Horizonte, MG w/ @silvanavianna3 @william2012cor1 @polyanan https://t.co/KBWh7vjdXE"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-05-04T03:10:53.000Z",
            "id": "727696974070304768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Refogando \ud83c\udf3d\ud83c\udf3d @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/98md2bZv94"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-05-04T03:04:49.000Z",
            "id": "727695450434842624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Milho Verde \ud83c\udf3d\ud83c\udf3d @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/VXrbr4xoQ0"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-05-04T02:19:14.000Z",
            "id": "727683974965923840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feij\u00e3o Branco #Sa\u00fadeEmCasa @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/mvHqDCiRns"
        },
        {
            "author_id": "31622729",
            "created_at": "2016-05-04T01:27:57.000Z",
            "id": "727671071772692481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Term\u00f4metros marcam - 8,3 \u00baC no Parque Nacional do Itatiaia, no RJ #G1 https://t.co/mabxcOcUvs"
        },
        {
            "author_id": "299331957",
            "created_at": "2016-05-04T01:14:59.000Z",
            "id": "727667807043915777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional do jornal nacional"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-05-04T00:52:39.000Z",
            "id": "727662189155221504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casinha linda de Ovo \ud83d\udc23 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/19UiYAjhX1"
        },
        {
            "author_id": "253043084",
            "created_at": "2016-05-04T00:30:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93422108,
                        -19.92311535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "727656674518044672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022 Nessa paz ai! \u2022 @ Parque Municipal https://t.co/SrAbkHuxOB"
        },
        {
            "author_id": "917639124",
            "created_at": "2016-05-04T00:29:07.000Z",
            "id": "727656264713539586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morr\u00e3o, Parque Nacional da Chapada Diamantina, Brasil https://t.co/vddVfmrSHf"
        },
        {
            "author_id": "285443624",
            "created_at": "2016-05-04T00:20:04.000Z",
            "id": "727653986648498176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Term\u00f4metros marcam - 8,3 \u00baC no Parque Nacional do Itatiaia, no RJ: Temperaturas baixas est\u00e3o batendo recordes... https://t.co/l2haU7p2mb"
        },
        {
            "author_id": "2706862015",
            "created_at": "2016-05-04T00:19:58.000Z",
            "id": "727653963118436352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Term\u00f4metros marcam - 8,3 \u00baC no Parque Nacional do Itatiaia, no RJ: Temperaturas baixas est\u00e3o batendo recordes... https://t.co/CINan3rKbx"
        },
        {
            "author_id": "3304280895",
            "created_at": "2016-05-04T00:19:57.000Z",
            "id": "727653958118858752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Term\u00f4metros marcam - 8,3 \u00baC no Parque Nacional do Itatiaia, no RJ: Temperaturas baixas est\u00e3o batendo recordes... https://t.co/exTGbsHEHL"
        },
        {
            "author_id": "760499784",
            "created_at": "2016-05-04T00:19:55.000Z",
            "id": "727653951437332480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Term\u00f4metros marcam - 8,3 \u00baC no Parque Nacional do Itatiaia, no RJ: Temperaturas baixas est\u00e3o batendo recordes... https://t.co/UR4VDz8cG8"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-05-04T00:19:38.000Z",
            "id": "727653877298778112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Term\u00f4metros marcam - 8,3 \u00baC no Parque Nacional do Itatiaia, no RJ: Temperaturas baixas est\u00e3o batendo recordes... https://t.co/Za8yQuxLub"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-05-04T00:19:27.000Z",
            "id": "727653834630168576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Term\u00f4metros marcam - 8,3 \u00baC no Parque Nacional do Itatiaia, no RJ: Temperaturas baixas est\u00e3o batendo recordes... https://t.co/yJCYwYUwSw"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2016-05-04T00:19:26.000Z",
            "id": "727653829244674048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Term\u00f4metros marcam - 8,3 \u00baC no Parque Nacional do Itatiaia, no RJ: Temperaturas baixas est\u00e3o batendo recordes... https://t.co/I5oI7aDyCi"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2016-05-04T00:19:22.000Z",
            "id": "727653812731662337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Term\u00f4metros marcam - 8,3 \u00baC no Parque Nacional do Itatiaia, no RJ: Temperaturas baixas est\u00e3o batendo recordes... https://t.co/i77dqZjNr2"
        },
        {
            "author_id": "208675948",
            "created_at": "2016-05-04T00:19:13.000Z",
            "id": "727653774974582785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Rio: Term\u00f4metros marcam - 8,3 \u00baC no Parque Nacional do Itatiaia, no RJ: Temperaturas baixas est\u00e3o batendo re... https://t.co/FnkE4dksMP"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2016-05-04T00:19:13.000Z",
            "id": "727653772474781696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio: Term\u00f4metros marcam - 8,3 \u00baC no Parque Nacional do Itatiaia, no RJ https://t.co/bDRxVntr72"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-05-04T00:17:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "2865635925",
                        "start": 0,
                        "username": "regrann"
                    }
                ]
            },
            "id": "727653434304954372",
            "in_reply_to_user_id": "2865635925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Regrann from @bemnaturalmontanhismo -  A IMPONENTE SERRA FINA VISTA DA TRILHA DAS PRATELEIRAS,  PARQUE NACIONAL... https://t.co/iMAG8Q3tH9"
        },
        {
            "author_id": "714247021",
            "created_at": "2016-05-04T00:11:13.000Z",
            "id": "727651759355777024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a \u00e9 controlado https://t.co/Zfz0de96EV https://t.co/TBWYNSQ4NP"
        },
        {
            "author_id": "232569417",
            "created_at": "2016-05-03T23:59:16.000Z",
            "id": "727648754111754240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Liga do Planeta: FLORESTA NACIONAL DO ARARIPE-APODI CELEBRA 70 ANOS... https://t.co/WagXN7Ehf5"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-05-03T23:48:52.000Z",
            "id": "727646134546661376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Term\u00f4metros marcam - 8,3 \u00baC no Parque Nacional do Itatiaia, no RJ https://t.co/1QjmurvmiK #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-05-03T23:45:26.000Z",
            "id": "727645273317646337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Term\u00f4metros marcam - 8,3 \u00baC no Parque Nacional do Itatiaia, no RJ\" https://t.co/RcxG0zITKK"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-05-03T23:45:16.000Z",
            "id": "727645231408156673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Term\u00f4metros marcam - 8,3 \u00baC no Parque Nacional do Itatiaia, no RJ\" https://t.co/RcxG0zITKK"
        },
        {
            "author_id": "1656778765",
            "created_at": "2016-05-03T23:40:48.000Z",
            "id": "727644104645959680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/1n5Q2tO1fG"
        },
        {
            "author_id": "29264538",
            "created_at": "2016-05-03T23:40:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "727644066696040449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/zoaZfRgVYh Da Patagonia - EcoCamp Patagonia, Parque Nacional Torres del Paine"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-05-03T23:40:01.000Z",
            "id": "727643907627077633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Term\u00f4metros marcam - 8,3 \u00baC no Parque Nacional do Itatiaia, no RJ https://t.co/ar8mj9zheC"
        },
        {
            "author_id": "201965358",
            "created_at": "2016-05-03T23:35:48.000Z",
            "id": "727642846304604160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agr o palco principal do CT \u00e9 em grumari. Quero ver como vai ser l\u00e1 em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental..."
        },
        {
            "author_id": "31511871",
            "created_at": "2016-05-03T23:33:07.000Z",
            "id": "727642170329604097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Term\u00f4metros marcam - 8,3 \u00baC no Parque Nacional do Itatiaia, no RJ https://t.co/J6q8LXXAXi"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2016-05-03T23:30:15.000Z",
            "id": "727641452436721664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Term\u00f4metros marcam - 8,3 \u00baC no Parque Nacional do Itatiaia, no RJ https://t.co/FM07MN1laY"
        },
        {
            "author_id": "29930610",
            "created_at": "2016-05-03T23:29:47.000Z",
            "id": "727641332768907265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Capivara. #caioduran #fotografo #turista #paisagem #parquedacapivara\u2026 https://t.co/Epy1xzw5rA"
        },
        {
            "author_id": "48769326",
            "created_at": "2016-05-03T23:20:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7789526,
                        -22.87423581
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "727639098597351424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Percurso percorrido com sucesso!! \n\ud83d\udc63\ud83d\udc63\ud83d\udc63\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa @ Parque Municipal De Itaguai https://t.co/B4H9VDs8td"
        },
        {
            "author_id": "150642643",
            "created_at": "2016-05-03T23:06:57.000Z",
            "id": "727635587876847618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisa descobre flores raras no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/CX7kXnInv4"
        },
        {
            "author_id": "311233036",
            "created_at": "2016-05-03T22:58:27.000Z",
            "id": "727633448593182720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A iniciativa \u00e9 de um Parque Nacional na Austr\u00e1lia \u2600\nVoc\u00ea j\u00e1 imaginou poder viajar para a Austr\u00e1lia e ter... https://t.co/QF7fJNz0aD"
        },
        {
            "author_id": "2666839226",
            "created_at": "2016-05-03T22:55:11.000Z",
            "id": "727632628128473088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltima \u00e1rea preservada da zona urbana do Rio Grande: Legalmente criada em 2005, a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental ... https://t.co/UlQfv91LQp"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-05-03T22:38:18.000Z",
            "id": "727628378535124992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vintage \ud83d\udc25 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/I3dKQRTCyn"
        },
        {
            "author_id": "4063461147",
            "created_at": "2016-05-03T22:35:54.000Z",
            "id": "727627774928801792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quero ir no parque nacional do itatiaia esse final de semana"
        },
        {
            "author_id": "2198743664",
            "created_at": "2016-05-03T22:31:48.000Z",
            "id": "727626741271953408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui at\u00e9 no parque municipal e l\u00e1 pertinho"
        },
        {
            "author_id": "122496335",
            "created_at": "2016-05-03T22:05:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.6669695,
                        2.8261972
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ef4296e721b70dfe"
            },
            "id": "727620193577537536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendo a eg\u00edpcia.\n#Perema #quel\u00f4nio #RR @ Parque Nacional Do Viru\u00e1 https://t.co/uNxUbKVXvi"
        },
        {
            "author_id": "1289574392",
            "created_at": "2016-05-03T22:00:53.000Z",
            "id": "727618959676215296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventure-se no Parque Nacional Chapada das Mesas! Conhe\u00e7a nossos roteiros.https://t.co/9jgPUWnWyd"
        },
        {
            "author_id": "3348248613",
            "created_at": "2016-05-03T21:53:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77743877,
                        -22.87478852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "727617149838209024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ent\u00e3o vamos corre\ud83d\udcaa (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/W8pPV6nvnK"
        },
        {
            "author_id": "186611950",
            "created_at": "2016-05-03T21:51:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76041916,
                        -9.61294307
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "727616675722502145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sinta o ar puro da natureza! @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/cJXV4x3Q3q"
        },
        {
            "author_id": "61869988",
            "created_at": "2016-05-03T21:49:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92660786,
                        -15.73840972
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "727615978314575874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Correndo atr\u00e1s da tocha ol\u00edmpica \ud83c\udfca\ud83c\udffc\ud83c\udfc5\ud83c\udfc6 @ Parque Nacional Agua Mineral https://t.co/iFDYCWXfQ9"
        },
        {
            "author_id": "133889020",
            "created_at": "2016-05-03T21:43:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.21735,
                        -5.84492
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "727614506172473346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De volta \u00e1 atividade 07KM.\n#parquedacidadedomnivaldomonte #natalrn @ Parque Municipal Dom\u2026 https://t.co/TScbWqRiWv"
        },
        {
            "author_id": "1656778765",
            "created_at": "2016-05-03T21:42:55.000Z",
            "id": "727614441315913729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/VZiFS2NN7u"
        },
        {
            "author_id": "1656778765",
            "created_at": "2016-05-03T21:37:11.000Z",
            "id": "727612998924148736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/n8COi86K98"
        },
        {
            "author_id": "163472257",
            "created_at": "2016-05-03T20:55:42.000Z",
            "id": "727602555505758208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "(A) Estou muito otimista. Melhorias em transporte p\u00fablico e Parque Municipal est\u00e3o entre as a\u00e7\u00f5es que v\u00e3o beneficiar nossa cidade."
        },
        {
            "author_id": "116355768",
            "created_at": "2016-05-03T20:47:46.000Z",
            "id": "727600560325660672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Eu olhos esse jogos e d\u00e1 uma saudade de jogar contra o Am\u00e9rica da Serraria, Pedreira, Cruzeiro, Floresta, Nacional do Uruguai"
        },
        {
            "author_id": "48475842",
            "created_at": "2016-05-03T20:33:47.000Z",
            "id": "727597040293699588",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 17\u00aa edi\u00e7\u00e3o do tradicional Baile Rosas de Maio ser\u00e1 realizada no pr\u00f3ximo dia 13, a partir das 17h, noThe pos... https://t.co/Q76H3J4h6C"
        },
        {
            "author_id": "699693113426767872",
            "created_at": "2016-05-03T19:42:23.000Z",
            "id": "727584108461887489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a derruba bloqueio e Whatsapp volta a funcionar https://t.co/KfjWdnAuh6 https://t.co/6GYPOdpT5r"
        },
        {
            "author_id": "2621599499",
            "created_at": "2016-05-03T19:21:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88663473,
                        -16.7390018
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "727578767053348864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal https://t.co/JatIUvntjh"
        },
        {
            "author_id": "2386595888",
            "created_at": "2016-05-03T19:01:17.000Z",
            "id": "727573763898920962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste Parque Nacional sob a terra rochosa encontra-se mais de 119 cavernas conhecidas #ESTA #Visa #USA https://t.co/0vY9HpnTLo"
        },
        {
            "author_id": "37076054",
            "created_at": "2016-05-03T18:49:57.000Z",
            "id": "727570909192699904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cascata do Caracol. 130m de queda livre. Parque Estadual do Caracol em Canela, Rio Grande do Sul, Brasil https://t.co/6P52m54Coc"
        },
        {
            "author_id": "3423142923",
            "created_at": "2016-05-03T18:47:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77743877,
                        -22.87478852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "727570344911966208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/UR83cst3DI"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-05-03T18:42:06.000Z",
            "id": "727568935076413440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso servidor Mackinley foi um dos condutores da tocha no Parque Nacional de Bras\u00edlia. https://t.co/kkxxh1YzBx"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-05-03T18:38:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "707916324123582464",
                        "start": 7,
                        "username": "ChamaOlimpica"
                    }
                ]
            },
            "id": "727568052481605633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje a @ChamaOlimpica passou pelo Parque Nacional de Bras\u00edlia, unidade de conserva\u00e7\u00e3o administrada pelo ICMBio."
        },
        {
            "author_id": "3349114007",
            "created_at": "2016-05-03T18:36:41.000Z",
            "id": "727567574083489797",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e9u totalmente estrelado no parque estadual dos Tr\u00eas Picos, Rio de Janeiro. Como n\u00e3o admirar?\u2026 https://t.co/cavGMTfJjm"
        },
        {
            "author_id": "1973803933",
            "created_at": "2016-05-03T18:29:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "865970313493983233",
                        "start": 98,
                        "username": "brasil2016"
                    }
                ]
            },
            "id": "727565849310146560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O #TourdaTocha no Parque Nacional est\u00e1 um sucesso!  #somostodosbrasil https://t.co/CngKJbIKOt via @Brasil2016 \n#ChamaOlimpica"
        },
        {
            "author_id": "58575769",
            "created_at": "2016-05-03T18:20:23.000Z",
            "id": "727563469927649280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Concha D'Ostra\n\nCom 955 hectares de manguezal com algumas \u00e1reas... https://t.co/HFJcorSSXO"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2016-05-03T18:08:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42629051,
                        -20.60364312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "727560470664757252",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/gEYbnyEgvQ"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-05-03T17:55:14.000Z",
            "id": "727557140412571648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: LEI ALTERA LIMITES DO PARQUE NACIONAL DE S\u00c3O JOAQU... https://t.co/jmrK2mN1p0"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-05-03T17:54:51.000Z",
            "id": "727557043524083713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: PARQUE NACIONAL DE CAPARA\u00d3 SELECIONA VOLUNT\u00c1RIOS https://t.co/jXCQK0tLSW"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-05-03T17:51:35.000Z",
            "id": "727556223982288896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: FLORESTA NACIONAL DO ARARIPE-APODI CELEBRA 70 ANOS... https://t.co/powG2cYBXF"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2016-05-03T17:47:01.000Z",
            "id": "727555073153355776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidor do ICMBio leva a tocha no Parque Nacional de Bras\u00edlia. https://t.co/kugqlAhwNX"
        },
        {
            "author_id": "699693113426767872",
            "created_at": "2016-05-03T17:45:44.000Z",
            "id": "727554749680214016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sedec executar\u00e1 obras no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/KfjWdnAuh6 https://t.co/hkL7H7R53g"
        },
        {
            "author_id": "139401543",
            "created_at": "2016-05-03T17:40:03.000Z",
            "id": "727553319787483138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PESQUISA ESCOLAR DO NORDESTE: O Parque Estadual Marinho de Areia Vermelha https://t.co/kRqRydx01q"
        },
        {
            "author_id": "707916324123582464",
            "created_at": "2016-05-03T17:20:12.000Z",
            "id": "727548324681752576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Quem disse que tenho medo de \u00e1gua? Peguei at\u00e9 uma piscina no Parque Nacional de Bras\u00edlia! \u270c\ufe0f#ChamaOlimpica https://t.co/50s0n8aDsR"
        },
        {
            "author_id": "339672742",
            "created_at": "2016-05-03T17:15:35.000Z",
            "id": "727547163656511488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "O #TourdaTocha no Parque Nacional est\u00e1 um sucesso!  #somostodosbrasil https://t.co/n3FehyxxXU"
        },
        {
            "author_id": "339672742",
            "created_at": "2016-05-03T17:15:03.000Z",
            "id": "727547028872527873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Veja mais fotos do #TourdaTocha no Parque Nacional. Fotos: Ivo Lima/ME/Brasil 2016 #ChamaOlimpica #Rio2016 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcf7 https://t.co/sBAGl3o7jD"
        },
        {
            "author_id": "339672742",
            "created_at": "2016-05-03T17:14:08.000Z",
            "id": "727546798831747073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Crian\u00e7as prestigiam Giovannoni no Parque Nacional de Bras\u00edlia.  #TourdaTocha https://t.co/VeKJ1VVEOO"
        },
        {
            "author_id": "339672742",
            "created_at": "2016-05-03T17:12:11.000Z",
            "id": "727546306433044481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "O atleta de basquete Guilherme Giovannoni recebe a #TochaOlimpica no Parque Nacional de Bras\u00edlia.  #TourdaTocha https://t.co/ADrvz5IPak"
        },
        {
            "author_id": "339672742",
            "created_at": "2016-05-03T17:01:00.000Z",
            "id": "727543494722617345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O banho tava bom, mas \u00e9 hora da #ChamaOlimpica conhecer o resto do Parque Nacional de Bras\u00edlia #TourDaTocha https://t.co/T6JwZdoqb1"
        },
        {
            "author_id": "153178150",
            "created_at": "2016-05-03T16:52:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18731263,
                        -22.90434666
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "727541258630119424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/DgPobrgoDe"
        },
        {
            "author_id": "869343018",
            "created_at": "2016-05-03T16:51:43.000Z",
            "id": "727541155391483905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedalar nos parques \u00e9 muuuito delicioso!!! \ud83d\ude0d\n\n#BHPedala \n#SomosMeiaD\u00fazia @ Parque Municipal De Bh https://t.co/i3lBWamGW5"
        },
        {
            "author_id": "50042370",
            "created_at": "2016-05-03T16:49:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "358529680",
                        "start": 0,
                        "username": "vitorpiazzi"
                    }
                ]
            },
            "id": "727540684429889540",
            "in_reply_to_user_id": "358529680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vitorpiazzi vai veio, tem a rota no site da globo se nao me engano... ta indo pro parque nacional agora, depois eptg, tagua centro, sul..."
        },
        {
            "author_id": "35321346",
            "created_at": "2016-05-03T16:48:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9,
                        -15.8
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "727540242299936769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegada da tocha ol\u00edmpica no parque nacional de Bras\u00edlia!!!\u2026 https://t.co/NlpZijhBOL"
        },
        {
            "author_id": "339672742",
            "created_at": "2016-05-03T16:36:31.000Z",
            "id": "727537331356442624",
            "in_reply_to_user_id": "2330834580",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@zazildo Muito bom para quem vai acompanhar o #TourdaTocha pertinho da \u00e1gua, n\u00e9? Veja a galera no Parque Nacional -&gt; https://t.co/y0n6ixz2nm"
        },
        {
            "author_id": "59150875",
            "created_at": "2016-05-03T16:23:11.000Z",
            "id": "727533974654992385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Tocha Ol\u00edmpica segue pelas ruas de Bras\u00edlia em dire\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional https://t.co/GhHcnZnewo #ChamaOlimpica https://t.co/RW50u1j1nM"
        },
        {
            "author_id": "785833176",
            "created_at": "2016-05-03T16:14:05.000Z",
            "id": "727531687417118720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "CBN Brasil - 'A prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Capivara est\u00e1 abandonada': https://t.co/uvKaBcNFut"
        },
        {
            "author_id": "380655932",
            "created_at": "2016-05-03T16:02:11.000Z",
            "id": "727528690934935553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#niter\u00f3i, #nikity Replantando a vida: O Parque Estadual da Serra da Tiririca, entre Niter\u00f3i e... https://t.co/p0r63v1VCg #soumaisniteroi"
        },
        {
            "author_id": "250639040",
            "created_at": "2016-05-03T16:02:10.000Z",
            "id": "727528688871317504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#niter\u00f3i, #nikity Replantando a vida: O Parque Estadual da Serra da Tiririca, entre Niter\u00f3i e... https://t.co/01ui0uP72J #soumaisniteroi"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-05-03T15:52:38.000Z",
            "id": "727526286575460352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Divino Maravilhoso \u2601 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/NqGY1gJKXM"
        },
        {
            "author_id": "64515807",
            "created_at": "2016-05-03T15:50:41.000Z",
            "id": "727525796361981953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ch\u00e1cara do Jockey \u00e9 aberta ao p\u00fablico como parque municipal https://t.co/d0hUAC1zea"
        },
        {
            "author_id": "509240440",
            "created_at": "2016-05-03T15:34:51.000Z",
            "id": "727521814574977024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha o Parque Nacional de Itatiaia, que maravilha"
        },
        {
            "author_id": "59579941",
            "created_at": "2016-05-03T14:30:20.000Z",
            "id": "727505575303602176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quedson Silva, 12 anos, morador da Estrutural, ser\u00e1 o terceiro a conduzir a tocha no Parque Nacional. =) https://t.co/9qUPmzNfFi"
        },
        {
            "author_id": "339672742",
            "created_at": "2016-05-03T14:26:21.000Z",
            "id": "727504574974713856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A J\u00falia foi no Parque Nacional de Bras\u00edlia para acompanhar o #TourDaTocha. #SomosTodosBrasil #ChamaOlimpica https://t.co/P1UvIujM8C"
        },
        {
            "author_id": "52259942",
            "created_at": "2016-05-03T14:19:16.000Z",
            "id": "727502792366129154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Hoje a m\u00ednima no Parque Nacional do Itatiaia em dois pontos de coleta; -8,3\u00b0C e -9,2\u00b0C, dia 2 chegou a -9,4\u00b0C. https://t.co/H1uofQ71dU"
        },
        {
            "author_id": "113362150",
            "created_at": "2016-05-03T14:07:34.000Z",
            "id": "727499848598081538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecer o Parque Estadual da Pedra Azul foi t\u00e3o gostoso que \u00e9 preciso contar muito mais.\nNossa\u2026 https://t.co/AOxpUs2ukz"
        },
        {
            "author_id": "339672742",
            "created_at": "2016-05-03T14:02:37.000Z",
            "id": "727498602118021120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "J\u00e1 j\u00e1 a #ChamaOlimpica chega no Parque Nacional de Bras\u00edlia. Neste calor, deu vontade de nadar n\u00e9? #TourDaTocha https://t.co/DFlTAykLfw"
        },
        {
            "author_id": "1711248584",
            "created_at": "2016-05-03T13:31:18.000Z",
            "id": "727490719619776512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida https://t.co/IumsPfJg9u"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-05-03T13:31:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "2865635925",
                        "start": 0,
                        "username": "regrann"
                    }
                ]
            },
            "id": "727490692960948225",
            "in_reply_to_user_id": "2865635925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Regrann from @bemnaturalmontanhismo -  TRILHA DA PEDRA JESUS VEM, VISTA PARA A PEDRA DO OSSO,  PARQUE ESTADUAL... https://t.co/ECgRlXNYoS"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-05-03T13:30:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "2865635925",
                        "start": 0,
                        "username": "regrann"
                    }
                ]
            },
            "id": "727490500895330304",
            "in_reply_to_user_id": "2865635925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Regrann from @bemnaturalmontanhismo -  PRATELEIRAS, PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA, BRASIL - FOTO... https://t.co/rzpFw0vUMw"
        },
        {
            "author_id": "2830637941",
            "created_at": "2016-05-03T13:18:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "3321577779",
                        "start": 0,
                        "username": "FelicindaCluney"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "994883282",
                        "start": 17,
                        "username": "LuisSniperlv"
                    }
                ]
            },
            "id": "727487387245404161",
            "in_reply_to_user_id": "3321577779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FelicindaCluney @LuisSniperlv Li agora o texto : Como algu\u00e9m pode comprar terras de um Parque Nacional ???"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2016-05-03T13:15:08.000Z",
            "id": "727486650071302145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temperaturas baixas atraem turistas ao Parque Nacional do Itatiaia, RJ: https://t.co/ghwLNCAuiR"
        },
        {
            "author_id": "121311562",
            "created_at": "2016-05-03T13:08:38.000Z",
            "id": "727485014837977089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CHAPADA DOS GUIMAR\u00c3ES \n\nSedec e ICMBio firmam parceria para obras no Parque Nacional \n\nhttps://t.co/uac7EN8tFn"
        },
        {
            "author_id": "2610111000",
            "created_at": "2016-05-03T13:00:01.000Z",
            "id": "727482848534519808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u00e9 um dos parques mais bonitos do Brasil. Com paisagens estonteantes, voc\u00ea... https://t.co/pMx5d4RQKy"
        },
        {
            "author_id": "195429993",
            "created_at": "2016-05-03T12:57:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "727482192637640704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apresenta\u00e7\u00e3o (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/YjQ3jZKNoY"
        },
        {
            "author_id": "35014398",
            "created_at": "2016-05-03T12:03:33.000Z",
            "id": "727468636370149380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara\nhttps://t.co/tXGhJmmgAT https://t.co/PTyFM6Z9yB"
        },
        {
            "author_id": "2466793981",
            "created_at": "2016-05-03T11:57:41.000Z",
            "id": "727467160096886784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at RPPN Mutinga - Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Mutinga https://t.co/QWlycK0MNu"
        },
        {
            "author_id": "1526477689",
            "created_at": "2016-05-03T11:49:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75900649,
                        -9.67264864
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "727465011887661056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Figueira na Trilha da Paz, no Parque Municipal de Macei\u00f3.\nFoto\u2026 https://t.co/eAW0o5iibU"
        },
        {
            "author_id": "1137974282",
            "created_at": "2016-05-03T11:28:56.000Z",
            "id": "727459923756457984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grande p\u00fablico prestigia a Festa do Trabalhador no Parque Municipal\n\nA Festa do Dia do Trabalhador da Prefeitura... https://t.co/FBykb0pjOr"
        },
        {
            "author_id": "78437818",
            "created_at": "2016-05-03T11:17:24.000Z",
            "id": "727457022216683520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No parque municipal as zebras s\u00e3o mais caprichadas! https://t.co/wIUenImnPw"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-05-03T10:34:11.000Z",
            "id": "727446147766345728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia Internacional do Sol\nIlumine-se e viva natureza!\n\nHotel Castrum Villae\n Castro Laboreiro - Parque Nacional da... https://t.co/SP3feCeUbc"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-05-03T10:16:32.000Z",
            "id": "727441706354925568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sinta-se nosso Convidado!\n\nHotel Castrum Villae\n Castro Laboreiro - Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\n Tlf (+351)... https://t.co/qj0ErpCQdb"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2016-05-03T09:45:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "39722879",
                        "start": 41,
                        "username": "turisriasbaixas"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "1265741137",
                        "start": 58,
                        "username": "VGAarousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "727433958762397696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Lontras nas #IllasAtl\u00e1nticas de Galicia @turisriasbaixas @VGAarousa https://t.co/mFoXdBqFes https://t.co/1f7ZKcu3hi"
        },
        {
            "author_id": "2238334208",
            "created_at": "2016-05-03T08:12:31.000Z",
            "id": "727410496656183296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FRIO #TEMPERATURA | Neste momento, o Parque Nacional de Itatiaia no Rio de Janeiro registra temperatura de -7,8... https://t.co/uWOECLq2Ia"
        },
        {
            "author_id": "1656778765",
            "created_at": "2016-05-03T07:56:23.000Z",
            "id": "727406437303885824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva ao amor! @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/NeBr7s37KA"
        },
        {
            "author_id": "1656778765",
            "created_at": "2016-05-03T07:53:11.000Z",
            "id": "727405632349827072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retrato, congela no tempo, momentos marcantes da sua vida! @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/4BhiDYhEjr"
        },
        {
            "author_id": "52259942",
            "created_at": "2016-05-03T07:13:42.000Z",
            "id": "727395695452409857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito frio no topo do Parque nacional do Itatiaia, -7,7\u00b0C! https://t.co/cJQztACg0X"
        },
        {
            "author_id": "4854388895",
            "created_at": "2016-05-03T04:12:56.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "727350204236730369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses Parque Nacional https://t.co/jncBFXcTJn"
        },
        {
            "author_id": "68427530",
            "created_at": "2016-05-03T03:23:05.000Z",
            "id": "727337659610312704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Ecol\u00f3gico das Timba\u00fabas poder\u00e1 ser primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o - Site Mis\u00e9ria https://t.co/5z4ftJyioX"
        },
        {
            "author_id": "45458766",
            "created_at": "2016-05-03T03:18:21.000Z",
            "id": "727336464518942720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Estava no parque Municipal e teve o terremoto em BH, o nome do abalo \u00e9 PARQUINSOM."
        },
        {
            "author_id": "189146000",
            "created_at": "2016-05-03T03:13:09.000Z",
            "id": "727335158668492804",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A imagem foi feita durante viagem \u00e0 aldeia Kaiap\u00f3 no Parque Nacional do Xingu, no Mato Grosso; fotografia... https://t.co/Zuls1nnQqm"
        },
        {
            "author_id": "4769661975",
            "created_at": "2016-05-03T02:48:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24444444,
                        -22.96305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "727329030601592832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que juntos somos um em uma dire\u00e7\u00e3o  \ud83d\udc4a @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/467nktwSM5"
        },
        {
            "author_id": "73184745",
            "created_at": "2016-05-03T02:41:16.000Z",
            "id": "727327133249470467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "turma de biologia foram pro parque nacional da Amaz\u00f4nia, eu tamb\u00e9m querooooooooo"
        },
        {
            "author_id": "70447085",
            "created_at": "2016-05-03T02:11:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "727319738360184833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia \ud83d\udc91\ud83d\ude3a @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/giczhcZXjM"
        },
        {
            "author_id": "207191208",
            "created_at": "2016-05-03T02:01:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "354095556",
                        "start": 93,
                        "username": "Haddad_Fernando"
                    }
                ]
            },
            "id": "727317189439700994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque  Municipal Ch\u00e1cara do Jockey, mais um espa\u00e7o de lazer e cultura para o povo. Obrigada @Haddad_Fernando \n\nhttps://t.co/rfqb0jyafT"
        },
        {
            "author_id": "17068855",
            "created_at": "2016-05-03T01:45:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "10228272",
                        "start": 77,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "727313208550264832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Dunas do Parque Estadual do #Jalap\u00e3o, Tocantins https://t.co/lsBnViFShi via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-05-03T01:45:00.000Z",
            "id": "727312974315139072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Batata Frita \ud83c\udf5f @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/Dpjj1xjxDb"
        },
        {
            "author_id": "725071324251578371",
            "created_at": "2016-05-03T01:37:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1e3efa89627a8bc4"
            },
            "id": "727311059091087362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o e Intera\u00e7\u00e3o com os Botos no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Anavilhanas. https://t.co/YNgE46lvb7"
        },
        {
            "author_id": "725071324251578371",
            "created_at": "2016-05-03T01:28:10.000Z",
            "id": "727308738550468609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#grutas do Madad\u00e1 dentro do Parque nacional de Anavilhanas https://t.co/HTu8MagFq0"
        },
        {
            "author_id": "715663055087136768",
            "created_at": "2016-05-03T01:21:40.000Z",
            "id": "727307101740126210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bariloche tem muitas coisas para fazer e muitos lugares para conhecer e no Parque Nacional Nahuel Huapi, perto do L\u2026 https://t.co/OmNu4yJb1P"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2016-05-03T01:21:08.000Z",
            "id": "727306968625479680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/QzW0asqV1U https://t.co/SVME7dt6Bq"
        },
        {
            "author_id": "505250902",
            "created_at": "2016-05-03T01:20:35.000Z",
            "id": "727306830708367360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria ir no Parque Nacional de Banff.."
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2016-05-03T00:30:27.000Z",
            "id": "727294212287434752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tocha ol\u00edmpica passar\u00e1 pela unidade de conserva\u00e7\u00e3o Parque Nacional de Bras\u00edlia      https://t.co/JAezXymQgk"
        },
        {
            "author_id": "139401543",
            "created_at": "2016-05-03T00:17:47.000Z",
            "id": "727291026130477056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PESQUISA ESCOLAR DO NORDESTE: O Parque Estadual Marinho de Areia Vermelha https://t.co/kRqRydx01q"
        },
        {
            "author_id": "304491753",
            "created_at": "2016-05-02T23:42:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "319196766",
                        "start": 0,
                        "username": "FigaroAndre"
                    }
                ]
            },
            "id": "727282237423665153",
            "in_reply_to_user_id": "319196766",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@FigaroAndre teve liminar concedida  na Tribo Mascho-Piro do Peru, mas foi rapidamente cassada pelo Diretor do Parque Nacional de Man\u00fa !"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-05-02T23:32:29.000Z",
            "id": "727279624502280195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cart\u00e3o Postal Vintage \ud83d\udcee @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/mcrwUkuaAh"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-05-02T23:30:38.000Z",
            "id": "727279161698582528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cart\u00e3o Postal Vintage \ud83d\udcee @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/iYk66VoeLC"
        },
        {
            "author_id": "137704291",
            "created_at": "2016-05-02T23:30:06.000Z",
            "id": "727279025836564481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa do trabalhador levou diversas atra\u00e7\u00f5es no domingo, dia 1, para o Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari, muitas... https://t.co/cvEya7wFFm"
        },
        {
            "author_id": "69362903",
            "created_at": "2016-05-02T23:15:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.59360947,
                        -11.4247373
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "cf5f1fb40765fd7e"
            },
            "id": "727275394953420800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#amoreeu #inlove #trilha #7passagens #nature #natureza #acampamento #camping @ Parque Estadual\u2026 https://t.co/zMhoNDgPru"
        },
        {
            "author_id": "2725743849",
            "created_at": "2016-05-02T23:12:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1831716878",
                        "start": 0,
                        "username": "Nathmassis"
                    }
                ]
            },
            "id": "727274547389538304",
            "in_reply_to_user_id": "1831716878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Nathmassis @araujo_ferrr parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "3229806747",
            "created_at": "2016-05-02T23:07:31.000Z",
            "id": "727273342357528577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada fica feio aqui\n#cataratasdoigua\u00e7u @ Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/092bdcK6Jz"
        },
        {
            "author_id": "2725743849",
            "created_at": "2016-05-02T23:07:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1831716878",
                        "start": 14,
                        "username": "Nathmassis"
                    }
                ]
            },
            "id": "727273211944132608",
            "in_reply_to_user_id": "3004214405",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@araujo_ferrr @Nathmassis NATHALY, parque municipal foi bem mais da hora"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [eliii_ms].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "eliii_ms",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "eliii_ms"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [eliii_ms].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "eliii_ms",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "eliii_ms"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [euflexi].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "euflexi",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "euflexi"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [brasil2016].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "brasil2016",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "brasil2016"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [LuisSniperlv].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "LuisSniperlv",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "LuisSniperlv"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Candel\u00e1ria, Brasil",
                "id": "7419589b3db3113e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piracuruca, Brasil",
                "id": "e8f7cec0dcc9f167",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Ushuaia, Argentina",
                "id": "001040bd29e08949",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Bolivia",
                "country_code": "BO",
                "full_name": "Bolivia",
                "id": "c4320f726d222937",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Atibaia, Brasil",
                "id": "4ae7dc3894e7b398",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Santa Marta, Colombia",
                "id": "00082d21223f8397",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Concei\u00e7\u00e3o, Brasil",
                "id": "8d6d93c8b2c6f6ac",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lajeado, Brasil",
                "id": "d552d3e64a8352fa",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaja\u00ed, Brasil",
                "id": "4fb3602884c3ec05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubatuba, Brasil",
                "id": "143d581cbe8b95af",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo das Miss\u00f5es, Brasil",
                "id": "becfa5ac5031b337",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarulhos, Brasil",
                "id": "7116b0fe9c89e2bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
                "id": "0161be1b3f98d6c3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mag\u00e9, Brasil",
                "id": "37b82f7e75d4f3b0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Extrema, Brasil",
                "id": "144bd732d8e2ca5f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Torres del Paine, Chile",
                "id": "016d83df4b7480e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Buenos Aires, Argentina",
                "id": "4afa2757051c5192",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil",
                "id": "d1fc0c973adbff22",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Rio Preto, Brasil",
                "id": "76a48ed2d7e45514",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alfredo Chaves, Brasil",
                "id": "ec7fda4b20be0aaf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petrolina, Brasil",
                "id": "32d0fb78a652aa1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Melipeuco, Chile",
                "id": "006107662adc5bd5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Boa Vista, Brasil",
                "id": "ef4296e721b70dfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Novo Air\u00e3o, Brasil",
                "id": "1e3efa89627a8bc4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Miguel Calmon, Brasil",
                "id": "cf5f1fb40765fd7e",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "179943598",
                "name": "Research Bible",
                "username": "researchbib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228323713",
                "name": "research Bible",
                "username": "researchbible",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309222696",
                "name": "gustavo",
                "username": "gustavo157zk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274836721",
                "name": "Djonga \ud83c\udde6\ud83c\uddf9",
                "username": "Prettiinhoo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354085842",
                "name": "selmo gon\u00e7alo gomes",
                "username": "nininhowinchest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2670524412",
                "name": "Irm\u00e3os Gamer",
                "username": "playsgame84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2719919377",
                "name": "#ADR Rafael Herzer",
                "username": "Hyuuga_Rafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137077788",
                "name": "Lua \ud83c\udf19",
                "username": "Tsukynna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78077444",
                "name": "Victor Ferreira",
                "username": "vitfera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334691972",
                "name": "MAX'ROCHA",
                "username": "Max_Rocha10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1556426155",
                "name": "Amanda",
                "username": "amandaagon_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121572951",
                "name": "M. Margarida Pereira-M\u00fcller",
                "username": "Pereira_Muller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275309973",
                "name": "Revista 4 patas",
                "username": "revista4patas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44030335",
                "name": "Tandy Perdigao",
                "username": "tandyperdigao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202328450",
                "name": "Katiana Ta\u00eds",
                "username": "Nonnemacher_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80374783",
                "name": "Monique N. Fick",
                "username": "moniquenfick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1633277239",
                "name": "Vini Federhen",
                "username": "VFederhen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66516289",
                "name": "Ricardo Le\u00e3o",
                "username": "mampaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4896300161",
                "name": "Malvad\u00e3o",
                "username": "DouglasHSantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358342397",
                "name": "Tito Rodrigues",
                "username": "rh_tito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85653593",
                "name": "Fotos do Dilbert",
                "username": "Dilbertrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2396222203",
                "name": "Maria Silva Goncalves",
                "username": "mariasgoncalve3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1621839632",
                "name": "Bessa \ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "LucasBessa__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77622176",
                "name": "Daniel Castro",
                "username": "danielcastrosbs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276205693",
                "name": "Mateus",
                "username": "mateusin__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381111486",
                "name": "Laura Souza",
                "username": "llausouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "855636061",
                "name": "Orne",
                "username": "ornecivitelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4228163843",
                "name": "Natalia lima",
                "username": "Nataliaracional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139401543",
                "name": "Jos\u00e9 Luiz Gomes",
                "username": "Jolugue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2747247722",
                "name": "Fernanda",
                "username": "fezitcha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265008890",
                "name": "P\u00e2mela Severo",
                "username": "pamela_severo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80779053",
                "name": "Paulina",
                "username": "taismarvi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366802275",
                "name": "Vitor Siqueira",
                "username": "jvitorsv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508767988",
                "name": "No Piau\u00ed \u00e9 Assim",
                "username": "NoPiauiAssim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57982801",
                "name": "Dout\u00f4Dotuso",
                "username": "ray_hilton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76970435",
                "name": "Brisa",
                "username": "pedrinrique_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1237039632308744193",
                "name": "Thiago Reis",
                "username": "thiagobsreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34777897",
                "name": "Jaime Castro",
                "username": "jaimeic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161801368",
                "name": "Ro Martins",
                "username": "blogterritorios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172329925",
                "name": "IVAN AFONSO",
                "username": "IVANVAT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "485981581",
                "name": "Leliane",
                "username": "Lelianeslima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260878897",
                "name": "Catedral de Moc",
                "username": "CatedraldeMoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301072703",
                "name": "blogueira vintage",
                "username": "loberezutchii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62151707",
                "name": "Carolina Bernardes SO FRI DA",
                "username": "CarolIzabel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3243516634",
                "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcea",
                "username": "marianaa158",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339336091",
                "name": "Gabriel Violato",
                "username": "donViolato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379319847",
                "name": "Climatologia",
                "username": "DesativadoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2361010479",
                "name": "Douglas",
                "username": "uaiteve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2338193055",
                "name": "Adaires Junior",
                "username": "AdairesJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298649378",
                "name": "Marcelo Wachholtz",
                "username": "the_marcelinoaw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4743769155",
                "name": "Brianna Andrade",
                "username": "BriannaAandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4468024515",
                "name": "Alexa Gutierrez",
                "username": "AlexaGgutierrz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74936691",
                "name": "Johana Fuentes M.",
                "username": "JohaFuentes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69732544",
                "name": "Carol Hartmann",
                "username": "carol_hartmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226961937",
                "name": "Danielle Duarte",
                "username": "Dani_I_Duarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132958894",
                "name": "BOREALIS on trekking",
                "username": "borealis_on",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290094774",
                "name": "JANIS",
                "username": "JanisKlimesch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292077389",
                "name": "gabriel",
                "username": "reclamagabriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1920339504",
                "name": "Prefeitura Valinhos",
                "username": "PMV_Valinhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4443399082",
                "name": "Gabirel",
                "username": "biel_mattheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1025172266",
                "name": "\ud835\udc40\ud835\udc52\ud835\udcc1\ud835\udcbe",
                "username": "Mosorio06",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31105872",
                "name": "Junior Wandenkoke",
                "username": "juniorwan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180437808",
                "name": "Rafael Yugi",
                "username": "YugiFotografo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328325943585366018",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
                "username": "PrefeituraSjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2155178338",
                "name": "Natan",
                "username": "naatanbrum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82463182",
                "name": "FOXKRUEGER\ud83e\udd8a",
                "username": "MarcioKrueger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412447412",
                "name": "Marcela Miranda",
                "username": "mirandamarcela0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870866276",
                "name": "Rodolfo Ramiller",
                "username": "RodolfoRamille1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291381542",
                "name": "Manifesta Jacobina",
                "username": "Jacoebina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80336554",
                "name": "Carol Castro",
                "username": "carol14castro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357668769",
                "name": "Proex UFMG",
                "username": "extensaoufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558940224",
                "name": "NationalParks Photos",
                "username": "NatlParksPhotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50796402",
                "name": "Leda",
                "username": "leeehalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4105568344",
                "name": "Rodrigo#TimBeta",
                "username": "RodrigoRainier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160169123",
                "name": "\u0394\u2113\u03b9ss\u03c3\u03b7 /\u2720/ #TIMBETA",
                "username": "alisson_vasco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4136164888",
                "name": "Priscila ferreira",
                "username": "Priscil22361760",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157066493",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura de Belo Horizonte",
                "username": "fmcbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73228652",
                "name": "Anemas - Canal,Podcast e Fanpage Velocidade Animal",
                "username": "tchoo_toxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4334252116",
                "name": "Andr\u00e9 Martins \u30c4",
                "username": "kole_samaras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "719928957609451521",
                "name": "Cristal Hurtado Riva",
                "username": "CristalHurtadoR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "533858886",
                "name": "Bren Panizza",
                "username": "Breenn20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1161684600",
                "name": "Luciana",
                "username": "LuciSalcedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61580148",
                "name": "Leit\u00e3o",
                "username": "luuizaleitao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385981129",
                "name": "Dioser Pretzel",
                "username": "dioserpretzel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99109382",
                "name": "felipo",
                "username": "felipekampff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087004312",
                "name": "Carol",
                "username": "caarrolg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62124534",
                "name": "News Portugal",
                "username": "NewsPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900732667",
                "name": "UskeusNews",
                "username": "Uskeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37316381",
                "name": "CHAPADANOTICIAS",
                "username": "redacaochapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240735296",
                "name": "Val Di Lucca",
                "username": "Valdilucca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1219642866",
                "name": "tulio",
                "username": "TulioFn34",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52564704",
                "name": "s\u0280. \u0274\u1d00s\u1d04\u026a\u1d0d\u1d07\u0274\u1d1b\u1d0f",
                "username": "MeChamaDeTchelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69120795",
                "name": "Marcelo Ambrogi",
                "username": "vidataubate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389181137",
                "name": "\u303d\ufe0fatheus Pereira",
                "username": "IMTSPS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "855547128",
                "name": "Lia \ud83c\udf35",
                "username": "Nathh_Freitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189697342",
                "name": "Alt\u00edssimo\u264f\ufe0f",
                "username": "vivi_Altissimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589169583",
                "name": "De Olho em Aquiraz",
                "username": "DeOlhoemAquiraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "980754050",
                "name": "R\u00e1dio Ondas do Lima",
                "username": "ondasdolima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1004599502",
                "name": "Portal Chapada",
                "username": "portalchapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2762291825",
                "name": "Beto Fernandez",
                "username": "betohfernandez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48427667",
                "name": "A Voz do Brasil",
                "username": "avozdobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3225477508",
                "name": "Cila",
                "username": "PriscilaWeyh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150328653",
                "name": "FIERO",
                "username": "FIEROcalcados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555436943",
                "name": "Alex Freire",
                "username": "Alex_Safaris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302532551",
                "name": "unique-safaris",
                "username": "safarisunique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3382011939",
                "name": "Chapada Brasil Tours",
                "username": "ToursChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71529506",
                "name": "ViajaNet",
                "username": "ViajaNet",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "606540862",
                "name": "Jornal Noroeste",
                "username": "JornalNoroeste1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3567115096",
                "name": "Pretinha \ud83e\udd0d",
                "username": "P_Pollyanne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2158813275",
                "name": "Lo",
                "username": "LorraynneTeixe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3303369807",
                "name": "Israel Tim beta",
                "username": "f5358613af534d8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18762306",
                "name": "Carlyson Oliveira",
                "username": "Carlyson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701171636",
                "name": "Prefeitura de Macei\u00f3",
                "username": "PrefMaceio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35376532",
                "name": "agrad\u00e1vel",
                "username": "oagra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540316126",
                "name": "Indon-Kairon Barros Silva",
                "username": "vocalblack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3892033108",
                "name": "Dica Nordeste",
                "username": "dicanordeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337475891",
                "name": "S\u00e2mia.",
                "username": "Samia_letii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2381919446",
                "name": "JC Regional",
                "username": "jcregional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41038697",
                "name": "Marcelo Gil",
                "username": "marcelogil2000i",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1370500328",
                "name": "\ud835\udc23\ud835\udc2e\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc1a",
                "username": "jfuckjjj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317500004",
                "name": ".",
                "username": "LorhaineGB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94093854",
                "name": "Vin\u00edcius Pinto",
                "username": "vini_pinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2740388459",
                "name": "Ramon Soares",
                "username": "SoaresRamon06",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178031234",
                "name": "Ronaldo Poletto",
                "username": "RonaldoPoletto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177113169",
                "name": "Guia Chapada",
                "username": "GuiaChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44169624",
                "name": "T\u00e9rcirger Coelho",
                "username": "Teozebs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82420966",
                "name": "Jornal Cazumb\u00e1",
                "username": "jornalcazumba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72569545",
                "name": "Chapeuzinho Vermelho",
                "username": "vivi_junqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127638315",
                "name": "Guia de Viagens",
                "username": "o_guiadeviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131154618",
                "name": "Luciana Rodrigues",
                "username": "Luconversa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714246272",
                "name": "Dorris Dechart",
                "username": "Dorris_Dechart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124145744",
                "name": "ViajerosCallejeros",
                "username": "viajeroscalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3107550845",
                "name": "meioambienterio",
                "username": "MeioAmbienteRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204997346",
                "name": "Tudo BH",
                "username": "TudoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1315466299",
                "name": "\u148d\u1959\ua646\u0269\u1971tt\u1971 \u15e3.\u2764\ufe0f\ud83d\ude4c\ud83e\uddd1\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddb2\ud83d\udc36\ud83d\udc36\ud83d\udc36\u2764\ufe0f",
                "username": "JULIE_TTESARIZA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "588455762",
                "name": "PREMIOS CARRO\u00d1A 7.0",
                "username": "PremiosCarrona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299293965",
                "name": "Juliana Schalch",
                "username": "JuSchalch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52214108",
                "name": "Marcela Mendes",
                "username": "marcelamendes88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "972177265",
                "name": "MJ Alonso",
                "username": "mj_alo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3288738271",
                "name": "Carolina Maite",
                "username": "CarolinaMaitex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048839614",
                "name": "sofia sanz",
                "username": "sofia_sanz2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3347663824",
                "name": "Nicoletta",
                "username": "nicoletta_08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "483490108",
                "name": "Edwin Rodriguez",
                "username": "edwinhr50",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3653964255",
                "name": "Carlita Mendoza",
                "username": "carlitamendoza8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889514358",
                "name": "Paisajes",
                "username": "Paisajes_Es",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4170708855",
                "name": "Bela Gitana",
                "username": "BeluLaGitana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2507263693",
                "name": "El Mundo en Fotos",
                "username": "FotoMundoGTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74245377",
                "name": "Prof Luiz Angelo",
                "username": "profluizangelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255170456",
                "name": "William Sarje",
                "username": "Williamsaje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33944698",
                "name": "Tatiana Ottoboni",
                "username": "TatianaOttoboni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42763557",
                "name": "J\u00e9ssie S. Almeida",
                "username": "jessicalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358403967",
                "name": "Patelinha",
                "username": "Patela44",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59220901",
                "name": "Renato Paes Leme oto \ud83d\udc3e\ud83c\udf0a",
                "username": "RenatoLeme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2596895184",
                "name": "SomosIgrejaViva",
                "username": "SomosIgrejaViva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40857247",
                "name": "Lucas Landau",
                "username": "lucaslandau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1613514372",
                "name": "PatosReal.Com",
                "username": "PatosReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322262721",
                "name": "SubmitCMS",
                "username": "SubmitCMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703820320528961536",
                "name": "Lock",
                "username": "positivo_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2178784438",
                "name": "Jonathan Magalhaes",
                "username": "jmagalhaes34",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96009264",
                "name": "Guia Rosa Maciel",
                "username": "GuiadeNoivos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4492009065",
                "name": "Ana Luiza",
                "username": "annaviolin2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1878604884",
                "name": "Cadu!\ud83c\udf97",
                "username": "KaduzitsKB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125431917",
                "name": "CCAA S\u00e3o Carlos",
                "username": "ccaasaocarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50353286",
                "name": "Aqui Acontece",
                "username": "aquiacontece",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "797262073",
                "name": "JP\ud83d\udc27\ud83c\udf97\ufe0f",
                "username": "JP_127_0_0_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3051115111",
                "name": "Gabriel",
                "username": "g_costa001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54940531",
                "name": "Zil\u00e1 Breitenbach",
                "username": "ZilaBreitenbach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2759451965",
                "name": "Serra do Cip\u00f3",
                "username": "serradocipoinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3074729440",
                "name": "Vara Mato",
                "username": "VaraMato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49050879",
                "name": "Bruno Martinez",
                "username": "showmetechbru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3306612957",
                "name": "Escanteio Curto",
                "username": "_escanteiocurto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334980",
                "name": "paulacajaty",
                "username": "paulacajaty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3734838148",
                "name": "SENA Aprendices",
                "username": "senaComunidad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718057432983998465",
                "name": "Rog\u00e9rio Vilanova",
                "username": "rog_vilanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3054355341",
                "name": "Rodrigo",
                "username": "sociopate82",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386849491",
                "name": "MarcoFox777 #PazSa\u00fadeParaTodos",
                "username": "marcofox777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94069811",
                "name": "Superesportes MG",
                "username": "SuperesportesMG",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164291446",
                "name": "Cost\u00e3o da Fortaleza",
                "username": "costaofortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "555560876",
                "name": "Felipe Britto",
                "username": "Fbritto_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243257446",
                "name": "Saneago",
                "username": "SaneagoNaRede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190436825",
                "name": "Clodott",
                "username": "ClodotS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353126021",
                "name": "Cantu",
                "username": "cantufm96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76395804",
                "name": "SuperVia",
                "username": "SuperVia_trens",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "386664772",
                "name": "Folha do Mate",
                "username": "folhadomate_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42674384",
                "name": "Douglas JB",
                "username": "verdeamareloJB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43322848",
                "name": "As Brunas de Avalon",
                "username": "brucaroliv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4638819801",
                "name": "Expedi\u00e7\u00e3oAlaska2016",
                "username": "ExpAlaska2016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "723865568672137217",
                "name": "GoWild Outdoors",
                "username": "GoWild_Outdoors",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2918751593",
                "name": "Rick",
                "username": "Ricklobo3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397987202",
                "name": "BlogCariri",
                "username": "BlogCariri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167253005",
                "name": "Valderi Melo",
                "username": "valderi_melo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3245510678",
                "name": "Jacqueline Rea",
                "username": "jaquelinerea1d",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62079031",
                "name": "Ana Ravenna",
                "username": "_AnaRavenna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1421200783",
                "name": "Bibiana Costa",
                "username": "_bibianaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120965781",
                "name": "Atrium Im\u00f3veis",
                "username": "AtriumImoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "431611469",
                "name": "William Rodrigues",
                "username": "wr_ds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138787459",
                "name": "Sam \u2022 THE WANTED ARE BACK\ud83e\udd0d",
                "username": "MaxericaSykes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718388620856532994",
                "name": "Vivi na Viagem",
                "username": "vivinaviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128579664",
                "name": "CarlaCaroline",
                "username": "CarllaSousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126335599",
                "name": "DMA Comunica",
                "username": "DMAComunicaUFRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88543314",
                "name": "Brasil na Foto",
                "username": "brasilnafoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187664837",
                "name": "Hilt\u2019ON",
                "username": "hfilho90",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828440220",
                "name": "Guia Viagens Brasil",
                "username": "guiaviagensbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704753075882426369",
                "name": "INPA",
                "username": "institutoapiaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2493020968",
                "name": "Ricardo Marchezan",
                "username": "rickmarchezan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66884206",
                "name": "Gazeta do Estado",
                "username": "gazetadoestado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156384217",
                "name": "Deonir G. Zimmermann \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83d\udea9",
                "username": "deonirgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2974455951",
                "name": "Sodade S\u00e3o Nicolau",
                "username": "SodadeSNicolau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2350030670",
                "name": "Dream World Travel",
                "username": "DreamWorlduk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3137390437",
                "name": "Tay",
                "username": "Taynarossettii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4260319186",
                "name": "ImagensdeViagensEd.",
                "username": "imagensdviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2482780316",
                "name": "FlowShaolin",
                "username": "flowshaolin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1700418230",
                "name": "Caio Moura",
                "username": "_caiomouraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2466793981",
                "name": "R. TIM BETA #SDV",
                "username": "NoHopeAtAll_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524806259",
                "name": "Rep\u00f3rter Ambiental",
                "username": "repambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84646212",
                "name": "Visite Floripa",
                "username": "Visite_Floripa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2635760221",
                "name": "Giro do Vale",
                "username": "giro_do_vale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701575472635912192",
                "name": "Luna",
                "username": "lunapaez15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52645226",
                "name": "Fabio H Palmeira \uf8ff",
                "username": "fabiopalmeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359582306",
                "name": "Darvy P\u00e9rez",
                "username": "Darvy_Perez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3578010196",
                "name": "Blog Waldiney Passos",
                "username": "waldineypassos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2221694701",
                "name": "Nicaragua BellaT",
                "username": "NicaraguaBellaT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35866514",
                "name": "modo de economia de energia",
                "username": "marcusafff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2865635925",
                "name": "Regrann App",
                "username": "regrann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "615788790",
                "name": "marijuana \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "quecenagay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1184204708522745857",
                "name": "Jo\u00e3o do Vale GR*",
                "username": "UrChemicRomance",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4122378147",
                "name": "Canal Eu Te Conto",
                "username": "leco_marza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160709661",
                "name": "Projeto Tamandu\u00e1",
                "username": "ProjetoTamandua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134769592",
                "name": "Juliano Beppler",
                "username": "JulianoBeppler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2371687191",
                "name": "Stephany",
                "username": "Stecostta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404816648",
                "name": "Lucas_Paz",
                "username": "kinhaspaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714248270",
                "name": "Melba Tyrie",
                "username": "Melba_Tyrie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "450790823",
                "name": "\u227b PROUD 916_ \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "Proud916",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180512607",
                "name": "S\u00e3o Lucas Educacional",
                "username": "saolucasedu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153068785",
                "name": "Jornal Pampulha",
                "username": "JornalPampulha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46371519",
                "name": "Cear\u00e1 Agora",
                "username": "CearaAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67575722",
                "name": "Infonet",
                "username": "portal_infonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71579643",
                "name": "CIEDS",
                "username": "ciedsbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223923926",
                "name": "Jovens Urbanos",
                "username": "jovensurbanos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194622640",
                "name": "Ita\u00fa Social",
                "username": "ItauSocial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "330373763",
                "name": "Celio Ferr",
                "username": "celiobio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109480700",
                "name": "Deyse Santos",
                "username": "DeyseSantos13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216702699",
                "name": "Justi\u00e7a Federal PI",
                "username": "JF_PI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3423142923",
                "name": "samuel \ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "username": "afsamoeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3234138212",
                "name": "Jaque",
                "username": "Jaquelinebatiss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306173860",
                "name": "Clip Ecoturismo",
                "username": "ClipEcoturismo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3353771327",
                "name": "Floripa Xperience",
                "username": "Floripa_XP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2351888598",
                "name": "Prefeitura A. Chaves",
                "username": "alfredo_pmac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1383015246",
                "name": "Revista Vida Interes",
                "username": "VidaInteressan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3436056327",
                "name": "Jesga",
                "username": "jessikpc3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570309308",
                "name": "Quinta Lamosa",
                "username": "serodio4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30922202",
                "name": "C2HA Arquitetos",
                "username": "CH_ARQUITETURA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52933467",
                "name": "JBDias",
                "username": "jbdiasbhz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94854097",
                "name": "Paulo von",
                "username": "abaixoassinado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104161887",
                "name": "LuccasFC",
                "username": "LuccasFC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40023454",
                "name": "Andr\u00e9 Corr\u00eaa",
                "username": "depandrecorrea",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82447618",
                "name": "Oxente, minha gente \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "candyceduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "942562897",
                "name": "J\u00e1fia Alves",
                "username": "jafiaalvess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222073302",
                "name": "Prefeitura deVinhedo",
                "username": "prefvinhedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31134603",
                "name": "JBFM",
                "username": "radiojbfm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2612567543",
                "name": "Nicole Negrier",
                "username": "nicolenegrier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2920995954",
                "name": "Giovana Fornaziero",
                "username": "fornas_giovana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480791001",
                "name": "Gleyse",
                "username": "gleygulin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221076602",
                "name": "Dias melhores vir\u00e3o...",
                "username": "Neto_hilario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1920464304",
                "name": "Foz Plaza Hotel",
                "username": "FozPlazaHotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "538233938",
                "name": "O Mundo do Coaching",
                "username": "mundo_coaching",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206430030",
                "name": "Cinema em Teixeira",
                "username": "cineteixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269072346",
                "name": "Lucas Ramos",
                "username": "SoTrouxariano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2460294426",
                "name": "#cafecomjornal",
                "username": "cafejornal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "120250982",
                "name": "Prof Gisele Lenzi",
                "username": "ProfGiseleLenzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66778622",
                "name": "elson araujo",
                "username": "elsonaraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138705722",
                "name": "Agrupaci\u00f3n \u00cdo",
                "username": "agrupacionio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58845282",
                "name": "Gabriel Ara\u00fajo",
                "username": "gabriel132",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "569528553",
                "name": "Alline Correia",
                "username": "alliny_correia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3781120055",
                "name": "Silvana vianna",
                "username": "Silvanavianna3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2266566302",
                "name": "Polyana Nascimento",
                "username": "PolyanaN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31622729",
                "name": "MaluWerneck \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "MaluCabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299331957",
                "name": "naoculpeopedro",
                "username": "naoculpeopedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195822224",
                "name": "S\u00edtio das Aves",
                "username": "Sitiodasaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253043084",
                "name": "Jo\u00e3o 11",
                "username": "JoaozadaVictor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917639124",
                "name": "Rodolfo F. Andrade",
                "username": "fabianoyoutuber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285443624",
                "name": "Informe RJO",
                "username": "InformeRJO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2706862015",
                "name": "Desert Eagle",
                "username": "DesertEagleRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3304280895",
                "name": "@SindicoDoRio",
                "username": "SindicoDoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760499784",
                "name": "Bruno Vida \uf8ff",
                "username": "Bruno_Vida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208675948",
                "name": "C\u00e2mara Lojista Rio",
                "username": "SPCRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714247021",
                "name": "Minda Devoll",
                "username": "Minda_Devoll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232569417",
                "name": "Felipe Reginatto",
                "username": "felireginatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827032746",
                "name": "Hugo TIMBETA",
                "username": "Hugotim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1656778765",
                "name": "Luciano Pereira",
                "username": "lucas12luis01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29264538",
                "name": "Alexandra Aranovich",
                "username": "cafeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201965358",
                "name": "Breno Gouveia",
                "username": "BrenoGSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31511871",
                "name": "G1 - Rio",
                "username": "g1rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1733177011",
                "name": "G1 Sul e Costa Verde",
                "username": "g1rjsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29930610",
                "name": "Caio Duran",
                "username": "caioduranc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48769326",
                "name": "Erika Rejane \ud83c\udf38",
                "username": "erikarejane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150642643",
                "name": "Adriana Rocha",
                "username": "nannarocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311233036",
                "name": "lilian michalski",
                "username": "kohavitt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2666839226",
                "name": "ADD TODOSannarbor132",
                "username": "annarbor1321",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4063461147",
                "name": "vi",
                "username": "_viviancs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2198743664",
                "name": "Ayla Ferreira",
                "username": "_aylaferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122496335",
                "name": "Baby  :)",
                "username": "babyccastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289574392",
                "name": "Adventure Club Turismo",
                "username": "Adventure__Club",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3348248613",
                "name": "Vitoria Pimenta",
                "username": "Pimentavi21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186611950",
                "name": "Diego Ara\u00fajo",
                "username": "_diegoaraujop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61869988",
                "name": "Guilherme Ferrer \u270a\ud83c\udffc\u270a\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udfff \ud83c\udf08 #elenao",
                "username": "GuilhermeFerrer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133889020",
                "name": "AGOSTINHO TERRAS",
                "username": "terras88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163472257",
                "name": "FranciscoJoseJr",
                "username": "FranciscoJoseJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116355768",
                "name": "dig\u00e3o",
                "username": "rodrigxmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48475842",
                "name": "Amazonas",
                "username": "Amazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "699693113426767872",
                "name": "GPS Not\u00edcias",
                "username": "GPSNoticiasMT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2621599499",
                "name": "Luciana Guimar\u00e3es",
                "username": "LucianagLugsil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2386595888",
                "name": "ESTA PT",
                "username": "esta_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37076054",
                "name": "Que Tal Viajar",
                "username": "quetalviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707916324123582464",
                "name": "Chama Ol\u00edmpica",
                "username": "ChamaOlimpica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3349114007",
                "name": "Detalhe Brasil",
                "username": "DetalheBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1973803933",
                "name": "RS Paradesporto",
                "username": "RSPARADESPORTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58575769",
                "name": "Prefeitura Guarapari",
                "username": "Guaraparipmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339672742",
                "name": "Rede do Esporte",
                "username": "RedeDoEsporteBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "153178150",
                "name": "vicney",
                "username": "violvr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869343018",
                "name": "BH em Ciclo",
                "username": "bhemciclo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50042370",
                "name": "Trunks do Futuro \u26a1",
                "username": "realduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358529680",
                "name": "Erwin",
                "username": "vitorpiazzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35321346",
                "name": "Jessica Rolim",
                "username": "jessicarolim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59150875",
                "name": "Renato Souza",
                "username": "reporterenato",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "785833176",
                "name": "R\u00e1dio CBN",
                "username": "CBNoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "380655932",
                "name": "Site de Niter\u00f3i",
                "username": "soumaisniteroi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250639040",
                "name": "Carlos Luiz M. Silva",
                "username": "carlosluizj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64515807",
                "name": "Dep. Jos\u00e9 Am\u00e9rico",
                "username": "joseamerico_sp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "509240440",
                "name": "Marlin",
                "username": "MarlonRoque17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59579941",
                "name": "Secretaria Especial do Esporte",
                "username": "EsporteGovBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52259942",
                "name": "CLIMATERRA (Ronaldo Coutinho e Piter Scheuer)",
                "username": "Climaterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113362150",
                "name": "bellemottatraveling",
                "username": "MottaBelle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1711248584",
                "name": ".I. NeqrOw StylO x_X",
                "username": "NeqrOw_HD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2830637941",
                "name": "La Hormiga #use m\u00e1scara",
                "username": "1carlak1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3321577779",
                "name": "Se\u00f1orita Cluney",
                "username": "FelicindaCluney",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121311562",
                "name": "MidiaNews",
                "username": "Midia_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2610111000",
                "name": "Passagens Promo",
                "username": "passagenspro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195429993",
                "name": "Itala Bianka",
                "username": "ItalaBianka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35014398",
                "name": "Viajar Mais Por Menos",
                "username": "dicasdeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1526477689",
                "name": "Capoeira Tradi\u00e7\u00e3o Oficial",
                "username": "letopombo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137974282",
                "name": "Prefeitura Moc",
                "username": "prefeituramoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78437818",
                "name": "Rodrigo Raynner",
                "username": "RodrigoRaynner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39722879",
                "name": "Turismo R\u00edas Baixas",
                "username": "turisriasbaixas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1265741137",
                "name": "Vilagarc\u00eda de Arousa",
                "username": "VGAarousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2238334208",
                "name": "Conex\u00e3o GeoClima",
                "username": "ConexaoGeoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4854388895",
                "name": "Atins",
                "username": "ATINSURF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68427530",
                "name": "Claudio Luz",
                "username": "Claudio_Luz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45458766",
                "name": "Rafael Mazzi",
                "username": "rafaelmazzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189146000",
                "name": "Brazil Press",
                "username": "brazilpress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4769661975",
                "name": "Caio Valle",
                "username": "caiobvalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73184745",
                "name": "\u200f\u0618",
                "username": "pdcrer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70447085",
                "name": "KARINE     POZ",
                "username": "karinepoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207191208",
                "name": "Como FEIJ\u00c3O, para mirar bem o fuzil, viu Bozo?",
                "username": "Salmagnoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354095556",
                "name": "Fernando Haddad",
                "username": "Haddad_Fernando",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17068855",
                "name": "Maur\u00edcio Rodrigues",
                "username": "maurici0_o",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "725071324251578371",
                "name": "Gaivota KR Turismo",
                "username": "gaivotakrtur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715663055087136768",
                "name": "Earth and Nature",
                "username": "Earth_nature_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "505250902",
                "name": "Myllena C.",
                "username": "myllcarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304491753",
                "name": "Alexandre Gialluca",
                "username": "AleGialluca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319196766",
                "name": "Andr\u00e9 Figaro",
                "username": "FigaroAndre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137704291",
                "name": "TV Po\u00e7os",
                "username": "tvpocos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69362903",
                "name": "Odil\u00e9ia",
                "username": "odileiapaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2725743849",
                "name": "Bella",
                "username": "bellssmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1831716878",
                "name": "Nathaly",
                "username": "Nathmassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229806747",
                "name": "S\u00e9rgio Gabriel",
                "username": "sgsa94",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "729192512288497665",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2xtopejqe5sl297ilvf2uaj615pbx",
        "oldest_id": "727273211944132608",
        "result_count": 500
    }
}