{
    "data": [
        {
            "author_id": "2599902176",
            "created_at": "2016-04-23T02:07:15.000Z",
            "id": "723694693200982018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/YRiOrOqNG8"
        },
        {
            "author_id": "2927485864",
            "created_at": "2016-04-23T02:07:07.000Z",
            "id": "723694659415887872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/Jg9jbO6Rtg"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2016-04-23T02:07:04.000Z",
            "id": "723694649127235585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/RQeEqHSRAD"
        },
        {
            "author_id": "1877161100",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:52.000Z",
            "id": "723694599114395649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/opi1IXvCkf"
        },
        {
            "author_id": "608026732",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:46.000Z",
            "id": "723694571595558912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/kGohuOrWak"
        },
        {
            "author_id": "344845925",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:43.000Z",
            "id": "723694558677110784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/tIWB9YFe2Q"
        },
        {
            "author_id": "2882960439",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:42.000Z",
            "id": "723694555220987904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/2u4TZFamjW"
        },
        {
            "author_id": "2883027340",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:41.000Z",
            "id": "723694551563530242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/nMzXwULzbM"
        },
        {
            "author_id": "2882978055",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:40.000Z",
            "id": "723694547528638464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/voDKSHcrcJ"
        },
        {
            "author_id": "2883035225",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:38.000Z",
            "id": "723694539454599168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/EBzuRKNoKB"
        },
        {
            "author_id": "2936911234",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:37.000Z",
            "id": "723694537424539648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/1fSAVqDmfc"
        },
        {
            "author_id": "2932558360",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:37.000Z",
            "id": "723694534853423104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/UjuN2bxcIW"
        },
        {
            "author_id": "2932370213",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:36.000Z",
            "id": "723694529728008196",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/Jc9FJY5pE3"
        },
        {
            "author_id": "2929596443",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:34.000Z",
            "id": "723694524027957249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/7ViDNakwib"
        },
        {
            "author_id": "2923624162",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:34.000Z",
            "id": "723694522023079936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/g4Onaswo3c"
        },
        {
            "author_id": "2885670803",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:32.000Z",
            "id": "723694515962302464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/pHEqb6pSwJ"
        },
        {
            "author_id": "2885687968",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:32.000Z",
            "id": "723694512745246721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/BrfprJXxwK"
        },
        {
            "author_id": "519101154",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:30.000Z",
            "id": "723694507112304640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/nJhgSEyFVc"
        },
        {
            "author_id": "571173939",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:30.000Z",
            "id": "723694505061277697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/2hbW7uMRo8"
        },
        {
            "author_id": "553139964",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:29.000Z",
            "id": "723694503119347713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/jkFxUf30VR"
        },
        {
            "author_id": "553259526",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:28.000Z",
            "id": "723694496894976000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/DgaQyfphBG"
        },
        {
            "author_id": "595573001",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:27.000Z",
            "id": "723694493891874816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/HL9vvm4RQx"
        },
        {
            "author_id": "595971982",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:27.000Z",
            "id": "723694493812166657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/RQwbGSU3cJ"
        },
        {
            "author_id": "556450610",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:27.000Z",
            "id": "723694493736689666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/Oro7K2Xysb"
        },
        {
            "author_id": "603188446",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:27.000Z",
            "id": "723694493736685570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/240pdIgHJH"
        },
        {
            "author_id": "602225449",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:25.000Z",
            "id": "723694484744073216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/B2yaH4Enz5"
        },
        {
            "author_id": "60638939",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:24.000Z",
            "id": "723694482596622340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/ezYdNGBuq0"
        },
        {
            "author_id": "519131318",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:24.000Z",
            "id": "723694480432353280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/Siyu2QVaG1"
        },
        {
            "author_id": "71035750",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:23.000Z",
            "id": "723694478440062976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/iwKu4x1OAj"
        },
        {
            "author_id": "249033016",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:23.000Z",
            "id": "723694476506468352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/WyNQ9vAMxO"
        },
        {
            "author_id": "2711967103",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:22.000Z",
            "id": "723694472874233856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/eoByuYW5Cx"
        },
        {
            "author_id": "2548316064",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:22.000Z",
            "id": "723694470957547520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/mcv5wO3MMH"
        },
        {
            "author_id": "595936951",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:21.000Z",
            "id": "723694467266404353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/GJOoeT9mMo"
        },
        {
            "author_id": "323799253",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:19.000Z",
            "id": "723694461771882497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/rhTJzxb0SX"
        },
        {
            "author_id": "501162827",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:19.000Z",
            "id": "723694460006064128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/FqHCT110nT"
        },
        {
            "author_id": "398248847",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:19.000Z",
            "id": "723694458097655808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/Ratq1qY08x"
        },
        {
            "author_id": "61012298",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:18.000Z",
            "id": "723694456008921088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/MwznCn3gXG"
        },
        {
            "author_id": "549652253",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:18.000Z",
            "id": "723694454297653248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/GIGZE5WTwZ"
        },
        {
            "author_id": "90700618",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:17.000Z",
            "id": "723694450703097856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/d8mtfDNzRl"
        },
        {
            "author_id": "323862373",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:16.000Z",
            "id": "723694448765325312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/zbfqKICKYZ"
        },
        {
            "author_id": "605787353",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:16.000Z",
            "id": "723694446848528384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/sU2OvFerXr"
        },
        {
            "author_id": "554804056",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:15.000Z",
            "id": "723694443467968518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/0c5leJ6xE4"
        },
        {
            "author_id": "3333295042",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:14.000Z",
            "id": "723694439655329792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/1C6TMFirdy"
        },
        {
            "author_id": "1024862065",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:14.000Z",
            "id": "723694437826596864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/Xbw2bVQeLP"
        },
        {
            "author_id": "1024914750",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:13.000Z",
            "id": "723694436111142912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/4s4ot0jYHo"
        },
        {
            "author_id": "442226882",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:13.000Z",
            "id": "723694434257240064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/kr8opfcaHa"
        },
        {
            "author_id": "433352012",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:12.000Z",
            "id": "723694432550187008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/koSgU8M6tU"
        },
        {
            "author_id": "605722398",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:10.000Z",
            "id": "723694423603818496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/4ggr0cA61M"
        },
        {
            "author_id": "3333188655",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:10.000Z",
            "id": "723694421644967936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/tbYlncrCZ4"
        },
        {
            "author_id": "562079355",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:09.000Z",
            "id": "723694419765907457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/j4M34yfTiL"
        },
        {
            "author_id": "3333244707",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:09.000Z",
            "id": "723694418281172992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/seRDz8ypC0"
        },
        {
            "author_id": "519205659",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:08.000Z",
            "id": "723694415563231232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/0d9U33w2FB"
        },
        {
            "author_id": "553042189",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:08.000Z",
            "id": "723694413839388672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/AZwhWJ0EIB"
        },
        {
            "author_id": "581317349",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:08.000Z",
            "id": "723694412044242944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/Lai6dxvVUC"
        },
        {
            "author_id": "887573575",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:07.000Z",
            "id": "723694408357400577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/tsdbdb6Sm8"
        },
        {
            "author_id": "553927814",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:06.000Z",
            "id": "723694406608392192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/UV4QpyBCFu"
        },
        {
            "author_id": "587061594",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:06.000Z",
            "id": "723694404645474304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/2129Fuyjx0"
        },
        {
            "author_id": "279513564",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:05.000Z",
            "id": "723694401021612032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/1ELazYYrrm"
        },
        {
            "author_id": "256150570",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:03.000Z",
            "id": "723694394495238145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/crA0ZHO8Mv"
        },
        {
            "author_id": "340924404",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:03.000Z",
            "id": "723694392117104640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/dJjfuPNHoi"
        },
        {
            "author_id": "60894191",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:02.000Z",
            "id": "723694390229655553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/9cjjlti520"
        },
        {
            "author_id": "60892031",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:02.000Z",
            "id": "723694388484800512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/nGC0Re9zeT"
        },
        {
            "author_id": "90712586",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:02.000Z",
            "id": "723694386719002628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/bEmpBhUt3B"
        },
        {
            "author_id": "91017708",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:01.000Z",
            "id": "723694384806416384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/GHPoC18xo8"
        },
        {
            "author_id": "547875249",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:01.000Z",
            "id": "723694383631990785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/ULZqLU8YUZ"
        },
        {
            "author_id": "517882342",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:00.000Z",
            "id": "723694381232873474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/HdhCSWR4RZ"
        },
        {
            "author_id": "358233332",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:00.000Z",
            "id": "723694379190214657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/ft2JbXn6ig"
        },
        {
            "author_id": "60302023",
            "created_at": "2016-04-23T02:05:59.000Z",
            "id": "723694377286017024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/Odyywh5nSe"
        },
        {
            "author_id": "556465630",
            "created_at": "2016-04-23T02:05:58.000Z",
            "id": "723694373678915584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/KY6nE5GCiS"
        },
        {
            "author_id": "447312095",
            "created_at": "2016-04-23T02:05:58.000Z",
            "id": "723694371497889792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/MxZuT9vml2"
        },
        {
            "author_id": "540512365",
            "created_at": "2016-04-23T02:05:57.000Z",
            "id": "723694369388158978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/GhoKY3Sxsv"
        },
        {
            "author_id": "90482983",
            "created_at": "2016-04-23T02:05:57.000Z",
            "id": "723694367613972480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/JiZnkKqgcZ"
        },
        {
            "author_id": "60630952",
            "created_at": "2016-04-23T02:05:57.000Z",
            "id": "723694365806186496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/cZVrDlBxj4"
        },
        {
            "author_id": "456156157",
            "created_at": "2016-04-23T02:05:56.000Z",
            "id": "723694361653866497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/0ft5opuRlY"
        },
        {
            "author_id": "90610482",
            "created_at": "2016-04-23T02:05:55.000Z",
            "id": "723694359418310656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/K2B6U7Q9bw"
        },
        {
            "author_id": "91921575",
            "created_at": "2016-04-23T02:05:55.000Z",
            "id": "723694357614718976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/EC4qV4EMGu"
        },
        {
            "author_id": "499388922",
            "created_at": "2016-04-23T02:05:54.000Z",
            "id": "723694355916017664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/K734S0V6F2"
        },
        {
            "author_id": "519660350",
            "created_at": "2016-04-23T02:05:54.000Z",
            "id": "723694353911144448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/oAnto05keU"
        },
        {
            "author_id": "96476327",
            "created_at": "2016-04-23T02:05:52.000Z",
            "id": "723694346638221314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/jeobcBq46V"
        },
        {
            "author_id": "3374432975",
            "created_at": "2016-04-23T02:05:52.000Z",
            "id": "723694344922755073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/tvbtFFxTtw"
        },
        {
            "author_id": "297559527",
            "created_at": "2016-04-23T02:05:49.000Z",
            "id": "723694335061975040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/oK2boZw7Jt"
        },
        {
            "author_id": "2665980541",
            "created_at": "2016-04-23T02:05:46.000Z",
            "id": "723694321065566208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/P3E3bUOquY"
        },
        {
            "author_id": "3306271169",
            "created_at": "2016-04-23T02:05:40.000Z",
            "id": "723694297132879872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/ekaOVUFelz"
        },
        {
            "author_id": "2738957629",
            "created_at": "2016-04-23T02:05:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2738985529",
                        "start": 0,
                        "username": "barraco_reality"
                    }
                ]
            },
            "id": "723694295413219328",
            "in_reply_to_user_id": "2738985529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barraco_reality Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra... https://t.co/l7tT9f74zX"
        },
        {
            "author_id": "3219602795",
            "created_at": "2016-04-23T02:05:37.000Z",
            "id": "723694284919046144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/Qm0jJcxbFP"
        },
        {
            "author_id": "327610446",
            "created_at": "2016-04-23T02:05:35.000Z",
            "id": "723694274089377792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/yNbHSBnf0w"
        },
        {
            "author_id": "3245702993",
            "created_at": "2016-04-23T02:05:34.000Z",
            "id": "723694270306095105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/cGnM7KB8FR"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2016-04-23T02:05:33.000Z",
            "id": "723694268422868992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/k8Qo6hmxhG"
        },
        {
            "author_id": "94443872",
            "created_at": "2016-04-23T02:05:25.000Z",
            "id": "723694233748533248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as ... https://t.co/C2gExmwU3W #rt"
        },
        {
            "author_id": "2514005886",
            "created_at": "2016-04-23T02:05:19.000Z",
            "id": "723694209950056449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/CTzCPf0W11"
        },
        {
            "author_id": "2811771399",
            "created_at": "2016-04-23T02:05:19.000Z",
            "id": "723694208104562688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/QSHo373Vxk"
        },
        {
            "author_id": "2895160665",
            "created_at": "2016-04-23T02:05:17.000Z",
            "id": "723694200869425152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/4yn4UVfTAO"
        },
        {
            "author_id": "379843268",
            "created_at": "2016-04-23T02:05:14.000Z",
            "id": "723694189272137729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/vET1QiwPUn"
        },
        {
            "author_id": "3436208813",
            "created_at": "2016-04-23T02:05:13.000Z",
            "id": "723694184251551746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/wKlF7c5ON7"
        },
        {
            "author_id": "3634052674",
            "created_at": "2016-04-23T02:05:11.000Z",
            "id": "723694172687884288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/sotHH20HIy"
        },
        {
            "author_id": "3363157965",
            "created_at": "2016-04-23T02:05:07.000Z",
            "id": "723694159257706496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/V9vlfR37ln"
        },
        {
            "author_id": "3044749282",
            "created_at": "2016-04-23T02:05:06.000Z",
            "id": "723694152832028672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/F87kPJAleM"
        },
        {
            "author_id": "3043769320",
            "created_at": "2016-04-23T02:05:02.000Z",
            "id": "723694138986614784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/vxV3oy2wY5"
        },
        {
            "author_id": "2943711393",
            "created_at": "2016-04-23T02:05:00.000Z",
            "id": "723694126995120128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/ivNoansvr3"
        },
        {
            "author_id": "3030412372",
            "created_at": "2016-04-23T02:04:59.000Z",
            "id": "723694123014709248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/2SyTSLzvTr"
        },
        {
            "author_id": "1206877860",
            "created_at": "2016-04-23T02:04:48.000Z",
            "id": "723694079867940865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/eDqglrsiTF"
        },
        {
            "author_id": "2959556410",
            "created_at": "2016-04-23T02:04:46.000Z",
            "id": "723694070627860480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/jcZIufkyFE"
        },
        {
            "author_id": "2906991760",
            "created_at": "2016-04-23T02:04:02.000Z",
            "id": "723693884170100737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/Df33F3mqOf"
        },
        {
            "author_id": "2956518639",
            "created_at": "2016-04-23T02:04:01.000Z",
            "id": "723693882274246656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/ufq1LdxJ3N"
        },
        {
            "author_id": "105766729",
            "created_at": "2016-04-23T02:04:00.000Z",
            "id": "723693875877924864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/4z0qshYXeN"
        },
        {
            "author_id": "69043894",
            "created_at": "2016-04-23T02:03:57.000Z",
            "id": "723693865333452801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#operacaoBetaLab Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra... https://t.co/Nqsv9S3RL1"
        },
        {
            "author_id": "2933806619",
            "created_at": "2016-04-23T02:03:57.000Z",
            "id": "723693863538323457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/dKodKDqbuD"
        },
        {
            "author_id": "2918471495",
            "created_at": "2016-04-23T02:03:49.000Z",
            "id": "723693828943695874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/6H8PRCKf8D"
        },
        {
            "author_id": "78158660",
            "created_at": "2016-04-23T02:03:48.000Z",
            "id": "723693827375001600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada das Mesas, no sul do Maranh\u00e3o, guarda belezas e maravilhas naturais\u2026 https://t.co/XOIqY9LfrL"
        },
        {
            "author_id": "2903839774",
            "created_at": "2016-04-23T02:03:39.000Z",
            "id": "723693789332668421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/dLrcTcZxdp"
        },
        {
            "author_id": "3091427583",
            "created_at": "2016-04-23T02:03:37.000Z",
            "id": "723693778498785280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/8PiWgcWfub"
        },
        {
            "author_id": "3060276143",
            "created_at": "2016-04-23T02:03:36.000Z",
            "id": "723693776678477824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/3xFEZKuv5R"
        },
        {
            "author_id": "184866614",
            "created_at": "2016-04-23T02:03:36.000Z",
            "id": "723693774853959680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/4Rg2MsxLLx"
        },
        {
            "author_id": "2893146529",
            "created_at": "2016-04-23T02:03:31.000Z",
            "id": "723693755182637056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/8NaFbvpk7c"
        },
        {
            "author_id": "2898468207",
            "created_at": "2016-04-23T02:03:28.000Z",
            "id": "723693744160051200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/OpR6eNfnxe"
        },
        {
            "author_id": "2885242017",
            "created_at": "2016-04-23T02:03:23.000Z",
            "id": "723693719661105152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sigodevolta Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as ... https://t.co/hX3Z2d1owM"
        },
        {
            "author_id": "2872454397",
            "created_at": "2016-04-23T02:03:12.000Z",
            "id": "723693676652711936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/H4Sbsm5b4A"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-04-23T02:00:51.000Z",
            "id": "723693083326590980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nParque nacional lembra as savanas africanas em pleno cerrado brasileiro. Globo Rep\u00f3rter flagra arco-\u00edris na grama da Chapada das Mesas."
        },
        {
            "author_id": "835815438",
            "created_at": "2016-04-23T02:00:08.000Z",
            "id": "723692904607141888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/3jzniO1HTE"
        },
        {
            "author_id": "46429083",
            "created_at": "2016-04-23T01:59:54.000Z",
            "id": "723692844565688321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/ipk0GBLuK0"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2016-04-23T01:59:53.000Z",
            "id": "723692841856180225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/QkeaQHvsRH"
        },
        {
            "author_id": "2179670133",
            "created_at": "2016-04-23T01:59:51.000Z",
            "id": "723692830825181185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/xsOFKFTOpA"
        },
        {
            "author_id": "198322207",
            "created_at": "2016-04-23T01:59:50.000Z",
            "id": "723692826978983936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/TLYy4DrKyR"
        },
        {
            "author_id": "2529968734",
            "created_at": "2016-04-23T01:59:49.000Z",
            "id": "723692822595932161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/0uz0hvXex2"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2016-04-23T01:59:45.000Z",
            "id": "723692809274855424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/Q4UowpLvHt"
        },
        {
            "author_id": "60628582",
            "created_at": "2016-04-23T01:59:32.000Z",
            "id": "723692754572742657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/dshk8qUVeL"
        },
        {
            "author_id": "2298757154",
            "created_at": "2016-04-23T01:59:28.000Z",
            "id": "723692737170575361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/9KxvbmvUli"
        },
        {
            "author_id": "2351800271",
            "created_at": "2016-04-23T01:59:24.000Z",
            "id": "723692720418484224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/GkAIXskQ5U"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2016-04-23T01:59:24.000Z",
            "id": "723692719353135104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/cFyuGpNMVq"
        },
        {
            "author_id": "2750912598",
            "created_at": "2016-04-23T01:59:24.000Z",
            "id": "723692718799507456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/nM6WoI4Bne"
        },
        {
            "author_id": "58259508",
            "created_at": "2016-04-23T01:59:22.000Z",
            "id": "723692712889737217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/Y3xEZawf7z"
        },
        {
            "author_id": "2269268624",
            "created_at": "2016-04-23T01:59:22.000Z",
            "id": "723692710977097728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/enlJXkZkUS"
        },
        {
            "author_id": "2743364108",
            "created_at": "2016-04-23T01:59:20.000Z",
            "id": "723692701783220224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/L4CZgP0F1R"
        },
        {
            "author_id": "2730722887",
            "created_at": "2016-04-23T01:59:18.000Z",
            "id": "723692693889519617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/U7jTYUeUFm"
        },
        {
            "author_id": "2737593433",
            "created_at": "2016-04-23T01:59:18.000Z",
            "id": "723692692245340160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/QXciBtUPGm"
        },
        {
            "author_id": "221024541",
            "created_at": "2016-04-23T01:59:17.000Z",
            "id": "723692690299211776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/dMIpzH9rCC"
        },
        {
            "author_id": "2725307073",
            "created_at": "2016-04-23T01:59:15.000Z",
            "id": "723692681956888576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/uSSMQzImeb"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2016-04-23T01:59:15.000Z",
            "id": "723692681830883328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/kzUmhKx8Qt"
        },
        {
            "author_id": "2668132136",
            "created_at": "2016-04-23T01:59:13.000Z",
            "id": "723692672272080896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/rXPwGlYEql"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2016-04-23T01:59:13.000Z",
            "id": "723692671827476481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/Pmidk7CxFS"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2016-04-23T01:59:12.000Z",
            "id": "723692668438487040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/LaMQxh5pe4"
        },
        {
            "author_id": "2328967068",
            "created_at": "2016-04-23T01:59:11.000Z",
            "id": "723692666450382854",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/0TJ18QIpeA"
        },
        {
            "author_id": "66722502",
            "created_at": "2016-04-23T01:59:11.000Z",
            "id": "723692662730067969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/yg7VApPB7U"
        },
        {
            "author_id": "2590535478",
            "created_at": "2016-04-23T01:59:10.000Z",
            "id": "723692659215228928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/7v2PUcNPcq"
        },
        {
            "author_id": "168508950",
            "created_at": "2016-04-23T01:59:09.000Z",
            "id": "723692655473876992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/PO2CJQdCES"
        },
        {
            "author_id": "2609570232",
            "created_at": "2016-04-23T01:59:08.000Z",
            "id": "723692651917139968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/cJxuWNPsnv"
        },
        {
            "author_id": "2580465402",
            "created_at": "2016-04-23T01:59:05.000Z",
            "id": "723692639262908417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/12aGb0Bn7y"
        },
        {
            "author_id": "55818224",
            "created_at": "2016-04-23T01:59:04.000Z",
            "id": "723692634439471104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(G1) Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas ... https://t.co/PYxOfteo6s"
        },
        {
            "author_id": "2493397718",
            "created_at": "2016-04-23T01:59:02.000Z",
            "id": "723692626549972992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/gskOKpIjB1"
        },
        {
            "author_id": "331142165",
            "created_at": "2016-04-23T01:59:01.000Z",
            "id": "723692621944623104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/wVeZ376MdO"
        },
        {
            "author_id": "2581692673",
            "created_at": "2016-04-23T01:58:57.000Z",
            "id": "723692607121952768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/X6lXfnXJVr"
        },
        {
            "author_id": "216796443",
            "created_at": "2016-04-23T01:58:56.000Z",
            "id": "723692600285241344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/ZxQugz6XOW"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2016-04-23T01:58:53.000Z",
            "id": "723692590046945280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/rcDArEKNbJ"
        },
        {
            "author_id": "2544963258",
            "created_at": "2016-04-23T01:58:53.000Z",
            "id": "723692589564616705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/nvOF6deBNb"
        },
        {
            "author_id": "2276496962",
            "created_at": "2016-04-23T01:58:52.000Z",
            "id": "723692586691514369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra... https://t.co/3Mcct1pket"
        },
        {
            "author_id": "2555731568",
            "created_at": "2016-04-23T01:58:51.000Z",
            "id": "723692580655915008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/vkKhpaOkeZ"
        },
        {
            "author_id": "2544867270",
            "created_at": "2016-04-23T01:58:50.000Z",
            "id": "723692576700657664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/RIqhPhWxpk"
        },
        {
            "author_id": "2553136296",
            "created_at": "2016-04-23T01:58:50.000Z",
            "id": "723692574729359361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/3CVZxMbgEU"
        },
        {
            "author_id": "2529809010",
            "created_at": "2016-04-23T01:58:49.000Z",
            "id": "723692573055811584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/zeXejlBobt"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2016-04-23T01:58:49.000Z",
            "id": "723692572586037248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#hu3b3t Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savan... https://t.co/uawt2kFHkm"
        },
        {
            "author_id": "2525894232",
            "created_at": "2016-04-23T01:58:49.000Z",
            "id": "723692570920898560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/LVQOswwMxk"
        },
        {
            "author_id": "2235591820",
            "created_at": "2016-04-23T01:58:48.000Z",
            "id": "723692568987336705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/vJLhZJsxhh"
        },
        {
            "author_id": "93409569",
            "created_at": "2016-04-23T01:58:47.000Z",
            "id": "723692563970936832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as ... https://t.co/AnotRhcLhn #RT #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "357999551",
            "created_at": "2016-04-23T01:58:42.000Z",
            "id": "723692542970105856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas a... https://t.co/vlCEb5gZrs"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2016-04-23T01:58:38.000Z",
            "id": "723692524653568000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/1lVZy1ihTn"
        },
        {
            "author_id": "2646809589",
            "created_at": "2016-04-23T01:58:36.000Z",
            "id": "723692516017467392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/AwYcmSCHup"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2016-04-23T01:58:34.000Z",
            "id": "723692510480982016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/fMRRPPKfCy"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2016-04-23T01:58:33.000Z",
            "id": "723692504978063362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/jQzM6b48VO"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2016-04-23T01:58:32.000Z",
            "id": "723692499609362432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#rt1 Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas ... https://t.co/QhR76TVsbI"
        },
        {
            "author_id": "2358490339",
            "created_at": "2016-04-23T01:58:29.000Z",
            "id": "723692487773065216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/cx77jWPdDY"
        },
        {
            "author_id": "2333927869",
            "created_at": "2016-04-23T01:58:24.000Z",
            "id": "723692467497754624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/AlhmyXrWKg"
        },
        {
            "author_id": "1355417316",
            "created_at": "2016-04-23T01:58:23.000Z",
            "id": "723692461512515584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/RFjUculqvs"
        },
        {
            "author_id": "1705079605",
            "created_at": "2016-04-23T01:58:16.000Z",
            "id": "723692433926541312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/YpAYjeYeXx"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2016-04-23T01:58:10.000Z",
            "id": "723692410904010752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/s4ENSAwWX0"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2016-04-23T01:58:01.000Z",
            "id": "723692372010274816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/1nSTGzJPEC"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2016-04-23T01:57:59.000Z",
            "id": "723692362459799552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/nVfLEban6U"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2016-04-23T01:57:54.000Z",
            "id": "723692342838861824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/ytDJveA4wa"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2016-04-23T01:57:27.000Z",
            "id": "723692229559115776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/4fVPJN2Ikg"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2016-04-23T01:57:26.000Z",
            "id": "723692226312687616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/2E9gr9OGh0"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2016-04-23T01:57:15.000Z",
            "id": "723692179672043524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/S000nGtrSq"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2016-04-23T01:57:14.000Z",
            "id": "723692174211092480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/ZRpnKuzrpY"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2016-04-23T01:56:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "8802752",
                        "start": 134,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "723692112345071616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lemb... https://t.co/fdpKEK1ZTZ via @g1"
        },
        {
            "author_id": "55843902",
            "created_at": "2016-04-23T01:54:26.000Z",
            "id": "723691470935470081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia de Aves da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s est\u00e1 dispon\u00edvel para download | WikiParques https://t.co/ugVi1PD0Ag"
        },
        {
            "author_id": "51437631",
            "created_at": "2016-04-23T01:45:17.000Z",
            "id": "723689167310491648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque nacional das chapadas das mesas. Lugar perfeito desse meu Brasil. Nas divisas entre Maranh\u00e3o e Tocantins"
        },
        {
            "author_id": "378380939",
            "created_at": "2016-04-23T01:36:32.000Z",
            "id": "723686965292503040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas\nO parque nacional da Chapada das Mesas \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que... https://t.co/0zcE2veHPy"
        },
        {
            "author_id": "148168680",
            "created_at": "2016-04-23T01:33:58.000Z",
            "id": "723686319222841344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada das Mesas...lindooooo \u2014 assistindo Globo Rep\u00f3rter"
        },
        {
            "author_id": "15745404",
            "created_at": "2016-04-23T01:23:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.07333333,
                        -22.49305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "37b82f7e75d4f3b0"
            },
            "id": "723683640102653952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e9u da Noiva @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/u6LMgmVhc1"
        },
        {
            "author_id": "90464918",
            "created_at": "2016-04-23T00:30:12.000Z",
            "id": "723670271597510656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curso de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Todos os alunos do curso de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas rea... https://t.co/vaz7a4p9l0"
        },
        {
            "author_id": "2962542287",
            "created_at": "2016-04-23T00:22:43.000Z",
            "id": "723668387553894400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal Jayme Ferragut, de Vinhedo, recebe entre os dias 21 e 24, o 21\u00ba Encontro Paulista de Autos... https://t.co/LPJbeFpSIs"
        },
        {
            "author_id": "156073860",
            "created_at": "2016-04-23T00:16:49.000Z",
            "id": "723666901671370752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Estadual de Rio Claro - Jornal Cidade https://t.co/Bu2JKEbUOy"
        },
        {
            "author_id": "126462653",
            "created_at": "2016-04-22T23:58:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13487519,
                        -22.40259207
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "723662240205930496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show do Wesley Safad\u00e3o, bom demais! \ud83d\ude0e\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude01 @ Parque Municipal de Itaipava https://t.co/9nxs6T3s9N"
        },
        {
            "author_id": "75868364",
            "created_at": "2016-04-22T23:38:59.000Z",
            "id": "723657383310962688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Guartel\u00e1 abriga o famoso C\u00e2nion do mesmo nome e a Cachoeira Ponte de Pedra. Visitamos este... https://t.co/DyPATShWvd"
        },
        {
            "author_id": "224059677",
            "created_at": "2016-04-22T23:02:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "791635",
                        "start": 119,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "723648106072539137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia de Aves da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s est\u00e1 dispon\u00edvel para download | WikiParques - https://t.co/rpgjhyzV7x via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "186030405",
            "created_at": "2016-04-22T22:57:00.000Z",
            "id": "723646815317446660",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A primeira vez como escala a gente nunca esquece... @ Parque Nacional de Sete Cidades https://t.co/fA12ymTz2a"
        },
        {
            "author_id": "52495721",
            "created_at": "2016-04-22T22:45:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "10228272",
                        "start": 83,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "723643938746281985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cies da Mata Atl\u00e2ntica - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/YlbuhwEJDX via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2926997475",
            "created_at": "2016-04-22T22:41:30.000Z",
            "id": "723642915067670532",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/L9y1GxWDbi"
        },
        {
            "author_id": "4015893119",
            "created_at": "2016-04-22T22:35:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48375069,
                        -25.61555645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "723641348155387904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc26\ud83d\udcf8 @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/LbVyFWrFFt"
        },
        {
            "author_id": "246259265",
            "created_at": "2016-04-22T22:28:52.000Z",
            "id": "723639738679365632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia de Aves da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s est\u00e1 dispon\u00edvel para download | WikiParques https://t.co/pnrw8DfQI7"
        },
        {
            "author_id": "52455364",
            "created_at": "2016-04-22T22:20:29.000Z",
            "id": "723637628088791041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tomar um ar depois de umas boas corridas....#run #health #tired #cansa\u00e7o @ Parque Municipal -\u2026 https://t.co/zC1woUpajD"
        },
        {
            "author_id": "496414913",
            "created_at": "2016-04-22T22:17:49.000Z",
            "id": "723636954944798720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Assim como todos os anos, ap\u00f3s temporada de ver\u00e3o subimos a Trilha Morro do Macaco, que \u00e9 um Parque municipal e... https://t.co/LxL5M0ZogH"
        },
        {
            "author_id": "53556567",
            "created_at": "2016-04-22T22:13:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.90527,
                        -20.41569
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "723635768527187968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#earthday \ud83c\udf0e @ Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/qGbgjYmxlZ"
        },
        {
            "author_id": "496414913",
            "created_at": "2016-04-22T22:11:11.000Z",
            "id": "723635287751024641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal da Galheta foi criado em 1994 abrange \u00e1rea de Floresta Atl\u00e2ntica, entre os munic\u00edpios de Porto... https://t.co/kj4P00CSbW"
        },
        {
            "author_id": "47809709",
            "created_at": "2016-04-22T22:01:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98601204,
                        -22.44888284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "723632806048444417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de cachoeira pra lavar a alma! #fun #gopro #goprobr #waterfall @ Parque Nacional da\u2026 https://t.co/LA4S5Kjqzo"
        },
        {
            "author_id": "263959314",
            "created_at": "2016-04-22T22:00:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77743877,
                        -22.87478852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "723632609486602240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/Sd4aXjl9uE"
        },
        {
            "author_id": "310284693",
            "created_at": "2016-04-22T22:00:02.000Z",
            "id": "723632479186243584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal da Galheta foi criado em 1994 abrange \u00e1rea de Floresta Atl\u00e2ntica, entre os munic\u00edpios de Porto... https://t.co/FwpfFcR5lz"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-04-22T21:50:32.000Z",
            "id": "723630089611694085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/HUGfwen5IQ"
        },
        {
            "author_id": "2740388459",
            "created_at": "2016-04-22T21:47:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77743877,
                        -22.87478852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "723629307642449920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/J1KGxzKEsI"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-04-22T21:45:21.000Z",
            "id": "723628786013601792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES COMEMORA 26 ANOS... https://t.co/q2NfZ2pkK6"
        },
        {
            "author_id": "23763389",
            "created_at": "2016-04-22T21:36:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "403945702",
                        "start": 118,
                        "username": "viajoteca"
                    }
                ]
            },
            "id": "723626646490648576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional das Montanhas Rochosas no #Colorado e a bela Trail Ridge Road - https://t.co/I1yxXduqn6 via @viajoteca"
        },
        {
            "author_id": "320935111",
            "created_at": "2016-04-22T21:33:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57082714,
                        -22.4823086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "723625844539678721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Liberdade \u00e9 o espa\u00e7o que a felicidade precisa.\" \ud83c\udf43\ud83c\udf38 #fuel #libert\u00e9 #blueeyes @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/iyvrzMH3Zo"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2016-04-22T21:30:28.000Z",
            "id": "723625041376645122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge \u00e1rea de floresta estadual e provoca estragos em Rio Claro, SP: Inc\u00eandio come\u00e7ou por volta das 13h ... https://t.co/cS4W4uMW4e"
        },
        {
            "author_id": "4048222349",
            "created_at": "2016-04-22T21:30:28.000Z",
            "id": "723625039476625408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - S\u00e3o Carlos | Fogo atinge \u00e1rea de floresta estadual e provoca estragos em Rio Claro, SP https://t.co/iu3T3mB0aH"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2016-04-22T21:30:26.000Z",
            "id": "723625031213805568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge \u00e1rea de floresta estadual e provoca estragos em Rio Claro, SP: Inc\u00eandio come\u00e7ou por volta das 13h ... https://t.co/nVj8z6l5Tf"
        },
        {
            "author_id": "2268738565",
            "created_at": "2016-04-22T21:30:25.000Z",
            "id": "723625028860796928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge \u00e1rea de floresta estadual e provoca estragos em Rio Claro, SP: Inc\u00eandio come\u00e7ou por volta das 13h ... https://t.co/1WZHiYRHyX"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2016-04-22T21:30:22.000Z",
            "id": "723625013190893568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge \u00e1rea de floresta estadual e provoca estragos em Rio Claro, SP: Inc\u00eandio come\u00e7ou por volta das 13h ... https://t.co/nerk76cKDw"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-04-22T21:30:21.000Z",
            "id": "723625011127279619",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge \u00e1rea de floresta estadual e provoca estragos em Rio Claro, SP: Inc\u00eandio come\u00e7ou por volta das 13h ... https://t.co/M0R2P2TFLb"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-04-22T21:30:17.000Z",
            "id": "723624991988666369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge \u00e1rea de floresta estadual e provoca estragos em Rio Claro, SP: Inc\u00eandio come\u00e7ou por volta das 13h ... https://t.co/gEIbCqMdka"
        },
        {
            "author_id": "157041431",
            "created_at": "2016-04-22T21:27:41.000Z",
            "id": "723624340906868736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pastori da Associa\u00e7\u00e3o Rio de Janeiro no Parque Nacional do Ibitipoca."
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-04-22T21:24:36.000Z",
            "id": "723623562666467330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge \u00e1rea de floresta estadual e provoca estragos em Rio Claro, SP https://t.co/C0VwUoiuRV"
        },
        {
            "author_id": "250893205",
            "created_at": "2016-04-22T21:12:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48375069,
                        -25.61555645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "723620459795894272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "olho no olho \ud83d\udc40 \nLinda a arara. Natureza perfeita. @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/TqGV51cZod"
        },
        {
            "author_id": "57093430",
            "created_at": "2016-04-22T20:57:52.000Z",
            "id": "723616837708042240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curso gratuito de condutores de trilhas e montanhas do Inea e do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos para Teres\u00f3polis... https://t.co/Yn3TSdKCdq"
        },
        {
            "author_id": "112289711",
            "created_at": "2016-04-22T20:56:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "3291821709",
                        "start": 53,
                        "username": "paty_vieira203"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "723616551400800256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO w/ @paty_vieira203 https://t.co/mRFLQ2qxpl"
        },
        {
            "author_id": "2560208182",
            "created_at": "2016-04-22T20:56:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24444444,
                        -22.96305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "723616408064667648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacificar-se \npaz \nem \nficar\nem \nsi \ud83c\udf43 @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/mt4MkkegDg"
        },
        {
            "author_id": "49082737",
            "created_at": "2016-04-22T20:52:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.6931114,
                        -9.0166798
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "723615538514157568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da capivara #PedraFurada #GAB #IFPI #SRN #SBPC @ Parque Nacional Da Serra Da Capivara https://t.co/DhQStYj99v"
        },
        {
            "author_id": "37939886",
            "created_at": "2016-04-22T20:52:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66304732,
                        -20.1472597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "723615485154172930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilhosa...Mas Gelada a \u00c1gua #serradacanastra #cozinheinaestrada @ Parque Nacional da Serra\u2026 https://t.co/nnEmGVPFjm"
        },
        {
            "author_id": "564338190",
            "created_at": "2016-04-22T20:52:30.000Z",
            "id": "723615484722159617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal do Chimarr\u00e3o recebe neste domingo, 24 de abril, o Dia do Churrasco e do Chimarr\u00e3o.As... https://t.co/T0JdCAu8un"
        },
        {
            "author_id": "2844665105",
            "created_at": "2016-04-22T20:39:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77743877,
                        -22.87478852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "723612305020338177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/6J7HizTRo4"
        },
        {
            "author_id": "37939886",
            "created_at": "2016-04-22T20:28:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66304732,
                        -20.1472597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "723609530467291138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira da Serra da Canastra....Linda #cozinhei  #serradacanastra @ Parque Nacional da Serra\u2026 https://t.co/v2OyteDXsE"
        },
        {
            "author_id": "116900059",
            "created_at": "2016-04-22T20:26:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13487519,
                        -22.40259207
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "723608834485399553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai safad\u00e3o! #deubom #safadao @ Parque Municipal de Itaipava https://t.co/f9ywW18p9d"
        },
        {
            "author_id": "113309969",
            "created_at": "2016-04-22T20:25:11.000Z",
            "id": "723608610882895876",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A praia de Jericoacoara \u00e9 parte integrante do Parque Nacional, que fica no munic\u00edpio de Jijoca de Je https://t.co/vm04Or5Brz"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-04-22T20:23:46.000Z",
            "id": "723608255554007040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nMP diz que perman\u00eancia dele em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 irregular. Amigos fizeram protesto e dizem que Vilmar Godinho defende a nat\u2026"
        },
        {
            "author_id": "37939886",
            "created_at": "2016-04-22T20:22:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66304732,
                        -20.1472597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "723607941828456453",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascente do Rio S\u00e3o  Francisco  #trilhatrash  #riosaofrancisco #cozinhei @ Parque Nacional da\u2026 https://t.co/71ZdBSIYnB"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-04-22T20:19:32.000Z",
            "id": "723607191123574785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins...aproveite o feriado! https://t.co/5CQRA2BOQs"
        },
        {
            "author_id": "192193710",
            "created_at": "2016-04-22T20:16:10.000Z",
            "id": "723606341336596481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ultimas Parque Nacional de Capara\u00f3 seleciona volunt\u00e1rios https://t.co/zfctXMOaXh Blogueiros do RJ https://t.co/luR404FZtB"
        },
        {
            "author_id": "192193710",
            "created_at": "2016-04-22T20:16:01.000Z",
            "id": "723606304590168065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ultimas Parque Nacional de Capara\u00f3 seleciona volunt\u00e1rios https://t.co/zfctXMOaXh Blogueiros do RJ"
        },
        {
            "author_id": "3426834567",
            "created_at": "2016-04-22T20:15:41.000Z",
            "id": "723606220582445056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#PEDRABRANCA * QUEDA DE AERONAVE *\n\nInforma\u00e7\u00e3o que um helic\u00f3ptero caiu no Parque Estadual da Pedra Branca. Mais informa\u00e7\u00f5es em breve."
        },
        {
            "author_id": "157092710",
            "created_at": "2016-04-22T20:00:01.000Z",
            "id": "723602275604783104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUES NACIONAIS INCR\u00cdVEIS PELO MUNDO T\u00caM PAISAGENS DE TIRAR O F\u00d4LEGO\n\nParque Nacional de Serengeti (Tanz\u00e2nia) -... https://t.co/3WfKDbYR5Z"
        },
        {
            "author_id": "42371730",
            "created_at": "2016-04-22T19:25:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "723593629319704576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obaaaaa...\ud83d\udc9a (@ Parque Municipal de Eventos in Extrema, MG) https://t.co/t9lgUfj711"
        },
        {
            "author_id": "595644719",
            "created_at": "2016-04-22T19:23:01.000Z",
            "id": "723592967852675072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Vpc\u00ea conhece?] Parque nacional do sul do Chile, o Torres del Paine situa-se entre a cordilheira dos Andes e a... https://t.co/Vev0teNZrj"
        },
        {
            "author_id": "2844665105",
            "created_at": "2016-04-22T19:22:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77743877,
                        -22.87478852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "723592758292799488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/ye02HdF9jg"
        },
        {
            "author_id": "65902570",
            "created_at": "2016-04-22T19:16:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24965548,
                        -22.97328976
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "723591297810989056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que vista!! @ Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/iBCU0Bk1gk"
        },
        {
            "author_id": "41286470",
            "created_at": "2016-04-22T19:07:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.89673233,
                        -21.71224084
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "723589058455310336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Ibitipoca in Lima Duarte, Minas Gerais https://t.co/3mLDWbYFFf"
        },
        {
            "author_id": "49682453",
            "created_at": "2016-04-22T18:54:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59685695,
                        -23.43359229
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "723585805487206400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf40\u2764\ufe0f @ Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/m1o4KOe7vr"
        },
        {
            "author_id": "68877044",
            "created_at": "2016-04-22T18:49:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.07333333,
                        -22.49305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "37b82f7e75d4f3b0"
            },
            "id": "723584607535390720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Energia\ud83d\udd0b @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/GaDL5wnOV3"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2016-04-22T18:45:13.000Z",
            "id": "723583455510958080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios caingangue ocupam \u00e1rea do Parque Estadual de Palmas, no Paran\u00e1 https://t.co/5N9qo4MeOn"
        },
        {
            "author_id": "63767555",
            "created_at": "2016-04-22T18:42:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13487519,
                        -22.40259207
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "723582735235735552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A noite m\u00e1gica do Safad\u00e3o! #VaiSafad\u00e3o #AvisaQueEuCheguei \u2665 @ Parque Municipal de Itaipava https://t.co/urrjZ9EFZs"
        },
        {
            "author_id": "14946678",
            "created_at": "2016-04-22T18:42:17.000Z",
            "id": "723582715795234816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/ZDOQiLUGnE\nCONHE\u00c7A UMA RESERVA EXTRATIVISTA NO ACRE!\n#AppsforEarth https://t.co/HFUazLvOz4"
        },
        {
            "author_id": "3828572601",
            "created_at": "2016-04-22T18:41:11.000Z",
            "id": "723582440275611648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preparando a volta...\nA este lindo lugar, Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo, em Los Rios, no\u2026 https://t.co/AKKX476R6B"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-04-22T18:40:18.000Z",
            "id": "723582215800676353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios caingangue ocupam \u00e1rea do Parque Estadual de Palmas, no Paran\u00e1 https://t.co/EZFKtInd29"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-04-22T18:34:53.000Z",
            "id": "723580851762659328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo \u00cdndios caingangue ocupam \u00e1rea do Parque Estadual de Palmas, no Paran\u00e1 https://t.co/3kjKMFP2ax #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-04-22T18:31:36.000Z",
            "id": "723580025363152896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"\u00cdndios caingangue ocupam \u00e1rea do Parque Estadual de Palmas, no Paran\u00e1\" https://t.co/R3BGAnW7fQ"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-04-22T18:31:21.000Z",
            "id": "723579964386349056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"\u00cdndios caingangue ocupam \u00e1rea do Parque Estadual de Palmas, no Paran\u00e1\" https://t.co/R3BGAnW7fQ"
        },
        {
            "author_id": "219656143",
            "created_at": "2016-04-22T18:29:52.000Z",
            "id": "723579589943947264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1PR: \u00cdndios caingangue ocupam \u00e1rea do Parque Estadual de Palmas, no Paran\u00e1 https://t.co/2vrpdWxk7P"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2016-04-22T18:26:34.000Z",
            "id": "723578759035527168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAN\u00c1: \u00cdndios caingangue ocupam \u00e1rea do Parque Estadual de Palmas, no Paran\u00e1 https://t.co/3oEeJJ03FJ #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-04-22T18:25:29.000Z",
            "id": "723578486263320576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios caingangue ocupam \u00e1rea do Parque Estadual de Palmas, no Paran\u00e1 https://t.co/EZFKtInd29 Invas\u00e3o ocorreu esta semana e grupo de 200 f\u2026"
        },
        {
            "author_id": "4160090944",
            "created_at": "2016-04-22T18:24:57.000Z",
            "id": "723578351617757185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que vou marca \num dia , para ir no parque\n municipal ,treinar Airble! \n#Umbomlugar"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2016-04-22T18:23:25.000Z",
            "id": "723577965544493056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios caingangue ocupam \u00e1rea do Parque Estadual de Palmas, no Paran\u00e1: Invas\u00e3o ocorreu esta semana e grupo de ... https://t.co/MkZji4bjkp"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2016-04-22T18:23:24.000Z",
            "id": "723577964294590464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#miss\u00e3oBETA \u00cdndios caingangue ocupam \u00e1rea do Parque Estadual de Palmas, no Paran\u00e1: Invas\u00e3o ocorreu esta semana... https://t.co/yIUMCtZSe2"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2016-04-22T18:23:23.000Z",
            "id": "723577957487247360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios caingangue ocupam \u00e1rea do Parque Estadual de Palmas, no Paran\u00e1: Invas\u00e3o ocorreu esta semana e grupo de ... https://t.co/Q6nL4aHKvL"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-04-22T18:23:14.000Z",
            "id": "723577920040521728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios caingangue ocupam \u00e1rea do Parque Estadual de Palmas, no Paran\u00e1: Invas\u00e3o ocorreu esta semana e grupo de ... https://t.co/OCCTn0NrVp"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-04-22T18:22:57.000Z",
            "id": "723577851388133376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios caingangue ocupam \u00e1rea do Parque Estadual de Palmas, no Paran\u00e1: Invas\u00e3o ocorreu esta semana e grupo de ... https://t.co/JlBZHIItb3"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2016-04-22T18:22:48.000Z",
            "id": "723577810820829185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios caingangue ocupam \u00e1rea do Parque Estadual de Palmas, no Paran\u00e1: Invas\u00e3o ocorreu esta semana e grupo de ... https://t.co/hc2S9aoXQp"
        },
        {
            "author_id": "111522081",
            "created_at": "2016-04-22T18:18:07.000Z",
            "id": "723576633521770496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estive na Floresta Nacional de Ipanema/SP,  e me suurpreendi com o calor! \n\nAcorda Brasil,  acorda minha gente... https://t.co/or90QLf33w"
        },
        {
            "author_id": "165162585",
            "created_at": "2016-04-22T18:17:52.000Z",
            "id": "723576569449582594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...de grande valor hist\u00f3rico, a Trilha do Rio Carioca, no Parque Nacional da Tijuca, est\u00e1 sendo revitalizada e... https://t.co/xOp0x8Hn2u"
        },
        {
            "author_id": "60555515",
            "created_at": "2016-04-22T18:08:54.000Z",
            "id": "723574313593520128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bombeiros de Vila Verde com papel \u201cchave\u201d na prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas https://t.co/kA30jxMFbL"
        },
        {
            "author_id": "56216331",
            "created_at": "2016-04-22T18:02:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47950519,
                        -25.61380956
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "723572596080406529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descida de bike para no Parque Nacional do Igua\u00e7u,  para visitar as\u2026 https://t.co/0rcCy5qe1j"
        },
        {
            "author_id": "317781246",
            "created_at": "2016-04-22T17:58:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1288378465855713280",
                        "start": 0,
                        "username": "Lucaavalcante"
                    }
                ]
            },
            "id": "723571752614371328",
            "in_reply_to_user_id": "147328709",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lucaavalcante \u00e9 da biblioteca parque estadual :((( c\u00ea pode pegar l\u00e1 depois que eu devolver"
        },
        {
            "author_id": "83598378",
            "created_at": "2016-04-22T17:50:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "59674757",
                        "start": 4,
                        "username": "DjZeu"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93492174,
                        -19.92261878
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "723569665511948288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tio @djzeu Tamo na parque tio @ Parque Municipal De Bh https://t.co/XrLM6uOedu"
        },
        {
            "author_id": "51526935",
            "created_at": "2016-04-22T17:45:44.000Z",
            "id": "723568483024416769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amor!!! @ Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/d95hUsGzEd"
        },
        {
            "author_id": "275795410",
            "created_at": "2016-04-22T17:33:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -36.02963498,
                        -8.35329818
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "81184bffde6b6099"
            },
            "id": "723565347304026112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora passear no mato? (@ Parque Natural Municipal Prof. Jo\u00e3o Vasconcelos Sobrinho in PE) https://t.co/PEMCgDvUUF"
        },
        {
            "author_id": "270466657",
            "created_at": "2016-04-22T17:32:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.00396347,
                        -24.04380608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d72d6120fa87f754"
            },
            "id": "723565262411313155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Carlos Botelho #YouWillNeverRideAlone #RideEveryDay\u2026 https://t.co/RJ5LKAdci0"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-04-22T17:28:04.000Z",
            "id": "723564038010052608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: PARQUE NACIONAL DE CAPARA\u00d3 SELECIONA VOLUNT\u00c1RIOS https://t.co/jXCQK0tLSW"
        },
        {
            "author_id": "2911543186",
            "created_at": "2016-04-22T17:23:56.000Z",
            "id": "723562998586023936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c\u00c9 triste pensar que a natureza fala e que o g\u00eanero humano n\u00e3o a ouve.\u201d  \ud83c\udf43\ud83c\udf3f @ Parque Estadual\u2026 https://t.co/M4REl843s5"
        },
        {
            "author_id": "145392355",
            "created_at": "2016-04-22T17:22:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37541521,
                        -22.95214525
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "723562618208849921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada melhor que comemorar o dia da m\u00e3e natureza juntinho dela! \ud83d\udc9a\ud83c\udf1e\ud83c\udf3f\ud83c\udf34 @ Parque Estadual da Pedra\u2026 https://t.co/GzM7QigXjH"
        },
        {
            "author_id": "198055907",
            "created_at": "2016-04-22T17:18:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.54919115,
                        -23.42910943
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "723561737421774848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haka Race - pr\u00f3xima etapa confirmada na Floresta Nacional de Ipanema / Sorocaba - SP @ FLoresta\u2026 https://t.co/Ml8tskeudR"
        },
        {
            "author_id": "372386456",
            "created_at": "2016-04-22T17:08:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "10228272",
                        "start": 117,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "723559081320001538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereadores de Joa\u00e7aba, rejeitam projeto para financiamento de obras no parque municipal: https://t.co/PPc6jPpOtb via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2897945722",
            "created_at": "2016-04-22T17:01:51.000Z",
            "id": "723557438381821952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "MENTIROSA,  ACESSE FLORESTA NACIONAL DO BOM FUTURO RO, pela WEB.veja que em 2000 ela era coberta em vegeta\u00e7\u00e3o nat https://t.co/lTGTbs7MUa"
        },
        {
            "author_id": "805025179",
            "created_at": "2016-04-22T17:01:22.000Z",
            "id": "723557318290448384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rita De Cassia Bianchi Monumento Natural Pedra fo Ba\u00fa"
        },
        {
            "author_id": "979628628",
            "created_at": "2016-04-22T16:49:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.643784,
                        -26.920416
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4fb3602884c3ec05"
            },
            "id": "723554340112351233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Mirante Parque Natural Municipal Do Atalaia https://t.co/pTNEOh8SbT"
        },
        {
            "author_id": "459434956",
            "created_at": "2016-04-22T16:43:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.85857664,
                        -20.34512522
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e65d7569ab04ab9f"
            },
            "id": "723552700026224641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4\u00f4\u00f4\u00f4\u00f4 dureza! @ Parque Nacional Serra Da Canastra https://t.co/mkedHZNa0t"
        },
        {
            "author_id": "43370361",
            "created_at": "2016-04-22T16:24:59.000Z",
            "id": "723548160879157249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Realizando o sonho de pedalar na Chapada do Araripe!\n#audaxbike #mtb @ Floresta Nacional do\u2026 https://t.co/LBn2K3sDAM"
        },
        {
            "author_id": "32510703",
            "created_at": "2016-04-22T16:14:03.000Z",
            "id": "723545411600838656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem segura essa menina? @ Parque Municipal - Barueri https://t.co/RR50q8FoF2"
        },
        {
            "author_id": "1278903888",
            "created_at": "2016-04-22T15:59:50.000Z",
            "id": "723541832819445760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Musical infantil leva milhares de fam\u00edlias ao Parque Nacional da Ma\u00e7\u00e3 https://t.co/doyqpNMZHA"
        },
        {
            "author_id": "2147700098",
            "created_at": "2016-04-22T15:57:05.000Z",
            "id": "723541142780973056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros fugiram de queimadas no Parque Nacional do Viru\u00e1, em Roraima\nhttps://t.co/8yeR6qgG1j"
        },
        {
            "author_id": "78379560",
            "created_at": "2016-04-22T15:57:04.000Z",
            "id": "723541136846008321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal, est\u00e1 rolando um Trabalho Volunt\u00e1rio no #ICBMBIO, para O Parque Nacional do Capar\u00f3 (MG/ES).... https://t.co/VuKiaWOA6K"
        },
        {
            "author_id": "195544263",
            "created_at": "2016-04-22T15:52:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66304732,
                        -20.1472597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "723539906962837504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A natureza \u00e9 a arte de deus \ud83c\udf31\ud83d\ude4f\ud83c\udffb #serradacanastra @ Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/0glgYGwjq9"
        },
        {
            "author_id": "104909340",
            "created_at": "2016-04-22T15:43:41.000Z",
            "id": "723537768438067200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unindo o \u00fatil  ao agrad\u00e1vel: visitar a Trilha e conhecer a realidade dos animais silvestres que est\u00e3o l\u00e1 num... https://t.co/A5TzjBA6TJ"
        },
        {
            "author_id": "49682453",
            "created_at": "2016-04-22T15:42:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59681106,
                        -23.43313395
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "723537421007237120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional de Ipanema in Ara\u00e7oiaba da Serra, S\u00e3o Paulo https://t.co/UPXGSUri7R"
        },
        {
            "author_id": "3141941953",
            "created_at": "2016-04-22T15:26:14.000Z",
            "id": "723533377912090625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At https://t.co/cWRD1inTaa -- Parque Nacional de Mount Rainier \nUm impressionante pano de fundo no horizonte de Se\u2026 https://t.co/i0c5rCIuWJ"
        },
        {
            "author_id": "32510703",
            "created_at": "2016-04-22T15:20:36.000Z",
            "id": "723531960036016132",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "35 graus , ela quer fazer exerc\u00edcio.\n#puxouamae #cervejagelada #help @ Parque Municipal - Barueri https://t.co/kbPG2Wmb8k"
        },
        {
            "author_id": "2804878414",
            "created_at": "2016-04-22T15:07:32.000Z",
            "id": "723528672762822657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anfiteatro - Parque Municipal da Chamusca * Munic\u00edpio da Chamusca * 26253\u20ac * #Santar\u00e9m * https://t.co/rZSUlqcs5E"
        },
        {
            "author_id": "32510703",
            "created_at": "2016-04-22T15:04:11.000Z",
            "id": "723527828826787840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "100% independente ! @ Parque Municipal - Barueri https://t.co/J2hfJmvC1L"
        },
        {
            "author_id": "217586119",
            "created_at": "2016-04-22T14:59:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758519,
                        -25.53483592
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "723526542643630080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c\ud83c\udf1e @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/EMZ3gKpA92"
        },
        {
            "author_id": "40324932",
            "created_at": "2016-04-22T14:57:59.000Z",
            "id": "723526269803978752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidades do Rio Juru\u00e1, Floresta Estadual do Rio Greg\u00f3rio e Rio Croa se reuniram com o governo do Estado, em... https://t.co/uRKNqvxGXk"
        },
        {
            "author_id": "217586119",
            "created_at": "2016-04-22T14:55:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758519,
                        -25.53483592
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "723525766697357312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c\ud83c\udf0a\ud83c\udf1e @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/V08p1Q24n4"
        },
        {
            "author_id": "19836737",
            "created_at": "2016-04-22T14:38:32.000Z",
            "id": "723521371926605824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "O banheiro da biblioteca parque estadual est\u00e1 aprovadissimo, recomendo a quem estiver passando pelo centro e tiver um revert\u00e9rio"
        },
        {
            "author_id": "138514278",
            "created_at": "2016-04-22T14:33:55.000Z",
            "id": "723520212788760576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montanhas Rochosas Canadenses - Jasper\n\nA pequena cidade de Jasper est\u00e1 no maior parque nacional. Um mundo de... https://t.co/TL2gZ5URIh"
        },
        {
            "author_id": "74596379",
            "created_at": "2016-04-22T14:30:51.000Z",
            "id": "723519440609005569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Musical infantil leva milhares de fam\u00edlias ao Parque Nacional da Ma\u00e7\u00e3 \n\nLeia mais: https://t.co/91UP0wB4DY"
        },
        {
            "author_id": "51526935",
            "created_at": "2016-04-22T14:28:56.000Z",
            "id": "723518957861347328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Canastra! @ Casca D'anta, Parque Nacional Da Serra Da Canastra https://t.co/ZEln3SIYxh"
        },
        {
            "author_id": "2815821279",
            "created_at": "2016-04-22T14:20:14.000Z",
            "id": "723516770234060800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal recebe \u0093C\u00c3OPANHEIRO\u0094, neste Domingo, dia 24 de Abril https://t.co/uvRlDFvPjV"
        },
        {
            "author_id": "2619171689",
            "created_at": "2016-04-22T14:03:03.000Z",
            "id": "723512442181947393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo que Deus criou foi pensando em voc\u00ea! @ Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/vOJyIZ9ASe"
        },
        {
            "author_id": "3295808599",
            "created_at": "2016-04-22T14:01:47.000Z",
            "id": "723512124861870082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal suspende contratos de explora\u00e7\u00e3o da floresta nacional (flona) do Crepori, no Par\u00e1 https://t.co/0Gxq7jhtXi"
        },
        {
            "author_id": "274836721",
            "created_at": "2016-04-22T13:51:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.77979751,
                        -29.67981954
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7419589b3db3113e"
            },
            "id": "723509573483659265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos Itamar Vezentini https://t.co/TxKHgEnpcQ"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-04-22T13:46:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "2865635925",
                        "start": 0,
                        "username": "regrann"
                    }
                ]
            },
            "id": "723508335941705728",
            "in_reply_to_user_id": "2865635925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Regrann from @bemnaturalmontanhismo -  PRATELEIRAS, PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA, BRASIL - FOTO... https://t.co/qWQUK2FGCm"
        },
        {
            "author_id": "174283370",
            "created_at": "2016-04-22T13:36:51.000Z",
            "id": "723505850380226560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Dicas de #viagens #turismoagora\nO Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o criada em... https://t.co/UOjhuTMMUc"
        },
        {
            "author_id": "162272654",
            "created_at": "2016-04-22T13:16:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66836458,
                        -23.63881023
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "723500739776118784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre ontem...#feriado com #ela no Parque Nacional de #Itatiaia valeu a pena cada minuto u.u uma\u2026 https://t.co/ZhHg4junjs"
        },
        {
            "author_id": "2732713430",
            "created_at": "2016-04-22T13:13:11.000Z",
            "id": "723499893281701888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos criar em #Maric\u00e1 a segunda maior Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural de restinga do Rio, com 437 hectares https://t.co/TUBIbPhbrw"
        },
        {
            "author_id": "95919695",
            "created_at": "2016-04-22T13:08:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "253034260",
                        "start": 109,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "723498672634355712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dia da Terra! Confira Guia digital com Aves da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s https://t.co/PJGSldzzqN \u2026 Lindo! @ICMBio https://t.co/Bn05GBRyss"
        },
        {
            "author_id": "1204983337",
            "created_at": "2016-04-22T12:56:09.000Z",
            "id": "723495605981450240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Me acabei no parque nacional ontem, andei demais, senhor"
        },
        {
            "author_id": "139401543",
            "created_at": "2016-04-22T12:52:00.000Z",
            "id": "723494561536991232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PESQUISA ESCOLAR DO NORDESTE: O Parque Estadual Marinho de Areia Vermelha https://t.co/kRqRydx01q"
        },
        {
            "author_id": "22925413",
            "created_at": "2016-04-22T12:44:26.000Z",
            "id": "723492661475180544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Montanhas Rochosas no\u00a0Colorado https://t.co/7VKg9JcU1S"
        },
        {
            "author_id": "83200337",
            "created_at": "2016-04-22T12:44:21.000Z",
            "id": "723492638276485120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Montanhas Rochosas no\u00a0Colorado https://t.co/8btHOkDlCf"
        },
        {
            "author_id": "407167575",
            "created_at": "2016-04-22T12:44:11.000Z",
            "id": "723492595461038080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Montanhas Rochosas no\u00a0Colorado https://t.co/JygLkGVVmC"
        },
        {
            "author_id": "289697982",
            "created_at": "2016-04-22T12:43:15.000Z",
            "id": "723492360315912196",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Musical infantil leva milhares de fam\u00edlias ao Parque Nacional da Ma\u00e7\u00e3  https://t.co/rrySoN0GU2"
        },
        {
            "author_id": "4794485675",
            "created_at": "2016-04-22T12:35:45.000Z",
            "id": "723490475609452545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A a\u00e7\u00e3o visa a recupera\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA), no Pontal Santa Marina. O\u2026 https://t.co/GZ3QnBesJK https://t.co/z65eg68hHm"
        },
        {
            "author_id": "119569780",
            "created_at": "2016-04-22T12:35:40.000Z",
            "id": "723490452385751040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminho do mar \ud83c\udf34\ud83c\udf0a\u2600\ufe0f @ Parque Estadual Serra Do Mar - Mirante Da\u2026 https://t.co/SkgeH1xU2V"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2016-04-22T12:30:17.000Z",
            "id": "723489099244552192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal suspende contratos de explora\u00e7\u00e3o da floresta nacional (flona) do Crepori, no Par\u00e1 https://t.co/0DBuFIeSnb"
        },
        {
            "author_id": "41003666",
            "created_at": "2016-04-22T12:28:27.000Z",
            "id": "723488638542200833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Paradise Valley \u00e9 um dos maiores vales formados pelo Yellowstone River, pouco acima do Parque Nacional com o mes\u2026 https://t.co/aSCsrNowf7"
        },
        {
            "author_id": "1935682345",
            "created_at": "2016-04-22T12:27:14.000Z",
            "id": "723488330290106368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Sete Cidades\nPiracuruca - PI https://t.co/XI7HsfF9xw"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-04-22T12:14:03.000Z",
            "id": "723485013103140864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascata no percurso da Trilha Peroba no Parque Estadual Lago Azul https://t.co/BN599iTPUQ"
        },
        {
            "author_id": "1935682345",
            "created_at": "2016-04-22T12:10:44.000Z",
            "id": "723484180588322817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Sete Cidades\nPiracuruca - PI https://t.co/Ee9HTar1Gp"
        },
        {
            "author_id": "1935682345",
            "created_at": "2016-04-22T12:08:03.000Z",
            "id": "723483502809751553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Sete Cidades\nPiracuruca - PI https://t.co/1L4ynGDqz1"
        },
        {
            "author_id": "1935682345",
            "created_at": "2016-04-22T12:06:30.000Z",
            "id": "723483114928889857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Sete Cidades\nPiracuruca - PI https://t.co/FlzezmblB9"
        },
        {
            "author_id": "1935682345",
            "created_at": "2016-04-22T12:05:41.000Z",
            "id": "723482905813508096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Sete Cidades \nPiracuruca - PI https://t.co/DOcILDI3uY"
        },
        {
            "author_id": "1935682345",
            "created_at": "2016-04-22T12:04:37.000Z",
            "id": "723482639898808320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Sete Cidades \nPiracuruca - PI https://t.co/pXPyFXX6or"
        },
        {
            "author_id": "1935682345",
            "created_at": "2016-04-22T12:02:41.000Z",
            "id": "723482152596197376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Sete Cidades\nPiracuruca - PI https://t.co/arHI6qCuc2"
        },
        {
            "author_id": "82935191",
            "created_at": "2016-04-22T12:00:35.000Z",
            "id": "723481623073808385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lugares do meu Belo Horizonte: Parque Municipal Rosinha Cadar \u2192 https://t.co/jmOSCuP0sv"
        },
        {
            "author_id": "78898957",
            "created_at": "2016-04-22T12:00:34.000Z",
            "id": "723481620389318656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Shows de rap e basquete movimentam o Parque Municipal no\u00a0domingo https://t.co/YC57dUTkrw https://t.co/u0CKKEsjzy"
        },
        {
            "author_id": "30889598",
            "created_at": "2016-04-22T12:00:29.000Z",
            "id": "723481597584896000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Shows de rap e basquete movimentam o Parque Municipal no\u00a0domingo https://t.co/mDLYWYXruP https://t.co/T02gGcLwrG"
        },
        {
            "author_id": "36032553",
            "created_at": "2016-04-22T12:00:14.000Z",
            "id": "723481536104939521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UGANDA, a p\u00e9rola de \u00c1frica by #FOTOADRENALINA\n30 de Julho a 14 de Agosto\n\nO Parque Nacional Queen Elizabeth \u00e9 o... https://t.co/FRcyoM9Shy"
        },
        {
            "author_id": "1935682345",
            "created_at": "2016-04-22T11:59:58.000Z",
            "id": "723481467238543361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Sete Cidades\nPiracuruca - PI https://t.co/OSbgLc6w54"
        },
        {
            "author_id": "1935682345",
            "created_at": "2016-04-22T11:58:24.000Z",
            "id": "723481076291657730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Sete Cidades\nPiracuruca - PI https://t.co/SyhMM33xXD"
        },
        {
            "author_id": "80375601",
            "created_at": "2016-04-22T11:57:26.000Z",
            "id": "723480833093459970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveitando o finzinho da tarde... @ Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/1Hepg98bOz"
        },
        {
            "author_id": "13482932",
            "created_at": "2016-04-22T11:13:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "723469674445455360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "loading... @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/0RAs0NCafj"
        },
        {
            "author_id": "114777335",
            "created_at": "2016-04-22T10:57:18.000Z",
            "id": "723465699788771328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual das Arauc\u00e1rias \u00e9 inaugurado https://t.co/T63GhtW45h via @Apremavi__"
        },
        {
            "author_id": "52564704",
            "created_at": "2016-04-22T10:48:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.64998307,
                        -26.92448104
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4fb3602884c3ec05"
            },
            "id": "723463475410931712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal do Atalaia in Itaja\u00ed, SC https://t.co/2Xx7JcC7po"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-04-22T10:39:02.000Z",
            "id": "723461102525280256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Bra\u00e7o Forte - Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/Ieqq7UOxAG"
        },
        {
            "author_id": "271258697",
            "created_at": "2016-04-22T10:29:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5058863,
                        -18.58581476
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "723458810338140160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflita \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\ude4f @ Parque Municipal do Mocambo https://t.co/H9uvNONLHF"
        },
        {
            "author_id": "23424337",
            "created_at": "2016-04-22T10:19:02.000Z",
            "id": "723456067531730944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha de Bunaken, Indon\u00e9sia\n\nInserida no Parque Nacional Mar\u00edtimo de Bunaken, a Ilha de Bunaken \u00e9 um pequeno... https://t.co/gfr2nbewUc"
        },
        {
            "author_id": "237519969",
            "created_at": "2016-04-22T10:12:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "1689119341",
                        "start": 37,
                        "username": "Yasunidos"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "2472997362",
                        "start": 48,
                        "username": "YASunidosCuenca"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "266381139",
                        "start": 65,
                        "username": "SOSyasuni"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "1697340228",
                        "start": 86,
                        "username": "ResisteYAsuni"
                    }
                ]
            },
            "id": "723454521452707840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "proteger Parque Nacional #Yasun\u00ed\n#FF @Yasunidos @YASunidosCuenca @SOSyasuni @soyasuni @ResisteYAsuni\n#Amazonia #DerechosHumanos #Ecuador"
        },
        {
            "author_id": "403945702",
            "created_at": "2016-04-22T09:13:30.000Z",
            "id": "723439577105494016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Montanhas Rochosas no\u00a0Colorado https://t.co/OwnKkFPYdB https://t.co/GriIxN7MAE"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-04-22T05:29:47.000Z",
            "id": "723383277432664064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins...aproveite o feriado! https://t.co/5CQRA2TpI0"
        },
        {
            "author_id": "70052034",
            "created_at": "2016-04-22T04:06:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "723362236576600064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/kj5T7iqjso\u00e9gasus 10 realiza salvamento de v\u00edtima no Parque Estadual do Ibitipoca"
        },
        {
            "author_id": "1691375005",
            "created_at": "2016-04-22T04:00:22.000Z",
            "id": "723360772105994240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural https://t.co/NvgN62d6GT #ElArabi #klinewscom"
        },
        {
            "author_id": "448576563",
            "created_at": "2016-04-22T03:17:15.000Z",
            "id": "723349922972598273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gente vamo pro parque nacional da tijuca comigo vamo por favor porfinha vamo"
        },
        {
            "author_id": "847351674",
            "created_at": "2016-04-22T03:10:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "4705806612",
                        "start": 0,
                        "username": "uaimatheus"
                    }
                ]
            },
            "id": "723348339916451840",
            "in_reply_to_user_id": "4705806612",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@uaimatheus A parte do Parque Nacional da Tijuca que voc\u00eas foram \u00e9 no Alto da Boa Vista. Pq c\u00eas n\u00e3o foram no Corcovado? Tava pertinho."
        },
        {
            "author_id": "2906201033",
            "created_at": "2016-04-22T03:02:45.000Z",
            "id": "723346271998627840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros de Vila Verde com papel \u201cchave\u201d na prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Peneda\u00a0Ger\u00eas https://t.co/6Yks88Qn8I https://t.co/K0E3MyFjSw"
        },
        {
            "author_id": "74600711",
            "created_at": "2016-04-22T02:49:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13442293,
                        -22.40254926
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "723342953503154182",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje teeeeem (@ Parque Municipal de Petr\u00f3polis in Petr\u00f3polis, RJ) https://t.co/km9R7z9kb4"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-04-22T02:24:34.000Z",
            "id": "723336663896829952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Branco \ud83c\udf6b @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/AsEPAMj3gO"
        },
        {
            "author_id": "33208071",
            "created_at": "2016-04-22T02:10:39.000Z",
            "id": "723333162860974080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Musical infantil leva milhares de fam\u00edlias ao Parque Nacional da Ma\u00e7\u00e3 https://t.co/I9irzc9fBt Via Tablet"
        },
        {
            "author_id": "4421163797",
            "created_at": "2016-04-22T01:42:15.000Z",
            "id": "723326013971804160",
            "in_reply_to_user_id": "715354910066352128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nxgzado n\u00e3o sei te explicar direito pq \u00f1 tem nem dois meses q eu to aqui , so sei q eh \"perto\" do parque estadual"
        },
        {
            "author_id": "2427921306",
            "created_at": "2016-04-22T01:34:11.000Z",
            "id": "723323984620740608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Cafund\u00f3. Parque Nacional de Ubajara. Terminando o dia bem. #jorgeanajorge #trip\u2026 https://t.co/yOF2GnIrWH"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-04-22T01:29:57.000Z",
            "id": "723322919875710976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins...aproveite o feriado! https://t.co/5CQRA2BOQs"
        },
        {
            "author_id": "80762260",
            "created_at": "2016-04-22T01:27:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.25561899,
                        -25.43363982
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "723322384242057217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#natureza #adventure #climbmountains #trekking #sunset #canal @ Parque Estadual Do Marumbi https://t.co/beCijC7Gsx"
        },
        {
            "author_id": "1957799774",
            "created_at": "2016-04-22T01:22:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77743877,
                        -22.87478852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "723321007583432705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/XZVzQ4udUl"
        },
        {
            "author_id": "33208071",
            "created_at": "2016-04-22T01:19:04.000Z",
            "id": "723320180625960960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A chuva que caiu no final da tarde desta quinta-feira (21), n\u00e3o impediu que milhares de fam\u00edlias acompanhassem o... https://t.co/1kXS0riqcn"
        },
        {
            "author_id": "632516415",
            "created_at": "2016-04-22T01:11:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76042854,
                        -9.61295514
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "723318360230891521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o ch\u00e3o... @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/9MqNV5ZGET"
        },
        {
            "author_id": "238976808",
            "created_at": "2016-04-22T00:53:01.000Z",
            "id": "723313627332247553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Musical infantil leva milhares de fam\u00edlias ao Parque Nacional da Ma\u00e7\u00e3 https://t.co/JOU1ZiLp2O #S\u00e3oJoaquimEmFesta https://t.co/RqoUgbHpPt"
        },
        {
            "author_id": "238976808",
            "created_at": "2016-04-22T00:49:30.000Z",
            "id": "723312738752159744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa da Ma\u00e7\u00e3 https://t.co/DJNLiYIFE3"
        },
        {
            "author_id": "854908304",
            "created_at": "2016-04-22T00:42:39.000Z",
            "id": "723311015547551748",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado, Costa Rica https://t.co/jZwAI5iNkn"
        },
        {
            "author_id": "131973221",
            "created_at": "2016-04-22T00:41:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05813608,
                        -15.79194554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "723310678774153216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal show com irm\u00e3o e primos alaniolima @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/pnL05ojk8V"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-04-22T00:39:02.000Z",
            "id": "723310105568096256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CACHOEIR\u00c3O, PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DIAMANTINA-BA, BRASIL - FOTO @bemnaturalmontanhismo \nVista aventura:... https://t.co/oUukIQxtjH"
        },
        {
            "author_id": "132197212",
            "created_at": "2016-04-21T23:54:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "74709317",
                        "start": 0,
                        "username": "ferciccone"
                    }
                ]
            },
            "id": "723298824932995074",
            "in_reply_to_user_id": "74709317",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ferciccone mana! A senhora gosta de cachoeira??? Encontramos umas incr\u00edveis no parque estadual da pedra branca! Vamos combinar!!!!"
        },
        {
            "author_id": "3417256011",
            "created_at": "2016-04-21T23:48:19.000Z",
            "id": "723297344989573120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Serrado (1,5/1,5) - [Setbal] - [Seixal] https://t.co/dhoPTGClgh"
        },
        {
            "author_id": "53932373",
            "created_at": "2016-04-21T23:47:27.000Z",
            "id": "723297126780919809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Projeto Ambiental Eco L\u00f3gico parabeniza o QUINTO ANO de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Costa do Sol - PECS, rico... https://t.co/9xIprG2Y3U"
        },
        {
            "author_id": "2794224627",
            "created_at": "2016-04-21T23:31:00.000Z",
            "id": "723292986763829248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/XGwiYKhNWH"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-04-21T23:26:04.000Z",
            "id": "723291745333719040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Luar \ud83c\udf1d @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/raadtCKcTy"
        },
        {
            "author_id": "713089805710716929",
            "created_at": "2016-04-21T22:58:59.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "723284929837195264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistando em Parque Estadual Paulo Cesar Vinha! #goodtrip https://t.co/miNcBgaKLw"
        },
        {
            "author_id": "232569417",
            "created_at": "2016-04-21T22:56:16.000Z",
            "id": "723284244475351041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Liga do Planeta: PARQUE NACIONAL DE CAPARA\u00d3 SELECIONA VOLUNT\u00c1RIOS https://t.co/LQbs9jJyXh"
        },
        {
            "author_id": "349650986",
            "created_at": "2016-04-21T22:49:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75605882,
                        -23.4596461
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "723282587351961600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje~\n#withDrovandi #trilha #view @ Parque Estadual Jaragu\u00e1 https://t.co/3rugbSdGDf"
        },
        {
            "author_id": "53276311",
            "created_at": "2016-04-21T22:45:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81622845,
                        -14.17680603
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "723281598045626368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udff9\ud83d\udd25\ud83c\udff9 @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/GiHvTlOE5E"
        },
        {
            "author_id": "57093430",
            "created_at": "2016-04-21T22:45:30.000Z",
            "id": "723281533541355522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividades intensas no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, inclusive no feriado e no fim de semana! https://t.co/9Qfo6nXfBP"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-04-21T22:44:30.000Z",
            "id": "723281283443482624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e3ezinha \ud83d\udc96\ud83d\udc03\ud83d\udc96 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/bR3UXfpdxI"
        },
        {
            "author_id": "592569267",
            "created_at": "2016-04-21T22:42:01.000Z",
            "id": "723280656546062337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 35 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"SOAJO e PARQUE NACIONAL PENEDA-GER\u00caS\" https://t.co/JkHrU4YH0O"
        },
        {
            "author_id": "138721979",
            "created_at": "2016-04-21T22:36:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555498,
                        -22.43939142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "723279358455062528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso feriado! \u270c\u2600\ud83c\udf43 #nofilter #PNI #gopro @ Parque Nacional De\u2026 https://t.co/5YYAESV3lG"
        },
        {
            "author_id": "39629231",
            "created_at": "2016-04-21T22:29:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58080893,
                        -23.40598531
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "723277507437441025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf04 @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador https://t.co/PvBokUc1m7"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-04-21T22:26:58.000Z",
            "id": "723276869068570624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oi M\u00e3e \ud83d\udc03\ud83d\udc99 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/QkdY65D39o"
        },
        {
            "author_id": "25934041",
            "created_at": "2016-04-21T22:24:11.000Z",
            "id": "723276172092690432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bichinhos. #borboleta #insect #inseto #mato #cantareira @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo\u2026 https://t.co/J0oWFYfk2d"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-04-21T22:21:29.000Z",
            "id": "723275489331298304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bod\u00e3o \ud83d\udc03\ud83d\udebf\ud83c\udf1e\ud83d\udc03\ud83d\udebf\ud83c\udf1e\ud83d\udc03\ud83d\udebf\ud83c\udf1e\ud83d\udc03\ud83d\udebf\ud83c\udf1e\ud83d\udc03\ud83d\udebf\ud83c\udf1e\ud83d\udc03\ud83d\udebf\ud83c\udf1e\ud83d\udc03\ud83d\udebf\ud83c\udf1e\ud83d\udc03\ud83d\udebf\ud83c\udf1e\ud83d\udc03\ud83d\udebf\ud83c\udf1e @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/2wHdRBj7Di"
        },
        {
            "author_id": "2155178338",
            "created_at": "2016-04-21T22:18:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77743877,
                        -22.87478852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "723274710558056448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @niel_meireles https://t.co/4yvkuF5I9f"
        },
        {
            "author_id": "2155178338",
            "created_at": "2016-04-21T22:16:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77743877,
                        -22.87478852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "723274340997971968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/oYRBT9Zoxv"
        },
        {
            "author_id": "25934041",
            "created_at": "2016-04-21T22:14:34.000Z",
            "id": "723273751941517312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado no mato. #cantareira #cachoeira #sp #saopaulo #floresta #mataatlantica @ Parque Estadual\u2026 https://t.co/mk7IQFYXzg"
        },
        {
            "author_id": "51610862",
            "created_at": "2016-04-21T22:14:20.000Z",
            "id": "723273689626759169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lugar maneiro!!\n#tijuca #floresta #rj #21 #baby @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da\u2026 https://t.co/i8hKm4n4JG"
        },
        {
            "author_id": "373498865",
            "created_at": "2016-04-21T22:09:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "712317617533485056",
                        "start": 61,
                        "username": "je_rod_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "460445600d414ea4"
            },
            "id": "723272450985873409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5k \ud83c\udfc3\ud83c\udfc3 (@ Parque Municipal P\u00f4r do Sol in Bom Retiro do Sul w/ @je_rod_) https://t.co/KKy4owYDG3 https://t.co/hZPlbNjh3Q"
        },
        {
            "author_id": "39473246",
            "created_at": "2016-04-21T22:07:28.000Z",
            "id": "723271963863584768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dos Lagos https://t.co/jBftMWe5f5"
        },
        {
            "author_id": "3391449826",
            "created_at": "2016-04-21T21:57:19.000Z",
            "id": "723269407926050816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor dia \u2764\ufe0f\ud83c\udf34\u2600\ufe0f\ud83c\udf0a @ Parque Estadual Paulo Cesar Vinha https://t.co/gG60qgCsjF"
        },
        {
            "author_id": "190990309",
            "created_at": "2016-04-21T21:38:09.000Z",
            "id": "723264587261444096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlias aproveitam feriado no Parque Municipal de Governador Valadares https://t.co/H2U8aNCKrf"
        },
        {
            "author_id": "346248608",
            "created_at": "2016-04-21T21:36:35.000Z",
            "id": "723264192975921152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uhullllll!!!!! Canionismo \u00e9 autorizado no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros | WikiParques - https://t.co/GZ18EbwAR5"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-04-21T21:35:55.000Z",
            "id": "723264024205467648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Fam\u00edlias aproveitam feriado no Parque Municipal de Governador Valadares \" https://t.co/6VpuSzbdwX"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-04-21T21:35:21.000Z",
            "id": "723263881246814208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Fam\u00edlias aproveitam feriado no Parque Municipal de Governador Valadares \" https://t.co/6VpuSzbdwX"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-04-21T21:31:14.000Z",
            "id": "723262844481974272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu Amor Pur\u00edssimo \ud83d\udc15 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/a9HvWLqkwv"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2016-04-21T21:27:06.000Z",
            "id": "723261803476570113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional #Nahuelbuta voc\u00ea pode apreciar a vegeta\u00e7\u00e3o do #Chile desde mar a cordilheira:https://t.co/O5qH4CCRgD https://t.co/psywAV0cXq"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2016-04-21T21:17:30.000Z",
            "id": "723259388224364544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlias aproveitam feriado no Parque Municipal de Governador Valadares: Proximidade da natureza e ambiente tr... https://t.co/rsOSGidOly"
        },
        {
            "author_id": "51524447",
            "created_at": "2016-04-21T21:17:28.000Z",
            "id": "723259382113271809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlias aproveitam feriado no Parque Municipal de Governador Valadares: Proximidade da natureza e ambiente tr... https://t.co/fViDGATY1O"
        },
        {
            "author_id": "1651573124",
            "created_at": "2016-04-21T21:17:28.000Z",
            "id": "723259379856773124",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlias aproveitam feriado no Parque Municipal de Governador Valadares: Proximidade da natureza e ambiente tr... https://t.co/nbrJbBW0ul"
        },
        {
            "author_id": "2586428700",
            "created_at": "2016-04-21T21:14:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "712317617533485056",
                        "start": 59,
                        "username": "je_rod_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.93196538,
                        -29.60071493
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "460445600d414ea4"
            },
            "id": "723258554078076929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal P\u00f4r do Sol in Bom Retiro do Sul w/ @je_rod_ https://t.co/QjD1eEIOgf"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2016-04-21T21:14:10.000Z",
            "id": "723258548646514689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlias aproveitam feriado no Parque Municipal de Governador Valadares https://t.co/iKvAoVz7E8"
        },
        {
            "author_id": "2883090454",
            "created_at": "2016-04-21T21:10:01.000Z",
            "id": "723257504545804288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlias aproveitam feriado no Parque Municipal de Governador Valadares https://t.co/JmHpJWaDs7"
        },
        {
            "author_id": "479103243",
            "created_at": "2016-04-21T21:05:50.000Z",
            "id": "723256453981720576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itabaiana receber\u00e1 prova de Trail Run https://t.co/ZmF9TLYX9W"
        },
        {
            "author_id": "1031035160",
            "created_at": "2016-04-21T20:50:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77743877,
                        -22.87478852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "723252474803544068",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/u5qmtXv59T"
        },
        {
            "author_id": "274836721",
            "created_at": "2016-04-21T20:49:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.77979751,
                        -29.67981954
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7419589b3db3113e"
            },
            "id": "723252328250368001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos Itamar Vezentini https://t.co/xBlGoud9pV"
        },
        {
            "author_id": "264344384",
            "created_at": "2016-04-21T20:44:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1323730225067339784",
                        "start": 1,
                        "username": "WhiteHouse"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "1349149096909668363",
                        "start": 43,
                        "username": "POTUS"
                    }
                ]
            },
            "id": "723251206274048000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".@WhiteHouse: Sem filtro! Presidente Obama @POTUS na d\u00e9cada de 70. Partilhe a sua #TBT parque nacional #FindYourPark\nhttps://t.co/l3ddcAs30C"
        },
        {
            "author_id": "2382490519",
            "created_at": "2016-04-21T20:44:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "2740388459",
                        "start": 53,
                        "username": "SoaresRamon06"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77743877,
                        -22.87478852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "723251013193486337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @soaresramon06 https://t.co/v0ILvNLtaG"
        },
        {
            "author_id": "279773504",
            "created_at": "2016-04-21T20:43:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "723250726655369217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo o feriado o mais saud\u00e1vel poss\u00edvel \n#errejota @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da\u2026 https://t.co/rMYRmaVNk4"
        },
        {
            "author_id": "1691375005",
            "created_at": "2016-04-21T20:30:12.000Z",
            "id": "723247483992834048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural https://t.co/NvgN62uI5t #ElArabi #klinewscom"
        },
        {
            "author_id": "2274917996",
            "created_at": "2016-04-21T20:26:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758519,
                        -25.53483592
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "723246560037900288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf1a @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/DQkyAfIZJI"
        },
        {
            "author_id": "4862186936",
            "created_at": "2016-04-21T20:24:54.000Z",
            "id": "723246151529455617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado maravilhoso com o meu amor \u2764\ufe0f @ Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados Da Serra https://t.co/yk6sSnhlQd"
        },
        {
            "author_id": "76982069",
            "created_at": "2016-04-21T20:19:20.000Z",
            "id": "723244751579914241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental flagra ca\u00e7ador na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jureia-Itatins | Secretaria do Meio Ambiente https://t.co/wQ4G3MPR5L"
        },
        {
            "author_id": "711509885",
            "created_at": "2016-04-21T20:18:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5922644,
                        -22.46277389
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "723244636806901760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udf43 @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/zHJv5h4nfe"
        },
        {
            "author_id": "30498468",
            "created_at": "2016-04-21T20:15:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.238883,
                        -16.702836
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "723243892276092929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor sensa\u00e7\u00e3o \u2764 #inline @ Parque Municipal Flamboyant https://t.co/GEnP1HtMM6"
        },
        {
            "author_id": "157092710",
            "created_at": "2016-04-21T20:00:00.000Z",
            "id": "723239887332323329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUES NACIONAIS INCR\u00cdVEIS PELO MUNDO T\u00caM PAISAGENS DE TIRAR O F\u00d4LEGO\n\nParque Nacional Fiordland (Nova Zel\u00e2ndia)... https://t.co/cOegwuVHc6"
        },
        {
            "author_id": "3407636085",
            "created_at": "2016-04-21T19:57:55.000Z",
            "id": "723239361395998720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7am meu mais novo amiguinho huehue \u2728 @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/nPRwMj0bJp"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2016-04-21T19:50:28.000Z",
            "id": "723237488408559617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Liga do Planeta: PARQUE NACIONAL DE CAPARA\u00d3 SELECIONA VOLUNT\u00c1RIOS https://t.co/vINlCtG1he https://t.co/Vmb5mGBBdX"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2016-04-21T19:49:45.000Z",
            "id": "723237304815497216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Liga do Planeta: PARQUE NACIONAL DE CAPARA\u00d3 SELECIONA VOLUNT\u00c1RIOS https://t.co/vINlCtG1he"
        },
        {
            "author_id": "626623050",
            "created_at": "2016-04-21T19:48:20.000Z",
            "id": "723236948933009408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O grande atrativo do cerrado, e joia do Goi\u00e1s.... https://t.co/ntjjjhlGnG"
        },
        {
            "author_id": "126777510",
            "created_at": "2016-04-21T19:47:32.000Z",
            "id": "723236746163556353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O grande atrativo do cerrado, e joia do Goi\u00e1s.\nhttps://t.co/SpdAnPmrOu"
        },
        {
            "author_id": "626623050",
            "created_at": "2016-04-21T19:47:20.000Z",
            "id": "723236698663034880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O grande atrativo do cerrado, e joia do Goi\u00e1s.\nhttps://t.co/epQYlw8CQL"
        },
        {
            "author_id": "2167246903",
            "created_at": "2016-04-21T19:17:18.000Z",
            "id": "723229138757275649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal da Ci\u00eancia: SBPC abre Reuni\u00e3o Regional no Piau\u00ed e anuncia cria\u00e7\u00e3o de grupo de trabalho... https://t.co/fLjfrr9tyg #twitciencia"
        },
        {
            "author_id": "73467807",
            "created_at": "2016-04-21T19:16:25.000Z",
            "id": "723228917268660224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Abertura da #Reuni\u00e3oRegional e cria\u00e7\u00e3o de GT para propostas de manuten\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra da Capivara. https://t.co/ZbyZzv5eHQ"
        },
        {
            "author_id": "2740388459",
            "created_at": "2016-04-21T19:09:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "2741939945",
                        "start": 53,
                        "username": "Vidgal_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77743877,
                        -22.87478852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "723227109854945282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @vidgal_ @matheuslacerola https://t.co/WMc6Y1CXyy"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-04-21T19:03:11.000Z",
            "id": "723225588882919424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra (Foto Robert Macedo) #AparadosdaSerra https://t.co/6rcqpFIILK"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-04-21T19:03:11.000Z",
            "id": "723225587989536769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra (Foto Robert Macedo) #AparadosdaSerra https://t.co/QqVDgmEJLl"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-04-21T19:03:08.000Z",
            "id": "723225574597120000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra (Foto Robert Macedo) #AparadosdaSerra https://t.co/G0x4qVvDLj"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-04-21T19:03:08.000Z",
            "id": "723225573984731136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra (Foto Robert Macedo) #AparadosdaSerra https://t.co/OqvEVnFZzp"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2016-04-21T19:00:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "id": "759251",
                        "start": 1,
                        "username": "CNN"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "211734422",
                        "start": 19,
                        "username": "JungleMarathon"
                    }
                ]
            },
            "id": "723224827604004864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": ".@CNN recomendou a @JungleMarathon como desafiadora prova de resist\u00eancia na Floresta Nacional dos Tapaj\u00f3s https://t.co/tXiz3p729P"
        },
        {
            "author_id": "2425376632",
            "created_at": "2016-04-21T18:57:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "723224174978838528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a galera #deontem (@ Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS) https://t.co/OLO8QQpT3D"
        },
        {
            "author_id": "122817611",
            "created_at": "2016-04-21T18:57:14.000Z",
            "id": "723224090933219328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquela corrida de leve que esvazia a mente e acalma o cora\u00e7\u00e3o =D \u2014 correndo at Parque Municipal - Barueri https://t.co/k44qYom6dd"
        },
        {
            "author_id": "134950124",
            "created_at": "2016-04-21T18:46:51.000Z",
            "id": "723221476195733504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf40 @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/LC6QY6X7TK"
        },
        {
            "author_id": "4077049948",
            "created_at": "2016-04-21T18:34:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "723218258183262208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/KgkWkXG4QL"
        },
        {
            "author_id": "181788646",
            "created_at": "2016-04-21T18:07:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58080893,
                        -23.40598531
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "723211645594537984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador https://t.co/JD2KEvaY2Y"
        },
        {
            "author_id": "43739069",
            "created_at": "2016-04-21T18:05:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92660786,
                        -15.73840972
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "723211107842678787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Compartilhando as summertime sadness da vida desde 1998. \ud83c\udf38 @ Parque Nacional Agua Mineral https://t.co/xkIQmCZUQ9"
        },
        {
            "author_id": "119403684",
            "created_at": "2016-04-21T18:00:07.000Z",
            "id": "723209716709625856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos conhecer o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros? A Pamela vai te esperar hoje no @HojeTemTVGazeta https://t.co/BT8QYjKGZn"
        },
        {
            "author_id": "62566558",
            "created_at": "2016-04-21T17:57:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93569413,
                        -19.5352673
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "71d416874ebb6af7"
            },
            "id": "723209033826590721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "programa de \u00edndio (@ Parque Estadual do Sumidouro in Pedro Leopoldo, Minas Gerais) https://t.co/cFiwzkEAxV"
        },
        {
            "author_id": "44465377",
            "created_at": "2016-04-21T17:46:48.000Z",
            "id": "723206366383349760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As lagoas de sal no local conhecido como The Pinnacles, tamb\u00e9m no Parque Nacional de Nambung. https://t.co/OLRc4xCqfI"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2016-04-21T17:31:42.000Z",
            "id": "723202565022834688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Fiordes de Kenai, Alasca\nClimatologia Geogr\u00e1fica https://t.co/KVwENJjr75"
        },
        {
            "author_id": "57884134",
            "created_at": "2016-04-21T17:26:09.000Z",
            "id": "723201169670193152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/KXYEykbX5r"
        },
        {
            "author_id": "18938704",
            "created_at": "2016-04-21T17:18:49.000Z",
            "id": "723199320531603456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BBCEarthBrasil: Chegando ao parque nacional de Yellowstone, Steve se depara com um dos locais mais frios do planet\u2026 https://t.co/jXGhixHFhh"
        },
        {
            "author_id": "162794093",
            "created_at": "2016-04-21T17:09:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "723197036653244418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TrilhaDoHorto #CachoeiraDoHorto @ Parque Nacional da Tijuca -\u2026 https://t.co/axk7gvvK05"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2016-04-21T16:50:40.000Z",
            "id": "723192236184350720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A melhor lembran\u00e7a da #ChapadadasMesas inclui banho cachoeira, caverna, trilha e andorinhas. Tudo junto com  v\u00eddeo https://t.co/vxeUn1x4fu"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-04-21T16:40:28.000Z",
            "id": "723189673225523200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Vibe alegre do Lar \u270c\ud83d\udc9a @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/PdoU9NBikg"
        },
        {
            "author_id": "78422472",
            "created_at": "2016-04-21T16:21:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 45,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "723185017128628224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP https://t.co/P87WJJBHND"
        },
        {
            "author_id": "439579333",
            "created_at": "2016-04-21T16:18:57.000Z",
            "id": "723184257544282112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o feriado est\u00e1 sendo animado! @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/36f7zcs4Ao"
        },
        {
            "author_id": "101085425",
            "created_at": "2016-04-21T16:11:29.000Z",
            "id": "723182379133607936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 ouviu falar no Petar, parque que fica no interior de S\u00e3o Paulo? \u00c9 lindo! https://t.co/V20RaolWv8"
        },
        {
            "author_id": "2397009093",
            "created_at": "2016-04-21T15:53:11.000Z",
            "id": "723177772730998784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nessas horas eu queria estar naquela cachu que tem dentro da floresta nacional em frente a ch\u00e1cara da fam\u00edlia\ud83d\udc94"
        },
        {
            "author_id": "1216765532",
            "created_at": "2016-04-21T15:43:58.000Z",
            "id": "723175452810997760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem que caiu de cachoeira em MG enquanto era fotografada recebe alta: Acidente aconteceu no Parque Estadual ... https://t.co/9niBeu10CZ"
        },
        {
            "author_id": "771360948",
            "created_at": "2016-04-21T15:43:56.000Z",
            "id": "723175443772235776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem que caiu de cachoeira em MG enquanto era fotografada recebe alta: Acidente aconteceu no Parque Estadual ... https://t.co/KsAKVO9MV8"
        },
        {
            "author_id": "1325819371",
            "created_at": "2016-04-21T15:43:47.000Z",
            "id": "723175407890010112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem que caiu de cachoeira em MG enquanto era fotografada recebe alta: Acidente aconteceu no Parque Estadual ... https://t.co/j8LeLYd3ju"
        },
        {
            "author_id": "954421106",
            "created_at": "2016-04-21T15:43:40.000Z",
            "id": "723175377800044544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem que caiu de cachoeira em MG enquanto era fotografada recebe alta: Acidente aconteceu no Parque Estadual ... https://t.co/boBEgAyQZ4"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2016-04-21T15:43:36.000Z",
            "id": "723175358581727232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns ao Parque Nacional do Pau Brasil, na Bahia. Viva a Floresta! Foto: LucianoCandisani https://t.co/FFJvChvz8o https://t.co/Z5OL9a5sLt"
        },
        {
            "author_id": "88796387",
            "created_at": "2016-04-21T15:43:36.000Z",
            "id": "723175358304915456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem que caiu de cachoeira em MG enquanto era fotografada recebe alta: Acidente aconteceu no Parque Estadual ... https://t.co/Ts5nxXSR4O"
        },
        {
            "author_id": "212296709",
            "created_at": "2016-04-21T15:43:27.000Z",
            "id": "723175322053537794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem que caiu de cachoeira em MG enquanto era fotografada recebe alta: Acidente aconteceu no Parque Estadual ... https://t.co/9aJ21PSgtP"
        },
        {
            "author_id": "96425337",
            "created_at": "2016-04-21T15:43:13.000Z",
            "id": "723175264167989250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem que caiu de cachoeira em MG enquanto era fotografada recebe alta: Acidente aconteceu no Parque Estadual ... https://t.co/xEsMvMk4hI"
        },
        {
            "author_id": "130742218",
            "created_at": "2016-04-21T15:43:10.000Z",
            "id": "723175250653941760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem que caiu de cachoeira em MG enquanto era fotografada recebe alta: Acidente aconteceu no Parque Estadual ... https://t.co/1RVobUrHav"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2016-04-21T15:42:24.000Z",
            "id": "723175058823237637",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem que caiu de cachoeira em MG enquanto era fotografada recebe alta: Acidente aconteceu no Parque Estadual ... https://t.co/BY43Cpk9Kr"
        },
        {
            "author_id": "1877161100",
            "created_at": "2016-04-21T15:42:11.000Z",
            "id": "723175002556637184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem que caiu de cachoeira em MG enquanto era fotografada recebe alta: Acidente aconteceu no Parque Estadual ... https://t.co/oXdFud9DHa"
        },
        {
            "author_id": "608026732",
            "created_at": "2016-04-21T15:42:04.000Z",
            "id": "723174976057036801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem que caiu de cachoeira em MG enquanto era fotografada recebe alta: Acidente aconteceu no Parque Estadual ... https://t.co/w0DjuMWPwm"
        },
        {
            "author_id": "3374432975",
            "created_at": "2016-04-21T15:41:13.000Z",
            "id": "723174760171999232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem que caiu de cachoeira em MG enquanto era fotografada recebe alta: Acidente aconteceu no Parque Estadual ... https://t.co/tfAmivhrwS"
        },
        {
            "author_id": "297559527",
            "created_at": "2016-04-21T15:41:11.000Z",
            "id": "723174750348959744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem que caiu de cachoeira em MG enquanto era fotografada recebe alta: Acidente aconteceu no Parque Estadual ... https://t.co/fSWDquqO49"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2016-04-21T15:40:56.000Z",
            "id": "723174687337906176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem que caiu de cachoeira em MG enquanto era fotografada recebe alta: Acidente aconteceu no Parque Estadual ... https://t.co/GYbYi4Avuz"
        },
        {
            "author_id": "3027105775",
            "created_at": "2016-04-21T15:40:47.000Z",
            "id": "723174651787010048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filiados da #RedeSaoVicente e #RedeGuaruja presentes na reserva natural do Parque Estadual Xixov\u00e1-Japu\u00ed, em S\u00e3o... https://t.co/3yIrU3qj2D"
        },
        {
            "author_id": "1206877860",
            "created_at": "2016-04-21T15:40:08.000Z",
            "id": "723174489035403265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem que caiu de cachoeira em MG enquanto era fotografada recebe alta: Acidente aconteceu no Parque Estadual ... https://t.co/1nv0j6AP73"
        },
        {
            "author_id": "2933806619",
            "created_at": "2016-04-21T15:39:37.000Z",
            "id": "723174358206668800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem que caiu de cachoeira em MG enquanto era fotografada recebe alta: Acidente aconteceu no Parque Estadual ... https://t.co/jMHo9WFTmU"
        },
        {
            "author_id": "2893146529",
            "created_at": "2016-04-21T15:39:10.000Z",
            "id": "723174246508191744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem que caiu de cachoeira em MG enquanto era fotografada recebe alta: Acidente aconteceu no Parque Estadual ... https://t.co/9w6iZ024mx"
        },
        {
            "author_id": "3027105775",
            "created_at": "2016-04-21T15:39:05.000Z",
            "id": "723174221568835584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filiados da #RedeSaoVicente e #RedeGuaruja presentes na reserva natural do Parque Estadual Xixov\u00e1-Japu\u00ed, em S\u00e3o... https://t.co/8LGlgEql1m"
        },
        {
            "author_id": "2872454397",
            "created_at": "2016-04-21T15:38:51.000Z",
            "id": "723174164245311488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem que caiu de cachoeira em MG enquanto era fotografada recebe alta: Acidente aconteceu no Parque Estadual ... https://t.co/UWpHVw2aSI"
        },
        {
            "author_id": "500332999",
            "created_at": "2016-04-21T15:36:29.000Z",
            "id": "723173567349706753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia inspirador nessa linda paisagem da reserva natural do Parque Estadual Xixov\u00e1-Japu\u00ed, em S\u00e3o Vicente, com os... https://t.co/ry6coJ0rxN"
        },
        {
            "author_id": "500332999",
            "created_at": "2016-04-21T15:34:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.3869085,
                        -23.9698246
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d1638a3be6a9ed61"
            },
            "id": "723173169176162305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia inspirados nessa linda paisagem da reserva natural do Parque Estadual Xixov\u00e1-Japu\u00ed, em\u2026 https://t.co/GZSekdOm1a"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2016-04-21T15:34:23.000Z",
            "id": "723173039148396546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem que caiu de cachoeira em MG enquanto era fotografada recebe alta: Acidente aconteceu no Parque Estadual ... https://t.co/UxE3PqteSf"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2016-04-21T15:34:15.000Z",
            "id": "723173009322696704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem que caiu de cachoeira em MG enquanto era fotografada recebe alta: Acidente aconteceu no Parque Estadual ... https://t.co/350SmFW2NK"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2016-04-21T15:32:14.000Z",
            "id": "723172501203755010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem que caiu de cachoeira em MG enquanto era fotografada recebe alta: Acidente aconteceu no Parque Estadual ... https://t.co/gwfxMtk4UN"
        },
        {
            "author_id": "61582907",
            "created_at": "2016-04-21T15:32:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.04766464,
                        -3.04992542
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "723172467443961856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural dos Buritis in Manaus, Amazonas https://t.co/JGLtMJAcet"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2016-04-21T15:31:53.000Z",
            "id": "723172412385169409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem que caiu de cachoeira em MG enquanto era fotografada recebe alta: Acidente aconteceu no Parque Estadual ... https://t.co/plXWR0ZvaO"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2016-04-21T15:31:49.000Z",
            "id": "723172396413263873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem que caiu de cachoeira em MG enquanto era fotografada recebe alta: Acidente aconteceu no Parque Estadual ... https://t.co/MjXLCotG3h"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2016-04-21T15:31:46.000Z",
            "id": "723172380869173249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem que caiu de cachoeira em MG enquanto era fotografada recebe alta: Acidente aconteceu no Parque Estadual ... https://t.co/8WEMPFzXKw"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2016-04-21T15:31:01.000Z",
            "id": "723172192008073216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem que caiu de cachoeira em MG enquanto era fotografada recebe alta: Acidente aconteceu no Parque Estadual ... https://t.co/QEbKAkkB17"
        },
        {
            "author_id": "2658899240",
            "created_at": "2016-04-21T15:30:32.000Z",
            "id": "723172070629081088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem que caiu de cachoeira em MG enquanto era fotografada recebe alta: Acidente aconteceu no Parque Estadual ... https://t.co/XpbrzmoKL4"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2016-04-21T15:30:16.000Z",
            "id": "723172006544338944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem que caiu de cachoeira em MG enquanto era fotografada recebe alta: Acidente aconteceu no Parque Estadual ... https://t.co/urenwSSQ5W"
        },
        {
            "author_id": "2646809589",
            "created_at": "2016-04-21T15:30:11.000Z",
            "id": "723171981982453760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem que caiu de cachoeira em MG enquanto era fotografada recebe alta: Acidente aconteceu no Parque Estadual ... https://t.co/XSY39lR1kq"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2016-04-21T15:30:08.000Z",
            "id": "723171971203108864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem que caiu de cachoeira em MG enquanto era fotografada recebe alta: Acidente aconteceu no Parque Estadual ... https://t.co/OyBoajrVGB"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2016-04-21T15:30:06.000Z",
            "id": "723171960964800512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem que caiu de cachoeira em MG enquanto era fotografada recebe alta: Acidente aconteceu no Parque Estadual ... https://t.co/hA7p2Nqz3y"
        },
        {
            "author_id": "211965332",
            "created_at": "2016-04-21T15:29:35.000Z",
            "id": "723171832409395201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem que caiu de cachoeira em MG enquanto era fotografada recebe alta: Acidente aconteceu no Parque Estadual ... https://t.co/gR4IuBHj2v"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2016-04-21T15:29:23.000Z",
            "id": "723171784292356096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem que caiu de cachoeira em MG enquanto era fotografada recebe alta: Acidente aconteceu no Parque Estadual ... https://t.co/7IGg9H57xX"
        },
        {
            "author_id": "2496428383",
            "created_at": "2016-04-21T15:29:15.000Z",
            "id": "723171748464611328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem que caiu de cachoeira em MG enquanto era fotografada recebe alta: Acidente aconteceu no Parque Estadual ... https://t.co/dU5XcJKLV4"
        },
        {
            "author_id": "2492078744",
            "created_at": "2016-04-21T15:29:07.000Z",
            "id": "723171716428500992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem que caiu de cachoeira em MG enquanto era fotografada recebe alta: Acidente aconteceu no Parque Estadual ... https://t.co/rq175e11xU"
        },
        {
            "author_id": "703085421131993089",
            "created_at": "2016-04-21T15:29:06.000Z",
            "id": "723171712762703872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem que caiu de cachoeira em MG enquanto era fotografada recebe alta: Acidente aconteceu no Parque Estadual ... https://t.co/MGpZZ6ToPc"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2016-04-21T15:29:04.000Z",
            "id": "723171701903650816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem que caiu de cachoeira em MG enquanto era fotografada recebe alta: Acidente aconteceu no Parque Estadual ... https://t.co/g7qVTI4R7q"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2016-04-21T15:29:03.000Z",
            "id": "723171698002939905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem que caiu de cachoeira em MG enquanto era fotografada recebe alta: Acidente aconteceu no Parque Estadual ... https://t.co/1uJxYsDxuR"
        },
        {
            "author_id": "3030162022",
            "created_at": "2016-04-21T15:29:02.000Z",
            "id": "723171694261620736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem que caiu de cachoeira em MG enquanto era fotografada recebe alta: Acidente aconteceu no Parque Estadual ... https://t.co/lYzRc9oubz"
        },
        {
            "author_id": "2897957051",
            "created_at": "2016-04-21T15:29:00.000Z",
            "id": "723171688129531904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem que caiu de cachoeira em MG enquanto era fotografada recebe alta: Acidente aconteceu no Parque Estadual ... https://t.co/dQRBctEdTh"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2016-04-21T15:29:00.000Z",
            "id": "723171688020512769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem que caiu de cachoeira em MG enquanto era fotografada recebe alta: Acidente aconteceu no Parque Estadual ... https://t.co/PNDQAdEx9W"
        },
        {
            "author_id": "2982427355",
            "created_at": "2016-04-21T15:28:59.000Z",
            "id": "723171682504962048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem que caiu de cachoeira em MG enquanto era fotografada recebe alta: Acidente aconteceu no Parque Estadual ... https://t.co/G8z0pB9aMz"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2016-04-21T15:28:57.000Z",
            "id": "723171673524969474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem que caiu de cachoeira em MG enquanto era fotografada recebe alta: Acidente aconteceu no Parque Estadual ... https://t.co/GX1TKZZUcu"
        },
        {
            "author_id": "2782511214",
            "created_at": "2016-04-21T15:28:56.000Z",
            "id": "723171670597332994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem que caiu de cachoeira em MG enquanto era fotografada recebe alta: Acidente aconteceu no Parque Estadual ... https://t.co/OAbmwphIM4"
        },
        {
            "author_id": "271181632",
            "created_at": "2016-04-21T15:28:56.000Z",
            "id": "723171668605042692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem que caiu de cachoeira em MG enquanto era fotografada recebe alta: Acidente aconteceu no Parque Estadual ... https://t.co/oxmKP4BMaa"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2016-04-21T15:28:51.000Z",
            "id": "723171648426237955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem que caiu de cachoeira em MG enquanto era fotografada recebe alta: Acidente aconteceu no Parque Estadual ... https://t.co/PwmTwh65Sj"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2016-04-21T15:28:51.000Z",
            "id": "723171647813869568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem que caiu de cachoeira em MG enquanto era fotografada recebe alta: Acidente aconteceu no Parque Estadual ... https://t.co/7uky0mbpJ5"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-04-21T15:28:50.000Z",
            "id": "723171643346972672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem que caiu de cachoeira em MG enquanto era fotografada recebe alta: Acidente aconteceu no Parque Estadual ... https://t.co/J62FsxHxzL"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-04-21T15:28:40.000Z",
            "id": "723171601936605186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem que caiu de cachoeira em MG enquanto era fotografada recebe alta: Acidente aconteceu no Parque Estadual ... https://t.co/ZhpLETe3WR"
        },
        {
            "author_id": "2351878438",
            "created_at": "2016-04-21T15:28:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20316542,
                        -22.97266511
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "723171590826037248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal da Catacumba in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/47yW8EsNr1"
        },
        {
            "author_id": "538273571",
            "created_at": "2016-04-21T15:28:20.000Z",
            "id": "723171516645412864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem que caiu de cachoeira em MG enquanto era fotografada recebe alta: Acidente aconteceu no Parque Estadual ... https://t.co/h5b9xv6AKN"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mag\u00e9, Brasil",
                "id": "37b82f7e75d4f3b0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Raimundo Nonato, Brasil",
                "id": "b1ced7140558b624",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Extrema, Brasil",
                "id": "144bd732d8e2ca5f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caruaru, Brasil",
                "id": "81184bffde6b6099",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Miguel Arcanjo, Brasil",
                "id": "d72d6120fa87f754",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaja\u00ed, Brasil",
                "id": "4fb3602884c3ec05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Delfin\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e65d7569ab04ab9f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Candel\u00e1ria, Brasil",
                "id": "7419589b3db3113e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Patos de Minas, Brasil",
                "id": "6cd721fcc1ee5b2d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Retiro do Sul, Brasil",
                "id": "460445600d414ea4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pedro Leopoldo, Brasil",
                "id": "71d416874ebb6af7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Vicente, Brasil",
                "id": "d1638a3be6a9ed61",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "2599902176",
                "name": "Vinicius souza silva",
                "username": "ViniciusdssBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2927485864",
                "name": "Sandro",
                "username": "sandrotimbet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430928614",
                "name": "ANEILSONBARBOSA",
                "username": "AneilsonBarbos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1877161100",
                "name": "n\u00e3o d\u00ea ouvidos aos n\u00e9scios",
                "username": "SamJazzBlues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "608026732",
                "name": "Jos\u00e9 Luiz nada lhes diz",
                "username": "joseluizbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344845925",
                "name": "Alberio",
                "username": "Auriinno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2882960439",
                "name": "Sandra",
                "username": "Sanndralima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883027340",
                "name": "arthur",
                "username": "Artthur_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2882978055",
                "name": "Damiao",
                "username": "damiao_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883035225",
                "name": "katia",
                "username": "kattia_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936911234",
                "name": "beta",
                "username": "betabeta00010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2932558360",
                "name": "beta",
                "username": "betabeta00009",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2932370213",
                "name": "Beta",
                "username": "betabeta00006",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2929596443",
                "name": "lea",
                "username": "betabeta00003",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2923624162",
                "name": "beta",
                "username": "betabeta00002",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885670803",
                "name": "beta",
                "username": "betaaaa10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885687968",
                "name": "beta",
                "username": "marcellobetta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519101154",
                "name": "Nilton",
                "username": "Niltton_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "571173939",
                "name": "Joyce",
                "username": "Joycce_silv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553139964",
                "name": "Antonio",
                "username": "_An_to_nio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553259526",
                "name": "Thiago",
                "username": "Thiagohf03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595573001",
                "name": "M\u00e1rcio",
                "username": "_Marrcio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595971982",
                "name": "Severino",
                "username": "Severino_14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556450610",
                "name": "Flavio",
                "username": "Flaviosza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "603188446",
                "name": "Bebeto",
                "username": "_1Bebeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602225449",
                "name": "valdo",
                "username": "valdd00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60638939",
                "name": "Neuza",
                "username": "Neuzza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519131318",
                "name": "Ronaldo",
                "username": "Ro_naldo0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71035750",
                "name": "Regina Gomes",
                "username": "re_ggomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249033016",
                "name": "Hamilton",
                "username": "hamilttoon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2711967103",
                "name": "sergiolalala",
                "username": "sergiolalalahot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2548316064",
                "name": "S\u00e9rgio Luiz Teixeira",
                "username": "sltcavalcante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595936951",
                "name": "Missivaldo",
                "username": "_Missivaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323799253",
                "name": "Catia",
                "username": "Cattiaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "501162827",
                "name": "Rodrigo",
                "username": "Rodriggo_MS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398248847",
                "name": "Mah",
                "username": "Maaah_S2_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61012298",
                "name": "Cl\u00e1udio",
                "username": "Oliv_Claaudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "549652253",
                "name": "Rafaela \u0a87\u200d\u0a89",
                "username": "Rafaelaa_85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90700618",
                "name": "Antonio",
                "username": "AntonioSZ_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323862373",
                "name": "Cleide",
                "username": "Cleideyes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605787353",
                "name": "Luis",
                "username": "Luisfsilva76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "554804056",
                "name": "Fontinele",
                "username": "Fontinele2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3333295042",
                "name": "marcio duarte",
                "username": "marcioduarte201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024862065",
                "name": "Rafinha",
                "username": "Raffffinhaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024914750",
                "name": "Aparecida",
                "username": "R_apparecida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442226882",
                "name": "cacau",
                "username": "cacau_9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "433352012",
                "name": "Cl\u00e1udia",
                "username": "oppsclaudia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605722398",
                "name": "Rosyane",
                "username": "Rosy_ane3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3333188655",
                "name": "elis regina",
                "username": "Elissregina2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "562079355",
                "name": "Manoel",
                "username": "Manoelzm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3333244707",
                "name": "francisco",
                "username": "franciscogn2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519205659",
                "name": "Alex",
                "username": "Alexm2s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553042189",
                "name": "Zildo soares",
                "username": "ZildoSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581317349",
                "name": "Luiz",
                "username": "_LuizzPS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887573575",
                "name": "neide",
                "username": "neiddecelestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553927814",
                "name": "andreilson",
                "username": "Anndreilson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587061594",
                "name": "Glayson",
                "username": "Glaayson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279513564",
                "name": "Gabriela",
                "username": "Gabiixzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256150570",
                "name": "Carla",
                "username": "Carllakiss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340924404",
                "name": "Ailton",
                "username": "Ailtonnc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60894191",
                "name": "@Ka4psy",
                "username": "Ka4Psy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60892031",
                "name": "Gleison",
                "username": "Cleysonboy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90712586",
                "name": "Girl",
                "username": "G_i_r_l4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91017708",
                "name": "Maria Lucimar",
                "username": "mlucimar15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "547875249",
                "name": "Paulo",
                "username": "PaulloGS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517882342",
                "name": "Wilson",
                "username": "Wilson1s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358233332",
                "name": "fafa",
                "username": "fafah30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60302023",
                "name": "Jos\u00e9",
                "username": "jose12051",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556465630",
                "name": "Souza",
                "username": "SouzzaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447312095",
                "name": "Manoel",
                "username": "Manoellss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540512365",
                "name": "LUIZ",
                "username": "Luuiz92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90482983",
                "name": "Sandro",
                "username": "Sanddro10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60630952",
                "name": "samuel feitosa",
                "username": "samuelfesan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456156157",
                "name": "Pedro",
                "username": "DjPeedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90610482",
                "name": "Gkcson",
                "username": "Gkcson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91921575",
                "name": "Dany..",
                "username": "Dancfly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499388922",
                "name": "Deeeni",
                "username": "Deeeni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519660350",
                "name": "Rodolfo",
                "username": "RodolfoB2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96476327",
                "name": "Paulo Ricardo",
                "username": "paulo_jur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3374432975",
                "name": "Lucas TIM BETA",
                "username": "lchixarobeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297559527",
                "name": "Filipe R\u00e9gis",
                "username": "FilipeRgis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2665980541",
                "name": "CONSULCOOP",
                "username": "consulcoopsba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3306271169",
                "name": "omkaroline",
                "username": "omkaroline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738957629",
                "name": "Aricia Silva",
                "username": "AriciaSilvaDiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738985529",
                "name": "odvgjdln",
                "username": "barraco_reality",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3219602795",
                "name": "Vanessa #timbeta",
                "username": "n3ss4_cr1s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327610446",
                "name": "carlos taboris",
                "username": "carlostaboris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3245702993",
                "name": "Daniel Machado",
                "username": "danielbeta30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94443872",
                "name": "Rafa Alencar",
                "username": "alencarrafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2514005886",
                "name": "the tester",
                "username": "asljoao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2811771399",
                "name": "IvanBeta",
                "username": "IvanBeta5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2895160665",
                "name": "Maurilio Oliveira",
                "username": "mauriliobeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379843268",
                "name": "#TIMBETA - Mara",
                "username": "Marastz76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3436208813",
                "name": "Mary Resende",
                "username": "marybeta39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3634052674",
                "name": "Lucimar Silva",
                "username": "lucimarbeta351",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3363157965",
                "name": "Gabriela",
                "username": "gabriella084",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044749282",
                "name": "Eliane Mansano",
                "username": "elianebeta016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043769320",
                "name": "Wanderson Alves",
                "username": "wanderbeta14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2943711393",
                "name": "Anderson",
                "username": "andersonr225",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3030412372",
                "name": "Carlos Queiroz",
                "username": "carlosqbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206877860",
                "name": "Market_JP",
                "username": "Market_JJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2959556410",
                "name": "An\u00fancios Classificados Gr\u00e1tis",
                "username": "JbrasilC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906991760",
                "name": "Ronaldo #timbeta",
                "username": "ronaldo44765075",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2956518639",
                "name": "Natanael de Holanda",
                "username": "natan_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105766729",
                "name": "dalcio",
                "username": "dalciom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69043894",
                "name": "J\u00f4natas Vales  BETA",
                "username": "jonatasvales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2933806619",
                "name": "Filipe",
                "username": "filipebetalab1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2918471495",
                "name": "sonia maria felix",
                "username": "finalfantasy502",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78158660",
                "name": "Aurora Miranda Le\u00e3o",
                "username": "AuroraMLeao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2903839774",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "carlinhatimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3091427583",
                "name": "Alysson Lima",
                "username": "Alyssonbeta27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3060276143",
                "name": "Carlos Nascimento",
                "username": "Carlosbeta019",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184866614",
                "name": "EuTuitoMerda",
                "username": "eutuitomerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893146529",
                "name": "Glauber Cristo",
                "username": "glauberbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2898468207",
                "name": "cintiatimbeta sdv",
                "username": "Cintiathabeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885242017",
                "name": "timbetalab",
                "username": "thiago_beta51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2872454397",
                "name": "Tiago Garcia",
                "username": "loucoedivertido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "835815438",
                "name": "Jameson Fonseca",
                "username": "jameson_fonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46429083",
                "name": "Renato Soares",
                "username": "RenatoSoares89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954340069",
                "name": "Binho(TimBeta)",
                "username": "Binhojc21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2179670133",
                "name": "Renata Osaki",
                "username": "re_osaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198322207",
                "name": "Augusto Macedo",
                "username": "AugustoVii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2529968734",
                "name": "Junior Salzano",
                "username": "jrsalzano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828081834",
                "name": "Jos\u00e9 Henrique Leite",
                "username": "henriqueleite55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60628582",
                "name": "Gleidson",
                "username": "Gleiddson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2298757154",
                "name": "Igor (tim beta)",
                "username": "Igor98_A",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2351800271",
                "name": "Ryan Beta",
                "username": "ryanbrianbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783092291",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel_souto05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750912598",
                "name": "Anderson",
                "username": "b3lmiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58259508",
                "name": "Rone Lima (Tim Beta)",
                "username": "ronekbeca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2269268624",
                "name": "Eri Morais",
                "username": "EriMorais1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2743364108",
                "name": "noeli silva",
                "username": "noelisilva123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2730722887",
                "name": "Fernando Gomes",
                "username": "FernandoGom1881",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2737593433",
                "name": "Grace Kelly",
                "username": "GraceKas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221024541",
                "name": "Beta_Juju",
                "username": "beta_juju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2725307073",
                "name": "Bruno Cruz",
                "username": "brunoadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1909065463",
                "name": "johnygames",
                "username": "jcleber73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2668132136",
                "name": "Luan",
                "username": "LuanOpenBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211312625",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "RetwetBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663340218",
                "name": "Clara Luz do Ceu",
                "username": "luzdoceuclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2328967068",
                "name": "Diogo #Timbeta #Lab",
                "username": "Diogo200813",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66722502",
                "name": "Fellipe B. #TimBeta",
                "username": "batistaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590535478",
                "name": "ED...SOM",
                "username": "riansilva623",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168508950",
                "name": "Ramon Macedo",
                "username": "ramonnmacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2609570232",
                "name": "TimBeta",
                "username": "timmmbetaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2580465402",
                "name": "Rodrigo Santos",
                "username": "rodrigo83633310",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55818224",
                "name": "Milton J\u00fanior",
                "username": "JuniorSub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2493397718",
                "name": "Naaliel #Beta_sdv",
                "username": "naalyel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331142165",
                "name": "Val\u00e9ria Lucena",
                "username": "vss2222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2581692673",
                "name": "Juca Rumo Beta Lab",
                "username": "JucaFirmino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216796443",
                "name": "asus",
                "username": "asus_asuss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544963258",
                "name": "Leticia Moreira",
                "username": "Leticiaidalina1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2276496962",
                "name": "Francis",
                "username": "Francielfbm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2555731568",
                "name": "Jos\u00e9 Leonardo",
                "username": "Leonardo_Beta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544867270",
                "name": "hellem cassia moreir",
                "username": "hellem_cassia96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2553136296",
                "name": "cleiton gabriel",
                "username": "gabrielbeta31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2529809010",
                "name": "Gleidson Tim Beta",
                "username": "gjsdal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667963392",
                "name": "timbeta",
                "username": "Delta_233",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2525894232",
                "name": "Gleidson Almeida",
                "username": "gjsdal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2235591820",
                "name": "KarlaDayane",
                "username": "Karlapadilha27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93409569",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "JessicaHelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357999551",
                "name": "Geral_News",
                "username": "Geral_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1730514692",
                "name": "Naam\u00e3 Felipe",
                "username": "nfelipereal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2646809589",
                "name": "Junior Guedes",
                "username": "jmedeiroslima1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171283332",
                "name": "Hemerson Andrade",
                "username": "hemer360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2358490339",
                "name": "[TimBeta]Nea Jesus",
                "username": "NeaJesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2333927869",
                "name": "Debora #TIM BETA",
                "username": "deborasilva321",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1355417316",
                "name": "Caroline Silva",
                "username": "KrolHoots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705079605",
                "name": "Renata Ferreira",
                "username": "Renata_eta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271375176",
                "name": "Juliano Xavier #BETA",
                "username": "juliano_fxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55843902",
                "name": "Allan E. Popak",
                "username": "allan_popak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51437631",
                "name": "Weberte Lemos",
                "username": "Webertelemos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378380939",
                "name": "nordestinpaulistanos",
                "username": "Nordestinospaul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148168680",
                "name": "N\u00e9ia Doro",
                "username": "NeiaDoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15745404",
                "name": "Luiz Eduardo Goulart",
                "username": "lgoulart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90464918",
                "name": "UniAm\u00e9rica - Centro Universit\u00e1rio",
                "username": "uniamerica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2962542287",
                "name": "Di\u00e1rio de Cajamar",
                "username": "DiarioDeCajamar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156073860",
                "name": "Bianca Rem\u00e9dio",
                "username": "bi_remedio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126462653",
                "name": "Brener Souza \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "Brenersouza29",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75868364",
                "name": "Os Caminhantes",
                "username": "oscaminhantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224059677",
                "name": "Jo\u00e3o Guilherme Cunha",
                "username": "wegnergeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "186030405",
                "name": "m\u00e3e dos drag\u00f5es",
                "username": "msalomaoneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52495721",
                "name": "Paulo Sisinno",
                "username": "paulosisinno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2926997475",
                "name": "L\u00e9o",
                "username": "PretoLG222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4015893119",
                "name": "Ana Valero",
                "username": "ana_valeroj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246259265",
                "name": "Will",
                "username": "jwillmesquita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52455364",
                "name": "Evandro Henrique",
                "username": "evandrohenrique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "496414913",
                "name": "Hora de Porto Belo",
                "username": "NoticiasPortoBe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53556567",
                "name": "amaral-vilhosa",
                "username": "kesiaamaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47809709",
                "name": "Caio",
                "username": "88caio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263959314",
                "name": "\u30c3",
                "username": "v1nnic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310284693",
                "name": "Costa Verde & Mar",
                "username": "CostaVerdeMar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703820320528961536",
                "name": "Lock",
                "username": "positivo_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2740388459",
                "name": "Ramon Soares",
                "username": "SoaresRamon06",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23763389",
                "name": "Mirella - mikix.com",
                "username": "mikix10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "403945702",
                "name": "@Viajoteca",
                "username": "viajoteca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320935111",
                "name": "Gabi Eleut\u00e9rio \ud83d\udca1",
                "username": "Gabii_Eleuterio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048222349",
                "name": "EPTV",
                "username": "eptvoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2268738565",
                "name": "julieta amorim",
                "username": "julieta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157041431",
                "name": "Udolcy Zukowski",
                "username": "udolcy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250893205",
                "name": "Fl\u00e1vio Roberto",
                "username": "flavio_otrebor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57093430",
                "name": "RICARDO RAPOSO",
                "username": "RaposoRicardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112289711",
                "name": "Max",
                "username": "maxmelo3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3291821709",
                "name": "Patricia Vieira",
                "username": "paty_vieira203",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2560208182",
                "name": "Bru",
                "username": "bruper_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49082737",
                "name": "pathyynha",
                "username": "Pathyynha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37939886",
                "name": "Naize Diniz",
                "username": "naizediniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "564338190",
                "name": "Erva Mate Elacy",
                "username": "ErvaElacy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2844665105",
                "name": "YMatheus",
                "username": "yan_fifteen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116900059",
                "name": "Maria Isabela Alves",
                "username": "thatsbela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113309969",
                "name": "Christian Lupovici",
                "username": "TRADUTOREVISORJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386903454",
                "name": "Vou de Excurs\u00e3o",
                "username": "VoudeExcursao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192193710",
                "name": "#RioBlogProg",
                "username": "rioblogprog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3426834567",
                "name": "Jacarepagu\u00e1 Online",
                "username": "jacare_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157092710",
                "name": "Samba Turismo",
                "username": "sambaturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42371730",
                "name": "Erico",
                "username": "ericosouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595644719",
                "name": "Anvitur Viagens",
                "username": "anvitur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65902570",
                "name": "dan",
                "username": "alvesldan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41286470",
                "name": "Nando",
                "username": "dibbissimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49682453",
                "name": "jurema \ud83d\ude0e",
                "username": "whospamm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68877044",
                "name": "Miltinho Gon\u00e7alves",
                "username": "miltongoncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63767555",
                "name": "Guilherme Cohen",
                "username": "gui_cohen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14946678",
                "name": "O Locutor\u00ae\u2122",
                "username": "RafaDaguano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3828572601",
                "name": "Marcos Salles",
                "username": "sallesturr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827032746",
                "name": "Hugo TIMBETA",
                "username": "Hugotim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219656143",
                "name": "RPC",
                "username": "rpcparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4160090944",
                "name": "Ju Martins",
                "username": "JhuMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111522081",
                "name": "pablitoSaldo",
                "username": "pablosaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165162585",
                "name": "LaranjeirasRio",
                "username": "LaranjeirasRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60555515",
                "name": "BOMBEIROS",
                "username": "bombeirospt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56216331",
                "name": "Andreia Feldaus Velazquez",
                "username": "andreia_feldaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317781246",
                "name": "sweet mimosa",
                "username": "gbrlgms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1288378465855713280",
                "name": "Lucas Cavalcante",
                "username": "Lucaavalcante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83598378",
                "name": "Dj Tau Brasil",
                "username": "_T_A_U_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59674757",
                "name": "RockLeePreto",
                "username": "DjZeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51526935",
                "name": "M\u00edledi B. Marotta",
                "username": "Miledi_Marota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275795410",
                "name": "Adriano di Paula",
                "username": "adriano_dipaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270466657",
                "name": "Leandro Angelo",
                "username": "leandr0angel0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2911543186",
                "name": "curupira",
                "username": "BritoCleisi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145392355",
                "name": "clarita",
                "username": "clarandrade_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198055907",
                "name": "ED",
                "username": "ed_ilustrador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372386456",
                "name": "Bom Dia SC",
                "username": "TVBomDiaSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2897945722",
                "name": "@ENOSALEXSILVA",
                "username": "enosalexsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805025179",
                "name": "Flavio Emery",
                "username": "emeryfs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "979628628",
                "name": "Taciana Scheidt",
                "username": "tacischeidt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459434956",
                "name": "Allan_Hrs",
                "username": "AllanHrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43370361",
                "name": "thiagociel",
                "username": "thiagociel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32510703",
                "name": "Ale Monaceli",
                "username": "alemonaceli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1278903888",
                "name": "Emilia Antunes",
                "username": "EEmiliatere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2147700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Real",
                "username": "amazonia_real",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78379560",
                "name": "Gabriel Meds",
                "username": "Gabrielmeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195544263",
                "name": "Ninguem",
                "username": "iigorpedroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104909340",
                "name": "R3 Animal",
                "username": "R3animal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3141941953",
                "name": "ChinookPass.com",
                "username": "chinookpassnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2804878414",
                "name": "Ajustes a Direito",
                "username": "AjustesDireitos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217586119",
                "name": "Jean Novak",
                "username": "JeeanNoovak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40324932",
                "name": "Aldeiafm",
                "username": "aldeiafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19836737",
                "name": "instagram: Harpias \ud83c\udf49",
                "username": "harpias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138514278",
                "name": "Tunibra Travel",
                "username": "tunibra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74596379",
                "name": "Correio Lageano",
                "username": "CorreioLageano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2815821279",
                "name": "Revista Especial",
                "username": "revistaespecial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2619171689",
                "name": "Matheus Pedretti",
                "username": "Mp_pedretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3295808599",
                "name": "Juraci Vieira Gutierres",
                "username": "jugutier70",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274836721",
                "name": "Djonga \ud83c\udde6\ud83c\uddf9",
                "username": "Prettiinhoo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2865635925",
                "name": "Regrann App",
                "username": "regrann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174283370",
                "name": "Turismo Agora",
                "username": "TurismoAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162272654",
                "name": "Kuwahara Hiroshi",
                "username": "HKuwahara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2732713430",
                "name": "FazendaS\u00e3oBentoLagoa",
                "username": "SaoBentoLagoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95919695",
                "name": "DigitalGovBr",
                "username": "DigitalGovBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1204983337",
                "name": "d a n i",
                "username": "xdanigoncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139401543",
                "name": "Jos\u00e9 Luiz Gomes",
                "username": "Jolugue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22925413",
                "name": "Mega Buzz",
                "username": "sitemegabuzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83200337",
                "name": "Baixe Livros",
                "username": "baixelivros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407167575",
                "name": "Mega Buzz",
                "username": "portalmegabuzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289697982",
                "name": "M\u00e1rio Silva",
                "username": "Marioserrasc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4794485675",
                "name": "Portal Cai\u00e7ara",
                "username": "PortalCaicara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119569780",
                "name": "Mariana",
                "username": "mariana_tomaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41003666",
                "name": "Yellow Stone",
                "username": "OldFaithfulGysr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1935682345",
                "name": "Sorvbom",
                "username": "Sorvbom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704753075882426369",
                "name": "INPA",
                "username": "institutoapiaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82935191",
                "name": "Amplificador",
                "username": "amplificadortv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78898957",
                "name": "Prefeitura de Rio do Sul",
                "username": "PrefRiodoSul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30889598",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Cultural",
                "username": "fcrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36032553",
                "name": "FOTOADRENALINA",
                "username": "fotoadrenalina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80375601",
                "name": "Aline Mendes",
                "username": "alinemendesbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13482932",
                "name": "Renato Di Giorgio",
                "username": "renaton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114777335",
                "name": "Apremavi",
                "username": "Apremavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52564704",
                "name": "s\u0280. \u0274\u1d00s\u1d04\u026a\u1d0d\u1d07\u0274\u1d1b\u1d0f",
                "username": "MeChamaDeTchelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271258697",
                "name": "Claudinho Petroni",
                "username": "ClaudinhoPetron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23424337",
                "name": "Jade Travel",
                "username": "jadetravel_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237519969",
                "name": "PIT BECKER ARTwork",
                "username": "paintmyblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689119341",
                "name": "YASunidos",
                "username": "Yasunidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472997362",
                "name": "YASunidos Cuenca",
                "username": "YASunidosCuenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266381139",
                "name": "Amazon\u00eda por la vida",
                "username": "SOSyasuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697340228",
                "name": "ResisteYAsun\u00ed",
                "username": "ResisteYAsuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70052034",
                "name": "C\u00e9sar  Machado",
                "username": "CesarMachado10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1691375005",
                "name": "klinewscom",
                "username": "klinewscom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "448576563",
                "name": "beatriz",
                "username": "shaymitchls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "847351674",
                "name": "Carine",
                "username": "homeopatica_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4705806612",
                "name": "uaimatheus",
                "username": "uaimatheus",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2906201033",
                "name": "Seman\u00e1rio V",
                "username": "semanariov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74600711",
                "name": "dai \ud83d\udc20\ud83c\udf35",
                "username": "cunhadailane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4228163843",
                "name": "Natalia lima",
                "username": "Nataliaracional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33208071",
                "name": "S\u00e3o Joaquim Online",
                "username": "sjonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4421163797",
                "name": "gabriel",
                "username": "nobieberdrake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2427921306",
                "name": "Jorgeana Jorge",
                "username": "jorgeana26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80762260",
                "name": "Daniele Gisele",
                "username": "danielegisele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1957799774",
                "name": "Sampaio",
                "username": "jsampaio98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "632516415",
                "name": "Cl\u00e1udia Cavalcante da Silva",
                "username": "Projetar_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238976808",
                "name": "LD \u2502Lages Di\u00e1rio",
                "username": "lagesdiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854908304",
                "name": "Ideas Viajes",
                "username": "IdeasViajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131973221",
                "name": "Alessandro Lima",
                "username": "aleee19_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132197212",
                "name": "Kadu Moreira",
                "username": "dkzebis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74709317",
                "name": "Fernando Ciccone",
                "username": "ferciccone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3417256011",
                "name": "PCGeo",
                "username": "lolzgeotwit01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53932373",
                "name": "Vis\u00e3o La Flora",
                "username": "Florajornalista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2794224627",
                "name": "Juliana",
                "username": "juliana2789",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713089805710716929",
                "name": "Bruno Vitor Vieira",
                "username": "brunoriovieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232569417",
                "name": "Felipe Reginatto",
                "username": "felireginatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349650986",
                "name": "Luiza Varella",
                "username": "luh_varella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53276311",
                "name": "Wagner Santisteban",
                "username": "wagsantisteban",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "592569267",
                "name": "Glamour-DMC",
                "username": "glamoureurope",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138721979",
                "name": "Hitoshi",
                "username": "hitoshiim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39629231",
                "name": "Glerme",
                "username": "Glermino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25934041",
                "name": "shayanne",
                "username": "naiany",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2155178338",
                "name": "Natan",
                "username": "naatanbrum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51610862",
                "name": "Raphael dos Santos",
                "username": "RaphaelDavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373498865",
                "name": "Jaison R\u00f6hrig",
                "username": "Jaison_Rohrig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712317617533485056",
                "name": "Jessica Rodrigues",
                "username": "je_rod_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39473246",
                "name": "Fl\u00e1vio Oak",
                "username": "flaviooak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3391449826",
                "name": "Gabs",
                "username": "lopesmgabriela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190990309",
                "name": "TIM BETA FOURSFAKE",
                "username": "foursfake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346248608",
                "name": "Gislene Bastos",
                "username": "GisleneBastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542277114",
                "name": "@chiletravel_br",
                "username": "chiletravel_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51524447",
                "name": "Anderson K. Pereira",
                "username": "kleciuspereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651573124",
                "name": "DanielleCristina",
                "username": "DanielleC20013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2586428700",
                "name": "DM",
                "username": "_machadoD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883090454",
                "name": "Eellen Bittencurt",
                "username": "EllenBittenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "479103243",
                "name": "Sergipe Rep\u00f3rter",
                "username": "sragora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1031035160",
                "name": "Marcos",
                "username": "marcoslvidal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264344384",
                "name": "USA em Portugu\u00eas",
                "username": "USAemPortugues",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1323730225067339784",
                "name": "The White House",
                "username": "WhiteHouse",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1349149096909668363",
                "name": "President Biden",
                "username": "POTUS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2382490519",
                "name": "Sandy Guedes",
                "username": "SanGuedess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279773504",
                "name": "Gustavo",
                "username": "Guton96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2274917996",
                "name": "Mila \ud83d\udc51",
                "username": "_milenabarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4862186936",
                "name": "Rafaela Camila Rigon",
                "username": "rafaela_rigon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76982069",
                "name": "victor lima",
                "username": "vvictorlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711509885",
                "name": "larissa",
                "username": "drunkjurissa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30498468",
                "name": "Tuanni",
                "username": "Tsuca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3407636085",
                "name": "Jay;; JJONG MOON \u263d",
                "username": "roseaquapearl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430414709",
                "name": "Liga do Planeta",
                "username": "ligadoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "626623050",
                "name": "Porto da Compra",
                "username": "PortodaCompra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126777510",
                "name": "George Pereira",
                "username": "GepeDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2167246903",
                "name": "Peri\u00f3dico",
                "username": "periodicobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73467807",
                "name": "SBPC",
                "username": "SBPCnet",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2741939945",
                "name": "Gustavo Vidal",
                "username": "Vidgal_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164291446",
                "name": "Cost\u00e3o da Fortaleza",
                "username": "costaofortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "759251",
                "name": "CNN",
                "username": "CNN",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "211734422",
                "name": "JungleMarathon",
                "username": "JungleMarathon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2425376632",
                "name": "Sabrina",
                "username": "sabriinaoest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122817611",
                "name": "Santiago Oliveira",
                "username": "Santi_Oliv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134950124",
                "name": "Castro",
                "username": "lfelipecs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4077049948",
                "name": "Rafa ela",
                "username": "rafaeichner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181788646",
                "name": "ber\u00e9",
                "username": "feezm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43739069",
                "name": "j e n n e",
                "username": "muselicious",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119403684",
                "name": "TV Gazeta",
                "username": "tvgazetaoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62566558",
                "name": "Camilo",
                "username": "camilosm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44465377",
                "name": "Gamaliel Amorim",
                "username": "AmorimGamaliel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379319847",
                "name": "Climatologia",
                "username": "DesativadoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57884134",
                "name": "Hudson R. O.",
                "username": "HudsonHROX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18938704",
                "name": "JamesRoy SFHEA",
                "username": "JamesRoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162794093",
                "name": "Jo\u00e3o Vitor",
                "username": "joaovocc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161801368",
                "name": "Ro Martins",
                "username": "blogterritorios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78422472",
                "name": "Felipe Moura",
                "username": "fewmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328325943585366018",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
                "username": "PrefeituraSjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "439579333",
                "name": "jaqueline teixeira",
                "username": "jhackeg12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101085425",
                "name": "Circe Aguiar",
                "username": "CirceAguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2397009093",
                "name": "Scooby\ud83d\udc3a",
                "username": "Enriicu_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216765532",
                "name": "Cleber Santos",
                "username": "3Cleber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771360948",
                "name": "Lu Correia",
                "username": "Correia01Lu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1325819371",
                "name": "Noticias Novas",
                "username": "SoNeews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954421106",
                "name": "cleber(TimBeta)",
                "username": "cleberlab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "88796387",
                "name": "Jhonny",
                "username": "JhonnyConroe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212296709",
                "name": "Joan",
                "username": "Joan_Cleber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96425337",
                "name": "Jorge Cleber Assun\u00e7\u00e3o",
                "username": "jca_santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130742218",
                "name": "anderson",
                "username": "ab_nandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3027105775",
                "name": "BaixadaSantista Rede",
                "username": "baixadaemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "500332999",
                "name": "Kayo Amado",
                "username": "KayoAmado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61582907",
                "name": "Ivo Vieira - News",
                "username": "aovivoivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2658899240",
                "name": "PauloTB015",
                "username": "PauloTB015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211965332",
                "name": "Helio Rabelo TIM LAB",
                "username": "heliobrabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2496428383",
                "name": "sheila maria barreto",
                "username": "sheilamariabarr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2492078744",
                "name": "Herbert Barreto",
                "username": "herbertbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703085421131993089",
                "name": "Gabriel marques",
                "username": "dsmqs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3030162022",
                "name": "Juscelia TIMBETA",
                "username": "Jusceliatim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2897957051",
                "name": "Kassia TIM BETA",
                "username": "kassiatimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2982427355",
                "name": "Fred TIMBETA",
                "username": "fred_timbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2782511214",
                "name": "Tim Beta S\u00e9rgio",
                "username": "TimBetaSergio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271181632",
                "name": "marcelo ferreira",
                "username": "marcelofs1988",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2351878438",
                "name": "andr\u00e9",
                "username": "eumanero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "538273571",
                "name": "Serpa",
                "username": "serpaup",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "723694693200982018",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2xtn0pz8hl8azj6bc5a4fcetfsjgd",
        "oldest_id": "723171516645412864",
        "result_count": 500
    }
}