{
    "data": [
        {
            "author_id": "4807037656",
            "created_at": "2016-04-17T18:21:56.000Z",
            "id": "721765654911676416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Prefeitura de Formosa e a Secretaria Municipal de Turismo apresentou o projeto de normatiza\u00e7\u00e3o do Plano de... https://t.co/Hz7aSmd62u"
        },
        {
            "author_id": "18215497",
            "created_at": "2016-04-17T18:10:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98011939,
                        -22.441817
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "721762850600001538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aiei\u00ea #cachoeira #pedras #rocks #guapimirim @ Parque Nacional Da Serra Dos Orgaos https://t.co/lbqo5JsHhy"
        },
        {
            "author_id": "54621555",
            "created_at": "2016-04-17T17:27:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13487519,
                        -22.40259207
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "721751937352204288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo no parque! \ud83c\udf1e\ud83c\udf1e @ Parque Municipal de Itaipava https://t.co/8JNshZtApF"
        },
        {
            "author_id": "54621555",
            "created_at": "2016-04-17T17:25:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13487519,
                        -22.40259207
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "721751478717669376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ud83c\udf1e @ Parque Municipal de Itaipava https://t.co/8Q5QbdN6h8"
        },
        {
            "author_id": "132290408",
            "created_at": "2016-04-17T17:23:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27354779,
                        -22.96150649
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "721750968321314817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/00PDXYMHai"
        },
        {
            "author_id": "367115525",
            "created_at": "2016-04-17T17:19:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "721749873683537920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/mUQMuttirj https://t.co/Zd02T8tb1y"
        },
        {
            "author_id": "1551968479",
            "created_at": "2016-04-17T17:12:14.000Z",
            "id": "721748113476730880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/vbw388xSha"
        },
        {
            "author_id": "79045746",
            "created_at": "2016-04-17T17:07:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.77070935,
                        -23.214025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "721746869060108289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual De Ilhabela https://t.co/3q9KylgCpN"
        },
        {
            "author_id": "19366848",
            "created_at": "2016-04-17T16:56:22.000Z",
            "id": "721744122931986433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tulipa Ruiz ontem no Parque Municipal durante o Momentos Aymor\u00e9s. Por mais iniciativas assim em espa\u00e7os p\u00fablicos... https://t.co/RI54SbAllu"
        },
        {
            "author_id": "108581264",
            "created_at": "2016-04-17T16:52:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "721743026079576064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/JCh1eiZB2n"
        },
        {
            "author_id": "94093854",
            "created_at": "2016-04-17T16:33:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "27416824",
                        "start": 17,
                        "username": "raffasoares"
                    }
                ]
            },
            "id": "721738434210066435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destaque do dia: @raffasoares\n\nTirada em: Parque Estadual da Pedra Azul - ES\n\nSelecionado por:\u2026 https://t.co/bAwJSAKkQM"
        },
        {
            "author_id": "74463177",
            "created_at": "2016-04-17T16:26:26.000Z",
            "id": "721736586677850112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Yellowstone\n\nFundado em 1872, foi o primeiro parque nacional nos Estados Unidos, e talvez no... https://t.co/gCqjxA8y5x"
        },
        {
            "author_id": "62080673",
            "created_at": "2016-04-17T16:16:20.000Z",
            "id": "721734048088002560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tulipa Ruiz e Erasmo Carlos ontem!\n\nShowzasso no Parque Municipal\n\n#eusouatoa #beaga #bh #\u2026 https://t.co/oPCLUTRSrT https://t.co/72S7zXxq6j"
        },
        {
            "author_id": "67031931",
            "created_at": "2016-04-17T15:56:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48375069,
                        -25.61555645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "721728937726844928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hello, friend ! \ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/u5727JjQw6"
        },
        {
            "author_id": "2978128191",
            "created_at": "2016-04-17T15:28:09.000Z",
            "id": "721721920576692224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#deontem\nSalto do Yucum\u00e3 @ Parque Estadual do Turvo https://t.co/HB81vV2bbC"
        },
        {
            "author_id": "219977225",
            "created_at": "2016-04-17T15:24:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.045705,
                        -30.084805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6149b85ac3356372"
            },
            "id": "721720970948583425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual de Itapu\u00e3 https://t.co/A0iS1QBvED"
        },
        {
            "author_id": "345049855",
            "created_at": "2016-04-17T15:23:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73492854,
                        -29.3524699
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "721720675749228544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita in Torres, RS https://t.co/wQtjG8p9Ww"
        },
        {
            "author_id": "33403558",
            "created_at": "2016-04-17T15:14:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "721718604157349888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas que pregui\u00e7a boa, me deixa aqui atoa! @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/B0nV6iDC1W"
        },
        {
            "author_id": "1450053871",
            "created_at": "2016-04-17T15:13:27.000Z",
            "id": "721718219631763456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Branca \u00e9 marco hist\u00f3rico nos limites entre Palho\u00e7a e S\u00e3o Jos\u00e9 e monumento natural ... https://t.co/GrEvgj9H5x"
        },
        {
            "author_id": "320399808",
            "created_at": "2016-04-17T15:03:18.000Z",
            "id": "721715667121152001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u26c5\ufe0f Sunrise at the Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \ud83c\udfde Rio de Janeiro, Brasil\nPhoto by Nilton Sergio Ramos Quoirin https://t.co/YlVYWuH9OS"
        },
        {
            "author_id": "134783819",
            "created_at": "2016-04-17T15:02:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93492174,
                        -19.92261878
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "721715407443378176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sowzin massa de ontem @ Parque Municipal De Bh https://t.co/ODZsF6zn62"
        },
        {
            "author_id": "25262453",
            "created_at": "2016-04-17T15:01:57.000Z",
            "id": "721715328816914432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roteiro de fim de semana num parque paulista com cachoeiras, cavernas e muito verde! https://t.co/qzrxPairHQ https://t.co/jRY7xnWNm5"
        },
        {
            "author_id": "82925963",
            "created_at": "2016-04-17T14:52:35.000Z",
            "id": "721712970384949249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual S\u00edtio Fund\u00e3o https://t.co/W2CRzdBtcS"
        },
        {
            "author_id": "139401543",
            "created_at": "2016-04-17T14:43:10.000Z",
            "id": "721710598531194880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PESQUISA ESCOLAR DO NORDESTE: O Parque Estadual Marinho de Areia Vermelha https://t.co/kRqRydx01q"
        },
        {
            "author_id": "129306378",
            "created_at": "2016-04-17T14:36:39.000Z",
            "id": "721708960307396608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Branca \u00e9 marco hist\u00f3rico nos limites entre Palho\u00e7a e S\u00e3o Jos\u00e9 e monumento natural esquecido https://t.co/5XKNchESkt"
        },
        {
            "author_id": "125094235",
            "created_at": "2016-04-17T14:24:21.000Z",
            "id": "721705864265015296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E eu vou te amar pra sempre \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f @ Parque Nacional De Cunha/sp https://t.co/cDctOqv5th"
        },
        {
            "author_id": "38165133",
            "created_at": "2016-04-17T14:19:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 45,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "id": "721704745405169665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP https://t.co/HdfPeaiqVO"
        },
        {
            "author_id": "2941720589",
            "created_at": "2016-04-17T14:17:26.000Z",
            "id": "721704122483912704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aqui at\u00e9 a natureza d\u00e1 seus n\u00f3s. Parque Nacional de Bras\u00edlia. https://t.co/TVanfO80dO"
        },
        {
            "author_id": "32219252",
            "created_at": "2016-04-17T14:10:44.000Z",
            "id": "721702439976583169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No caminho do bem @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/96Np9HWGnC"
        },
        {
            "author_id": "36389703",
            "created_at": "2016-04-17T14:07:04.000Z",
            "id": "721701513555492864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal da Uva in Colombo, Paran\u00e1 https://t.co/8lH8MJX4Mr"
        },
        {
            "author_id": "2958368105",
            "created_at": "2016-04-17T14:02:13.000Z",
            "id": "721700293075935232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Itatiaia  https://t.co/QUHFVU2MHl"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2016-04-17T14:00:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "398969003",
                        "start": 1,
                        "username": "hostnewstravel"
                    }
                ]
            },
            "id": "721699789323108352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": ".@hostnewstravel destaca mist\u00e9rios do Parque Nacional das Sete Cidades. https://t.co/GObnZgdrGd"
        },
        {
            "author_id": "166356800",
            "created_at": "2016-04-17T13:59:44.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "721699671345729536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Janela do c\u00e9u! @ Parque Estadual Ibitipoca https://t.co/u2d8IDWr2G"
        },
        {
            "author_id": "4205805376",
            "created_at": "2016-04-17T13:46:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73492854,
                        -29.3524699
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "721696348924469248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita in Torres, RS https://t.co/V2Y0KCpcIr"
        },
        {
            "author_id": "63559894",
            "created_at": "2016-04-17T13:41:52.000Z",
            "id": "721695174087294978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*FRAME-CORA\u00c7\u00c3O* @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/QrN3MQithU"
        },
        {
            "author_id": "44275020",
            "created_at": "2016-04-17T13:41:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.87670658,
                        -15.8386951
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "529952958dae710b"
            },
            "id": "721695120182099968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual dos Pirineus, em busca da cachoeira perdida!\n\nSiga o\u2026 https://t.co/ZcBO44NbOL"
        },
        {
            "author_id": "197491849",
            "created_at": "2016-04-17T13:40:03.000Z",
            "id": "721694716715085825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pedra Branca, \u00e9 marco hist\u00f3rico nos limites entre Palho\u00e7a e S\u00e3o Jos\u00e9 e monumento natural esquecido https://t.co/oc0ntwnw2E"
        },
        {
            "author_id": "135307525",
            "created_at": "2016-04-17T13:11:50.000Z",
            "id": "721687615980892160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Forte da Dands #homensna\u00e1gua @ Parque Estadual Do Itacolomi https://t.co/F2dvDsRBbA"
        },
        {
            "author_id": "51754277",
            "created_at": "2016-04-17T13:05:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "721686029439221760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e9 de Sonho, Parque Municipal BH! https://t.co/9wcyX0LEJs"
        },
        {
            "author_id": "16659872",
            "created_at": "2016-04-17T13:01:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47949248,
                        -25.61380516
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "721684952773955585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio com emo\u00e7\u00e3o. #safari #survivor \ud83d\udc0d\ud83d\udc0a\ud83d\udc38\ud83d\udc22 @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/E9FCcF9Kbo"
        },
        {
            "author_id": "78875686",
            "created_at": "2016-04-17T12:57:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "721683916915109889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/ZoC8Ei47uQ"
        },
        {
            "author_id": "201282448",
            "created_at": "2016-04-17T12:50:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "4077810196",
                        "start": 70,
                        "username": "ThaisAPCerquei1"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79628066,
                        -21.20967455
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "721682343614877696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP w/ @thaisapcerquei1 https://t.co/63fToUyK1k"
        },
        {
            "author_id": "179662482",
            "created_at": "2016-04-17T12:49:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.238883,
                        -16.702836
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "721682064668360704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CircuitoDaLongevidade #EquipeR.A.G. @ Parque Municipal Flamboyant https://t.co/aWq3XVEjnI"
        },
        {
            "author_id": "67031931",
            "created_at": "2016-04-17T12:37:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47949248,
                        -25.61380516
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "721679069528522752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A garganta do diabo. @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/d5CVFMpUXH"
        },
        {
            "author_id": "130709616",
            "created_at": "2016-04-17T12:24:17.000Z",
            "id": "721675647635038208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOTOS DE TORRELAVEGA \nParque Municipal de la Viesca. \n(Torrelavega - Cantabria) https://t.co/rKBQs0xSFA"
        },
        {
            "author_id": "1235035195",
            "created_at": "2016-04-17T12:19:46.000Z",
            "id": "721674514057293825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanhwcer no A\u00e7u.\nNo topo do A\u00e7u, Parque nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso. \nA\u00e7u \u00e9 uma\u2026 https://t.co/6OqpcDcjY4"
        },
        {
            "author_id": "2526192606",
            "created_at": "2016-04-17T12:07:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13442293,
                        -22.40254926
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "721671465024794624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Petr\u00f3polis in Petr\u00f3polis, RJ https://t.co/0MVpgAtViv"
        },
        {
            "author_id": "987469075",
            "created_at": "2016-04-17T11:28:37.000Z",
            "id": "721661639196549120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer uma experi\u00eancia de aventura? Vem! ;) O mirante  localizado na unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Parque Municipal... https://t.co/DKSTbr7kRB"
        },
        {
            "author_id": "710463054098599937",
            "created_at": "2016-04-17T10:59:47.000Z",
            "id": "721654385818750976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E hoje o dia come\u00e7a assim por aqui... @ Parque Municipal Flamboyant https://t.co/VmoB0ooi98"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-04-17T09:44:45.000Z",
            "id": "721635501317468160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hotel Castrum Villae\n Castro Laboreiro - Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\n Tlf (+351) 251460010\n E.mail... https://t.co/h7Rl4rj9MF"
        },
        {
            "author_id": "3275374207",
            "created_at": "2016-04-17T08:20:16.000Z",
            "id": "721614240490987520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "foi pescar no Parque Nacional (Finland)\nhttps://t.co/8nMqijGUw0 #Bate-papo https://t.co/ypMNjQsrIL"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-04-17T06:45:05.000Z",
            "id": "721590286158315520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "319792692",
            "created_at": "2016-04-17T04:26:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57690799,
                        -22.6453491
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3b92948402353067"
            },
            "id": "721555509745029120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 52,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Sobre passar o dia na Bocaina! \ud83d\ude18 @ Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/dVVPb8ohyA"
        },
        {
            "author_id": "24046176",
            "created_at": "2016-04-17T03:58:26.000Z",
            "id": "721548349015502848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cSe o AMOR chamar, eu vou!\u201d\n\n#Tulipa\n\n#TulipaRuiz\n\n#TulipaEmBH\n\n#MomentosAymore (em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 \u2026 https://t.co/BzYGO78Rfl"
        },
        {
            "author_id": "24046176",
            "created_at": "2016-04-17T03:46:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "721545412218200064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Se o AMOR chamar, eu vou!\"\n\n#Tulipa\n#TulipaRuiz\n#TulipaEmBH\n#MomentosAymore @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/NzxB3qeRXx"
        },
        {
            "author_id": "489559658",
            "created_at": "2016-04-17T03:40:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.07086154,
                        9.93464899
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00deb766245f441c"
            },
            "id": "721543831322259456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Transitarte2016 con Deadpool \ud83d\ude01\ud83d\ude02 @ Parque Nacional https://t.co/QTBmhYtigj"
        },
        {
            "author_id": "359582306",
            "created_at": "2016-04-17T03:30:23.000Z",
            "id": "721541289498583040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrada al Parque Municipal De #Jicaro, #NuevaSegovia, #Nicaragua..!! \n#DarvyP\u00e9rez https://t.co/eTTRw5kIYQ"
        },
        {
            "author_id": "2221694701",
            "created_at": "2016-04-17T03:22:10.000Z",
            "id": "721539221643730944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrada al Parque Municipal De #Jicaro, #NuevaSegovia, #Nicaragua..!! \n#DarvyP\u00e9rez https://t.co/h4WjgpXKCx"
        },
        {
            "author_id": "101573428",
            "created_at": "2016-04-17T01:53:27.000Z",
            "id": "721516893601984512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amor da minha vida\nAymore festival @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9\u2026 https://t.co/fnF3Z5JN1P"
        },
        {
            "author_id": "125460265",
            "created_at": "2016-04-17T01:34:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24965548,
                        -22.97328976
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "721512161198084096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje ela s\u00f3 quer paz \u270c #namast\u00ea @ Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/Nyut4qaRhs"
        },
        {
            "author_id": "4655308223",
            "created_at": "2016-04-17T01:32:35.000Z",
            "id": "721511644262703104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#lindos porque sim! @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/rcV8TKbAWy"
        },
        {
            "author_id": "164062756",
            "created_at": "2016-04-17T01:27:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "721510347165810688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noite linda com issa_araujo @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/HJMqP09ldq"
        },
        {
            "author_id": "347271504",
            "created_at": "2016-04-17T00:36:08.000Z",
            "id": "721497438503235585",
            "in_reply_to_user_id": "2720176257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Guga_saantos bad tamanho da floresta nacional..."
        },
        {
            "author_id": "21160085",
            "created_at": "2016-04-17T00:33:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "721496888818606080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Showtime! Ae, Beag\u00e1! \ud83d\udc4a\ud83d\udc96 @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/bTDRAYuz2B"
        },
        {
            "author_id": "141329761",
            "created_at": "2016-04-17T00:12:35.000Z",
            "id": "721491509980372992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To ak no parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "27762988",
            "created_at": "2016-04-17T00:12:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "721491490204160000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momentos Aymor\u00e9! (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti in Belo Horizonte, MG) https://t.co/RHmBtbMFor"
        },
        {
            "author_id": "162174851",
            "created_at": "2016-04-16T23:56:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "721487424606437376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a gente sabe viver e conviver @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/IvYtzQhNXo"
        },
        {
            "author_id": "59471965",
            "created_at": "2016-04-16T23:39:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.42748269,
                        -27.52644351
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "721483075159519232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3e\ud83c\udf42 @ Parque Estadual Do Rio Vermelho https://t.co/lTUdQ8ituf"
        },
        {
            "author_id": "69560295",
            "created_at": "2016-04-16T23:29:34.000Z",
            "id": "721480683911155712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida \u00e9  feita de momentos! \u2014 participando de Momentos Aymor\u00e9 2016 - Belo Horizonte em Parque Municipal Am\u00e9rico... https://t.co/bWYVhr5fzy"
        },
        {
            "author_id": "2926997475",
            "created_at": "2016-04-16T23:16:07.000Z",
            "id": "721477301028962304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @takeissobe https://t.co/zJlKuZ3oc7"
        },
        {
            "author_id": "164062756",
            "created_at": "2016-04-16T23:08:28.000Z",
            "id": "721475376887767043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A M\u00fasica de Gal Costa no parque municipal \ud83d\ude0d #GalExtratosf\u00e9rica"
        },
        {
            "author_id": "164062756",
            "created_at": "2016-04-16T23:07:23.000Z",
            "id": "721475104392278016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento no Parque Municipal a noite \u00e9 uma maravilha!"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-04-16T23:03:31.000Z",
            "id": "721474127589175297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/HUGfwen5IQ"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-04-16T22:59:24.000Z",
            "id": "721473093101830144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES COMEMORA 26 ANOS... https://t.co/q2NfZ2pkK6"
        },
        {
            "author_id": "713737731063619585",
            "created_at": "2016-04-16T22:56:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "114824084",
                        "start": 124,
                        "username": "kekanto"
                    }
                ]
            },
            "id": "721472330522865664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia - \u00d3timo lugar para quem gosta de estar em contato com a natureza... https://t.co/Xw4paMGsmr via @kekanto"
        },
        {
            "author_id": "150377985",
            "created_at": "2016-04-16T22:48:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "721470415919382528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O melhor de BH. \u2764 @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/a2Ie7xo61T"
        },
        {
            "author_id": "17324790",
            "created_at": "2016-04-16T22:40:15.000Z",
            "id": "721468275549454336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou com um ingresso sobrando para os Shows de agora no Parque Municipal...  tera Graveola + Ju Perdig\u00e3o, Chico... https://t.co/7VCTY4wRf5"
        },
        {
            "author_id": "1470207673",
            "created_at": "2016-04-16T22:29:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7782892,
                        -22.87363808
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "721465618784993280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/2PVXpRjIes"
        },
        {
            "author_id": "88762642",
            "created_at": "2016-04-16T22:23:27.000Z",
            "id": "721464048064294913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Declaro aberta a temporada de eventos noturnos no Parque Municipal. #MomentosAymor\u00e9 https://t.co/OXblQVOWZk"
        },
        {
            "author_id": "883442528",
            "created_at": "2016-04-16T21:55:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7782892,
                        -22.87363808
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "721456954669973504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/GolATxZtJ3"
        },
        {
            "author_id": "109122726",
            "created_at": "2016-04-16T21:43:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "721454070138068992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem um evento da prefeitura muito legal acontecendo aqui. (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/FEBkXG7eXJ"
        },
        {
            "author_id": "250880667",
            "created_at": "2016-04-16T21:33:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "721451472768995328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "relax \ud83c\udf7b\ud83c\udf34 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/3F5JRvDkTI"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-04-16T21:29:56.000Z",
            "id": "721450578983915520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins...aproveite o feriado! https://t.co/5CQRA2BOQs"
        },
        {
            "author_id": "3395447477",
            "created_at": "2016-04-16T21:23:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.07333333,
                        -22.49305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "37b82f7e75d4f3b0"
            },
            "id": "721448884929568768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u00e9 de uma import\u00e2ncia e beleza que n\u00e3o se imagina! \u00c9 o\u2026 https://t.co/kYjmA53Aux"
        },
        {
            "author_id": "2621599499",
            "created_at": "2016-04-16T21:21:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88653683,
                        -16.74445531
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "721448475913752576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal https://t.co/K6UvBUiwVM"
        },
        {
            "author_id": "181261593",
            "created_at": "2016-04-16T21:18:48.000Z",
            "id": "721447776639434752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "baile do mercado, valesca popozuda e mc maneirinho ou show do parque municipal?\nfica a duvida dos role diferente"
        },
        {
            "author_id": "1537168410",
            "created_at": "2016-04-16T21:18:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "721447582652899328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/iiN0wFm042"
        },
        {
            "author_id": "166356800",
            "created_at": "2016-04-16T21:14:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "721446659658416129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu amo esse lugar. Sempre volto renovado com essa energia maravilhosa! @ Parque Estadual Ibitipoca https://t.co/ZyMmVIOg4C"
        },
        {
            "author_id": "166356800",
            "created_at": "2016-04-16T20:41:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "721438324812947456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Percurso b\u00e1sico do dia! @ Parque Estadual Ibitipoca https://t.co/5dc6bvOISq"
        },
        {
            "author_id": "172778846",
            "created_at": "2016-04-16T20:33:50.000Z",
            "id": "721436458901495809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd96\ud83d\ude0e\n#MNKS #gopro #goprobr #goprobrasil #unisportjp @ Parque Estadual Pedra Da Boca https://t.co/Wm66Um7EMr"
        },
        {
            "author_id": "217824489",
            "created_at": "2016-04-16T20:11:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9997,
                        -20.05203
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "438f527a1d50ed05"
            },
            "id": "721430938333376512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Trilha GMA6\u00b0Regi\u00e3o @ Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a https://t.co/RHQPH8UOkD"
        },
        {
            "author_id": "84735924",
            "created_at": "2016-04-16T20:09:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "721430221212278790",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momentos Aymore #Allstar (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti in Belo Horizonte, MG) https://t.co/r6uiEA0FM7"
        },
        {
            "author_id": "157092710",
            "created_at": "2016-04-16T20:00:00.000Z",
            "id": "721427948197294081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUES NACIONAIS INCR\u00cdVEIS PELO MUNDO T\u00caM PAISAGENS DE TIRAR O F\u00d4LEGO\n\nParque Nacional Berchtesgaden (Alemanha)... https://t.co/CUOOzpTaO3"
        },
        {
            "author_id": "187415704",
            "created_at": "2016-04-16T19:10:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.05222,
                        10.1342
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "015d19216c749864"
            },
            "id": "721415550103068672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ascenso m\u00e1s dif\u00edcil #parque #casupo #valencia @ Parque Municipal Casupo https://t.co/tH2A4jJ6Ub"
        },
        {
            "author_id": "43167222",
            "created_at": "2016-04-16T19:03:03.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "721413614213718016",
            "in_reply_to_user_id": "275390105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dudu_charamba uma vez peguei  tempestade de chuva e vento no meio da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do taim, entre Rio Grande e Chu\u00ed e foi assustadora"
        },
        {
            "author_id": "3072425823",
            "created_at": "2016-04-16T18:43:40.000Z",
            "id": "721408734312951808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada e corrida v\u00e3o aproximar comunidade da Floresta Nacional de Irati https://t.co/v2XhAwOqRd"
        },
        {
            "author_id": "136695543",
            "created_at": "2016-04-16T18:35:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73492854,
                        -29.3524699
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "721406688050442241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita in Torres, RS https://t.co/bTbQMsynE8"
        },
        {
            "author_id": "18215497",
            "created_at": "2016-04-16T18:33:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98513101,
                        -22.44878458
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "721406117004374016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ https://t.co/qR3cBV2g8d"
        },
        {
            "author_id": "54577433",
            "created_at": "2016-04-16T18:32:14.000Z",
            "id": "721405856991068160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vida \u2764 @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador https://t.co/vfkfc0O74R"
        },
        {
            "author_id": "21160085",
            "created_at": "2016-04-16T18:21:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "721403180177723392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "multicores mineiras \ud83c\udf38\ud83c\udf39\ud83c\udf40\ud83c\udf3f\ud83c\udf37\ud83c\udf3c\ud83c\udf3b\ud83c\udf3f @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/OI8WFW0xWH"
        },
        {
            "author_id": "57723925",
            "created_at": "2016-04-16T18:20:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17694,
                        -22.90089
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "721402885158756353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A hora do almo\u00e7o, a hora sagrada @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/IbldvYmwxp"
        },
        {
            "author_id": "328013604",
            "created_at": "2016-04-16T18:05:14.000Z",
            "id": "721399062373797888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pris\u00e3o de Guant\u00e1namo pode virar uma reserva biol\u00f3gica  #melhoresdasemana  https://t.co/O7zzRT9HND https://t.co/ykX1gWGNdZ"
        },
        {
            "author_id": "464600320",
            "created_at": "2016-04-16T17:47:13.000Z",
            "id": "721394530524794881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Mancebo. #Maldonado #UruguayPais https://t.co/TEAIAXJ4D6"
        },
        {
            "author_id": "2203984788",
            "created_at": "2016-04-16T17:24:46.000Z",
            "id": "721388880684052480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/FHeqKeFloB"
        },
        {
            "author_id": "263132381",
            "created_at": "2016-04-16T17:03:13.000Z",
            "id": "721383457822146560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mitale Fraga eu so queria te chamar pra ir num show no parque municipal com a gente hj..mais vc n\u00e3o me responde... https://t.co/c0aDFbLx6k"
        },
        {
            "author_id": "107228920",
            "created_at": "2016-04-16T16:54:23.000Z",
            "id": "721381232483897344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cigarra-rabo-de-galo\nCores exuberantes no meio da natureza.\nNo Parque estadual sama\u00fama. https://t.co/g6xlnpobNb"
        },
        {
            "author_id": "721376003193466881",
            "created_at": "2016-04-16T16:50:23.000Z",
            "id": "721380229185421314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO DESCOBRIMENTO \nhttps://t.co/mPtWNGV4wF https://t.co/l8puKq7P0g"
        },
        {
            "author_id": "721376003193466881",
            "created_at": "2016-04-16T16:39:25.000Z",
            "id": "721377468599439361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO DESCOBRIMENTO https://t.co/rpGJUVJaJs"
        },
        {
            "author_id": "107228920",
            "created_at": "2016-04-16T16:38:27.000Z",
            "id": "721377225287798784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado de manh\u00e3 uma visita ao parque estadual sama\u00fama para um projeto de teatro. Um contato com\u2026 https://t.co/LBky8zsr1x"
        },
        {
            "author_id": "188512059",
            "created_at": "2016-04-16T16:35:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "220657125",
                        "start": 29,
                        "username": "awasiexperience"
                    }
                ]
            },
            "id": "721376572851269632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um v\u00eddeo do nosso bangal\u00f4 no @awasiexperience na Patag\u00f4nia com vista para o Parque Nacional\u2026 https://t.co/6bhCWX6JNw"
        },
        {
            "author_id": "259932605",
            "created_at": "2016-04-16T16:17:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48375069,
                        -25.61555645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "721371824852975616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc25\ud83d\udc25 @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/36PmVvQU2p"
        },
        {
            "author_id": "3395447477",
            "created_at": "2016-04-16T16:15:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.07333333,
                        -22.49305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "37b82f7e75d4f3b0"
            },
            "id": "721371422396788736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: a pousadaparaisoacu est\u00e1 localizada bem pr\u00f3xima ao parque\u2026 https://t.co/j0cKpxllv2"
        },
        {
            "author_id": "590285389",
            "created_at": "2016-04-16T16:00:42.000Z",
            "id": "721367726053306368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "to indo c o jose pro parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "2354848930",
            "created_at": "2016-04-16T15:54:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "10228272",
                        "start": 82,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "721366194389958658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Calle 7 Panam\u00e1 - Parque Nacional Coiba Segunda Parte: https://t.co/Oi26xMjRZw via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "139401543",
            "created_at": "2016-04-16T15:32:17.000Z",
            "id": "721360571447304193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PESQUISA ESCOLAR DO NORDESTE: O Parque Estadual Marinho de Areia Vermelha https://t.co/kRqRydx01q"
        },
        {
            "author_id": "1161264313",
            "created_at": "2016-04-16T15:23:23.000Z",
            "id": "721358333865824256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouco de verde nesta monotonia cinzenta. \ud83c\udf3f\ud83c\udf3f\ud83c\udf3f @ Parque Municipal https://t.co/F1oQhofHFJ"
        },
        {
            "author_id": "4916400039",
            "created_at": "2016-04-16T15:04:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27354779,
                        -22.96150649
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "721353668000231424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "g morning \u2728\u2728 @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/CfTj45bKD5"
        },
        {
            "author_id": "361382179",
            "created_at": "2016-04-16T15:04:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20217409,
                        -22.97286242
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "721353528388820992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mesmo com todo caos eu amo essa cidade \ud83d\udc99 @ Parque Natural Municipal da Catacumba https://t.co/sn7N1u8vX9"
        },
        {
            "author_id": "346314274",
            "created_at": "2016-04-16T14:58:26.000Z",
            "id": "721352053549875202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascata das Andorinhas, Parque Nacional do Aparados da Serra\n\nEssa cascata \u00e9 a primeira a ser avistada pela... https://t.co/o0oYuhdHGU"
        },
        {
            "author_id": "1173083995",
            "created_at": "2016-04-16T14:56:16.000Z",
            "id": "721351509766774785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Noel Kempff Mercado, Santa Cruz, Bolivia. https://t.co/sAFjzgOZ04"
        },
        {
            "author_id": "1235035195",
            "created_at": "2016-04-16T14:48:26.000Z",
            "id": "721349539584700416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o A\u00e7u\nNo topo do A\u00e7u, Parque nacional da Serra dos \u00f3rg\u00e3os -  Parnaso, fizemos o\u2026 https://t.co/ACly4BT5xz"
        },
        {
            "author_id": "53265867",
            "created_at": "2016-04-16T14:47:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02683638,
                        -20.39407362
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "721349219294916609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquela pedra..\ud83c\udf43 #saturday #weekend #adventure #nofilter #nature #paradise @ Parque Estadual\u2026 https://t.co/DzuUtH3ECR"
        },
        {
            "author_id": "19301913",
            "created_at": "2016-04-16T14:45:29.000Z",
            "id": "721348793791291392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/AVFPwotsrt"
        },
        {
            "author_id": "2359978255",
            "created_at": "2016-04-16T14:29:38.000Z",
            "id": "721344805767217152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha em fam\u00edlia! @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/wR0mpVixXZ"
        },
        {
            "author_id": "1139510557",
            "created_at": "2016-04-16T13:38:49.000Z",
            "id": "721332016478687233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Po\u00e7o Preto - Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/P0EdaZstxt"
        },
        {
            "author_id": "4743769155",
            "created_at": "2016-04-16T13:29:39.000Z",
            "id": "721329710677028866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanhecer no Rio Negro, quase chegando ao Parque Nacional do Ja\u00fa - Amazonas.\n\n#amazon #rionegro #sunrise #river #na\u2026 https://t.co/J4haonEmOC"
        },
        {
            "author_id": "4468024515",
            "created_at": "2016-04-16T13:28:13.000Z",
            "id": "721329349241278464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanhecer no Rio Negro, quase chegando ao Parque Nacional do Ja\u00fa - Amazonas.\n\n#amazon #rionegro #sunrise #river #na\u2026 https://t.co/VK55C62Pnp"
        },
        {
            "author_id": "28542777",
            "created_at": "2016-04-16T12:51:59.000Z",
            "id": "721320230874718208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "esse maluco \u00e9 um mimado da porra ainda usa sunga branca desgra\u00e7ado https://t.co/cIpz8tTHVw BOLSOMITO https://t.co/C0OWOt86Zt"
        },
        {
            "author_id": "2359978255",
            "created_at": "2016-04-16T11:43:37.000Z",
            "id": "721303026149896192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu trilha! #trilhadaenergia #trilhaemfamilia @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/YQ1M2kzklG"
        },
        {
            "author_id": "48399828",
            "created_at": "2016-04-16T11:39:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "24341565",
                        "start": 27,
                        "username": "tuliparuiz"
                    }
                ]
            },
            "id": "721301951087001601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 65,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Tudo pronto ... Ensaio com @tuliparuiz para atacarmos hoje no Festival do Parque Municipal de BH - Momentos Aymor\u00e9 . https://t.co/xMKEOQYnjb"
        },
        {
            "author_id": "4205805376",
            "created_at": "2016-04-16T11:29:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73406043,
                        -29.3528073
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "721299364002603012",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita in Torres, RS https://t.co/NnJtJWVTDo"
        },
        {
            "author_id": "303314840",
            "created_at": "2016-04-16T11:26:45.000Z",
            "id": "721298781451526144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ai vc acorda ja assim bem morto e tem q ir no parque municipal ai q linda"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-04-16T11:18:02.000Z",
            "id": "721296586886791169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira das Andorinhas - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/E4L514WEBK"
        },
        {
            "author_id": "35822568",
            "created_at": "2016-04-16T10:41:16.000Z",
            "id": "721287338186424320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tai Chi Chuan - Parque Municipal ;) https://t.co/i6wZaEvKPr"
        },
        {
            "author_id": "715663055087136768",
            "created_at": "2016-04-16T06:44:04.000Z",
            "id": "721227641966170113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teide Nationalpark. Kanarische Insel. Parque nacional teide ilhas can\u00e1rias teneriffe. #destinosimperdiveis #destino\u2026 https://t.co/qbkqCmUwUH"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2016-04-16T06:30:21.000Z",
            "id": "721224190456676352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividades no Feriado de Tiradentes no Parque Nacional das Emas , Clique AQUI e fa\u00e7a sua inscri\u00e7\u00e3o online.... https://t.co/8DQ4v1X5T5"
        },
        {
            "author_id": "309287778",
            "created_at": "2016-04-16T06:29:41.000Z",
            "id": "721224021677883392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Sumidouro \u00e9 boa op\u00e7\u00e3o para a pr\u00e1tica de escalada em rocha https://t.co/eH4fpNf7f2 https://t.co/FCP0ePc8UA"
        },
        {
            "author_id": "255170456",
            "created_at": "2016-04-16T04:38:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "721196006902247424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/RLTEa2opdP Cume do Pico do Cal\u00e7ado no Parque Nacional do Capara\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "255170456",
            "created_at": "2016-04-16T04:31:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "721194161584664576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/thJwNZtKgi dos 7 Pil\u00f5es no Parque Nacional do Capara\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "255170456",
            "created_at": "2016-04-16T04:24:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "721192543208239105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/2Nsta3SWcG Acampamento da Macieras at\u00e9 a Portaria da Pedra Menina - Parque Nacional do"
        },
        {
            "author_id": "255170456",
            "created_at": "2016-04-16T04:16:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "721190610233925632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/wxZg0y1Bzx Centro de Visitantes da Portaria da Pedra Menina no Parque Nacional do Capara\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "255170456",
            "created_at": "2016-04-16T04:13:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "721189774275567617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/W98wRf6PVv Cachoeira Bonita - F2 - Parque Nacional do Capara\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "255170456",
            "created_at": "2016-04-16T04:11:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "721189326944649216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/9qEvv9G6ee Cachoeiras do Vale Encantado - F2 - Parque Nacional do Capara\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "2189034704",
            "created_at": "2016-04-16T04:08:06.000Z",
            "id": "721188392285904896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O projeto no Parque Nacional foi foda \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "715663055087136768",
            "created_at": "2016-04-16T03:43:08.000Z",
            "id": "721182108090298368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso terceiro e \u00faltimo dia no Parque Nacional Los Alerces. Patagonia, Argentina.\n\nPara saber mais sobre a viagem, \u2026 https://t.co/vyhy8OfNSH"
        },
        {
            "author_id": "389181137",
            "created_at": "2016-04-16T03:26:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7782892,
                        -22.87363808
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "721177806034595840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/xEa9Ozz6ev"
        },
        {
            "author_id": "2670415838",
            "created_at": "2016-04-16T02:42:39.000Z",
            "id": "721166888819142657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plantio de mudas marca os 5 anos do Parque Estadual Costa do Sol https://t.co/eYP0o5aVYf"
        },
        {
            "author_id": "2383464269",
            "created_at": "2016-04-16T01:53:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92714225,
                        -7.92370664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "721154545544519680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE https://t.co/Hrmkz62rNN"
        },
        {
            "author_id": "52511630",
            "created_at": "2016-04-16T00:33:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4785885,
                        -25.6131305
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "721134497379586048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u - Cataratas Brasileiras, Magn\u00edfica obra de arte, obrigado amor por sua\u2026 https://t.co/iyhho7mdeS"
        },
        {
            "author_id": "49627631",
            "created_at": "2016-04-16T00:27:02.000Z",
            "id": "721132760606355457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acompanhei hoje as obras do Parque Municipal Alcantaro Corr\u00eaa, o Parque das Itoupavas. https://t.co/kYETDPFXYg"
        },
        {
            "author_id": "42763557",
            "created_at": "2016-04-16T00:24:10.000Z",
            "id": "721132037135011841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional de Itatiaia - Abertura Abrigo Rebou\u00e7as e Camping https://t.co/JgbrNTXCHa"
        },
        {
            "author_id": "161348512",
            "created_at": "2016-04-16T00:12:16.000Z",
            "id": "721129041915441152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o em Botucatu retrata o Parque Nacional da Serra da Capivara... https://t.co/DHZXSnxo83"
        },
        {
            "author_id": "7163612",
            "created_at": "2016-04-16T00:09:26.000Z",
            "id": "721128328921350144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMLLB-RIO. Dias 29 e 30/04, na Biblioteca Parque Estadual, vamos debater o Plano Municipal do Livro, Leitura e... https://t.co/pBdDMTso9K"
        },
        {
            "author_id": "65677580",
            "created_at": "2016-04-15T23:25:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98601204,
                        -22.44888284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "721117258777563136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha \ud83c\udfd4 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/wN8GJXlwn7"
        },
        {
            "author_id": "389181137",
            "created_at": "2016-04-15T23:24:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7782892,
                        -22.87363808
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "721117075062841345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/lRVrHxYdAG"
        },
        {
            "author_id": "2740388459",
            "created_at": "2016-04-15T23:08:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "1414337204",
                        "start": 53,
                        "username": "CrlhDans_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7782892,
                        -22.87363808
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "721113108257882113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @crlhdans_ https://t.co/1bLwojGApH"
        },
        {
            "author_id": "1338019956",
            "created_at": "2016-04-15T22:46:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "1350587311",
                        "start": 69,
                        "username": "kamilahcavalera"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "1347774715",
                        "start": 86,
                        "username": "VitSantiagoo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7782892,
                        -22.87363808
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "721107483704631297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @irebeccacortes @kamilahcavalera @vitsantiagoo https://t.co/REBhfuAxop"
        },
        {
            "author_id": "232181174",
            "created_at": "2016-04-15T22:45:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7782892,
                        -22.87363808
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "721107328439873537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos correr, pq n ta faciu (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/1s7gkKrhbc"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-04-15T22:37:02.000Z",
            "id": "721105077642084352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES COMEMORA 26 ANOS... https://t.co/q2NfZ2pkK6"
        },
        {
            "author_id": "1350587311",
            "created_at": "2016-04-15T22:36:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7782892,
                        -22.87363808
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "721104925393088513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/TgweSYBSed"
        },
        {
            "author_id": "1414337204",
            "created_at": "2016-04-15T22:36:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7782892,
                        -22.87363808
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "721104922608066560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/yyVA2gnb9A"
        },
        {
            "author_id": "4439648602",
            "created_at": "2016-04-15T22:10:11.000Z",
            "id": "721098319502667776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/7pXHj4LvZK"
        },
        {
            "author_id": "67372712",
            "created_at": "2016-04-15T22:09:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85167,
                        -29.3135
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "721098241719287812",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um belo passeio no parque. #parquedocaracol @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/nYLPSjaand"
        },
        {
            "author_id": "65677580",
            "created_at": "2016-04-15T21:56:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98601204,
                        -22.44888284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "721094868991401985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Forever and ever \ud83d\udc95 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/VEVn4fvCrk"
        },
        {
            "author_id": "47760744",
            "created_at": "2016-04-15T21:49:43.000Z",
            "id": "721093169232777217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Jayme Ferragut -  Vinhedo SP - #VemProParque"
        },
        {
            "author_id": "3072425823",
            "created_at": "2016-04-15T21:43:10.000Z",
            "id": "721091522272325632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de apresentar aos gestores e condutores do Parque Estadual de Vila Velha, os resultados do Projeto... https://t.co/fBf2P96vlq"
        },
        {
            "author_id": "55241396",
            "created_at": "2016-04-15T21:39:43.000Z",
            "id": "721090650712776704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos lagos de Plitvice \u00e9 um dos lugares mais bonitos do planeta! Saiba ainda mais no nosso Facebook. https://t.co/BEmPT9rSp1"
        },
        {
            "author_id": "275795410",
            "created_at": "2016-04-15T21:35:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -36.02991122,
                        -8.35325138
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "81184bffde6b6099"
            },
            "id": "721089682331840513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal Prof. Jo\u00e3o Vasconcelos Sobrinho in PE https://t.co/JdcgNpoZ4s"
        },
        {
            "author_id": "324919634",
            "created_at": "2016-04-15T21:22:31.000Z",
            "id": "721086325357547520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo \u00e9 dia de show no Parque Municipal, e como todos sabem o astro rei \u2600 tem aparecido cada dia mais brilhante... https://t.co/NT15SvGcEk"
        },
        {
            "author_id": "42253775",
            "created_at": "2016-04-15T21:20:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47982,
                        -25.61351
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "721085805150748672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e1gua e arco \u00edris @ Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/7X5fthA4se"
        },
        {
            "author_id": "138496759",
            "created_at": "2016-04-15T21:14:47.000Z",
            "id": "721084377489387521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Dos Guimar\u00e3es | Mato Grosso | Brasil https://t.co/gQQDj4tCvk"
        },
        {
            "author_id": "2859799138",
            "created_at": "2016-04-15T21:03:07.000Z",
            "id": "721081443703734273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00abLos Doce Ap\u00f3stoles\u00bb. Parque Nacional de Port Campbell,. que son 9 https://t.co/aMhnIP2DAN"
        },
        {
            "author_id": "820422488",
            "created_at": "2016-04-15T20:52:06.000Z",
            "id": "721078670584971264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Estadual do Ambiente abre inscri\u00e7\u00f5es para o curso de condutores de visitantes para o Parque Estadual da\u2026 https://t.co/m76lPK9OKM"
        },
        {
            "author_id": "534813205",
            "created_at": "2016-04-15T20:51:01.000Z",
            "id": "721078398857166849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra do Tabuleiro promove evento para portadores de necessidades especiais |... https://t.co/SK0fA9xU8S"
        },
        {
            "author_id": "47760744",
            "created_at": "2016-04-15T20:47:57.000Z",
            "id": "721077623984525313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#VemProParque !!!\nParque Municipal Jayme Ferragut -  Vinhedo SP \n15/04/2016 - 17:35"
        },
        {
            "author_id": "1304735726",
            "created_at": "2016-04-15T20:43:20.000Z",
            "id": "721076461789147136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m da pris\u00e3o, foi imposta ainda uma multa de R$ 200 pela pr\u00e1tica de dano \u00e0 unidade de conserva\u00e7\u00e3o, considerando... https://t.co/5hFHbY4guN"
        },
        {
            "author_id": "41172918",
            "created_at": "2016-04-15T20:26:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.6931114,
                        -9.0166798
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "721072144311001088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mission survive #serradacapivara @ Parque Nacional Da Serra Da Capivara https://t.co/KmEpM6iycs"
        },
        {
            "author_id": "266746518",
            "created_at": "2016-04-15T20:07:22.000Z",
            "id": "721067413027057666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bail\u00e3o da Gazeta, com Ab\u00edlio Zuchetto, abrindo a programa\u00e7\u00e3o da Gazeta FM 98.1 direto do Parque municipal de... https://t.co/jEyyzSohgk"
        },
        {
            "author_id": "56439953",
            "created_at": "2016-04-15T20:04:00.000Z",
            "id": "721066566637510658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show no Parque Municipal amanh\u00e3 antes da balada, pode sim."
        },
        {
            "author_id": "157092710",
            "created_at": "2016-04-15T20:00:01.000Z",
            "id": "721065561132834816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUES NACIONAIS INCR\u00cdVEIS PELO MUNDO T\u00caM PAISAGENS DE TIRAR O F\u00d4LEGO\n\nParque Nacional dos Lagos de Plitvice... https://t.co/OAQMPqmRnA"
        },
        {
            "author_id": "61953004",
            "created_at": "2016-04-15T19:57:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "450313364",
                        "start": 0,
                        "username": "adeliafu"
                    }
                ]
            },
            "id": "721065013352493056",
            "in_reply_to_user_id": "450313364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@adeliafu kskxkskdkfksldf todo topo de morro \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "139783346",
            "created_at": "2016-04-15T19:38:23.000Z",
            "id": "721060117379047424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco anos do Parque estadual da Costa do Sol:... https://t.co/26FHfiQSBY"
        },
        {
            "author_id": "870866276",
            "created_at": "2016-04-15T19:33:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.30392004,
                        -7.20606955
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "54f0f25fc166ccb9"
            },
            "id": "721058767094341632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\nSolid\u00e3o \nQue poeira leve... @ Floresta Nacional do Araripe https://t.co/S44w8d7Hqg"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2016-04-15T19:23:41.000Z",
            "id": "721056418812555265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Souto da Retorta, Viveiro\nMonumento natural\n#galicianorte #spain  https://t.co/OfOColMQzY"
        },
        {
            "author_id": "109592586",
            "created_at": "2016-04-15T19:19:10.000Z",
            "id": "721055282512535552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual da Ilha Grande.\nPanor\u00e2mica - 180\u00ba. \nPraia de Santo Antonio. https://t.co/Rp4WmaZsyC"
        },
        {
            "author_id": "109592586",
            "created_at": "2016-04-15T19:16:12.000Z",
            "id": "721054534076727297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quem AMA limpa!!!\nObrigado... Amigos do Parque Estadual da Ilha Grande.\nVoc\u00eas s\u00e3o 10."
        },
        {
            "author_id": "109592586",
            "created_at": "2016-04-15T19:07:00.000Z",
            "id": "721052218514739200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia...\nParque Estadual da Ilha Grande."
        },
        {
            "author_id": "2562866362",
            "created_at": "2016-04-15T18:54:54.000Z",
            "id": "721049175132106752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assistam na pr\u00f3xima sexta-feira, 22 de abril de 2016, Programa do Globo Rep\u00f3rter sobre o Parque Nacional Chapada... https://t.co/xsMqAyCkHe"
        },
        {
            "author_id": "705555049766752257",
            "created_at": "2016-04-15T18:46:47.000Z",
            "id": "721047133328056320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Peruvian #greige @ Parque Municipal de Barranco https://t.co/Jn4ApHZmde"
        },
        {
            "author_id": "4773332134",
            "created_at": "2016-04-15T18:40:02.000Z",
            "id": "721045432487579648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em 2015, o Jardim Bot\u00e2nico registrou 16 focos de inc\u00eandios ao redor da unidade de conserva\u00e7\u00e3o e combateu 100% deles. https://t.co/p8o49dBlia"
        },
        {
            "author_id": "48427667",
            "created_at": "2016-04-15T18:38:30.000Z",
            "id": "721045048494813185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#DOU | Instituto Chico Mendes fixa regras de #canionismo no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. https://t.co/LAzQi6Ci3a"
        },
        {
            "author_id": "1527751574",
            "created_at": "2016-04-15T18:10:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24877325,
                        -22.42690913
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "721037982166315008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem foco , sdd @ Reserva Biol\u00f3gica de Araras https://t.co/OsiSdh8CMR"
        },
        {
            "author_id": "86218375",
            "created_at": "2016-04-15T17:59:39.000Z",
            "id": "721035270426988545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a video @ Parque Nacional Da Serra Da Capivara https://t.co/mX8OHFfIz1"
        },
        {
            "author_id": "1576484383",
            "created_at": "2016-04-15T17:52:02.000Z",
            "id": "721033355253444609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os https://t.co/wgmUT5iQ6e"
        },
        {
            "author_id": "30764963",
            "created_at": "2016-04-15T17:22:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02683638,
                        -20.39407362
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "721025998267899904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que sexta iluminada! \ud83d\ude0d @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/lJHhn7fEFs"
        },
        {
            "author_id": "150400715",
            "created_at": "2016-04-15T17:20:20.000Z",
            "id": "721025375959171072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plantio de mudas marca os cinco anos do Parque Estadual Costa do Sol https://t.co/3qSsAkH8zY https://t.co/sXdqoCJCej"
        },
        {
            "author_id": "99606167",
            "created_at": "2016-04-15T17:03:06.000Z",
            "id": "721021038591496192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#belohorizonte #roadtrip @ Parque Municipal De Bh https://t.co/T0bLjwk6BC"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-04-15T16:49:55.000Z",
            "id": "721017721157234688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins...aproveite o feriado! https://t.co/5CQRA2BOQs"
        },
        {
            "author_id": "625646515",
            "created_at": "2016-04-15T16:39:09.000Z",
            "id": "721015012039503872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade - Parque Nacional de Anavilhanas https://t.co/ahWGiiP21O"
        },
        {
            "author_id": "210643790",
            "created_at": "2016-04-15T16:04:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98601204,
                        -22.44888284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "721006324113256448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9a\ud83c\udf43 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/2rEWFg3nYU"
        },
        {
            "author_id": "319803335",
            "created_at": "2016-04-15T15:59:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "721005148844212228",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se ba vou no parque nacional se ba"
        },
        {
            "author_id": "176907846",
            "created_at": "2016-04-15T15:33:03.000Z",
            "id": "720998377169797123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 1991, um vietnamita encontrou por acaso uma caverna desconhecida no Parque Nacional Phon Nha-Ke Ban, no pa\u00eds... https://t.co/9VWk20j7X6"
        },
        {
            "author_id": "4704640281",
            "created_at": "2016-04-15T15:30:08.000Z",
            "id": "720997644617826304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma vez o Parque Municipal Max Feffer foi alvo de vandalismo. Esse \u00e9 um dos poucos espa\u00e7os de lazer que... https://t.co/CPI13mRBoC"
        },
        {
            "author_id": "33523743",
            "created_at": "2016-04-15T15:10:08.000Z",
            "id": "720992611163627522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O anivers\u00e1rio de Fortaleza foi ontem, mas o presente s\u00f3 chegou hoje! A \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico da... https://t.co/npXzugAeUz"
        },
        {
            "author_id": "3471705796",
            "created_at": "2016-04-15T15:05:09.000Z",
            "id": "720991356349517824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 6 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Autorizado processo de cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\" https://t.co/l4b0J6ROqt"
        },
        {
            "author_id": "3473035767",
            "created_at": "2016-04-15T14:53:04.000Z",
            "id": "720988316263456768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "11\u00aa Festa do Milho re\u00fane culin\u00e1ria e atra\u00e7\u00f5es musicais neste final de semana no Parque Municipal\n\nA 11\u00aa Festa do... https://t.co/cClCmpom1E"
        },
        {
            "author_id": "1965356954",
            "created_at": "2016-04-15T14:39:15.000Z",
            "id": "720984839026012160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DEN\u00daNCIA DO LINHA VERDE LEVA POL\u00cdCIA A ENCONTRAR OBRA IRREGULAR EM \u00c1REA DE AMORTECIMENTO DO PARQUE ESTADUAL DA... https://t.co/AqMcqfmhf6"
        },
        {
            "author_id": "191848089",
            "created_at": "2016-04-15T14:33:35.000Z",
            "id": "720983412811644933",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O raio da nossa marca faz parte da expo do Aloisio Magalh\u00e3es na Biblioteca Parque Estadual! https://t.co/j5PBczPc4Z https://t.co/HuUXm9hdvq"
        },
        {
            "author_id": "139401543",
            "created_at": "2016-04-15T14:31:55.000Z",
            "id": "720982993142210560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PESQUISA ESCOLAR DO NORDESTE: O Parque Estadual Marinho de Areia Vermelha https://t.co/kRqRydx01q"
        },
        {
            "author_id": "525712158",
            "created_at": "2016-04-15T14:15:36.000Z",
            "id": "720978889141587968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos do 6\u00ba ao 9\u00ba ano de escolaridade da E.M. Prof\u00aa Maria Ilka de Queir\u00f3s e Almeida, E.M. Prof\u00aa Nelita Barcellos... https://t.co/hiTouBWmZF"
        },
        {
            "author_id": "56966504",
            "created_at": "2016-04-15T13:49:56.000Z",
            "id": "720972429418438656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos do Unileste realizam curso no Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/euKaYxP9Yt"
        },
        {
            "author_id": "2548957972",
            "created_at": "2016-04-15T13:49:43.000Z",
            "id": "720972372551950336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca \u2013\u00a0MG https://t.co/25q1o5CX28 https://t.co/5mG2kvjQux"
        },
        {
            "author_id": "550772955",
            "created_at": "2016-04-15T13:27:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "24341565",
                        "start": 0,
                        "username": "tuliparuiz"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "146598024",
                        "start": 12,
                        "username": "gusruizchagas"
                    }
                ]
            },
            "id": "720966717321699328",
            "in_reply_to_user_id": "24341565",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tuliparuiz @gusruizchagas Vc faz somente apresenta\u00e7\u00e3o no Parque Municipal?"
        },
        {
            "author_id": "1696293542",
            "created_at": "2016-04-15T13:11:26.000Z",
            "id": "720962739812900864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira de Michila, Parque Nacional da Chapada Diamantina, estado da Bahia, Brasil. https://t.co/UUXYz4uTwW"
        },
        {
            "author_id": "552844897",
            "created_at": "2016-04-15T12:44:59.000Z",
            "id": "720956080872771584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Director do parque nacional de Yona, prov\u00edncia do Namibe Manuel Afonso, declara\u00e7\u00f5es durante programa onda Natural... https://t.co/DTLyArSMEo"
        },
        {
            "author_id": "146139352",
            "created_at": "2016-04-15T12:39:38.000Z",
            "id": "720954734698479616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desbravando o Parque Estadual do Forno Grande em Castelo, em busca das melhores imagens #bancodeimagem... https://t.co/HRl53rxPFZ"
        },
        {
            "author_id": "146139352",
            "created_at": "2016-04-15T12:39:19.000Z",
            "id": "720954655556116480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desbravando o Parque Estadual do Forno Grande em Castelo, em busca das melhores imagens\u2026 https://t.co/QAXzlFCOM7"
        },
        {
            "author_id": "2433629485",
            "created_at": "2016-04-15T12:38:36.000Z",
            "id": "720954475846901760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra do Parque Municipal de Joa\u00e7aba pode ser conclu\u00edda com empr\u00e9stimo de mais de R$ 2 milh\u00f5es\n\nAdministra\u00e7\u00e3o quer... https://t.co/vlIahOY6X4"
        },
        {
            "author_id": "995602610",
            "created_at": "2016-04-15T12:35:40.000Z",
            "id": "720953740010864641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal Raimundo Gon\u00e7alvez Malta in Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, SC https://t.co/CP0HOo12Zg"
        },
        {
            "author_id": "146139352",
            "created_at": "2016-04-15T12:35:07.000Z",
            "id": "720953600495771649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desbravando o Parque Estadual do Forno Grande em Castelo, em busca das melhores imagens #bancodeimagem... https://t.co/NIshamMb2z"
        },
        {
            "author_id": "146139352",
            "created_at": "2016-04-15T12:34:46.000Z",
            "id": "720953512964800512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desbravando o Parque Estadual do Forno Grande em Castelo, em busca das melhores imagens\u2026 https://t.co/9f26qC3D2Y"
        },
        {
            "author_id": "995602610",
            "created_at": "2016-04-15T12:29:18.000Z",
            "id": "720952137589637121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Nascente do Bel\u00e9m in Curitiba, PR https://t.co/j90Yu6F20X"
        },
        {
            "author_id": "1401021193",
            "created_at": "2016-04-15T12:12:07.000Z",
            "id": "720947812159107074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia Visitar o Parque Nacional Peneda Ger\u00eas https://t.co/eWMCKixMtr"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2016-04-15T11:36:39.000Z",
            "id": "720938884302024704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo do Saber leva estudantes ao Parque Municipal https://t.co/aT9TvoQ4IC"
        },
        {
            "author_id": "2639550934",
            "created_at": "2016-04-15T11:20:23.000Z",
            "id": "720934792959643648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quanto mais a gente agradece,mais coisas boas acontecem\ud83c\udf40\ud83c\udf43#Deusnocomando @ Parque Estadual Da\u2026 https://t.co/9qmsVtGObd"
        },
        {
            "author_id": "4757943989",
            "created_at": "2016-04-15T11:18:01.000Z",
            "id": "720934198035554305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal https://t.co/imeuhVgthw"
        },
        {
            "author_id": "51006891",
            "created_at": "2016-04-15T10:43:58.000Z",
            "id": "720925629064036353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DIA 14 de MAIO 2016| YOUNG FLEA MARKET| SEMANA DA JUVENTUDE|PARQUE MUNICIPAL| 10H00-18H00 \n\nBrevemente Ficha de... https://t.co/k9yUL3jE6Y"
        },
        {
            "author_id": "1140512528",
            "created_at": "2016-04-15T10:39:44.000Z",
            "id": "720924562020544512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DE MONFRAGUE 17 Abril DOM.\nSALIDA CONFIRMADA!... https://t.co/31exRftfde"
        },
        {
            "author_id": "319006126",
            "created_at": "2016-04-15T10:35:24.000Z",
            "id": "720923471073529856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 22/de maio a Katsu Bonsai estar\u00e1 na 1\u00aa Exposi\u00e7\u00e3o de orqu\u00eddeas e bonsai realizada no Parque Estadual de... https://t.co/fPjZv7IFhe"
        },
        {
            "author_id": "185346525",
            "created_at": "2016-04-15T10:30:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "3345309089",
                        "start": 69,
                        "username": "vidalmatas14"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "592113079",
                        "start": 83,
                        "username": "caterinons"
                    }
                ]
            },
            "id": "720922128128847873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Multiplicam per DEU el Parc Nacional de Cabrera. Feinada de @CMAAPIB @vidalmatas14 @caterinons \n\nhttps://t.co/5WZwREKOgb"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-04-15T10:15:01.000Z",
            "id": "720918344484917248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Churriado - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/3kGncid1Lv"
        },
        {
            "author_id": "3123555336",
            "created_at": "2016-04-15T06:57:03.000Z",
            "id": "720868520435671040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Santu\u00e1rio de Nossa Senhora da Peneda localiza-se em Viana do Castelo. Inscreve-se no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "366622737",
            "created_at": "2016-04-15T05:30:05.000Z",
            "id": "720846635928936448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/8pgMscqK1o"
        },
        {
            "author_id": "482348720",
            "created_at": "2016-04-15T05:30:05.000Z",
            "id": "720846635857608704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/hqOe8PWeZP"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2016-04-15T03:48:49.000Z",
            "id": "720821153565020161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A visita ocorreu sob orienta\u00e7\u00e3o do  Parque Nacional das Chapadas das Mesas, em Carolina/MA, com a participa\u00e7\u00e3o... https://t.co/K7GHD50zKX"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-04-15T03:00:06.000Z",
            "id": "720808891701923840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins...aproveite o feriado! https://t.co/5CQRA2BOQs"
        },
        {
            "author_id": "94132057",
            "created_at": "2016-04-15T02:41:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.7955918,
                        10.30258728
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01c78d6030d80ecf"
            },
            "id": "720804282992340993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt #monteverdecloudforest Necesito volver! \ud83d\ude0c @ Reserva Biol\u00f3gica\u2026 https://t.co/fgbvttdpCZ"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2016-04-15T02:15:41.000Z",
            "id": "720797715794436097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e9cnicos do Naturatins que atuam no Parque Estadual do Jalap\u00e3o deram in\u00edcio a agenda de aplica\u00e7\u00e3o do Manejo... https://t.co/GHiyqitqVd"
        },
        {
            "author_id": "39159230",
            "created_at": "2016-04-15T02:06:45.000Z",
            "id": "720795465776787456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#reflex #fotomobilemosaico #fotografiadebolso #mobphoto #bancodeimagem @ Parque Estadual Do\u2026 https://t.co/FRi7XDnP1S"
        },
        {
            "author_id": "2189034704",
            "created_at": "2016-04-15T02:01:41.000Z",
            "id": "720794190876131328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 tem passeio pro Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "1335531494",
            "created_at": "2016-04-15T01:50:37.000Z",
            "id": "720791405162061824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL - 22 DE ABRIL https://t.co/IpCCjKTirc"
        },
        {
            "author_id": "157672234",
            "created_at": "2016-04-15T01:47:04.000Z",
            "id": "720790512060338177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 pensei em ir nessa treta que vai rolar no parque municipal s\u00e1bado mas deixa quieto"
        },
        {
            "author_id": "33239275",
            "created_at": "2016-04-15T01:46:06.000Z",
            "id": "720790268811862016",
            "in_reply_to_user_id": "41298466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tchelomadeira esse do parque municipal eu queria ingresso. Mas t\u00f4 t\u00e3o sem tempo q j\u00e1 devem ter distribui tudo."
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-04-15T01:43:14.000Z",
            "id": "720789547961958400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 estamos no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias para o monitoramento de Abril. \n\nLeia mais sobre o projeto de... https://t.co/1OSzolBTfe"
        },
        {
            "author_id": "40076641",
            "created_at": "2016-04-15T01:40:39.000Z",
            "id": "720788898079571969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival no Parque Municipal de BH ter\u00e1 Erasmo Carlos e Arnaldo Antunes https://t.co/kiVQYs5d8O \n#BeaGalo\n#CidadeCultural"
        },
        {
            "author_id": "41298466",
            "created_at": "2016-04-15T01:38:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1416972434687791105",
                        "start": 0,
                        "username": "doidamesmo"
                    }
                ]
            },
            "id": "720788469803589633",
            "in_reply_to_user_id": "33239275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@doidamesmo queria ter ido na Aline Calixto hj, n\u00e3o deu. S\u00e1bado tem no parque municipal, tbm num vou =/"
        },
        {
            "author_id": "350493002",
            "created_at": "2016-04-15T01:34:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132702,
                        -12.14943089
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0066e3b369d7d5fc"
            },
            "id": "720787343423234048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude46 (@ Parque Municipal de Barranco in Barranco, Lima) https://t.co/T6e2iOO5We"
        },
        {
            "author_id": "406221806",
            "created_at": "2016-04-15T01:32:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "720786806917197824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc1b @ Parque Estadual Cantareira https://t.co/wioLoNfW4j"
        },
        {
            "author_id": "394102095",
            "created_at": "2016-04-15T01:29:25.000Z",
            "id": "720786070804250624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curso gratuito para condutor de visitantes no Parque Estadual da Serra da Tiririca. Aos interessados, boa sorte! https://t.co/UT0cAmbmgX"
        },
        {
            "author_id": "88762642",
            "created_at": "2016-04-15T00:48:37.000Z",
            "id": "720775801419997188",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 tem Carla Gomes no Granfinos. S\u00e1bado tem Momentos Aymor\u00e9 no Parque Municipal. \u00c9 bom viver em BH."
        },
        {
            "author_id": "2407776131",
            "created_at": "2016-04-15T00:45:47.000Z",
            "id": "720775090007371776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 vamos pro parque nacional \ud83d\ude4b\ud83c\udffb"
        },
        {
            "author_id": "559235487",
            "created_at": "2016-04-15T00:39:09.000Z",
            "id": "720773419143454720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd5b 21h45 - Libertadores (\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe \ud83c\udde6\ud83c\uddf7), 6\u00aa rodada (Grupo 2)  \n\n\u23e9 Nacional x Ros\u00e1rio Central (\ud83d\udcfa FOX Sports 2)  \n \n\ud83c\udfe0 Parque Nacional (\ud83c\udf0e Montevid\u00e9u)"
        },
        {
            "author_id": "106714016",
            "created_at": "2016-04-15T00:37:45.000Z",
            "id": "720773069472665600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 48,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "A Reserva Extrativista do Rio Cajari fica em Laranjal do Jari/AP. #Opera\u00e7\u00e3oCajari"
        },
        {
            "author_id": "106714016",
            "created_at": "2016-04-15T00:37:10.000Z",
            "id": "720772923112497152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 142,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 50
            },
            "text": "A PF deflagrou hj a Opera\u00e7\u00e3o Cajari combatendo a comercializa\u00e7\u00e3o e armazenamento de madeira extra\u00eddas da Reserva Extrativista do Rio Cajari."
        },
        {
            "author_id": "2859038963",
            "created_at": "2016-04-15T00:31:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7782892,
                        -22.87363808
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "720771412902993920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/3J9lvHusQH"
        },
        {
            "author_id": "179697404",
            "created_at": "2016-04-15T00:15:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24965548,
                        -22.97328976
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "720767437738754048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc40\ud83c\udde8\ud83c\uddf3 @ Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/xpbfN9HzUg"
        },
        {
            "author_id": "2883931558",
            "created_at": "2016-04-14T23:43:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "3065923023",
                        "start": 90,
                        "username": "Viajacompilar"
                    }
                ]
            },
            "id": "720759296221249536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DE DOI INTANHON , ESCAPADA DESDE  CHIANG MAI. https://t.co/kldGiqyngV por @viajacompilar"
        },
        {
            "author_id": "70663576",
            "created_at": "2016-04-14T23:30:57.000Z",
            "id": "720756257574010881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com uma vasta e importante \u00e1rea verde, o Parque Estadual Alberto Lofgren- Horto Florestal tem tudo para ser um... https://t.co/jpH7nrzaVM"
        },
        {
            "author_id": "36147947",
            "created_at": "2016-04-14T23:26:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "720755228971245568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM https://t.co/M6fcyocmF1"
        },
        {
            "author_id": "1350587311",
            "created_at": "2016-04-14T23:17:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7782892,
                        -22.87363808
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "720752756538126339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/3pzke9v52Y"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-04-14T23:13:21.000Z",
            "id": "720751829064282113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A IMPONENTE AGULHAS NEGRAS,  PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA, BRASIL - FOTO @bemnaturalmontanhismo \nAcesse:... https://t.co/0hEFr1wVsQ"
        },
        {
            "author_id": "1035216846",
            "created_at": "2016-04-14T23:12:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "39326635",
                        "start": 0,
                        "username": "radioitatiaia"
                    }
                ]
            },
            "id": "720751580954423296",
            "in_reply_to_user_id": "39326635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@radioitatiaia trabalhando mas de olho no galo ser atleticano vc n\u00e3o vir\u00e1 vc nasce atleticano. time criado no parque Municipal time do povo"
        },
        {
            "author_id": "2868122250",
            "created_at": "2016-04-14T23:02:44.000Z",
            "id": "720749158072586240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/ej4TmhdYk1 https://t.co/pMjMVR1yZS"
        },
        {
            "author_id": "70663576",
            "created_at": "2016-04-14T22:45:29.000Z",
            "id": "720744815110066176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com uma vasta e importante \u00e1rea verde, o Parque Estadual Alberto Lofgren- Horto Florestal tem tudo para ser um... https://t.co/bt71lIZoE8"
        },
        {
            "author_id": "3676727123",
            "created_at": "2016-04-14T22:42:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "720744154062536704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/WJmDT6arm4 #6 e #7 - Parque Nacional Tierra Del Fuego e Cerro Martial-"
        },
        {
            "author_id": "376565325",
            "created_at": "2016-04-14T22:31:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "602905681",
                        "start": 0,
                        "username": "VamosaTuristear"
                    }
                ]
            },
            "id": "720741195773661185",
            "in_reply_to_user_id": "602905681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VamosaTuristear Parque Nacional Santa Rosa.\nTortuguero.\nMonteverde."
        },
        {
            "author_id": "1157336822",
            "created_at": "2016-04-14T22:23:26.000Z",
            "id": "720739267257962496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de Santa Teresa - Uruguai. N\u00f3s fomos l\u00e1. #RBBViagem https://t.co/zhyfohXeDy https://t.co/0l8l0yUemI"
        },
        {
            "author_id": "1266736928",
            "created_at": "2016-04-14T21:58:54.000Z",
            "id": "720733090512052224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \nhttps://t.co/DOc2u5uLyQ https://t.co/EE525yBiYs"
        },
        {
            "author_id": "1266736928",
            "created_at": "2016-04-14T21:56:43.000Z",
            "id": "720732541838344193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planalto da Mourela- Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \nhttps://t.co/xN4XiWxTZO https://t.co/yycbpodL31"
        },
        {
            "author_id": "363689640",
            "created_at": "2016-04-14T21:37:30.000Z",
            "id": "720727707911393282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A visita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/xntws6bybG"
        },
        {
            "author_id": "363689640",
            "created_at": "2016-04-14T21:35:06.000Z",
            "id": "720727101138149376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS GUIMAR\u00c3ES https://t.co/bdOWjcfdUB"
        },
        {
            "author_id": "275795410",
            "created_at": "2016-04-14T21:30:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -36.02991122,
                        -8.35325138
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "81184bffde6b6099"
            },
            "id": "720725927639060480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal Prof. Jo\u00e3o Vasconcelos Sobrinho in PE https://t.co/Gld0xZtKt1"
        },
        {
            "author_id": "1109712631",
            "created_at": "2016-04-14T21:28:49.000Z",
            "id": "720725519952650240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MANDATO DO VEREADOR LINO PERES REPUDIA A EXONERA\u00c7\u00c3O DO SERVIDOR SILVIO DE SOUZA\n\nChefe da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de... https://t.co/JmyxaisUzB"
        },
        {
            "author_id": "68764705",
            "created_at": "2016-04-14T21:12:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.31553649,
                        -54.80897726
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "001040bd29e08949"
            },
            "id": "720721425850454016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E dentro do Parque Nacional Tierra del Fuego termina a Ruta 3, a rodovia que come\u00e7a em Buenos\u2026 https://t.co/RgehuT1HVX"
        },
        {
            "author_id": "2338193055",
            "created_at": "2016-04-14T21:10:52.000Z",
            "id": "720721004037804032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/Cm8UvWnZV9"
        },
        {
            "author_id": "32219252",
            "created_at": "2016-04-14T21:09:45.000Z",
            "id": "720720725439590400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3 o h\u00f4mi l\u00e1 de novo! @ Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/gli4QR2pVN"
        },
        {
            "author_id": "2778617829",
            "created_at": "2016-04-14T21:01:16.000Z",
            "id": "720718590291353604",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante do Salto de 120 metros no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Pena que n\u00e3o t\u2026 https://t.co/R3M7iGd2Va https://t.co/s8XQhahMDj"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2016-04-14T21:00:29.000Z",
            "id": "720718392160755712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca, muito verde no cora\u00e7\u00e3o do Rio de Janeiro. https://t.co/Iq66cgLfSV"
        },
        {
            "author_id": "465657190",
            "created_at": "2016-04-14T21:00:01.000Z",
            "id": "720718275219300352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E demais pedir para estar nesse lugar amanh\u00e3 bem cedo??? \n\n* A bela e isolada praia fica dentro da \u00e1rea protegida... https://t.co/lwXALPIc5C"
        },
        {
            "author_id": "483746284",
            "created_at": "2016-04-14T20:56:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7782892,
                        -22.87363808
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "720717378066255873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @ousadiapuracr https://t.co/OKF6JyBIh0"
        },
        {
            "author_id": "47760744",
            "created_at": "2016-04-14T20:55:52.000Z",
            "id": "720717231449985024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#VemProParque \nParque Municipal Jayme Ferragut \nVinhedo -SP"
        },
        {
            "author_id": "4805082095",
            "created_at": "2016-04-14T20:55:14.000Z",
            "id": "720717071500255232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunicado do Parque Estadual Serra Nova. https://t.co/zXCqSYbiX1"
        },
        {
            "author_id": "65488123",
            "created_at": "2016-04-14T20:49:47.000Z",
            "id": "720715699367362560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TBT \ud83c\udf08 Trilha dos Canions -  Parque Nacional Chapada dos Veadeiros https://t.co/PH16pIvROr https://t.co/4npe6hwzar"
        },
        {
            "author_id": "870196686",
            "created_at": "2016-04-14T20:41:01.000Z",
            "id": "720713492660166656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "{ Caminhada Ecol\u00f3gica }\n\n\u00c9 neste s\u00e1bado \u00e0s 08:30 nosso evento na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG!\nValor: R$ 40,00 (... https://t.co/VHJo3yIYX3"
        },
        {
            "author_id": "350330779",
            "created_at": "2016-04-14T20:39:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "720713133438930944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bruto \ud83d\udc7d\ud83e\udd16\ud83c\udfbc\ud83c\udfa7\ud83c\udfa4 @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/MkoeaCT4Fg"
        },
        {
            "author_id": "863062657",
            "created_at": "2016-04-14T20:37:48.000Z",
            "id": "720712682928738304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/GQVWb77HXf"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2016-04-14T20:28:58.000Z",
            "id": "720710458601250816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "17h28 Tr\u00e2nsito intenso na Afonso Pena, frente ao Parque Municipal, sentido Rodovi\u00e1ria."
        },
        {
            "author_id": "157092710",
            "created_at": "2016-04-14T20:00:01.000Z",
            "id": "720703175381164033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUES NACIONAIS INCR\u00cdVEIS PELO MUNDO T\u00caM PAISAGENS DE TIRAR O F\u00d4LEGO\n\nParque Nacional Vulc\u00e3o Arenal (Costa... https://t.co/a0jNus5Iir"
        },
        {
            "author_id": "188512059",
            "created_at": "2016-04-14T19:56:05.000Z",
            "id": "720702184292294656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouco do Parque Nacional Torres de Paine no Chile! Estamos conhecendo lugares lindos por aqui\u2026 https://t.co/EYBHrLtoBf"
        },
        {
            "author_id": "222073302",
            "created_at": "2016-04-14T19:50:27.000Z",
            "id": "720700765950443520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "11\u00aa Festa do Milho re\u00fane culin\u00e1ria e atra\u00e7\u00f5es musicais neste final de semana no Parque Municipal\n\nA 11\u00aa Festa do... https://t.co/o3wuNjKfZT"
        },
        {
            "author_id": "389181137",
            "created_at": "2016-04-14T19:30:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7782892,
                        -22.87363808
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "720695868823891968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/sbTxRnJodh"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-04-14T19:23:16.000Z",
            "id": "720693926395453440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo \ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/DL6eXjx4ny"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2016-04-14T19:18:37.000Z",
            "id": "720692755039592448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ https://t.co/G4kAEbsMeW"
        },
        {
            "author_id": "48990099",
            "created_at": "2016-04-14T19:17:25.000Z",
            "id": "720692452139606017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo tem hot\u00e9is incr\u00edveis! Confira na mat\u00e9ria da Qual Viagem https://t.co/7Il6ApsVHk"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-04-14T19:03:07.000Z",
            "id": "720688855507197952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra #AparadosdaSerra https://t.co/0vTRBoz0SF"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-04-14T19:03:07.000Z",
            "id": "720688853254733824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra #AparadosdaSerra https://t.co/jvZUoHKGMP"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-04-14T19:03:04.000Z",
            "id": "720688843893121024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra #AparadosdaSerra https://t.co/Sk4PNXBHw0"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-04-14T19:03:04.000Z",
            "id": "720688843721175040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra #AparadosdaSerra https://t.co/Bq6VVlZ7px"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-04-14T19:02:37.000Z",
            "id": "720688729648730112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra #AparadosdaSerra https://t.co/6Zcud20T0k"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-04-14T18:20:20.000Z",
            "id": "720678088347160576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "64738239",
            "created_at": "2016-04-14T18:19:47.000Z",
            "id": "720677948018323457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Cantareira, N\u00facleo \u00c1guas Claras \u2013 Trilha da Pedra Grande https://t.co/TwuO0w8QCO #TemasVariados https://t.co/DaE98G65Sw"
        },
        {
            "author_id": "372867435",
            "created_at": "2016-04-14T18:19:37.000Z",
            "id": "720677906981105664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Cantareira, N\u00facleo \u00c1guas Claras \u2013 Trilha da Pedra\u2026 https://t.co/esbnOriIGX #portalecohospedagem https://t.co/t7EFOdl0RO"
        },
        {
            "author_id": "91804316",
            "created_at": "2016-04-14T17:50:32.000Z",
            "id": "720670590538006528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje! Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Cachoeira do Rio Santo Ant\u00f4nio #congonhasconhe\u00e7a #minasgerais\u2026 https://t.co/SWabYusSwU"
        },
        {
            "author_id": "710501940820578304",
            "created_at": "2016-04-14T17:40:27.000Z",
            "id": "720668050450685952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas recebe Pr\u00e9mio Europa Nostra de Patrim\u00f3nio Cultural https://t.co/53L6Ksg2HL https://t.co/SQnb2hexOP"
        },
        {
            "author_id": "230258205",
            "created_at": "2016-04-14T17:32:31.000Z",
            "id": "720666053773111296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu bem, voc\u00ea pra mim \u00e9 privil\u00e9gio (8) &lt;3 @ Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/DgMX8tCfvJ"
        },
        {
            "author_id": "79846373",
            "created_at": "2016-04-14T17:28:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37541521,
                        -22.95214525
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "720665090442268673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ula ula ! @ Parque Estadual da Pedra Branca. https://t.co/SqSDC6eSb9"
        },
        {
            "author_id": "1965356954",
            "created_at": "2016-04-14T17:27:51.000Z",
            "id": "720664881339461632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Desengano, cuja administra\u00e7\u00e3o \u00e9 parceira do Linha Verde, completou 46 anos de extrema... https://t.co/thJ58zgzn8"
        },
        {
            "author_id": "256124405",
            "created_at": "2016-04-14T17:06:13.000Z",
            "id": "720659434368851972",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma \"passerelle\" de vida selvagem na Nam\u00edbia https://t.co/KkUcKfuyoQ https://t.co/UagWBZCjfP"
        },
        {
            "author_id": "64804897",
            "created_at": "2016-04-14T16:54:37.000Z",
            "id": "720656518094323712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ney Mato Grosso doa \u00e1rea aonde ser\u00e1 constru\u00eddo o Centro Eco Cultural do Parque Estadual da Serra da Tiririca. https://t.co/SHikI8zYwf"
        },
        {
            "author_id": "201865406",
            "created_at": "2016-04-14T16:38:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "14116807",
                        "start": 96,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "720652464748306433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Teres\u00f3polis Novo atrativo tur\u00edstico no Parque Nacional | NetDi\u00e1rio https://t.co/UHO5WFOvgS via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "1576484383",
            "created_at": "2016-04-14T16:37:03.000Z",
            "id": "720652094349438980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os https://t.co/XXlPFnw818"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-04-14T16:22:38.000Z",
            "id": "720648466305785856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/HUGfwen5IQ"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-04-14T16:16:42.000Z",
            "id": "720646976010915841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES COMEMORA 26 ANOS... https://t.co/q2NfZ2pkK6"
        },
        {
            "author_id": "2389247906",
            "created_at": "2016-04-14T16:15:35.000Z",
            "id": "720646695625826307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Jaragu\u00e1 faz 55 anos e promove concurso de fotografia\nAcesse a edi\u00e7\u00e3o completa em:... https://t.co/O5kAi60JOD"
        },
        {
            "author_id": "3558249077",
            "created_at": "2016-04-14T16:12:34.000Z",
            "id": "720645934946852865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje na volta da escola queria passar pelo parque municipal, devia estar lindo l\u00e1 dentro com esse sol"
        },
        {
            "author_id": "172778846",
            "created_at": "2016-04-14T15:46:23.000Z",
            "id": "720639346995552256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S h o o t s\n#MNKS #gopro #goprobr\n#paraiba #brasil #pedradaboca @ Parque Estadual Pedra Da Boca https://t.co/WmFTdu9o80"
        },
        {
            "author_id": "1957767258",
            "created_at": "2016-04-14T15:39:40.000Z",
            "id": "720637656561008641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...a caminho das cataratas brasileiras. @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/PKRuzQue7u"
        },
        {
            "author_id": "3131203943",
            "created_at": "2016-04-14T15:34:04.000Z",
            "id": "720636246725267457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque do Coc\u00f3\n\n\u00c9 um parque estadual que tem esse nome devido ao rio que forma o bioma de mangue, o rio Coc\u00f3.... https://t.co/SaPVrBtt4M"
        },
        {
            "author_id": "24571936",
            "created_at": "2016-04-14T15:19:40.000Z",
            "id": "720632622796390400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim. https://t.co/QvAi2TSccv"
        },
        {
            "author_id": "96114119",
            "created_at": "2016-04-14T15:09:36.000Z",
            "id": "720630088635518976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SICREDI PARQUE DAS ARAUC\u00c1RIAS: Parque Estadual das Arauc\u00e1rias \u00e9 aberto ao p\u00fablico https://t.co/HzJTQGwaPm"
        },
        {
            "author_id": "65745339",
            "created_at": "2016-04-14T15:04:48.000Z",
            "id": "720628879275225088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Meia Maratona das Cataratas ser\u00e1 em junho; prova acontece no Parque Nacional do Igua\u00e7u: https://t.co/L7SajnUzvr"
        },
        {
            "author_id": "625928936",
            "created_at": "2016-04-14T14:23:47.000Z",
            "id": "720618557122416640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio provoca o fechamento do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/vbrQWHjVkC"
        },
        {
            "author_id": "625928936",
            "created_at": "2016-04-14T14:18:33.000Z",
            "id": "720617240299716608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmatamento na beira de reserva biol\u00f3gica revolta moradores da Baixada Fluminense https://t.co/P8ecs4415f"
        },
        {
            "author_id": "595644719",
            "created_at": "2016-04-14T14:00:02.000Z",
            "id": "720612581363175424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Voc\u00ea conhece?] O Vale da Lua \u00e9 o atrativo mais conhecido de Veadeiros, junto com o Parque Nacional. Nessa... https://t.co/Uv2QrJeDFq"
        },
        {
            "author_id": "243257446",
            "created_at": "2016-04-14T13:34:30.000Z",
            "id": "720606156536815617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos do Col\u00e9gio Hugo de Carvalho Ramos visitam Parque Estadual Telma Ortegal. https://t.co/OPENWoTEDb"
        },
        {
            "author_id": "1347369224",
            "created_at": "2016-04-14T13:23:18.000Z",
            "id": "720603337771495425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f3pico do \u00faltimo suspiro - PALMEIRAS X RIVER FAKE\n14/04/2016 - 6\u00aa Rodada - Allianz Parque \n\nNACIONAL - Luis... https://t.co/pIoqsbSxE4"
        },
        {
            "author_id": "210643790",
            "created_at": "2016-04-14T13:09:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "65677580",
                        "start": 78,
                        "username": "santos_sara"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98513101,
                        -22.44878458
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "720599932898553858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dia de trilha \ud83c\udfdc\ud83c\udf43 (@ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ w/ @santos_sara) https://t.co/R60crvnz6r"
        },
        {
            "author_id": "65677580",
            "created_at": "2016-04-14T13:09:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98513101,
                        -22.44878458
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "720599867278680064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ https://t.co/7rxnjLlHeQ"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2016-04-14T12:39:28.000Z",
            "id": "720592307054100480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe visita de alunos do Turismo do Saber https://t.co/PPnAuO5YFD"
        },
        {
            "author_id": "31249359",
            "created_at": "2016-04-14T12:16:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79628066,
                        -21.20967455
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "720586614343380992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP https://t.co/blL83yw9CN"
        },
        {
            "author_id": "3018361870",
            "created_at": "2016-04-14T12:12:52.000Z",
            "id": "720585611913129984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Super evento neste s\u00e1bado com v\u00e1rias atra\u00e7\u00f5es musicais no Parque Municipal. J\u00e1 trocou o seu ingresso para curtir? https://t.co/RegJLK3NpP"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-04-14T12:08:12.000Z",
            "id": "720584438065864704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RANCHINHO, TRAVESSIA REBOU\u00c7AS X MAROMBA, VIA SERRA NEGRA,  PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA, BRASIL - FOTO... https://t.co/An5KFCDtRX"
        },
        {
            "author_id": "2730118160",
            "created_at": "2016-04-14T10:53:38.000Z",
            "id": "720565674662313984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotografia do dia - Uma das sete maravilhas naturais do mundo!\n#likefotos https://t.co/oFtVE3PQri"
        },
        {
            "author_id": "52564704",
            "created_at": "2016-04-14T10:48:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6466883,
                        -26.92672035
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4fb3602884c3ec05"
            },
            "id": "720564499741286401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal do Atalaia in Itaja\u00ed, SC https://t.co/T2y3WSEaBb"
        },
        {
            "author_id": "88726077",
            "created_at": "2016-04-14T10:37:21.000Z",
            "id": "720561573459320832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf31\ud83d\udc3e\ud83c\udf34 Curso gratuito de condutores de visitantes do Parque Estadual da Serra da Tiririca https://t.co/0HRCBEUKbv https://t.co/pbqyNNcAEI"
        },
        {
            "author_id": "4105568344",
            "created_at": "2016-04-14T09:48:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "160169123",
                        "start": 51,
                        "username": "alisson_vasco"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "3337610895",
                        "start": 66,
                        "username": "JobsonMelo0"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "19205592",
                        "start": 79,
                        "username": "gustavocord"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "4136164888",
                        "start": 92,
                        "username": "Priscil22361760"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75129502,
                        -9.61329444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "720549205497012224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL w/ @alisson_vasco @jobsonmelo0 @gustavocord @priscil22361760 https://t.co/5kfJXyyK0O"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-04-14T09:39:50.000Z",
            "id": "720547101319557121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins...aproveite o feriado! https://t.co/5CQRA2BOQs"
        },
        {
            "author_id": "877870058",
            "created_at": "2016-04-14T09:16:22.000Z",
            "id": "720541193386463233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque  nacional da pena sintra https://t.co/BX2ONzAyuN"
        },
        {
            "author_id": "4195667355",
            "created_at": "2016-04-14T05:19:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58757221,
                        -25.53483327
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "720481703240839168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E nas noites de ins\u00f4nia bate aquela vontade de voltar pros abra\u00e7os do Igua\u00e7u. @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/dHGMtnF4YS"
        },
        {
            "author_id": "43207089",
            "created_at": "2016-04-14T04:20:59.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "720466857195610112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ir pro parque municipal pra ouvir a Ana falar mal de todas as maquetes eu n\u00e3o sou obrigda"
        },
        {
            "author_id": "1719621606",
            "created_at": "2016-04-14T02:36:30.000Z",
            "id": "720440566954213376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dei pala demais hoje, fiquei mto loko naquele parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "322902508",
            "created_at": "2016-04-14T02:02:56.000Z",
            "id": "720432119584059394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agenda Aberta nesse s\u00e1bado para o Parque municipal, hor\u00e1rios dispon\u00edveis manh\u00e3 e tarde!\nAgende o seu!!! https://t.co/EeKEv39XMb"
        },
        {
            "author_id": "142317700",
            "created_at": "2016-04-14T01:46:58.000Z",
            "id": "720428101545680897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Brasil\u2026 https://t.co/zAVloupNsX"
        },
        {
            "author_id": "2906201033",
            "created_at": "2016-04-14T01:36:20.000Z",
            "id": "720425424510013440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ataques do lobo ib\u00e9rico aumentaram no Parque Nacional da Peneda\u00a0Ger\u00eas https://t.co/IgOc8RXnRh https://t.co/3wb2FahCtY"
        },
        {
            "author_id": "216780921",
            "created_at": "2016-04-14T01:10:11.000Z",
            "id": "720418844708368384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restri\u00e7\u00e3o a embarca\u00e7\u00f5es protege golfinhos na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Anhatomirim https://t.co/U8NLVs6cmv"
        },
        {
            "author_id": "233531510",
            "created_at": "2016-04-14T01:06:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1043587189337141248",
                        "start": 0,
                        "username": "RecrutaJr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "720417986222247937",
            "in_reply_to_user_id": "3865746856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RecrutaJr Tendo em vista que o monumento natural pode ser constitu\u00eddo por \u00e1reas privadas, acredito que possa ser considerado. Mas no caso"
        },
        {
            "author_id": "4101032776",
            "created_at": "2016-04-14T01:01:02.000Z",
            "id": "720416541603266560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "transferi esse jogo pro Taim pq em quest\u00e3o de banhado, a esta\u00e7\u00e3o  ecol\u00f3gica t\u00e1 melhor"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2016-04-14T00:43:28.000Z",
            "id": "720412117317193729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ #G1 https://t.co/d96OXMqEaI"
        },
        {
            "author_id": "233531510",
            "created_at": "2016-04-14T00:35:55.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "720410217167478784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A RESERVA EXTRATIVISTA \u00e9 de dom\u00ednio p\u00fablico."
        },
        {
            "author_id": "128064437",
            "created_at": "2016-04-14T00:25:50.000Z",
            "id": "720407679844257792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excelente https://t.co/GzjHTVsKJH"
        },
        {
            "author_id": "233531510",
            "created_at": "2016-04-14T00:25:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "720407526089461761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".... Reserva de Fauna, Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel e Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural."
        },
        {
            "author_id": "233531510",
            "created_at": "2016-04-14T00:24:12.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "720407271008706560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As UC de Uso Sustent\u00e1vel s\u00e3o: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico, Floresta Nacional, Reserva Extrativista ..."
        },
        {
            "author_id": "233531510",
            "created_at": "2016-04-14T00:22:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1043587189337141248",
                        "start": 0,
                        "username": "RecrutaJr"
                    }
                ]
            },
            "id": "720406878170120194",
            "in_reply_to_user_id": "3865746856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RecrutaJr Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "233531510",
            "created_at": "2016-04-14T00:06:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "720402766657490944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No caso de ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA e RESERVA BIOL\u00d3GICA,  a consulta p\u00fablica n\u00e3o \u00e9 obrigat\u00f3ria."
        },
        {
            "author_id": "575610768",
            "created_at": "2016-04-14T00:00:13.000Z",
            "id": "720401235342336001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Jaragu\u00e1 comemora 55 anos https://t.co/nXMCjiOk7m"
        },
        {
            "author_id": "2841127553",
            "created_at": "2016-04-13T23:58:04.000Z",
            "id": "720400694696669184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Trekking Parque Nacional Tolhuaca https://t.co/W0kiiRUtoZ"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-04-13T23:49:44.000Z",
            "id": "720398595728351233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/nAaJTaj5Wc"
        },
        {
            "author_id": "1859212446",
            "created_at": "2016-04-13T23:25:24.000Z",
            "id": "720392472724045824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o mais antiga do estado, Parque do Desengano comemora 46 anos: Criado em 1970, o Parque E... https://t.co/WbVcoxlDq0"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2016-04-13T23:18:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "791635",
                        "start": 92,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "720390804439564289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alcatrazes: 23 anos esperando pelo parque nacional - ((o))eco - https://t.co/pr51FZiK5d via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2016-04-13T23:17:27.000Z",
            "id": "720390472166821888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Alcatrazes: 23 anos esperando pelo parque nacional - ((o))eco https://t.co/XsoIIPJ5TU"
        },
        {
            "author_id": "707214837584105472",
            "created_at": "2016-04-13T23:03:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "22480147",
                        "start": 75,
                        "username": "GabrielSouza15"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "23441521",
                        "start": 91,
                        "username": "EdsonBrum"
                    }
                ]
            },
            "id": "720387036218269696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica em Canela debate situa\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Caracol. @GabrielSouza15 @EdsonBrum https://t.co/JtFY6VqRd8"
        },
        {
            "author_id": "24746057",
            "created_at": "2016-04-13T23:00:21.000Z",
            "id": "720386168022560769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#Fot\u00f3grafos\nParque Estadual Jaragu\u00e1 faz 55 anos em maio e promove #concurso de #fotografia: https://t.co/fdlUswvgyH https://t.co/z957Xi8DcQ"
        },
        {
            "author_id": "188512059",
            "created_at": "2016-04-13T22:45:52.000Z",
            "id": "720382524522938368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegamos no Awasi Patagonia e fomos recebidos com essa linda vista para o Parque Nacional Torres\u2026 https://t.co/v5jsoVbmPx"
        },
        {
            "author_id": "1417147483",
            "created_at": "2016-04-13T22:31:44.000Z",
            "id": "720378967035940864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/V2hy5JAfTI"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2016-04-13T22:04:56.000Z",
            "id": "720372223849013248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A largada ser\u00e1 dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u; e a chegada, nas proximidades do antigo port\u00e3o de acesso \u00e0... https://t.co/OC0Av1FNLJ"
        },
        {
            "author_id": "172068136",
            "created_at": "2016-04-13T22:00:02.000Z",
            "id": "720370987846373376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Jaragu\u00e1, em S\u00e3o Paulo, completa 55 anos no dia 3 de maio e est\u00e1 promovendo um concurso... https://t.co/tguoaMBMOG"
        },
        {
            "author_id": "348707121",
            "created_at": "2016-04-13T21:55:07.000Z",
            "id": "720369753831948288",
            "in_reply_to_user_id": "2190231600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@claarinhas_o Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "65365483",
            "created_at": "2016-04-13T21:47:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "65365483",
                        "start": 31,
                        "username": "GleyssonSalles"
                    }
                ]
            },
            "id": "720367893289021440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @gleyssonsalles https://t.co/GvQ5a0uinm MINECRAFT Ep 0122 PARQUE NACIONAL de SYCOM"
        },
        {
            "author_id": "113481002",
            "created_at": "2016-04-13T21:46:21.000Z",
            "id": "720367545329561600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marino de Abrolhos - Bah\u00eda - Brasil https://t.co/VG621E4CSi"
        },
        {
            "author_id": "22932196",
            "created_at": "2016-04-13T21:41:01.000Z",
            "id": "720366203978575872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa da Igreja S\u00e3o Ludgero com Almo\u00e7o Self Service,\nParque Municipal de Eventos, Avenida 21 de Janeiro, 2150... https://t.co/wjmMEmbYsQ"
        },
        {
            "author_id": "1350587311",
            "created_at": "2016-04-13T21:37:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7782892,
                        -22.87363808
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "720365262487363584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/YsgkwBRdly"
        },
        {
            "author_id": "22932196",
            "created_at": "2016-04-13T21:32:56.000Z",
            "id": "720364168575127552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilh\u00e3o e Almo\u00e7o com Churrasco Jeep Clube Pomerode,\nParque Municipal de Eventos, Avenida 21 de Janeiro, 2150... https://t.co/Y5O3CY11Dn"
        },
        {
            "author_id": "712694424233500676",
            "created_at": "2016-04-13T21:15:24.000Z",
            "id": "720359757207453696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui la no Parque Municipal cm o  edu hoj...  Rachei d rir desse mlk nmrl"
        },
        {
            "author_id": "318369965",
            "created_at": "2016-04-13T20:59:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.69112319,
                        -9.00318153
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "720355818709889024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra da Capivara in S\u00e3o Raimundo Nonato, PI https://t.co/LuWARyu1Do"
        },
        {
            "author_id": "2778617829",
            "created_at": "2016-04-13T20:49:16.000Z",
            "id": "720353181025374208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos voltar \u00e0 Chapada dos Veadeiros? A portaria do Parque Nacional encontra-se em S\u00e3o Jor\u2026 https://t.co/c7gfvDX3Q6 https://t.co/xTbUu8nsJX"
        },
        {
            "author_id": "3405163180",
            "created_at": "2016-04-13T20:44:55.000Z",
            "id": "720352087759024128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ferias2016 .\n#cachoeira .\n#parqueestadualdaserradomar @ Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/bhMjZpr38O"
        },
        {
            "author_id": "3405163180",
            "created_at": "2016-04-13T20:41:42.000Z",
            "id": "720351277360816129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ferias2016 .\n#parqueestadualserradomar .\n#cachoeira @ Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/aB9VmQl3pY"
        },
        {
            "author_id": "155350464",
            "created_at": "2016-04-13T20:39:10.000Z",
            "id": "720350639071588356",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semed leva a\u00e7\u00f5es para o Parque Municipal https://t.co/bNEOuvFZWa"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2016-04-13T20:39:10.000Z",
            "id": "720350639054831616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semed leva a\u00e7\u00f5es para o Parque Municipal https://t.co/JYrDSXbST6"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2016-04-13T20:39:10.000Z",
            "id": "720350638945775616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semed leva a\u00e7\u00f5es para o Parque Municipal https://t.co/FukScwyxDw"
        },
        {
            "author_id": "49015951",
            "created_at": "2016-04-13T20:36:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98430832,
                        -23.04523097
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "720349852975177728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PodeChegar #Anitta #NegoDoBorel (@ Parque Municipal Jaime Ferragut in Vinhedo, SP) https://t.co/VKz5eg5K2A"
        },
        {
            "author_id": "3405163180",
            "created_at": "2016-04-13T20:34:22.000Z",
            "id": "720349432051605504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ferias2016 .\n#parqueestadualdecaraquatatuba .\n#serradomar .\n#cachoeira . @ Parque Estadual da\u2026 https://t.co/6v6vtvJmoF"
        },
        {
            "author_id": "2448420907",
            "created_at": "2016-04-13T20:31:33.000Z",
            "id": "720348721423196160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Jaragu\u00e1 promove concurso cultural.\n#concretizes\n#negociosdeimpacto #empresasdeimpacto... https://t.co/qfrQIn7M7X"
        },
        {
            "author_id": "76489118",
            "created_at": "2016-04-13T20:20:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "720346031896924160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo atrativo tur\u00edstico no Parque Nacional\nhttps://t.co/L0WZaiIpih https://t.co/76spso7oQq"
        },
        {
            "author_id": "76489118",
            "created_at": "2016-04-13T20:13:29.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "720344175082741760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo atrativo tur\u00edstico no Parque Nacional\nhttps://t.co/L0WZaiIpih https://t.co/5KxHyR2XwY"
        },
        {
            "author_id": "11372522",
            "created_at": "2016-04-13T20:13:14.000Z",
            "id": "720344114894659584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Array\u00e1n, parque municipal #llaollao #bariloche #argentina  #nofilter https://t.co/oFWWRQLgTY"
        },
        {
            "author_id": "157092710",
            "created_at": "2016-04-13T20:00:01.000Z",
            "id": "720340786596954112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUES NACIONAIS INCR\u00cdVEIS PELO MUNDO T\u00caM PAISAGENS DE TIRAR O F\u00d4LEGO\n\nParque Nacional Canaima (Venezuela) -... https://t.co/do67ndGF7r"
        },
        {
            "author_id": "361270679",
            "created_at": "2016-04-13T19:58:27.000Z",
            "id": "720340390507888640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Jaragu\u00e1 comemora 55 anos https://t.co/e4RKxMaERD"
        },
        {
            "author_id": "2784332684",
            "created_at": "2016-04-13T19:53:54.000Z",
            "id": "720339246742052864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta da Tijuca \u00e9 um dos quatro setores em que se divide o Parque Nacional da Tijuca,[1] no munic\u00edpio do Rio... https://t.co/piZTVLY3GS"
        },
        {
            "author_id": "1225826610",
            "created_at": "2016-04-13T19:03:28.000Z",
            "id": "720326553532555264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante do Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 #nofilter #natutal #naturephotography #photography\u2026 https://t.co/YvcKQR29Wx"
        },
        {
            "author_id": "335045322",
            "created_at": "2016-04-13T19:01:39.000Z",
            "id": "720326098291073025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "to aqui no parque municipal kkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "595644719",
            "created_at": "2016-04-13T19:01:12.000Z",
            "id": "720325985527136256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Voc\u00ea conhece?] O Parque Nacional Serra da Capivara \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral... https://t.co/rjN8dEYZ25"
        },
        {
            "author_id": "829500498",
            "created_at": "2016-04-13T18:41:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4788373,
                        -20.6521227
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "720321119639568385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O melhor por do sol \ud83d\udc9b @ Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/OwsvZkMr5p"
        },
        {
            "author_id": "42892886",
            "created_at": "2016-04-13T18:31:12.000Z",
            "id": "720318433368223745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Transmiss\u00e3o da R\u00e1dio Viva Rio na sede o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (PARNASO) Ano: 2014 Com Ti\u00e3o Santos  https://t.co/FR5zU4ndYv"
        },
        {
            "author_id": "42892886",
            "created_at": "2016-04-13T18:30:45.000Z",
            "id": "720318323641098240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Transmiss\u00e3o da R\u00e1dio Viva Rio na sede o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (PARNASO) Ano: 2014 https://t.co/RfPJjbOspl"
        },
        {
            "author_id": "42892886",
            "created_at": "2016-04-13T18:30:04.000Z",
            "id": "720318150714064896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Transmiss\u00e3o da R\u00e1dio Viva Rio na sede o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (PARNASO) Ano: 2014 https://t.co/DoDaQXxSA6"
        },
        {
            "author_id": "169617498",
            "created_at": "2016-04-13T18:18:08.000Z",
            "id": "720315146200092672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal de Azul https://t.co/gSIzzMFsoP"
        },
        {
            "author_id": "169617498",
            "created_at": "2016-04-13T18:16:29.000Z",
            "id": "720314733430239232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal de Azul https://t.co/9jMavhNTZE"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-04-13T17:49:04.000Z",
            "id": "720307833246355456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e9 de Galinha \ud83d\udc14 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/H6cayGvxbI"
        },
        {
            "author_id": "3305452625",
            "created_at": "2016-04-13T17:47:33.000Z",
            "id": "720307450465951745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conselho do Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas discute situa\u00e7\u00e3o dos rios da regi\u00e3o https://t.co/YCtdIQaeYQ"
        },
        {
            "author_id": "167269081",
            "created_at": "2016-04-13T17:43:47.000Z",
            "id": "720306502859272192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kate e William alimentam filhotes de rinocerontes e elefantes na \u00cdndia: PARQUE NACIONAL KAZIR... https://t.co/tCIgi1n9ze #news #not\u00edcias"
        },
        {
            "author_id": "1576484383",
            "created_at": "2016-04-13T17:12:37.000Z",
            "id": "720298659204722692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os https://t.co/CuFdPGpPpC"
        },
        {
            "author_id": "17467391",
            "created_at": "2016-04-13T17:02:04.000Z",
            "id": "720296004285648903",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#MeioAmbiente \n\nParque Estadual Jaragu\u00e1 faz 55 anos em maio e promove concurso de foto --- https://t.co/V3peUTwtcQ https://t.co/rW3tDhBq8g"
        },
        {
            "author_id": "64760493",
            "created_at": "2016-04-13T16:57:19.000Z",
            "id": "720294808766402566",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kate e William d\u00e3o mamadeira para rinocerontes e elefantes na \u00cdndia: PARQUE NACIONAL KAZIRANGA, \u00cdndia \u2014 O pr\u00edn... https://t.co/HHGc2MN1af"
        },
        {
            "author_id": "337791393",
            "created_at": "2016-04-13T16:49:24.000Z",
            "id": "720292818116153346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Vale do Catimbau (283 km do Recife). Vai l\u00e1 no Blog Atrativo Pernambuco conferir! https://t.co/yZ3gA8jg6z"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2016-04-13T16:27:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "253034260",
                        "start": 94,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "193003734",
                        "start": 102,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "720287276383793153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitando o Albard\u00e3o no RS, regi\u00e3o proposta p Parque Nacional cujo processo mofa h\u00e1 8 ANOS no @ICMBio @mmeioambiente https://t.co/0om9B8DFOY"
        },
        {
            "author_id": "2340686762",
            "created_at": "2016-04-13T16:27:10.000Z",
            "id": "720287221841072128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revista CARAS destaca Quinta Lamosa, a Aldeia de Sistelo e o Parque Nacional Peneda Ger\u00eas https://t.co/EEm0WRQWRw"
        },
        {
            "author_id": "1251729540",
            "created_at": "2016-04-13T16:26:51.000Z",
            "id": "720287140785983489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho do Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas discute situa\u00e7\u00e3o dos rios da regi\u00e3o: O rio Carinhanha \u00e9 um d... https://t.co/mGHqkmfLgK"
        },
        {
            "author_id": "104530997",
            "created_at": "2016-04-13T16:20:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "814cfc71b843ff40"
            },
            "id": "720285436178870274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "N\u00facleo de Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental do Museu Nacional. Preserva\u00e7\u00e3o de macacos Parque de Itatiaia https://t.co/jf0fnI38ts https://t.co/U34wDtXg58"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-04-13T16:19:41.000Z",
            "id": "720285337583378434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banho \ud83d\udc13\ud83d\udc14\ud83d\udebf\ud83d\udc13\ud83d\udc14\ud83d\udebf\ud83d\udc13\ud83d\udc14\ud83d\udebf\ud83d\udc13\ud83d\udc14\ud83d\udebf\ud83d\udc13\ud83d\udc14\ud83d\udebf\ud83d\udc13\ud83d\udc14\ud83d\udebf\ud83d\udc13\ud83d\udc14\ud83d\udebf\ud83d\udc13\ud83d\udc14\ud83d\udebf\ud83d\udc13\ud83d\udc14\ud83d\udebf\ud83d\udc13\ud83d\udc14\ud83d\udebf\ud83d\udc13\ud83d\udc14\ud83d\udebf\ud83d\udc13\ud83d\udc14\ud83d\udebf\ud83d\udc13\ud83d\udc14\ud83d\udebf @ Reserva Biol\u00f3gica De\u2026 https://t.co/eFb3TvohQj"
        },
        {
            "author_id": "42231827",
            "created_at": "2016-04-13T16:12:08.000Z",
            "id": "720283436368273412",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juntos... @ Parque Municipal C\u00e1ssia Eller https://t.co/x2SI1TWID9"
        },
        {
            "author_id": "43755710",
            "created_at": "2016-04-13T15:41:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "3346647947",
                        "start": 52,
                        "username": "atacadao_sa"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "53719510",
                        "start": 99,
                        "username": "AngeloAlmeida_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "8960d74054404ddd"
            },
            "id": "720275622266855424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quem p\u00f4s a boca no trombone contra terraplenagem do @atacadao_sa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental foi @AngeloAlmeida_ .foi ouvido. #feira"
        },
        {
            "author_id": "414782826",
            "created_at": "2016-04-13T15:30:27.000Z",
            "id": "720272949899567105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DiretoDaAssembleia Comiss\u00e3o de Meio Ambiente analisa PL que trata da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Reserva do Rangedor. Veja https://t.co/5mvQ9u9iZg"
        },
        {
            "author_id": "76651032",
            "created_at": "2016-04-13T15:28:20.000Z",
            "id": "720272414567849985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "William e Kate alimentam animais em parque nacional na \u00cdndia https://t.co/Ar8lE0eAVL https://t.co/zgggI0nSKb"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2016-04-13T15:26:42.000Z",
            "id": "720272002288787456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao todo s\u00e3o 120 policiais participantes. A jornada segue at\u00e9 sexta-feira (15), no Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/8yCtTCnx1m"
        },
        {
            "author_id": "415820289",
            "created_at": "2016-04-13T15:07:36.000Z",
            "id": "720267196249714690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casal real brit\u00e2nico William e Kate visita santu\u00e1rio de rinocerontes na \u00cdndia: PARQUE NACIONAL KAZIRANGA, \u00cdndi... https://t.co/pNoamUsUqu"
        },
        {
            "author_id": "73411292",
            "created_at": "2016-04-13T15:07:24.000Z",
            "id": "720267146454892544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casal real brit\u00e2nico William e Kate visita santu\u00e1rio de rinocerontes na \u00cdndia: PARQUE NACIONAL KAZIRANGA, \u00cdndi... https://t.co/6eOR7Kcnv7"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2016-04-13T15:07:14.000Z",
            "id": "720267105992478721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casal real brit\u00e2nico William e Kate visita santu\u00e1rio de rinocerontes na \u00cdndia: PARQUE NACIONAL KAZIRANGA, \u00cdndi... https://t.co/t3KJyGGcUH"
        },
        {
            "author_id": "2374458000",
            "created_at": "2016-04-13T15:07:12.000Z",
            "id": "720267098732109824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casal real brit\u00e2nico William e Kate visita santu\u00e1rio de rinocerontes na \u00cdndia: PARQUE NACIONAL KAZIRANGA, \u00cdndi... https://t.co/6UTqZSx6Zv"
        },
        {
            "author_id": "1072579838",
            "created_at": "2016-04-13T15:06:59.000Z",
            "id": "720267044428468224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casal real brit\u00e2nico William e Kate visita santu\u00e1rio de rinocerontes na \u00cdndia: PARQUE NACIONAL KAZIRANGA, \u00cdndi... https://t.co/sro6VUNree"
        },
        {
            "author_id": "151535591",
            "created_at": "2016-04-13T14:59:23.000Z",
            "id": "720265128864681986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casal real brit\u00e2nico William e Kate visita santu\u00e1rio de rinocerontes na \u00cdndia: PARQUE NACIONAL KAZIRANGA, \u00cdndi... https://t.co/gOZyVG2xCu"
        },
        {
            "author_id": "111688782",
            "created_at": "2016-04-13T14:56:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.6931114,
                        -9.0166798
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "720264503531704321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia do Beijo. Aqui a pintura rupestre do Parque Nacional Serra da Capivara. Uma das imagens de\u2026 https://t.co/163lKm4ozE"
        },
        {
            "author_id": "344163372",
            "created_at": "2016-04-13T14:56:37.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "720264433411452928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/v17B7QWEaV"
        },
        {
            "author_id": "55818224",
            "created_at": "2016-04-13T14:55:43.000Z",
            "id": "720264208923766785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Y!mundo) Casal real brit\u00e2nico William e Kate visita santu\u00e1rio de rinocerontes na \u00cdndia: PARQUE NACIONAL KAZIR... https://t.co/B70lzLsOK7"
        },
        {
            "author_id": "196725707",
            "created_at": "2016-04-13T14:40:33.000Z",
            "id": "720260391255851008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira, situada no estado de Mato... https://t.co/OKT5cmhQpN"
        },
        {
            "author_id": "3236269387",
            "created_at": "2016-04-13T14:31:46.000Z",
            "id": "720258179767017472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BetaLab Casal real brit\u00e2nico William e Kate visita santu\u00e1rio de rinocerontes na \u00cdndia: PARQUE NACIONAL KAZIRA... https://t.co/jKCircc3np"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2016-04-13T14:30:28.000Z",
            "id": "720257853303316481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf31\ud83d\udc3e\ud83c\udf34 Curso gratuito de condutores de visitantes do Parque Estadual da Serra da Tiririca https://t.co/q6kN1h1Eg6 https://t.co/Kod8zUvdqk"
        },
        {
            "author_id": "199674817",
            "created_at": "2016-04-13T14:10:48.000Z",
            "id": "720252903735177218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem vindos ao Parque Estadual da Serra do Mar. \n#Ubatuba #ecoturismo #ubatubatourguide #welcometoparadise https://t.co/26TNKBSBog"
        },
        {
            "author_id": "139401543",
            "created_at": "2016-04-13T14:02:15.000Z",
            "id": "720250751776333824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PESQUISA ESCOLAR DO NORDESTE: O Parque Estadual Marinho de Areia Vermelha https://t.co/kRqRydx01q"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-04-13T13:18:36.000Z",
            "id": "720239767263305728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nCasal real participou de passeio no Parque Nacional de Kaziranga. Parque que abriga dois ter\u00e7os dos rinocerontes indianos do planeta."
        },
        {
            "author_id": "19304187",
            "created_at": "2016-04-13T13:15:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "125453542",
                        "start": 22,
                        "username": "ro_azeredo"
                    }
                ]
            },
            "id": "720239003409203201",
            "in_reply_to_user_id": "125453542",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SomosTodosMacacos RT @ro_azeredo: \u2026Huck narrando a propaganda do SOS Mata Atl\u00e2ntica sendo q ele tem uma casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2016-04-13T13:14:18.000Z",
            "id": "720238682872029184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite o Parque Estadual das Arauc\u00e1rias. https://t.co/jHWNePWbbO"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2016-04-13T13:12:57.000Z",
            "id": "720238347055079425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual das Arauc\u00e1rias \u00e9 inaugurado. Al\u00e9m da inaugura\u00e7\u00e3o, o momento foi marcado pela entrega do Plano de... https://t.co/LTQzZoMVVd"
        },
        {
            "author_id": "319792692",
            "created_at": "2016-04-13T12:51:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57690799,
                        -22.6453491
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3b92948402353067"
            },
            "id": "720233053931474944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Se falei, n\u00e3o sei...\nMas se vivi, n\u00e3o esqueci! @ Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/ibGD1NvTyk"
        },
        {
            "author_id": "335045322",
            "created_at": "2016-04-13T12:41:20.000Z",
            "id": "720230387486756864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dps q sair do medico vou levar alicia no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "2387272909",
            "created_at": "2016-04-13T12:37:38.000Z",
            "id": "720229458993668096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A BioDog participar\u00e1 do evento C\u00e3opanheiro, organizado pelo SBT no Parque Municipal de Botucatu!\n\nVisite nosso... https://t.co/GXBV8LOKFL"
        },
        {
            "author_id": "88854049",
            "created_at": "2016-04-13T11:39:45.000Z",
            "id": "720214888417783808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero agradecer a prefeitura de Sobral na pessoa do secret\u00e1rio Jorge Trindade pelo reparo do mato no Parque Municipal Mucambinho."
        },
        {
            "author_id": "118399171",
            "created_at": "2016-04-13T11:26:49.000Z",
            "id": "720211637441929216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kate e William divertem-se em safari no quarto dia de visita \u00e0 \u00cdndia: No Parque Nacional Kaziranga. https://t.co/w6ESZxLycJ"
        },
        {
            "author_id": "3991674634",
            "created_at": "2016-04-13T11:22:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "720210441352454144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "estou indo no parque nacional, v\u00ea se passei nas provas finais"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2016-04-13T11:06:46.000Z",
            "id": "720206589718757377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @tiaclaudiaecoturismo\n\u30fb\u30fb\u30fb\nRibeir\u00e3o Mascates - Nascente do Rio Cip\u00f3 - Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 -... https://t.co/r98JIX0gx8"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2016-04-13T11:06:42.000Z",
            "id": "720206575063838723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost tiaclaudiaecoturismo\n\u30fb\u30fb\u30fb\nRibeir\u00e3o Mascates - Nascente do Rio Cip\u00f3 - Parque Nacional da\u2026 https://t.co/1zj24Uq66m"
        },
        {
            "author_id": "79284820",
            "created_at": "2016-04-13T11:05:44.000Z",
            "id": "720206330129227776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alcatrazes: 23 anos esperando pelo parque nacional - ((o))eco https://t.co/MXAIuyE2kb"
        },
        {
            "author_id": "14617122",
            "created_at": "2016-04-13T10:39:09.000Z",
            "id": "720199637953433600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Jaragu\u00e1 faz 55 anos em maio e promove concurso de foto: Autores das 15 melhores imagens do par... https://t.co/tsIhvkZuDE"
        },
        {
            "author_id": "83677936",
            "created_at": "2016-04-13T10:24:34.000Z",
            "id": "720195968495415297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas eu sou mto garota da cidade msm, morei a vida toda ao lado de um parque nacional, tenho tia bot\u00e2nica e entendo nada de planta"
        },
        {
            "author_id": "3558556335",
            "created_at": "2016-04-13T09:57:38.000Z",
            "id": "720189193046069248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a in Ibirit\u00e9, MG https://t.co/4SrlzHXNwb"
        },
        {
            "author_id": "700656269711966208",
            "created_at": "2016-04-13T09:19:39.000Z",
            "id": "720179635191943168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/JzaVXc6jmJ"
        },
        {
            "author_id": "165743251",
            "created_at": "2016-04-13T05:05:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "69399784",
                        "start": 31,
                        "username": "cidadeverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "720115598269771777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @cidadeverde https://t.co/l1zeAnNW06 V\u00eddeo Niede Guidon fala sobre situa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "2846702333",
            "created_at": "2016-04-13T04:39:59.000Z",
            "id": "720109252573061120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No circuito para a \"Passarela\", no Parque Nacional Los Alerces, em alguns trechos, passamos por\u2026 https://t.co/hb22OeptkS"
        },
        {
            "author_id": "2783321524",
            "created_at": "2016-04-13T01:52:35.000Z",
            "id": "720067124450959360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me deixaaaa que hoje eu to de bobeira, bobeira \ud83c\udfb6\ud83c\udfb6 @ Parque Estadual\u2026 https://t.co/ds7RmfjImv"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-04-13T01:23:15.000Z",
            "id": "720059743495196672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malaca a - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/kNk07pqMbv"
        },
        {
            "author_id": "69659863",
            "created_at": "2016-04-13T00:35:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.2581737,
                        -21.6933016
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "21bee86548e6b4d1"
            },
            "id": "720047820951130112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades desse lugar! @ Parque Estadual Da Serra  Do Papagaio https://t.co/S0eFovwzhi"
        },
        {
            "author_id": "130363638",
            "created_at": "2016-04-13T00:28:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "720045949159141376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/U1r0sOL149 no Parque Estadual Marinho (Laje de Santos)"
        },
        {
            "author_id": "3293386845",
            "created_at": "2016-04-13T00:23:08.000Z",
            "id": "720044613210390529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades deste lugar maravilhoso! C\u00e2nions de Itambezinho - ( localizado no Parque Nacional\u2026 https://t.co/82Ly2YI1ZH"
        },
        {
            "author_id": "121750806",
            "created_at": "2016-04-12T23:50:17.000Z",
            "id": "720036345775788032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um projeto de transforma\u00e7\u00e3o em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental ou Reserva Particular de Patrim\u00f4nio Natural seria o caminho para essa preserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "587034219",
            "created_at": "2016-04-12T23:42:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "720034334355419136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#T\u00e1tranquilo #T\u00e1favoravel\ud83d\udc4a\ud83c\udf7a\ud83c\udf7a #LucasLucco @ Parque Nacional Da Cebola\u2026 https://t.co/1SfrgroOMX"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-04-12T23:05:47.000Z",
            "id": "720025147223248896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/HUGfwen5IQ"
        },
        {
            "author_id": "49653452",
            "created_at": "2016-04-12T23:04:13.000Z",
            "id": "720024755924004868",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No momento, a vontade de ir ao festival no parque municipal no s\u00e1bado \u00e9 0%."
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-04-12T22:58:30.000Z",
            "id": "720023316577304576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES COMEMORA 26 ANOS... https://t.co/q2NfZ2pkK6"
        },
        {
            "author_id": "109134447",
            "created_at": "2016-04-12T22:35:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81622845,
                        -14.17680603
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "720017538503979010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje rolou um banho na cachoeira para variar. @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/Wh3ji9HroP"
        },
        {
            "author_id": "1351783633",
            "created_at": "2016-04-12T22:21:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "720014041809166338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza de ouvidos em p\u00e9 \ud83d\udc42\ud83c\udffd @ Parque Estadual Cantareira https://t.co/VEix5ZChS8"
        },
        {
            "author_id": "11059252",
            "created_at": "2016-04-12T22:04:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81622845,
                        -14.17680603
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "720009684925685760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Percebam como foi estressante minha ter\u00e7a feira.\nPiscina 3 no Vale da Lua. @ Parque Nacional da\u2026 https://t.co/TjXiTwnyEr"
        },
        {
            "author_id": "11059252",
            "created_at": "2016-04-12T21:45:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81622845,
                        -14.17680603
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "720004934817738752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale da Lua. @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/g3tLvHPghj"
        },
        {
            "author_id": "3973774276",
            "created_at": "2016-04-12T21:30:04.000Z",
            "id": "720001059113058305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dicas de Viagem - Ineskatur\n\nCaverna do Diabo - Jacupiranga - SP\n\nO PECD \u2013 Parque Estadual da Caverna do Diabo \u00e9... https://t.co/7XFjnLf49c"
        },
        {
            "author_id": "190436825",
            "created_at": "2016-04-12T21:28:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "720000749602738176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari in Po\u00e7os de Caldas, MG https://t.co/sRIkhV5a0Q"
        },
        {
            "author_id": "2926997475",
            "created_at": "2016-04-12T21:20:26.000Z",
            "id": "719998635803570176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/xLoc1jJB9q"
        },
        {
            "author_id": "137911945",
            "created_at": "2016-04-12T21:11:34.000Z",
            "id": "719996406291951616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescadores s\u00e3o presos com 700 quilos de peixes no Parque Estadual Xixov\u00e1-Japu\u00ed https://t.co/hsHyG0sGOn"
        },
        {
            "author_id": "2962663474",
            "created_at": "2016-04-12T21:08:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "db5d081bba1feffe"
            },
            "id": "719995564306395136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casamento Coletivo na Reserva Extrativista do Alto Juru\u00e1 acontece neste m\u00eas de abril\nhttps://t.co/cOxXzgi3BU https://t.co/AROyUNY8OP"
        },
        {
            "author_id": "16782757",
            "created_at": "2016-04-12T20:55:07.000Z",
            "id": "719992265918255104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/qJoCzolG6Z"
        },
        {
            "author_id": "313494446",
            "created_at": "2016-04-12T20:39:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10058565,
                        -15.57877711
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "719988209988579329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/HvM8V3Yrxq"
        },
        {
            "author_id": "55909265",
            "created_at": "2016-04-12T20:18:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "4730986876",
                        "start": 24,
                        "username": "cbmerjoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "719983032627773444",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted Bombeiros RJ (@cbmerjoficial):\n\nCrian\u00e7as de escolas do entorno do Parque Estadual da Pedra Branca... https://t.co/cMqD80RMPu"
        },
        {
            "author_id": "41916711",
            "created_at": "2016-04-12T20:17:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37174485,
                        -22.99989033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "719982698417160192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenho sorte mesmo! \ud83d\udc9c #comunica\u00e7\u00e3osocial @ Parque Natural Municipal Bosque da Barra https://t.co/ldc6rog1ht"
        },
        {
            "author_id": "77824257",
            "created_at": "2016-04-12T20:11:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "719981208541786112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/e8cWtxlOLo Nova Gokula 2016 - \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e espiritual - Conduta"
        },
        {
            "author_id": "157092710",
            "created_at": "2016-04-12T20:00:01.000Z",
            "id": "719978397670223872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUES NACIONAIS INCR\u00cdVEIS PELO MUNDO T\u00caM PAISAGENS DE TIRAR O F\u00d4LEGO\n\nParque Nacional Gal\u00e1pagos (Equador) -... https://t.co/eNl8gjg8aw"
        },
        {
            "author_id": "3534080543",
            "created_at": "2016-04-12T19:59:05.000Z",
            "id": "719978163741290496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Audi\u00eanciaP\u00fablica para discutir a revis\u00e3o do plano de manejo do Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/d8aRQIoocS"
        },
        {
            "author_id": "2209491231",
            "created_at": "2016-04-12T19:50:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02776098,
                        -22.9727566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "719975949555605504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra da Tiririca in Niter\u00f3i, RJ https://t.co/wngKCB6vcz"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-04-12T19:49:52.000Z",
            "id": "719975846463827969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "390700475",
            "created_at": "2016-04-12T19:49:37.000Z",
            "id": "719975779824570368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um grupo de alunos do IFFluminense Itaperuna participou, no \u00faltimo fim de semana, de uma viagem cultural \u00e0 regi\u00e3o... https://t.co/Q1cEAUh7AS"
        },
        {
            "author_id": "169684590",
            "created_at": "2016-04-12T19:45:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.91962648,
                        -15.74222526
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "719974737904947200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teve bom :) @ Parque Nacional \u00c1gua Mineral de Bras\u00edlia https://t.co/L1MmayDCEK"
        },
        {
            "author_id": "2844665105",
            "created_at": "2016-04-12T19:44:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7782892,
                        -22.87363808
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "719974508749316097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/J2EbkfWSDD"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2016-04-12T19:29:31.000Z",
            "id": "719970723914203140",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo\nMonumento natural\n#galicianorte #spain #turismogalicianorte https://t.co/LD4EIkHBpJ"
        },
        {
            "author_id": "20325546",
            "created_at": "2016-04-12T19:26:08.000Z",
            "id": "719969873485553664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teddy visita mata atl\u00e2ntica. @ Parque Estadual Paulo Cesar Vinha https://t.co/QuBR95iHzk"
        },
        {
            "author_id": "196999440",
            "created_at": "2016-04-12T19:21:44.000Z",
            "id": "719968763961978881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescadores s\u00e3o presos com 700 quilos de peixes no Parque Estadual Xixov\u00e1-Japu\u00ed: Al\u00e9m de estarem em uma \u00e1rea de... https://t.co/kn4FBTtlnA"
        },
        {
            "author_id": "1553925852",
            "created_at": "2016-04-12T19:05:54.000Z",
            "id": "719964781541777409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal da Prainha, \u00e1rea protegida que garante a beleza selvagem e preserva\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/itNhHGBrKY"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-04-12T18:49:54.000Z",
            "id": "719960751667081217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins...aproveite o feriado! https://t.co/5CQRA2BOQs"
        },
        {
            "author_id": "480607592",
            "created_at": "2016-04-12T18:49:45.000Z",
            "id": "719960717726715904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "matar aula no parque municipal \u00e9 bad"
        },
        {
            "author_id": "138803729",
            "created_at": "2016-04-12T18:47:30.000Z",
            "id": "719960148391948288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homenagem a Manoel de Barros, amanh\u00e3, na Biblioteca Parque Estadual do Rio de Janeiro. https://t.co/MNdRRbKzc1"
        },
        {
            "author_id": "700656269711966208",
            "created_at": "2016-04-12T18:38:23.000Z",
            "id": "719957856280309762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/tCh9wrXqf9"
        },
        {
            "author_id": "388620087",
            "created_at": "2016-04-12T17:56:53.000Z",
            "id": "719947410970021888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INC\u00caNDIO CAUSADO POR BAL\u00c3O CONSOME 10 HECTARES DE PARQUE NACIONAL NO RJ.\n\nBombeiros levaram 5 horas para combater... https://t.co/tlJflN13Qt"
        },
        {
            "author_id": "471645673",
            "created_at": "2016-04-12T17:46:41.000Z",
            "id": "719944844735606784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#viajaresvida #viajarestodo #parquetayrona #colombia #realismom\u00e1gico @ Parque Nacional Natural\u2026 https://t.co/4e7dkTQcuk"
        },
        {
            "author_id": "108581264",
            "created_at": "2016-04-12T17:40:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "719943177898180609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/C6HCIIrSxG"
        },
        {
            "author_id": "579425007",
            "created_at": "2016-04-12T17:30:00.000Z",
            "id": "719940643951390721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alcatrazes: 23 anos esperando pelo parque nacional - ((o))eco https://t.co/FadUJjMaEN"
        },
        {
            "author_id": "63595561",
            "created_at": "2016-04-12T17:29:41.000Z",
            "id": "719940566398545920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CanalEnergia | Justi\u00e7a suspende repasse da compensa\u00e7\u00e3o ambiental de Belo Monte para parque nacional no MT https://t.co/Ok7gR1gYro"
        },
        {
            "author_id": "320484693",
            "created_at": "2016-04-12T17:09:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "719935470843609092",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O outono \u00e9 sempre igual, as folhas caem...\" @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/y2cnFFnxFD"
        },
        {
            "author_id": "109186176",
            "created_at": "2016-04-12T16:21:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18731263,
                        -22.90434666
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "719923430972329985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(@ Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ) https://t.co/QjuN0UO1xB"
        },
        {
            "author_id": "1401021193",
            "created_at": "2016-04-12T16:04:08.000Z",
            "id": "719919035106861058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Top dos s\u00edtios a visitar no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas https://t.co/NcTicTYx24"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paraty, Brasil",
                "id": "59f140f220ead33d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Viam\u00e3o, Brasil",
                "id": "6149b85ac3356372",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piren\u00f3polis, Brasil",
                "id": "529952958dae710b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro, Brasil",
                "id": "3b92948402353067",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "San Jose, Costa Rica",
                "id": "00deb766245f441c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mag\u00e9, Brasil",
                "id": "37b82f7e75d4f3b0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Lima, Brasil",
                "id": "438f527a1d50ed05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Venezuela",
                "country_code": "VE",
                "full_name": "Carabobo, Venezuela",
                "id": "015d19216c749864",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paulista, Brasil",
                "id": "ee4dd7226fe2d47e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caruaru, Brasil",
                "id": "81184bffde6b6099",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Raimundo Nonato, Brasil",
                "id": "b1ced7140558b624",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Juazeiro do Norte, Brasil",
                "id": "54f0f25fc166ccb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Puntarenas, Costa Rica",
                "id": "01c78d6030d80ecf",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Barranco, Peru",
                "id": "0066e3b369d7d5fc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Ushuaia, Argentina",
                "id": "001040bd29e08949",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ituporanga, Brasil",
                "id": "7276857d2ce3525a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaja\u00ed, Brasil",
                "id": "4fb3602884c3ec05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vinhedo, Brasil",
                "id": "245b02bf1c013876",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Volta Redonda, Brasil",
                "id": "814cfc71b843ff40",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feira de Santana, Brasil",
                "id": "8960d74054404ddd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tr\u00eas Cora\u00e7\u00f5es, Brasil",
                "id": "21bee86548e6b4d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Branco, Brasil",
                "id": "db5d081bba1feffe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "4807037656",
                "name": "Governo de Formosa",
                "username": "govdeformosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18215497",
                "name": "Daniel",
                "username": "danielteixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54621555",
                "name": "Carol",
                "username": "anacarol_neves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132290408",
                "name": "darkest",
                "username": "MrLovesick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367115525",
                "name": "Willheln",
                "username": "wilhean_fe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1551968479",
                "name": "deise",
                "username": "deisocaa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79045746",
                "name": "Anderson Gaspar",
                "username": "andgaspar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19366848",
                "name": "Ameixa Japonesa",
                "username": "ameixajaponesa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108581264",
                "name": "Oto Patam\u00e1",
                "username": "lucasraffnuns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94093854",
                "name": "Vin\u00edcius Pinto",
                "username": "vini_pinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27416824",
                "name": "Rafael Soares",
                "username": "raffasoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74463177",
                "name": "Phylippe Santos",
                "username": "Phylippesantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62080673",
                "name": "L\u00edvia Aguiar",
                "username": "eusouatoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67031931",
                "name": "Patr\u00edcia Marques",
                "username": "Patty_ms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2978128191",
                "name": "Karina E. Selinger",
                "username": "karinaselinger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219977225",
                "name": "carlina \ud83e\udd8b",
                "username": "carlabufnipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345049855",
                "name": "Arthur Magnus",
                "username": "Arthur_Magnus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33403558",
                "name": "tia do cabelo rosa",
                "username": "norajarodasi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1450053871",
                "name": "I Love Floripa",
                "username": "I_Love_Floripa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320399808",
                "name": "Eliana \u10e0",
                "username": "Elianasp2425",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134783819",
                "name": "Ana Paula Chaves",
                "username": "anaalmeidacha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25262453",
                "name": "Turomaquia",
                "username": "turomaquia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82925963",
                "name": "Eliano J\u00fanior",
                "username": "elianojunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139401543",
                "name": "Jos\u00e9 Luiz Gomes",
                "username": "Jolugue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129306378",
                "name": "Jonei Bauer",
                "username": "jonei_bauer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125094235",
                "name": "Aida Almeida",
                "username": "AidaAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38165133",
                "name": "Regina Bruno",
                "username": "ReginaMel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328325943585366018",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
                "username": "PrefeituraSjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2941720589",
                "name": "Gustavo de Almeida Ribeiro",
                "username": "gustalmribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32219252",
                "name": "Igor Cavaco",
                "username": "IgorCavaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36389703",
                "name": "Nathalie Gaiser",
                "username": "nathgaiser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2958368105",
                "name": "lari",
                "username": "laricostaleal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "398969003",
                "name": "Hostnews Traveller",
                "username": "hostnewstravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166356800",
                "name": "Yuri Ronaldo \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25",
                "username": "yuriamt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4205805376",
                "name": "B O R G E S",
                "username": "gustavoaborgesr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63559894",
                "name": "tracy martel",
                "username": "_seuespiao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44275020",
                "name": "Wellington Veras",
                "username": "WellingtonVeras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197491849",
                "name": "ND Mais",
                "username": "ND_mais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135307525",
                "name": "Dandarinha",
                "username": "dandaracbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51754277",
                "name": "Coisa de internet",
                "username": "conradopreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16659872",
                "name": "Leonardo Muniz",
                "username": "LeonardoMuniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78875686",
                "name": "Davi sem D no final",
                "username": "davijefferson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201282448",
                "name": "Alex Cerqueira",
                "username": "alexcerca10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4077810196",
                "name": "Thais A P Cerqueira",
                "username": "ThaisAPCerquei1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179662482",
                "name": "\ud835\udde5\ud835\ude02\ud835\uddef\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\ude00 \ud835\udde5\ud835\uddf6\ud835\uddef\ud835\uddf2\ud835\uddf6\ud835\uddff\ud835\uddfc",
                "username": "RubensPo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130709616",
                "name": "Altamira21",
                "username": "Altamira21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1235035195",
                "name": "valterpatrial",
                "username": "valterpatrial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2526192606",
                "name": "Chey \u2698\ud83c\udf35",
                "username": "SantosChey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "987469075",
                "name": "Retiro das Ilhas",
                "username": "retirodasilhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710463054098599937",
                "name": "Thiago Santos",
                "username": "admsantosthiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3275374207",
                "name": "Tanobb Portugu\u00eas",
                "username": "tanobb_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319792692",
                "name": "Dona Ane \ud83e\udd85",
                "username": "anenetwork",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24046176",
                "name": "Enilton Figueredo",
                "username": "eniltonfcosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "489559658",
                "name": "Kim Vargas",
                "username": "kimiivargas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359582306",
                "name": "Darvy P\u00e9rez",
                "username": "Darvy_Perez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2221694701",
                "name": "Nicaragua BellaT",
                "username": "NicaraguaBellaT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101573428",
                "name": "Cris Justi",
                "username": "crisjusti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125460265",
                "name": "may",
                "username": "ttdamayaraaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4655308223",
                "name": "Crossfiteiro Depressivo",
                "username": "Mr_Dnn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164062756",
                "name": "Charles Paiva",
                "username": "charlespaiva26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347271504",
                "name": "Rafael Lucas 14",
                "username": "ralflucassantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21160085",
                "name": "dette | siga @absurdapadaria l\u00e1 na outra rede",
                "username": "amandette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141329761",
                "name": "\ud83d\udc0a jar\u00e9",
                "username": "StanleyHumberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27762988",
                "name": "\u028d\u03b1\u0ae8gi\u0e17\u03b1\u2113_\u03b1\u2113\u03b1\u0111\u03b1",
                "username": "vemfernanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162174851",
                "name": "PH",
                "username": "pedrohmrts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59471965",
                "name": "lari \u2728",
                "username": "larihuchak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69560295",
                "name": "Jana Penna",
                "username": "Janapenna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2926997475",
                "name": "L\u00e9o",
                "username": "PretoLG222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703820320528961536",
                "name": "Lock",
                "username": "positivo_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713737731063619585",
                "name": "Juan Tavares",
                "username": "taavares23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114824084",
                "name": "Kekanto",
                "username": "kekanto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150377985",
                "name": "Jess",
                "username": "falajessy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17324790",
                "name": "Fernando",
                "username": "soaresfs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1470207673",
                "name": "Vit\u00f3ria \ud83c\udf39",
                "username": "vitt_rosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88762642",
                "name": "DeTudoVaiRolar \ud83d\udcf7\ud83c\udfb5",
                "username": "detudovairolar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "883442528",
                "name": "F E L I P P E",
                "username": "Felippe_ffc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109122726",
                "name": "driruto \ud83c\udf65",
                "username": "meiadepatinhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250880667",
                "name": "nevernight",
                "username": "jean_mouraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386903454",
                "name": "Vou de Excurs\u00e3o",
                "username": "VoudeExcursao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3395447477",
                "name": "Viagens e Viv\u00eancias",
                "username": "Blog_vv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2621599499",
                "name": "Luciana Guimar\u00e3es",
                "username": "LucianagLugsil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181261593",
                "name": "danidani",
                "username": "daanift",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1537168410",
                "name": "Thayn\u00e1",
                "username": "thaynafontenell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172778846",
                "name": "Lucas Lopes",
                "username": "lplopes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217824489",
                "name": "adriana teles",
                "username": "adrianatelesbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84735924",
                "name": "Aur\u00ed",
                "username": "CoutoAuri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157092710",
                "name": "Samba Turismo",
                "username": "sambaturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187415704",
                "name": "Eliezer A\u00aezola",
                "username": "ArzolaEliezer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43167222",
                "name": "Z\u00e9 Roig, O Urbanauta",
                "username": "zeroig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3072425823",
                "name": "LabTan UEPG",
                "username": "LabTanUEPG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136695543",
                "name": "rafa",
                "username": "rafaelaafischer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54577433",
                "name": "Luciana Oliveira",
                "username": "lulioliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57723925",
                "name": "Francisco BFR",
                "username": "oifrancisco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328013604",
                "name": "Facinepe",
                "username": "GrupoFACINEPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "464600320",
                "name": "RSV",
                "username": "soyrsv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2203984788",
                "name": "Josefina \ud83c\udf3b",
                "username": "jopigarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263132381",
                "name": "pamdora",
                "username": "pamdora22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107228920",
                "name": "Caio Muniz",
                "username": "Caio_Muniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721376003193466881",
                "name": "APPD",
                "username": "filialappd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188512059",
                "name": "Falando de Viagem",
                "username": "falandodeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220657125",
                "name": "Awasi",
                "username": "awasiexperience",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259932605",
                "name": "Jo\u00e3o.",
                "username": "joaaofidelis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "590285389",
                "name": "valle",
                "username": "pedro__valle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2354848930",
                "name": "#Calle7Panama",
                "username": "calle7panama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1161264313",
                "name": "Lu'quit'as",
                "username": "lucas_oliz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4916400039",
                "name": "\ud835\ude90\ud835\ude8a\ud835\ude8b\ud835\ude92\u2728",
                "username": "gabrielamrrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361382179",
                "name": "carole",
                "username": "carolinemabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346314274",
                "name": "Canela e Gramado",
                "username": "canelaegramado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173083995",
                "name": "Viajes Augusto",
                "username": "ViajesAugusto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53265867",
                "name": "Carolina",
                "username": "descabelada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19301913",
                "name": "Well",
                "username": "WellingtonMota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2359978255",
                "name": "Well",
                "username": "WellinAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1139510557",
                "name": "Concept Design",
                "username": "ConceptHostel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4743769155",
                "name": "Brianna Andrade",
                "username": "BriannaAandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4468024515",
                "name": "Alexa Gutierrez",
                "username": "AlexaGgutierrz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28542777",
                "name": "Bruna Goulart",
                "username": "brunagoulart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48399828",
                "name": "Erasmo Carlos",
                "username": "ErasmoCarlosBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24341565",
                "name": "Tulipa Ruiz",
                "username": "tuliparuiz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "303314840",
                "name": "pau no seu cu",
                "username": "mortaatropelada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35822568",
                "name": "\u00c1gueda Couto (Yumah)",
                "username": "aguedacouto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715663055087136768",
                "name": "Earth and Nature",
                "username": "Earth_nature_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309287778",
                "name": "Kaboomga Videos",
                "username": "hotpornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255170456",
                "name": "William Sarje",
                "username": "Williamsaje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2189034704",
                "name": "yuri b",
                "username": "upcardiib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389181137",
                "name": "\u303d\ufe0fatheus Pereira",
                "username": "IMTSPS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2670415838",
                "name": "Partido Verde RJ\ud83c\udf3b\ud83d\ude37",
                "username": "pvrjoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2383464269",
                "name": "Nat\u00e1lia#TIMBETA",
                "username": "fla_nat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52511630",
                "name": "Diego Marques",
                "username": "Diegoo_Marques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49627631",
                "name": "Napole\u00e3o Bernardes",
                "username": "NapoleaoSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42763557",
                "name": "J\u00e9ssie S. Almeida",
                "username": "jessicalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161348512",
                "name": "Acontece Botucatu",
                "username": "acontece_btu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "7163612",
                "name": "c. s. soares \u270d\ufe0f",
                "username": "cssoaresonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65677580",
                "name": "Sara Santos  \u2720",
                "username": "santos_sara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2740388459",
                "name": "Ramon Soares",
                "username": "SoaresRamon06",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1414337204",
                "name": "Dani",
                "username": "CrlhDans_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1338019956",
                "name": "Sarter",
                "username": "SarterArthur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1350587311",
                "name": "princesa do Rafa \ud83d\udc97",
                "username": "kamilahcavalera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1347774715",
                "name": "vivi",
                "username": "VitSantiagoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232181174",
                "name": "\u0280\u1d1c\u1d00\u0274 \u1d05\u1d1c\u1d1b\u0280\u1d00",
                "username": "dutraruann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4439648602",
                "name": "brasileirim",
                "username": "fiflo2000pedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67372712",
                "name": "Rodolfo Sales",
                "username": "dolfinhooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47760744",
                "name": "Adriano de Souza",
                "username": "adrianoanimador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55241396",
                "name": "ILHATUR Bnu Turismo",
                "username": "ilhaturblumenau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275795410",
                "name": "Adriano di Paula",
                "username": "adriano_dipaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324919634",
                "name": "Cora\u00e7\u00e3o Palpita",
                "username": "coracaopalpita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42253775",
                "name": "Ana Carolina",
                "username": "anabusatta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138496759",
                "name": "Suprimatec Magazine",
                "username": "Suprimatec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2859799138",
                "name": "Mariadohb",
                "username": "mariadohb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820422488",
                "name": "Cecilia",
                "username": "Cecilia_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "534813205",
                "name": "EcoResponsabilidade",
                "username": "EcoResponsavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304735726",
                "name": "R\u00e1dio Sanhau\u00e1",
                "username": "RadioSanhaua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41172918",
                "name": "Mixhell",
                "username": "therealMIXHELL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "266746518",
                "name": "GazCentroSerra",
                "username": "GazCentroSerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56439953",
                "name": "Nat\u00e1lia",
                "username": "indignatt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61953004",
                "name": "azitromisarah",
                "username": "sarahpcb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "450313364",
                "name": "lisa faz o L",
                "username": "adeliafu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139783346",
                "name": "Rog\u00e9rio Rocco",
                "username": "RogerioRocco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870866276",
                "name": "Rodolfo Ramiller",
                "username": "RodolfoRamille1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109592586",
                "name": "Parque Ilha Grande",
                "username": "peilhagrande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2562866362",
                "name": "Cinthia",
                "username": "torredalua1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705555049766752257",
                "name": "Greige",
                "username": "GreigeCo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4773332134",
                "name": "Sema DF",
                "username": "meioambientedf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48427667",
                "name": "A Voz do Brasil",
                "username": "avozdobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1527751574",
                "name": "john",
                "username": "johndiass_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86218375",
                "name": "Brunodobem",
                "username": "brunodobem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1576484383",
                "name": "Ana Claudia Barbosa",
                "username": "claudinhab2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30764963",
                "name": "Adriana Cruz",
                "username": "adriana100",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150400715",
                "name": "Renata Cristiane",
                "username": "renatarc24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99606167",
                "name": "Juliane Ivanow",
                "username": "_mystik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "625646515",
                "name": "Jos\u00e9\ud83c\udf74",
                "username": "Saumenisch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210643790",
                "name": "Mariana",
                "username": "maripaquiella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319803335",
                "name": "Igor Portela",
                "username": "igorabreu1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176907846",
                "name": "Escola S\u00e3o Domingos",
                "username": "escolasdomingos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4704640281",
                "name": "Said Raful",
                "username": "saidraful",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33523743",
                "name": "Karine Garc\u00eaz",
                "username": "karinegarcez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3471705796",
                "name": "Agrestina_PE",
                "username": "Agrestina_PE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3473035767",
                "name": "Folha de Valinhos",
                "username": "FolhaValinhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1965356954",
                "name": "Linha Verde",
                "username": "LinhaVerdeDD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191848089",
                "name": "Conex\u00e3o Light",
                "username": "conexaolight",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525712158",
                "name": "Quissam\u00e3",
                "username": "PMQuissama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56966504",
                "name": "Unileste",
                "username": "unilesteoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2548957972",
                "name": "Viagem, Turismo e Av",
                "username": "Viajandoporai81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550772955",
                "name": "Maurisa",
                "username": "MCOUTIN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146598024",
                "name": "gustavo chagas",
                "username": "gusruizchagas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1696293542",
                "name": "Guiajato",
                "username": "guiajato_is",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552844897",
                "name": "LAC Luanda",
                "username": "LACLuanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146139352",
                "name": "mosaicoimagem",
                "username": "mosaicoimagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2433629485",
                "name": "Di\u00e1rio do Vale",
                "username": "Diario_do_Vale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "995602610",
                "name": "Andressa Patricia",
                "username": "AndressaPati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1401021193",
                "name": "gotoportugal",
                "username": "GoToPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167253005",
                "name": "Valderi Melo",
                "username": "valderi_melo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2639550934",
                "name": "Ricardo Marques",
                "username": "marquesricardo5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4757943989",
                "name": "pdcontorno",
                "username": "pdcontorno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51006891",
                "name": "Gab. da Juventude",
                "username": "gj_cmm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1140512528",
                "name": "Senderismo madrid",
                "username": "activatesenderi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319006126",
                "name": "NINHO",
                "username": "NINHODJ27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185346525",
                "name": "Joan Groizard \ud83c\udf3b",
                "username": "j_groizard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345309089",
                "name": "Vicen\u00e7 Vidal Matas",
                "username": "vidalmatas14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "592113079",
                "name": "Caterina Amengual",
                "username": "caterinons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3123555336",
                "name": "Portugu\u00e9s en C\u00e1ceres",
                "username": "portuguesCC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366622737",
                "name": "Portal de Portugal",
                "username": "portal_portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482348720",
                "name": "LIFE & STYLE",
                "username": "LifeStyleENV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94132057",
                "name": "Diego Ledezma",
                "username": "DiegoLedmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39159230",
                "name": "Gabriel Lordello",
                "username": "gabriellordello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1335531494",
                "name": "NAAA_EE",
                "username": "naaa_ee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157672234",
                "name": "exaustah",
                "username": "_natynatinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33239275",
                "name": "POXA 2021!",
                "username": "certasprincesaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40076641",
                "name": "Mr. Douglas Vitor \ud83d\udc13\ud83d\udc13\ud83d\udc13",
                "username": "Vitorock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41298466",
                "name": "tchelo \ud83d\ude37",
                "username": "tchelo_mad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1416972434687791105",
                "name": "Doidamesmo",
                "username": "doidamesmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350493002",
                "name": "Isa Madrid",
                "username": "imadridp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406221806",
                "name": "Baby Boomer",
                "username": "lucasramots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394102095",
                "name": "Mundo Marinho",
                "username": "mundomarinhotv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2407776131",
                "name": "Nanati",
                "username": "opssnanati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "559235487",
                "name": "Guia do Futebol \ud83d\ude37",
                "username": "OGuiadoFutebol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106714016",
                "name": "Pol\u00edcia Federal",
                "username": "policiafederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2859038963",
                "name": "Cabral \u2720",
                "username": "SteCabral4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179697404",
                "name": "Pedro Mota",
                "username": "Pehmota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883931558",
                "name": "i am travelblogger",
                "username": "travelbloggerES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3065923023",
                "name": "No me cabe en la maleta",
                "username": "Viajacompilar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70663576",
                "name": "PERYNEWS",
                "username": "perynews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36147947",
                "name": "Sergio Sampaio",
                "username": "srsampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1035216846",
                "name": "Claudio cassimiro",
                "username": "Claudiocassimi1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39326635",
                "name": "R\u00e1dio Itatiaia",
                "username": "radioitatiaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2868122250",
                "name": "Comercio Foz",
                "username": "comerciofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3676727123",
                "name": "Canal Duas Passagens",
                "username": "duaspassagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376565325",
                "name": "\ud83c\udf40",
                "username": "rosii_87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602905681",
                "name": "Vamos a Turistear",
                "username": "VamosaTuristear",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1157336822",
                "name": "EstradasPlaneta",
                "username": "EstradasPlaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266736928",
                "name": "Europe",
                "username": "InfEuropa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363689640",
                "name": "Adnilton Alves",
                "username": "AdniltonA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109712631",
                "name": "Professor Lino Peres",
                "username": "verlinoperes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68764705",
                "name": "henrique \ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "username": "cowthmemo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2338193055",
                "name": "Adaires Junior",
                "username": "AdairesJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2778617829",
                "name": "Insta Copacabana",
                "username": "instacopacabana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465657190",
                "name": "Facetour Viagens",
                "username": "FacetourViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "483746284",
                "name": "Thamys",
                "username": "thamyrsoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4805082095",
                "name": "Portal Porteirinha",
                "username": "siteporteirinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65488123",
                "name": "insta: @betoguiadachapada",
                "username": "betonachapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870196686",
                "name": "Planeta Fitness",
                "username": "1PlanetaFitness",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350330779",
                "name": "#fatal",
                "username": "confide1234",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863062657",
                "name": "ADILSON OLIVEIRA",
                "username": "ADILSON1803",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "222073302",
                "name": "Prefeitura deVinhedo",
                "username": "prefvinhedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195822224",
                "name": "S\u00edtio das Aves",
                "username": "Sitiodasaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48990099",
                "name": "B4TCOMM",
                "username": "b4tcomm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164291446",
                "name": "Cost\u00e3o da Fortaleza",
                "username": "costaofortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64738239",
                "name": "Thiago Cagna",
                "username": "tcagna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372867435",
                "name": "Eco Hospedagem",
                "username": "EcoHospedagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91804316",
                "name": "Christian Souza Costa",
                "username": "christiansouzac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710501940820578304",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "HotelCastrum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230258205",
                "name": "Bi\u00f3loga frustrada",
                "username": "nathaliafresi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79846373",
                "name": "Francisco Quinteiro PU1MEF",
                "username": "eduquinteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256124405",
                "name": "NOFango",
                "username": "elfango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64804897",
                "name": "Ponto Org",
                "username": "pontoorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201865406",
                "name": "TEREBUS",
                "username": "equipeterebus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2389247906",
                "name": "Jornal Esta\u00e7\u00e3o",
                "username": "estacaojornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3558249077",
                "name": "\u3164\u0251n\u0251",
                "username": "chisgrl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1957767258",
                "name": "MARLETH BARROS",
                "username": "BARROSMARLETH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3131203943",
                "name": "Ideias Fotografia",
                "username": "ideiasfoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24571936",
                "name": "Diniz Neto",
                "username": "DinizNeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96114119",
                "name": "EasyCoop",
                "username": "EasyCoop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65745339",
                "name": "Runner's World",
                "username": "revistarunners",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "625928936",
                "name": "BancadaVerde",
                "username": "BancadaVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595644719",
                "name": "Anvitur Viagens",
                "username": "anvitur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243257446",
                "name": "Saneago",
                "username": "SaneagoNaRede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1347369224",
                "name": "Esta\u00e7\u00e3o 1914 \ud83d\udc51\ud83d\udc51\ud83d\udc51",
                "username": "estacao1914",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31249359",
                "name": "Rafa \u00e9u.",
                "username": "RafaelloRibeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3018361870",
                "name": "Rota Dos Sabores",
                "username": "rotadossabores9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2730118160",
                "name": "likefotos",
                "username": "likefotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52564704",
                "name": "s\u0280. \u0274\u1d00s\u1d04\u026a\u1d0d\u1d07\u0274\u1d1b\u1d0f",
                "username": "MeChamaDeTchelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88726077",
                "name": "Baixada NEWS",
                "username": "baixadanaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4105568344",
                "name": "Rodrigo#TimBeta",
                "username": "RodrigoRainier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160169123",
                "name": "\u0394\u2113\u03b9ss\u03c3\u03b7 /\u2720/ #TIMBETA",
                "username": "alisson_vasco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3337610895",
                "name": "Jobson Melo #TimBeta",
                "username": "JobsonMelo0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19205592",
                "name": "Gustavo Cordeiro",
                "username": "gustavocord",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4136164888",
                "name": "Priscila ferreira",
                "username": "Priscil22361760",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "877870058",
                "name": "americo ferreira",
                "username": "americoferreir2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4195667355",
                "name": "Apag\u00e3o do FHC",
                "username": "caroligis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43207089",
                "name": "libriana \u264e",
                "username": "lethisgo_o",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1719621606",
                "name": "V I L L A Z",
                "username": "TevaoVillas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322902508",
                "name": "Anna Pampet",
                "username": "Ana_Bale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142317700",
                "name": "Paulimary G",
                "username": "PAULIMARYG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906201033",
                "name": "Seman\u00e1rio V",
                "username": "semanariov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216780921",
                "name": "Acatmar",
                "username": "Acatmar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233531510",
                "name": "estudaguria",
                "username": "estudaguria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1043587189337141248",
                "name": "Gay?",
                "username": "RecrutaJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4101032776",
                "name": "Laura",
                "username": "LauraFFFonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128064437",
                "name": "CS. Edgar Esparza H.",
                "username": "EEsparza0427",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "575610768",
                "name": "Nadja Santos",
                "username": "Enquantorespira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2841127553",
                "name": "CoWampo",
                "username": "CoWampo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1859212446",
                "name": "SF Not\u00edcias",
                "username": "SFnOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "172802230",
                "name": "Divers for Sharks",
                "username": "Divers4sharks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707214837584105472",
                "name": "Juvir Costella",
                "username": "juvircostella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22480147",
                "name": "Gabriel Souza",
                "username": "GabrielSouza15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23441521",
                "name": "Edson Brum",
                "username": "EdsonBrum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24746057",
                "name": "Governo de S. Paulo",
                "username": "governosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1417147483",
                "name": "Luiz Carlos",
                "username": "LuizinhFFC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172068136",
                "name": "Pindorama Filmes",
                "username": "PindoramaFilmes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348707121",
                "name": "Grabs",
                "username": "eugrabs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65365483",
                "name": "Gleysson Salles",
                "username": "GleyssonSalles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113481002",
                "name": "Zatonio Lahud (Bar\u00e3o de General Severiano)",
                "username": "ZatonioLahud",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22932196",
                "name": "JornalPZ",
                "username": "JornalPZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712694424233500676",
                "name": "colombiano",
                "username": "FaelJarim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318369965",
                "name": "Julilma",
                "username": "julilma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3405163180",
                "name": "Luis Marcelo Dtv",
                "username": "DtvLuis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155350464",
                "name": "Ricardo Leal",
                "username": "ricgleal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149267484",
                "name": "Painel Alagoas",
                "username": "AfraniodeAquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49015951",
                "name": "[F.]abiano Poletto",
                "username": "poletto1981",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2448420907",
                "name": "Concretizes",
                "username": "Concretizes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76489118",
                "name": "O Di\u00e1rio de Teres\u00f3polis",
                "username": "Diariotvcanal4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11372522",
                "name": "Marlene P\u00e9rez Weber",
                "username": "_Mae_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361270679",
                "name": "(\u0361\u0e4f\u032f\u0361\u0e4f) Mestre Lec\u00e3o",
                "username": "MestreLecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2784332684",
                "name": "Jo\u00e3o  Martins Filho",
                "username": "JMartinsFilho2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1225826610",
                "name": "Paula Freire",
                "username": "paulaffreire94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335045322",
                "name": "ks",
                "username": "hmbebel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "829500498",
                "name": "Kelvin Fuentes",
                "username": "Kelvin_Fuentes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42892886",
                "name": "F\u00e1bio A.C. Morais \ud83d\udcfb\u2b50",
                "username": "fabioacm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169617498",
                "name": "Nacho",
                "username": "nachoremis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3305452625",
                "name": "Oximity em Portugu\u00eas",
                "username": "OximityPortugse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167269081",
                "name": "YesbananasNews",
                "username": "yesbananas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17467391",
                "name": "Biblioteca Virtual",
                "username": "bvsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64760493",
                "name": "Edmar Santos",
                "username": "edmar_saints",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337791393",
                "name": "Gustavo Pacheco",
                "username": "gugapacheco1967",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2340686762",
                "name": "CM Arcos de Valdevez",
                "username": "CMAValdevez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251729540",
                "name": "ConceitoHigieniza\u00e7\u00e3o",
                "username": "ConceitoHigiene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104530997",
                "name": "Museu Nacional/UFRJ",
                "username": "MuseuNacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42231827",
                "name": "Nazinha",
                "username": "NaaraAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43755710",
                "name": "janio rego",
                "username": "janiorego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3346647947",
                "name": "Atacad\u00e3o_SA",
                "username": "atacadao_sa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53719510",
                "name": "Angelo Almeida",
                "username": "AngeloAlmeida_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414782826",
                "name": "AL_Maranhao",
                "username": "AL_Maranhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76651032",
                "name": "Band.com.br",
                "username": "portaldaband",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "415820289",
                "name": "Thiago",
                "username": "thiagoolimpo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73411292",
                "name": "Alexandre Checatto",
                "username": "checattos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828081834",
                "name": "Jos\u00e9 Henrique Leite",
                "username": "henriqueleite55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2374458000",
                "name": "Informe Brasil",
                "username": "Informe_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072579838",
                "name": "Heder Franck",
                "username": "hederfranck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151535591",
                "name": "Rebeca Britto",
                "username": "rebecabritto4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111688782",
                "name": "Paulina Chamorro",
                "username": "paulinachamorro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344163372",
                "name": "super shock",
                "username": "CleberJoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55818224",
                "name": "Milton J\u00fanior",
                "username": "JuniorSub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196725707",
                "name": "Companhia da Viagem",
                "username": "ciadaviagemvix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3236269387",
                "name": "\u1d00\u1d18\u1d07\u0274\u1d00\ua731 \u0274\u1d00\u1d0f \u0280\u1d07\u1d00\u1d0a\u1d00",
                "username": "luke_cst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199674817",
                "name": "Caru Lemos",
                "username": "Carutuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19304187",
                "name": "Cuducos",
                "username": "cuducos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125453542",
                "name": "Roberto",
                "username": "ro_azeredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2387272909",
                "name": "BioDog",
                "username": "BioDog_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88854049",
                "name": "MARCOS VINICIUS",
                "username": "veniciussobral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118399171",
                "name": "dunningham2",
                "username": "dunningham2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3991674634",
                "name": "daniel costa",
                "username": "_danielcostaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2759451965",
                "name": "Serra do Cip\u00f3",
                "username": "serradocipoinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79284820",
                "name": "Lady Ddig",
                "username": "ladyvanseth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14617122",
                "name": "S\u00e9rgio Grisa",
                "username": "sergio_grisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83677936",
                "name": "\u00c9owyn 100% \ud83d\udc0a",
                "username": "SlayerEowyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3558556335",
                "name": "Renata BETALAB",
                "username": "Renata62137474",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700656269711966208",
                "name": "Dricka Amorim",
                "username": "dryckaamorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165743251",
                "name": "Hugo Noleto",
                "username": "hugo_noleto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69399784",
                "name": "CidadeVerde.com",
                "username": "cidadeverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2846702333",
                "name": "Instinto Viajante",
                "username": "IViajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783321524",
                "name": "josinha",
                "username": "3aprendiz3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69659863",
                "name": "Deco Bonetti",
                "username": "Deco_Bonetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130363638",
                "name": "Danilo Santana",
                "username": "DanSk899",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3293386845",
                "name": "Luciana Karlguth",
                "username": "wannadreamsbylu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121750806",
                "name": "Odon Jr",
                "username": "Odonjr13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587034219",
                "name": "L O P E S",
                "username": "eduardolopes98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49653452",
                "name": "Wendell Soares",
                "username": "dellsoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109134447",
                "name": "Bruno Stern",
                "username": "brunostern",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1351783633",
                "name": "a lendaria otaria",
                "username": "hasnnaagatha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11059252",
                "name": "fernanda",
                "username": "_mirtoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3973774276",
                "name": "Encontre Sua Viagem",
                "username": "ineskatur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190436825",
                "name": "Clodott",
                "username": "ClodotS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137911945",
                "name": "FLOR DO DESERTO",
                "username": "FlorDeserto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2962663474",
                "name": "Jornal A Tribuna",
                "username": "atribuna_ac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16782757",
                "name": "\u262d \uff24\uff52\uff49\uff47\uff4f \uff2d\uff45\uff4e\uff45\uff5a\uff45\uff53 \u262d",
                "username": "gayemquadrinhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313494446",
                "name": "cartazes em ingl\u00eas da direita hist\u00e9rica",
                "username": "_yantipatico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55909265",
                "name": "Perdi Meu Carro",
                "username": "perdimeucarro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4730986876",
                "name": "Bombeiros RJ",
                "username": "cbmerjoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41916711",
                "name": "Ra\u00edza Chaves",
                "username": "raizaachaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77824257",
                "name": "mauritia panaro",
                "username": "mauriciapanaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3534080543",
                "name": "C\u00e2mara Foz",
                "username": "Camara_Foz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2209491231",
                "name": "Jo\u00e3o \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "jjoaovicttorr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390700475",
                "name": "IFF Itaperuna",
                "username": "iffitaperuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169684590",
                "name": "Fernanda Nunes Delmasso Damasceno",
                "username": "fe_delmasso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2844665105",
                "name": "YMatheus",
                "username": "yan_fifteen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20325546",
                "name": "show do milh\u00e3o meu sonho = Mion na Globo. JAI HO!",
                "username": "Fabricioisso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196999440",
                "name": "InfoOnline",
                "username": "joabybrown",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1553925852",
                "name": "Cruzando Mundo",
                "username": "CruzandoMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480607592",
                "name": "\ud80c\udd99",
                "username": "nellamansuur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138803729",
                "name": "Alfaguara",
                "username": "alfaguara_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388620087",
                "name": "Portal Fri Not\u00edcias",
                "username": "FriNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471645673",
                "name": "William Noguera \ud83d\udc41\ufe0f\u200d\ud83d\udde8\ufe0f",
                "username": "NogueraWh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "579425007",
                "name": "ESPA\u00c7O FORMA\u00c7AO",
                "username": "espacoformacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63595561",
                "name": "fabianokarpinski",
                "username": "fabianokarpinsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320484693",
                "name": "Gustavo Martins \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2728",
                "username": "GutoMartinsCo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109186176",
                "name": "Mary",
                "username": "mpirmont",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "721765654911676416",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2xqps8lppwqvogo0vquftfnogq4cd",
        "oldest_id": "719919035106861058",
        "result_count": 495
    }
}