{
    "data": [
        {
            "author_id": "1554250735",
            "created_at": "2016-04-09T05:52:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "718677956202078208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mota!  Talento puro! \ud83d\ude19 @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/7IwLA1nIkG"
        },
        {
            "author_id": "1554250735",
            "created_at": "2016-04-09T05:37:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "718674271703158784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00e9o querido!!! Amo sua voz,  adoro seu carinho com as f\u00e3s! @ Parque Nacional Da Cebola -\u2026 https://t.co/IDzHdTGlic"
        },
        {
            "author_id": "39786078",
            "created_at": "2016-04-09T05:02:12.000Z",
            "id": "718665292797218816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o Alo\u00edsio Magalh\u00e3es na Biblioteca Parque Estadual https://t.co/ysWDoDjmBA"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-04-09T04:49:44.000Z",
            "id": "718662156284227584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins...imperd\u00edvel! https://t.co/VtqQBVeR2T"
        },
        {
            "author_id": "2383464269",
            "created_at": "2016-04-09T02:29:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92714225,
                        -7.92370664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "718626892367138816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE https://t.co/ze5krnGC16"
        },
        {
            "author_id": "2881699013",
            "created_at": "2016-04-09T02:29:07.000Z",
            "id": "718626767465029634",
            "in_reply_to_user_id": "4836504551",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@geraldandiniz shopping, parque municipal, pra\u00e7a.... tem muito lugar legal aqui :)"
        },
        {
            "author_id": "1376124493",
            "created_at": "2016-04-09T01:53:09.000Z",
            "id": "718617716765114368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a in Ibirit\u00e9, MG https://t.co/HN3IPP0pJ8"
        },
        {
            "author_id": "558940224",
            "created_at": "2016-04-09T01:41:21.000Z",
            "id": "718614746027700225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "by rodolfofrozza: Este \u00e9 um guanaco no Parque Nacional Torres del Paine. Inclusive do lado direito \u00e9 poss\u00edvel obser\u2026 https://t.co/sYv1Qktb6U"
        },
        {
            "author_id": "427102487",
            "created_at": "2016-04-09T01:37:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24965548,
                        -22.97328976
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "718613841492459524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da uff pra vida \ud83d\udc97 @ Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/AOgtFh9rmH"
        },
        {
            "author_id": "53979508",
            "created_at": "2016-04-09T01:36:47.000Z",
            "id": "718613599598604290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 brazilwonders: Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Maranh\u00e3o (via Guia Viajar Melhor) https://t.co/dwtxFZ14UJ"
        },
        {
            "author_id": "2247751980",
            "created_at": "2016-04-09T01:36:37.000Z",
            "id": "718613555730251776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais morrem queimados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no sul da Bahia: [caption id=\"attachment_588774\" align=... https://t.co/y3xhQTaAwy"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2016-04-09T01:36:34.000Z",
            "id": "718613542216204289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais morrem queimados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no sul da Bahia: [caption id=\"attachment_588774\" align=... https://t.co/ZurIYUa7uA"
        },
        {
            "author_id": "785745883",
            "created_at": "2016-04-09T01:36:31.000Z",
            "id": "718613531709472768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais morrem queimados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no sul da Bahia: [caption id=\"attachment_588774\" align=... https://t.co/fv6APF8YwO"
        },
        {
            "author_id": "40949429",
            "created_at": "2016-04-09T01:36:29.000Z",
            "id": "718613523153100801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais morrem queimados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no sul da Bahia: [caption id=\"attachment_588774\" align=... https://t.co/YN7WQ8PfgA"
        },
        {
            "author_id": "109847718",
            "created_at": "2016-04-09T01:08:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "839454226761805825",
                        "start": 0,
                        "username": "jeninascimento_"
                    }
                ]
            },
            "id": "718606471190167552",
            "in_reply_to_user_id": "1173210788",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jeninascimento_ e est\u00e1 de jejum se n\u00e3o me engano, a\u00ed s\u00f3 ir l\u00e1 no hemominas atr\u00e1s do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "415820289",
            "created_at": "2016-04-09T00:48:08.000Z",
            "id": "718601356416655361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais morrem queimados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no sul da Bahia: [caption id=\"attachment_588774\" align=... https://t.co/f3SImz0YaG"
        },
        {
            "author_id": "771688178",
            "created_at": "2016-04-09T00:43:06.000Z",
            "id": "718600089392918528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugurado  o  Parque Estadual  das Arauc\u00e1rias, Localizado entre os munic\u00edpios de S\u00e3o  Domingos e Galv\u00e3o Sc,... https://t.co/qELpb7sRXK"
        },
        {
            "author_id": "165937406",
            "created_at": "2016-04-09T00:42:03.000Z",
            "id": "718599825491693568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem pertinho de Aracaju existe uma Floresta Nacional https://t.co/0ocPVvr7tj"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2016-04-09T00:40:32.000Z",
            "id": "718599439930118144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Animais morrem queimados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no sul da Bahia https://t.co/GdpVRwGPpV"
        },
        {
            "author_id": "53824815",
            "created_at": "2016-04-09T00:08:10.000Z",
            "id": "718591296403849216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#petar #natureza #cachoeira Expresso Elas: PETAR (Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira) https://t.co/biF3utqYrr"
        },
        {
            "author_id": "126495701",
            "created_at": "2016-04-08T23:58:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "718588887560515584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/wugLtcen8s"
        },
        {
            "author_id": "3399544871",
            "created_at": "2016-04-08T23:57:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75667921,
                        -9.61324658
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "718588582378807296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/tX4zYFwlak"
        },
        {
            "author_id": "3399544871",
            "created_at": "2016-04-08T23:57:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75667921,
                        -9.61324658
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "718588496626233344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/ZSbwERBklP"
        },
        {
            "author_id": "33510063",
            "created_at": "2016-04-08T23:33:07.000Z",
            "id": "718582474582990849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o de Orqu\u00eddeas acontece no Parque Municipal\nhttps://t.co/qGIuYXl4X1"
        },
        {
            "author_id": "1640951684",
            "created_at": "2016-04-08T23:22:18.000Z",
            "id": "718579752051875840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/fngsbBQLPO"
        },
        {
            "author_id": "3028207585",
            "created_at": "2016-04-08T23:19:59.000Z",
            "id": "718579172491153408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amor xing ling\u2764\ufe0f @ Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/cDsPD4W2AT"
        },
        {
            "author_id": "503152819",
            "created_at": "2016-04-08T22:54:09.000Z",
            "id": "718572667905949696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\udbba\udf9c Resposta C\n - Fundamento: Art. 11. O Parque Nacional tem como objetivo  b\u00e1sico a preserva\u00e7\u00e3o de ecossistemas... https://t.co/ZrupFqaEl1"
        },
        {
            "author_id": "26847275",
            "created_at": "2016-04-08T22:50:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.90385167,
                        -15.46448667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "718571627647111168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro de S\u00e3o Geronimo! @ Em Morro De Sao Geronimo Parque Nacional De Chapada Dos Guimaraes https://t.co/G09mbmLlJq"
        },
        {
            "author_id": "85653593",
            "created_at": "2016-04-08T22:42:07.000Z",
            "id": "718569642583793666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pequeno sapo no Parque Estadual da Pedra Branca. \nPara ver mais fotos, visite o blog:... https://t.co/wAJtiyK8Ay"
        },
        {
            "author_id": "608026732",
            "created_at": "2016-04-08T22:02:06.000Z",
            "id": "718559568691732482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1reas protegidas da Amaz\u00f4nia n\u00e3o protegem: \nA deserta rodovia Transamaz\u00f4nica d\u00e1 acesso ao Parque Nacional da ... https://t.co/EjoAzpi1N0"
        },
        {
            "author_id": "186610653",
            "created_at": "2016-04-08T22:00:01.000Z",
            "id": "718559047608197120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A equipe do Good News percorreu as trilhas do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s, e encontrou... https://t.co/BLFHy1Uu6u"
        },
        {
            "author_id": "61582907",
            "created_at": "2016-04-08T21:59:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.04766464,
                        -3.04992542
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "718558934680911872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural dos Buritis in Manaus, Amazonas https://t.co/gBhLS1jXvE"
        },
        {
            "author_id": "2915462477",
            "created_at": "2016-04-08T21:35:17.000Z",
            "id": "718552822829223936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o e mata animais no sul da BA https://t.co/Z3Ep9jsmtR"
        },
        {
            "author_id": "518986827",
            "created_at": "2016-04-08T21:24:41.000Z",
            "id": "718550155771912192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 locais que deve visitar no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas - Mundo Portugal https://t.co/cWdaUU6XMq"
        },
        {
            "author_id": "76637141",
            "created_at": "2016-04-08T21:23:12.000Z",
            "id": "718549779484172288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corre galera!\n\nhttps://t.co/7IgA5m6Oz8 \n\nParalelo 14 Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/xJ5WapetE1"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2016-04-08T20:42:55.000Z",
            "id": "718539645433286656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s manuten\u00e7\u00e3o, Parque Municipal reabre para visitas https://t.co/159SWWwmU5"
        },
        {
            "author_id": "125737875",
            "created_at": "2016-04-08T20:38:38.000Z",
            "id": "718538566201188352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Shows, cervejas e food trucks est\u00e3o na programa\u00e7\u00e3o do \"#Valinhos Brew Festival\", q come\u00e7a hj (8) no Parque... https://t.co/kcjo2ErRwR"
        },
        {
            "author_id": "1691375005",
            "created_at": "2016-04-08T20:30:19.000Z",
            "id": "718536470752059398",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural https://t.co/NvgN62uI5t #ElArabi #klinewscom"
        },
        {
            "author_id": "237519969",
            "created_at": "2016-04-08T20:13:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "1689119341",
                        "start": 37,
                        "username": "Yasunidos"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "2472997362",
                        "start": 48,
                        "username": "YASunidosCuenca"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "266381139",
                        "start": 65,
                        "username": "SOSyasuni"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "1697340228",
                        "start": 86,
                        "username": "ResisteYAsuni"
                    }
                ]
            },
            "id": "718532265278574593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "proteger Parque Nacional #Yasun\u00ed\n#FF @Yasunidos @YASunidosCuenca @SOSyasuni @soyasuni @ResisteYAsuni\n#Amazonia #DerechosHumanos #Ecuador"
        },
        {
            "author_id": "704111908",
            "created_at": "2016-04-08T20:05:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7782892,
                        -22.87363808
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "718530207188127744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/UpN9gcPTOo"
        },
        {
            "author_id": "43565160",
            "created_at": "2016-04-08T20:01:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1373318604830208007",
                        "start": 0,
                        "username": "MrqsMari"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "2965119071",
                        "start": 10,
                        "username": "paolaolil"
                    }
                ]
            },
            "id": "718529229915295744",
            "in_reply_to_user_id": "364521815",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mrqsmari @paolaolil migas, ces lembram da epoca que o parque municipal n tinha grade?"
        },
        {
            "author_id": "157092710",
            "created_at": "2016-04-08T20:00:01.000Z",
            "id": "718528846857904129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUES NACIONAIS INCR\u00cdVEIS PELO MUNDO T\u00caM PAISAGENS DE TIRAR O F\u00d4LEGO\n\nParque Nacional Banff (Canad\u00e1) -... https://t.co/XeHhQGCrq9"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-04-08T19:37:20.000Z",
            "id": "718523137596506112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TR\u00caS PICOS,  PARQUE ESTADUAL DOS TR\u00caS PICOS, RJ, BRASIL - FOTO @bemnaturalmontanhismo \ntracklog_brasilTRACKLOG -... https://t.co/0kI39moocm"
        },
        {
            "author_id": "771688178",
            "created_at": "2016-04-08T19:15:55.000Z",
            "id": "718517749945802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sicredi apoia a preserva\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Das Arauc\u00e1rias.\n\nConhe\u00e7a o primeiro parque de preserva\u00e7\u00e3o das... https://t.co/3OySVUPyNI"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2016-04-08T19:09:50.000Z",
            "id": "718516217259147264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste domingo \u00e0s 10h30 tem Programa Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental sobre o Parque Estadual da Serra do\u2026 https://t.co/VZB6MX8K9V"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-04-08T19:04:37.000Z",
            "id": "718514906551689217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRILHA DO CABE\u00c7A DE DRAG\u00c3O,  PARQUE ESTADUAL DOS TR\u00caS PICOS, RJ, BRASIL - FOTO @bemnaturalmontanhismo... https://t.co/VOUsDtznB1"
        },
        {
            "author_id": "70100505",
            "created_at": "2016-04-08T18:52:30.000Z",
            "id": "718511857242349568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reportagem desta semana com muitos detalhes sobre a #floresta nacional de #Cachoeiro, que pode at\u00e9 ser visitada: https://t.co/MxHmlkrT5E"
        },
        {
            "author_id": "50653120",
            "created_at": "2016-04-08T18:41:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "50653120",
                        "start": 125,
                        "username": "OlharAnimal"
                    }
                ]
            },
            "id": "718509116998688772",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "OLHAR ANIMAL - Animais morrem queimados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Santa Cruz Cabr\u00e1lia, BA https://t.co/9LiyMRQfs3 via @OlharAnimal"
        },
        {
            "author_id": "45113424",
            "created_at": "2016-04-08T18:41:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "50653120",
                        "start": 125,
                        "username": "OlharAnimal"
                    }
                ]
            },
            "id": "718509022178078720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OLHAR ANIMAL - Animais morrem queimados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Santa Cruz Cabr\u00e1lia, BA https://t.co/wwEE94v9BU via @OlharAnimal"
        },
        {
            "author_id": "771688178",
            "created_at": "2016-04-08T18:33:56.000Z",
            "id": "718507183160184832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sicredi \u00e9 o principal apoiador do Parque Estadual das Arauc\u00e1rias, inaugurado na data de ontem (07).\n\nO parque... https://t.co/1D9fx6ju7Q"
        },
        {
            "author_id": "69120795",
            "created_at": "2016-04-08T18:26:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.58988578,
                        -23.02524388
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86e95544e795e190"
            },
            "id": "718505399847149568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde @ Parque Municipal Monteiro Lobato https://t.co/CdaVKouotR"
        },
        {
            "author_id": "248168704",
            "created_at": "2016-04-08T18:17:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18731263,
                        -22.90434666
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "718502972016234496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chega de mentiras, de negar os meus desejos. (@ Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ) https://t.co/5QyGAkek5t"
        },
        {
            "author_id": "51496681",
            "created_at": "2016-04-08T18:04:52.000Z",
            "id": "718499868986068992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "um dos lugares que amo nesse mund\u00e3o https://t.co/LNpzwH0Gk1"
        },
        {
            "author_id": "4106714597",
            "created_at": "2016-04-08T18:01:49.000Z",
            "id": "718499102842036224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje come\u00e7a o Brew Festival no Parque Municipal de Valinhos (SP) com muita m\u00fasica, food trucks e cervejarias artesanais. Vai perder?"
        },
        {
            "author_id": "343706745",
            "created_at": "2016-04-08T17:56:47.000Z",
            "id": "718497834673315840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra da Tiririca"
        },
        {
            "author_id": "3020053037",
            "created_at": "2016-04-08T17:46:41.000Z",
            "id": "718495291092123648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais https://t.co/iGumGLrKHH"
        },
        {
            "author_id": "20044947",
            "created_at": "2016-04-08T17:45:00.000Z",
            "id": "718494869199654912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Pedra Azul!  https://t.co/dyvOf5xVQT"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2016-04-08T17:44:18.000Z",
            "id": "718494693957316608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1 amigos !! Neste domingo tem o 2\u00ba Programa Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental sobre o Parque Estadual da Serra do... https://t.co/BWO2xKB6vD"
        },
        {
            "author_id": "26847275",
            "created_at": "2016-04-08T17:25:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82906966,
                        -15.35585718
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "718490023704682496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espera mam\u00e3e. Eu vou junto!!! @ Parque Nacional Chapada dos Guimar\u0101es https://t.co/zmHvYTe1iM"
        },
        {
            "author_id": "2499911250",
            "created_at": "2016-04-08T17:10:10.000Z",
            "id": "718486103670591489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "II Jornadas del Parque Nacional Patagonia - Tour Austral https://t.co/DaYr1WdlVD"
        },
        {
            "author_id": "2753747044",
            "created_at": "2016-04-08T16:40:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7782892,
                        -22.87363808
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "718478725109694464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/17iXJ5lkys"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2016-04-08T16:40:05.000Z",
            "id": "718478530552532993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#GoodNews visita o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros no programa desta sexta-feira (8), \u00e0s 22h15 https://t.co/QUqfRcFaME"
        },
        {
            "author_id": "89224874",
            "created_at": "2016-04-08T16:31:39.000Z",
            "id": "718476408356352000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Compartilhe! https://t.co/Uw7MwTcXC6 https://t.co/k6k7bIX5I7"
        },
        {
            "author_id": "26847275",
            "created_at": "2016-04-08T16:24:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.90385167,
                        -15.46448667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "718474641870692352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dili\u00e7aaa!!! No p\u00e9 do morro!!! @ Em Morro De Sao Geronimo Parque Nacional De Chapada Dos Guimaraes https://t.co/uhNeB9H1hL"
        },
        {
            "author_id": "56966504",
            "created_at": "2016-04-08T16:15:30.000Z",
            "id": "718472346424733697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos do Unileste realizam trabalho de campo no Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/3bQW8fUfRC"
        },
        {
            "author_id": "69120795",
            "created_at": "2016-04-08T15:57:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.58988578,
                        -23.02524388
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86e95544e795e190"
            },
            "id": "718467842736287744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sorria e pedale @ Parque Municipal Monteiro Lobato https://t.co/3EmmnZnBK0"
        },
        {
            "author_id": "9055912",
            "created_at": "2016-04-08T15:25:24.000Z",
            "id": "718459737491271680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dicas de comidinhas deliciosas no sul de Minas, pr\u00f3ximas ao Parque Nacional do Itatiaia... #viagenserotas #viajar https://t.co/bASTTQixsf"
        },
        {
            "author_id": "830313511",
            "created_at": "2016-04-08T15:13:26.000Z",
            "id": "718456727809757184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onde comer pr\u00f3ximo ao parque do Itatiaia? https://t.co/ZPl2RVGzUB #gastronomia #viajar #ParqueNacionaldoItatiaia"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2016-04-08T14:52:40.000Z",
            "id": "718451501295890432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s manuten\u00e7\u00e3o, Parque Municipal reabre para visitas - https://t.co/mdO2loIdUi https://t.co/Ovs0nxqevA"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-04-08T14:37:15.000Z",
            "id": "718447622219046913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nCrime ambiental foi achado em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na Pescaria. Um barraco que havia sido erguido no local foi demolido."
        },
        {
            "author_id": "52136466",
            "created_at": "2016-04-08T14:25:03.000Z",
            "id": "718444549937303553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Derrubadas busca melhorias para o Parque Estadual do Turvo https://t.co/pWhVidZ3LR"
        },
        {
            "author_id": "516057338",
            "created_at": "2016-04-08T14:23:45.000Z",
            "id": "718444223142445056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Botucatu recebe \u201cC\u00e3opanheiro\u201d, no dia 24 de abril... https://t.co/IpRig1Nxc9"
        },
        {
            "author_id": "155350464",
            "created_at": "2016-04-08T14:06:02.000Z",
            "id": "718439763666157568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s manuten\u00e7\u00e3o, Parque Municipal reabre para visitas https://t.co/A5sRjfKVps"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2016-04-08T14:06:02.000Z",
            "id": "718439763536166912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s manuten\u00e7\u00e3o, Parque Municipal reabre para visitas https://t.co/hZgA10W88a"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2016-04-08T14:06:02.000Z",
            "id": "718439763414552577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s manuten\u00e7\u00e3o, Parque Municipal reabre para visitas https://t.co/7YTkjZtc0D"
        },
        {
            "author_id": "29269245",
            "created_at": "2016-04-08T14:04:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1620850525",
                        "start": 0,
                        "username": "cesaramferreira"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "718439279190532096",
            "in_reply_to_user_id": "1620850525",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cesaramferreira hj est\u00e1 todo asfaltado, tem mais 4 pontos de acesso, sendo duas pontes e um parque estadual no terreno do Adauto Botelho"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2016-04-08T13:40:25.000Z",
            "id": "718433317503143936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is dos Maranhenses \nChariot Oil &amp; Gas, as margens do Atl\u00e2ntico levantamento  petr\u00f3leo a... https://t.co/oc8WtJTiyq"
        },
        {
            "author_id": "2476208779",
            "created_at": "2016-04-08T13:21:37.000Z",
            "id": "718428585745190912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 reabre \u00e1reas interditadas nesta sexta-feira (8): Libera\u00e7\u00e3o do local foi feita pela ... https://t.co/mdG4lEyS8g"
        },
        {
            "author_id": "704657384589942784",
            "created_at": "2016-04-08T13:21:33.000Z",
            "id": "718428571392323584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 reabre \u00e1reas interditadas nesta sexta-feira (8): Libera\u00e7\u00e3o do local foi feita pela ... https://t.co/swGgi72kIL"
        },
        {
            "author_id": "703085421131993089",
            "created_at": "2016-04-08T13:21:31.000Z",
            "id": "718428562194206720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 reabre \u00e1reas interditadas nesta sexta-feira (8): Libera\u00e7\u00e3o do local foi feita pela ... https://t.co/NGSNT9uVgS"
        },
        {
            "author_id": "703013680309538816",
            "created_at": "2016-04-08T13:21:29.000Z",
            "id": "718428551960133632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 reabre \u00e1reas interditadas nesta sexta-feira (8): Libera\u00e7\u00e3o do local foi feita pela ... https://t.co/nEdCwp6jBS"
        },
        {
            "author_id": "190759588",
            "created_at": "2016-04-08T13:21:26.000Z",
            "id": "718428542023806977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 reabre \u00e1reas interditadas nesta sexta-feira (8): Libera\u00e7\u00e3o do local foi feita pela ... https://t.co/0g4ohtVkiK"
        },
        {
            "author_id": "2615829241",
            "created_at": "2016-04-08T13:21:18.000Z",
            "id": "718428506149945345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 reabre \u00e1reas interditadas nesta sexta-feira (8): Libera\u00e7\u00e3o do local foi feita pela ... https://t.co/SkFIV5ymYM"
        },
        {
            "author_id": "2207252576",
            "created_at": "2016-04-08T13:21:16.000Z",
            "id": "718428496758878208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 reabre \u00e1reas interditadas nesta sexta-feira (8): Libera\u00e7\u00e3o do local foi feita pela ... https://t.co/Wa4iwBlMbL"
        },
        {
            "author_id": "4354156713",
            "created_at": "2016-04-08T13:21:08.000Z",
            "id": "718428463594471424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 reabre \u00e1reas interditadas nesta sexta-feira (8): Libera\u00e7\u00e3o do local foi feita pela ... https://t.co/5jbl0kR9N8"
        },
        {
            "author_id": "3331294486",
            "created_at": "2016-04-08T13:20:35.000Z",
            "id": "718428326965039104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 reabre \u00e1reas interditadas nesta sexta-feira (8): Libera\u00e7\u00e3o do local foi feita pela ... https://t.co/0LDuRoZ06M"
        },
        {
            "author_id": "2738957629",
            "created_at": "2016-04-08T13:20:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2738985529",
                        "start": 0,
                        "username": "barraco_reality"
                    }
                ]
            },
            "id": "718428312398213120",
            "in_reply_to_user_id": "2738985529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barraco_reality Parque Municipal de Macei\u00f3 reabre \u00e1reas interditadas nesta sexta-feira (8): Libera\u00e7\u00e3o do loca... https://t.co/DM2DseHQff"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2016-04-08T13:20:27.000Z",
            "id": "718428294706638850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 reabre \u00e1reas interditadas nesta sexta-feira (8): Libera\u00e7\u00e3o do local foi feita pela ... https://t.co/si5hIBfOlt"
        },
        {
            "author_id": "2814219611",
            "created_at": "2016-04-08T13:19:57.000Z",
            "id": "718428168055447553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 reabre \u00e1reas interditadas nesta sexta-feira (8): Libera\u00e7\u00e3o do local foi feita pela ... https://t.co/3XvrYHwgQB"
        },
        {
            "author_id": "71513191",
            "created_at": "2016-04-08T13:19:53.000Z",
            "id": "718428151194324993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 reabre \u00e1reas interditadas nesta sexta-feira (8): Libera\u00e7\u00e3o do local foi feita pela ... https://t.co/QYTgrXCjMX"
        },
        {
            "author_id": "94189214",
            "created_at": "2016-04-08T13:19:51.000Z",
            "id": "718428144110206978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 reabre \u00e1reas interditadas nesta sexta-feira (8): Libera\u00e7\u00e3o do local foi feita pela ... https://t.co/YBQwsEAGj5"
        },
        {
            "author_id": "1424193156",
            "created_at": "2016-04-08T13:19:49.000Z",
            "id": "718428135100796928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 reabre \u00e1reas interditadas nesta sexta-feira (8): Libera\u00e7\u00e3o do local foi feita pela ... https://t.co/NlxvDzBqz8"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2016-04-08T13:19:43.000Z",
            "id": "718428110010470401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 reabre \u00e1reas interditadas nesta sexta-feira (8): Libera\u00e7\u00e3o do local foi feita pela ... https://t.co/NrtOzrwIXb"
        },
        {
            "author_id": "1653569881",
            "created_at": "2016-04-08T13:19:41.000Z",
            "id": "718428102280347649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 reabre \u00e1reas interditadas nesta sexta-feira (8): Libera\u00e7\u00e3o do local foi feita pela ... https://t.co/9JRBQoDL4f"
        },
        {
            "author_id": "1424233890",
            "created_at": "2016-04-08T13:19:40.000Z",
            "id": "718428093967241217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 reabre \u00e1reas interditadas nesta sexta-feira (8): Libera\u00e7\u00e3o do local foi feita pela ... https://t.co/5juqocbFOP"
        },
        {
            "author_id": "2806315112",
            "created_at": "2016-04-08T13:19:35.000Z",
            "id": "718428076250509312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 reabre \u00e1reas interditadas nesta sexta-feira (8): Libera\u00e7\u00e3o do local foi feita pela ... https://t.co/syABAy1VG0"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2016-04-08T13:19:33.000Z",
            "id": "718428067715112960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 reabre \u00e1reas interditadas nesta sexta-feira (8): Libera\u00e7\u00e3o do local foi feita pela ... https://t.co/4yCHSA0gK8"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2016-04-08T13:19:31.000Z",
            "id": "718428057921425409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 reabre \u00e1reas interditadas nesta sexta-feira (8): Libera\u00e7\u00e3o do local foi feita pela ... https://t.co/cCF65tl0hO"
        },
        {
            "author_id": "2804403500",
            "created_at": "2016-04-08T13:19:29.000Z",
            "id": "718428050367467520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 reabre \u00e1reas interditadas nesta sexta-feira (8): Libera\u00e7\u00e3o do local foi feita pela ... https://t.co/jx0OqggdB6"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2016-04-08T13:19:27.000Z",
            "id": "718428041215512577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 reabre \u00e1reas interditadas nesta sexta-feira (8): Libera\u00e7\u00e3o do local foi feita pela ... https://t.co/xfs6q6DlhF"
        },
        {
            "author_id": "2762600466",
            "created_at": "2016-04-08T13:19:21.000Z",
            "id": "718428015311454208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 reabre \u00e1reas interditadas nesta sexta-feira (8): Libera\u00e7\u00e3o do local foi feita pela ... https://t.co/fjMspERwdI"
        },
        {
            "author_id": "2536054255",
            "created_at": "2016-04-08T13:19:11.000Z",
            "id": "718427973603319808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 reabre \u00e1reas interditadas nesta sexta-feira (8): Libera\u00e7\u00e3o do local foi feita pela ... https://t.co/PuFgGUrqQF"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2016-04-08T13:19:10.000Z",
            "id": "718427969522257923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 reabre \u00e1reas interditadas nesta sexta-feira (8): Libera\u00e7\u00e3o do local foi feita pela ... https://t.co/n5NsQa2m3I"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2016-04-08T13:18:58.000Z",
            "id": "718427917852643328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Parque Municipal de Macei\u00f3 reabre \u00e1reas interditadas nesta sexta-feira (8): Lib... https://t.co/VVCeNDRhMh #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2525994960",
            "created_at": "2016-04-08T13:18:43.000Z",
            "id": "718427858809413632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 reabre \u00e1reas interditadas nesta sexta-feira (8): Libera\u00e7\u00e3o do local foi feita pela ... https://t.co/hNse3BeecX"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2016-04-08T13:18:33.000Z",
            "id": "718427815096356864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 reabre \u00e1reas interditadas nesta sexta-feira (8): Libera\u00e7\u00e3o do local foi feita pela ... https://t.co/G2xUTu5EpS"
        },
        {
            "author_id": "2327481348",
            "created_at": "2016-04-08T13:18:25.000Z",
            "id": "718427781206413312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 reabre \u00e1reas interditadas nesta sexta-feira (8): Libera\u00e7\u00e3o do local foi feita pela ... https://t.co/hNHKK75Hrs"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2016-04-08T13:18:19.000Z",
            "id": "718427756682354688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 reabre \u00e1reas interditadas nesta sexta-feira (8): Libera\u00e7\u00e3o do local foi feita pela ... https://t.co/GbJN4AKjvk"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2016-04-08T13:18:07.000Z",
            "id": "718427704635183105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 reabre \u00e1reas interditadas nesta sexta-feira (8): Libera\u00e7\u00e3o do local foi feita pela ... https://t.co/brEiodyC1C"
        },
        {
            "author_id": "627838220",
            "created_at": "2016-04-08T13:17:57.000Z",
            "id": "718427663388397568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 reabre \u00e1reas interditadas nesta sexta-feira (8): Libera\u00e7\u00e3o do local foi feita pela ... https://t.co/2OY5H1SS3e"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2016-04-08T13:17:54.000Z",
            "id": "718427649601744897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 reabre \u00e1reas interditadas nesta sexta-feira (8): Libera\u00e7\u00e3o do local foi feita pela ... https://t.co/RBTe2zfkie"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2016-04-08T13:17:52.000Z",
            "id": "718427641208922112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 reabre \u00e1reas interditadas nesta sexta-feira (8): Libera\u00e7\u00e3o do local foi feita pela ... https://t.co/TvfuJO7BpN"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2016-04-08T13:17:48.000Z",
            "id": "718427624268107776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 reabre \u00e1reas interditadas nesta sexta-feira (8): Libera\u00e7\u00e3o do local foi feita pela ... https://t.co/BD2R0b773m"
        },
        {
            "author_id": "1072579838",
            "created_at": "2016-04-08T13:17:45.000Z",
            "id": "718427613576835073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 reabre \u00e1reas interditadas nesta sexta-feira (8): Libera\u00e7\u00e3o do local foi feita pela ... https://t.co/MTulJD7vnR"
        },
        {
            "author_id": "239116365",
            "created_at": "2016-04-08T13:17:43.000Z",
            "id": "718427603602767873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 reabre \u00e1reas interditadas nesta sexta-feira (8): Libera\u00e7\u00e3o do local foi feita pela ... https://t.co/MxoLR3smqx"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2016-04-08T13:17:28.000Z",
            "id": "718427543078998020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil. Parque Municipal de Macei\u00f3 reabre \u00e1reas interditadas nesta sexta-feira (8): Libera\u00e7\u00e3o do local foi fei... https://t.co/CrtAvLyvVh"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2016-04-08T13:17:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "323039094",
                        "start": 103,
                        "username": "Geands"
                    }
                ]
            },
            "id": "718427507536494592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 reabre \u00e1reas interditadas nesta sexta-feira (8) https://t.co/tLanpRTCGv Via @Geands"
        },
        {
            "author_id": "37076054",
            "created_at": "2016-04-08T13:16:58.000Z",
            "id": "718427416851570689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cachoeira V\u00e9u de Noiva. Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, Mato Grosso. #MT #Brasil Foto: Mateus Hidalgo https://t.co/d8YDOW6B32"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2016-04-08T13:16:43.000Z",
            "id": "718427353441906692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Libera\u00e7\u00e3o do local foi feita pela Secretaria de Prote\u00e7\u00e3o ao Meio Ambiente.\nEspa... https://t.co/N2soBbfazx #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459138",
            "created_at": "2016-04-08T13:15:26.000Z",
            "id": "718427028806963200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Libera\u00e7\u00e3o do local foi feita pela Secretaria de Prote\u00e7\u00e3o ao Meio Ambiente.\nEspa... https://t.co/clhAlWt9yj #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172974291",
            "created_at": "2016-04-08T13:15:14.000Z",
            "id": "718426981814042624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Libera\u00e7\u00e3o do local foi feita pela Secretaria de Prote\u00e7\u00e3o ao Meio Ambiente.\nEspa... https://t.co/F8IM0r1UE9 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96404639",
            "created_at": "2016-04-08T13:15:04.000Z",
            "id": "718426938931433472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Libera\u00e7\u00e3o do local foi feita pela Secretaria de Prote\u00e7\u00e3o ao Meio Ambiente.\nEspa... https://t.co/6ZQXJEul0k #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172975616",
            "created_at": "2016-04-08T13:14:43.000Z",
            "id": "718426851417268224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Libera\u00e7\u00e3o do local foi feita pela Secretaria de Prote\u00e7\u00e3o ao Meio Ambiente.\nEspa... https://t.co/4LHd6irr0u #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96234290",
            "created_at": "2016-04-08T13:14:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "718426795511562240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/FkH7Qc3T88"
        },
        {
            "author_id": "177586975",
            "created_at": "2016-04-08T13:14:23.000Z",
            "id": "718426767468285953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Libera\u00e7\u00e3o do local foi feita pela Secretaria de Prote\u00e7\u00e3o ao Meio Ambiente.\nEspa... https://t.co/AiQ5MVVyjs #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172756436",
            "created_at": "2016-04-08T13:14:07.000Z",
            "id": "718426699029815297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Libera\u00e7\u00e3o do local foi feita pela Secretaria de Prote\u00e7\u00e3o ao Meio Ambiente.\nEspa... https://t.co/yPDDRPwWY2 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459951",
            "created_at": "2016-04-08T13:13:57.000Z",
            "id": "718426655727824897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Libera\u00e7\u00e3o do local foi feita pela Secretaria de Prote\u00e7\u00e3o ao Meio Ambiente.\nEspa... https://t.co/UFEqt8gGCj #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70823045",
            "created_at": "2016-04-08T13:13:45.000Z",
            "id": "718426608416108544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Libera\u00e7\u00e3o do local foi feita pela Secretaria de Prote\u00e7\u00e3o ao Meio Ambiente.\nEspa... https://t.co/xyzeZZbDYP #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459951",
            "created_at": "2016-04-08T13:13:33.000Z",
            "id": "718426556108906496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Libera\u00e7\u00e3o do local foi feita pela Secretaria de Prote\u00e7\u00e3o ao Meio Ambiente.\nEspa... https://t.co/NGWB3Jn625 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2016-04-08T13:13:29.000Z",
            "id": "718426542016110592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Libera\u00e7\u00e3o do local foi feita pela Secretaria de Prote\u00e7\u00e3o ao Meio Ambiente.\nEspa... https://t.co/KUJKWmK4Gi #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172402120",
            "created_at": "2016-04-08T13:13:15.000Z",
            "id": "718426479227326468",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Libera\u00e7\u00e3o do local foi feita pela Secretaria de Prote\u00e7\u00e3o ao Meio Ambiente.\nEspa... https://t.co/RnCRrWh9Nz #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96841780",
            "created_at": "2016-04-08T13:13:00.000Z",
            "id": "718426416740601856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Libera\u00e7\u00e3o do local foi feita pela Secretaria de Prote\u00e7\u00e3o ao Meio Ambiente.\nEspa... https://t.co/02s64fNmyy #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "63201534",
            "created_at": "2016-04-08T13:12:47.000Z",
            "id": "718426361761673216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Libera\u00e7\u00e3o do local foi feita pela Secretaria de Prote\u00e7\u00e3o ao Meio Ambiente.\nEspa... https://t.co/JWe2FN4cpV #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185351164",
            "created_at": "2016-04-08T13:12:37.000Z",
            "id": "718426323127959552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Libera\u00e7\u00e3o do local foi feita pela Secretaria de Prote\u00e7\u00e3o ao Meio Ambiente.\nEspa... https://t.co/L5ZGMMKW55 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "37076054",
            "created_at": "2016-04-08T13:12:26.000Z",
            "id": "718426275350724608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Rio Coxip\u00f3 nasce na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Chapada dos Guimar\u00e3es nas encostas da Serra do Atm\u00e3, Mato Grosso https://t.co/uNm5UNSvVM"
        },
        {
            "author_id": "124523809",
            "created_at": "2016-04-08T13:12:23.000Z",
            "id": "718426264483172353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Libera\u00e7\u00e3o do local foi feita pela Secretaria de Prote\u00e7\u00e3o ao Meio Ambiente.\nEspa... https://t.co/lKCw13nvlQ #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209199052",
            "created_at": "2016-04-08T13:12:14.000Z",
            "id": "718426225836892164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Libera\u00e7\u00e3o do local foi feita pela Secretaria de Prote\u00e7\u00e3o ao Meio Ambiente.\nEspa... https://t.co/qHUoFD75Cx #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "124523809",
            "created_at": "2016-04-08T13:12:13.000Z",
            "id": "718426222024220672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Libera\u00e7\u00e3o do local foi feita pela Secretaria de Prote\u00e7\u00e3o ao Meio Ambiente.\nEspa... https://t.co/5HJdgCAsIW #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178708337",
            "created_at": "2016-04-08T13:12:03.000Z",
            "id": "718426180194410496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Libera\u00e7\u00e3o do local foi feita pela Secretaria de Prote\u00e7\u00e3o ao Meio Ambiente.\nEspa... https://t.co/jfq2dZbz84 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178708337",
            "created_at": "2016-04-08T13:11:52.000Z",
            "id": "718426133868380160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Libera\u00e7\u00e3o do local foi feita pela Secretaria de Prote\u00e7\u00e3o ao Meio Ambiente.\nEspa... https://t.co/gm1ruY6AqP #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "149150259",
            "created_at": "2016-04-08T13:11:50.000Z",
            "id": "718426123609055232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Libera\u00e7\u00e3o do local foi feita pela Secretaria de Prote\u00e7\u00e3o ao Meio Ambiente.\nEspa... https://t.co/FrU6IcF5RX #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "149150259",
            "created_at": "2016-04-08T13:11:44.000Z",
            "id": "718426099412172800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Libera\u00e7\u00e3o do local foi feita pela Secretaria de Prote\u00e7\u00e3o ao Meio Ambiente.\nEspa... https://t.co/9vBqYZP0Nn #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "1103923831",
            "created_at": "2016-04-08T13:11:23.000Z",
            "id": "718426013177417728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal \u00e9 reaberto para o p\u00fablico ap\u00f3s trabalho de vistoria - Pia\u00e7abu\u00e7u News https://t.co/LhJctQOngx"
        },
        {
            "author_id": "930889008",
            "created_at": "2016-04-08T13:11:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7782892,
                        -22.87363808
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "718425933405896704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udeb6\ud83c\udffc (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/dKujQRomTy"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2016-04-08T13:10:57.000Z",
            "id": "718425903605243906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Libera\u00e7\u00e3o do local foi feita pela Secretaria de Prote\u00e7\u00e3o ao Meio Ambiente.\nEspa\u00e7o havia sido ... https://t.co/5RIlCTMYnR"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2016-04-08T13:10:43.000Z",
            "id": "718425844490772480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Libera\u00e7\u00e3o do local foi feita pela Secretaria de Prote\u00e7\u00e3o ao Meio Ambiente.\nEspa\u00e7o havia sido ... https://t.co/YDilKmFRWM"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2016-04-08T13:10:28.000Z",
            "id": "718425780116520960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Libera\u00e7\u00e3o do local foi feita pela Secretaria de Prote\u00e7\u00e3o ao Meio Ambiente.\nEspa\u00e7o havia sido ... https://t.co/FSIb2PMeZT"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2016-04-08T13:10:00.000Z",
            "id": "718425663837835266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 reabre \u00e1reas interditadas nesta sexta-feira (8)"
        },
        {
            "author_id": "22771988",
            "created_at": "2016-04-08T13:08:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58757221,
                        -25.53483327
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "718425374468780032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perfeito.\n\n#cataratas #iguacu #foz #macuco @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/Eivzzqm9Jm"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-04-08T13:07:42.000Z",
            "id": "718425085640581120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 reabre \u00e1reas interditadas nesta sexta-feira (8) https://t.co/Kq2AZWfmuj \nLibera\u00e7\u00e3o do local foi feita pela Secr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2016-04-08T13:05:16.000Z",
            "id": "718424471275573251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 reabre \u00e1reas interditadas nesta sexta-feira (8) https://t.co/EzjRWbqoTd"
        },
        {
            "author_id": "384130280",
            "created_at": "2016-04-08T13:05:10.000Z",
            "id": "718424447418376193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 reabre \u00e1reas interditadas nesta sexta-feira (8) https://t.co/AeSAWFuhLM"
        },
        {
            "author_id": "2209277599",
            "created_at": "2016-04-08T13:05:09.000Z",
            "id": "718424444637564928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 reabre \u00e1reas interditadas nesta sexta-feira (8) https://t.co/PT8Dw0yp49 https://t.co/cdsNO2gwYS"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2016-04-08T13:05:09.000Z",
            "id": "718424444255870976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 reabre \u00e1reas interditadas nesta sexta-feira (8) https://t.co/2zniJpov1h"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2016-04-08T13:05:07.000Z",
            "id": "718424435217158144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 reabre \u00e1reas interditadas nesta sexta-feira (8) https://t.co/4MwC5MLnpq https://t.co/8dNVet51d3"
        },
        {
            "author_id": "2712809395",
            "created_at": "2016-04-08T13:03:18.000Z",
            "id": "718423975295074304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ICorridaPelaNatureza \n\nNeste domingo, 10, ser\u00e1 realizado no Parque Estadual Bot\u00e2nico do Cear\u00e1 a\u2026 https://t.co/F0hp6HEqSh"
        },
        {
            "author_id": "365721480",
            "created_at": "2016-04-08T13:03:15.000Z",
            "id": "718423963064336384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 reabre \u00e1reas interditadas nesta sexta-feira\u00a0(8) https://t.co/7AxTSetuSN"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-04-08T13:01:18.000Z",
            "id": "718423473547276289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Parque Municipal de Macei\u00f3 reabre \u00e1reas interditadas nesta sexta-feira (8) https://t.co/8HFU8Wkn4h #OperacaoBetaLab #Sigod\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1290214536",
            "created_at": "2016-04-08T12:58:31.000Z",
            "id": "718422774965002241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "boas, algu\u00e9m que j\u00e1 foi ao somnii e fez campismo no parque municipal que me mande dm. Urgente."
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-04-08T12:57:50.000Z",
            "id": "718422601207570432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Municipal de Macei\u00f3 reabre \u00e1reas interditadas nesta sexta-feira (8)\" https://t.co/tv8zYs1Qz0"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-04-08T12:57:41.000Z",
            "id": "718422565283356672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Municipal de Macei\u00f3 reabre \u00e1reas interditadas nesta sexta-feira (8)\" https://t.co/tv8zYs1Qz0"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-04-08T12:51:43.000Z",
            "id": "718421063953211392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 reabre \u00e1reas interditadas nesta sexta-feira (8) https://t.co/Kq2AZWfmuj"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-04-08T12:51:40.000Z",
            "id": "718421051277901824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 reabre \u00e1reas interditadas nesta sexta-feira (8): Libera\u00e7\u00e3o do local foi feita pela ... https://t.co/7wkkGt8Drp"
        },
        {
            "author_id": "166979171",
            "created_at": "2016-04-08T12:50:10.000Z",
            "id": "718420671710138368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 reabre \u00e1reas interditadas nesta sexta-feira (8): Libera\u00e7\u00e3o do local foi feita pela\u2026 https://t.co/ezTpZSZE9c"
        },
        {
            "author_id": "2209277599",
            "created_at": "2016-04-08T12:50:10.000Z",
            "id": "718420670925832193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 reabre \u00e1reas interditadas nesta sexta-feira (8) https://t.co/lQxKwnirlj"
        },
        {
            "author_id": "815966174",
            "created_at": "2016-04-08T12:50:09.000Z",
            "id": "718420669952761856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 reabre \u00e1reas interditadas nesta sexta-feira (8) https://t.co/gdBBB6ETvP"
        },
        {
            "author_id": "2695488907",
            "created_at": "2016-04-08T12:50:09.000Z",
            "id": "718420665909424129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 reabre \u00e1reas interditadas nesta sexta-feira (8) https://t.co/bMZcBufdf7"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2016-04-08T12:49:09.000Z",
            "id": "718420416826617858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 reabre \u00e1reas interditadas nesta sexta-feira (8) https://t.co/VZGsXhkhHZ"
        },
        {
            "author_id": "249232158",
            "created_at": "2016-04-08T12:46:23.000Z",
            "id": "718419720664432640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 reabre \u00e1reas interditadas nesta sexta-feira (8) https://t.co/Iyjm2g4Qz3"
        },
        {
            "author_id": "22758553",
            "created_at": "2016-04-08T12:13:09.000Z",
            "id": "718411356861558784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal \u00e9 reaberto para o p\u00fablico ap\u00f3s trabalho de vistoria. Saiba mais: https://t.co/GHzCzn5omZ https://t.co/J0OndcJVgl"
        },
        {
            "author_id": "1138626852",
            "created_at": "2016-04-08T12:07:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.44098,
                        -22.89308
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "718410047148187648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O panorama agrada, n\u00e3o h\u00e1 por que se desesperar\" @ Parque Estadual\u2026 https://t.co/jaOlxmQ1fN"
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2016-04-08T12:00:02.000Z",
            "id": "718408054211891204",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG oferece servi\u00e7o gratuito de confec\u00e7\u00e3o de carteirinhas para servidores, professores,... https://t.co/yGbpK9PjIp"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2016-04-08T11:41:47.000Z",
            "id": "718403464611540996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a um pouco do Parque Estadual das Arauc\u00e1rias (Trilha do Mirante), em S\u00e3o Domingos (SC), reinaugurado ontem. https://t.co/DtgcfJsQ52"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2016-04-08T11:41:31.000Z",
            "id": "718403396751917056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a um pouco do Parque Estadual das Arauc\u00e1rias (Trilha do Mirante), em S\u00e3o Domingos (SC), reinaugurado ontem. https://t.co/y79ld2p0x5"
        },
        {
            "author_id": "2977077706",
            "created_at": "2016-04-08T11:15:10.000Z",
            "id": "718396762797535234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais morrem queimados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Santa Cruz de Cabr\u00e1lia https://t.co/ECnuXAHsAr"
        },
        {
            "author_id": "52564704",
            "created_at": "2016-04-08T10:47:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6466883,
                        -26.92672035
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4fb3602884c3ec05"
            },
            "id": "718389868666216448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal do Atalaia in Itaja\u00ed, SC https://t.co/s5GVKx89gL"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-04-08T10:33:22.000Z",
            "id": "718386247031463936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "98179564",
            "created_at": "2016-04-08T10:30:38.000Z",
            "id": "718385558213550081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine.\n\n#Photo #Pic #Art https://t.co/ibo9yt8VmF https://t.co/CyksvXEuV2"
        },
        {
            "author_id": "3558556335",
            "created_at": "2016-04-08T10:17:49.000Z",
            "id": "718382331577425920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a in Ibirit\u00e9, MG https://t.co/ajpqJ9CbX4"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-04-08T09:39:56.000Z",
            "id": "718372797714669568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins...imperd\u00edvel! https://t.co/VtqQBVeR2T"
        },
        {
            "author_id": "165102833",
            "created_at": "2016-04-08T08:41:08.000Z",
            "id": "718357999358722048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia mundo! Muita alegria para todos n\u00f3s.\n\nParque Nacional Etosha\nNam\u00edbia, Angola &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "905573792",
            "created_at": "2016-04-08T08:12:40.000Z",
            "id": "718350837039382528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas https://t.co/Bk5YWquFH6"
        },
        {
            "author_id": "204562952",
            "created_at": "2016-04-08T05:07:42.000Z",
            "id": "718304290490687488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque estadual do rio vermelho: recomendo \ud83c\udf43"
        },
        {
            "author_id": "2846702333",
            "created_at": "2016-04-08T04:50:52.000Z",
            "id": "718300051852931073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bernardo e seus mergulhos pela Patagonia, n\u00e3o poderia faltar o Parque Nacional Los Alerces -\u2026 https://t.co/bTEUFj8dB4"
        },
        {
            "author_id": "50174032",
            "created_at": "2016-04-08T04:08:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1da466e98983cb5e"
            },
            "id": "718289466914381825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual do Graja\u00fa https://t.co/qii6Ik2VQL"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-04-08T03:46:33.000Z",
            "id": "718283864888713216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CACHOEIRA DO CAMORIN, PARQUE ESTADUAL DA PEDRA BRANCA, RIO DE JANEIRO, RJ, BRASIL - FOTO @bemnaturalmontanhismo... https://t.co/drj2kk8HB2"
        },
        {
            "author_id": "3233969365",
            "created_at": "2016-04-08T03:30:48.000Z",
            "id": "718279900797513728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Kkk isso foi no parque municipal n\u00e3o t\u00f4 acreditando kkkkk. \u00c9 sexta caralho https://t.co/9znladvtNO"
        },
        {
            "author_id": "2877025678",
            "created_at": "2016-04-08T03:19:28.000Z",
            "id": "718277052684742658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "II Valinhos Brew Festival re\u00fane cervejarias, rock\u00b4n roll e food trucks no Parque Municipal https://t.co/ocM58H8RQ8 #mais1gole"
        },
        {
            "author_id": "3455575513",
            "created_at": "2016-04-08T02:32:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "1954650488",
                        "start": 53,
                        "username": "FloresNala"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "1928707944",
                        "start": 65,
                        "username": "Silau25"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "3178186881",
                        "start": 74,
                        "username": "mariela_zanni"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "816997857676918784",
                        "start": 89,
                        "username": "Giiseelaa"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "90a5d505052f7bae"
            },
            "id": "718265178719141889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Tolhuaca,Chile. #nature @SilviaX2016 @FloresNala @Silau25 @mariela_zanni @Giiseelaa @kkennedyshinn https://t.co/203i6ULBKh"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-04-08T02:32:11.000Z",
            "id": "718265151695233024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TR\u00caS PICOS,  PARQUE ESTADUAL DOS TR\u00caS PICOS, RJ, BRASIL - FOTO @bemnaturalmontanhismo \ntracklog_brasilTRACKLOG -... https://t.co/MQ1GtR1n65"
        },
        {
            "author_id": "134482332",
            "created_at": "2016-04-08T02:12:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "45409867",
                        "start": 0,
                        "username": "gugachacra"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "718260227523637248",
            "in_reply_to_user_id": "45409867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gugachacra s\u00f3 lamento! Mas vc pode \"tremer\" \u00e0 vontade! Aqui \u00e9 Galo! Aqui \u00e9 o time que nasceu no coreto do Parque Municipal! Aqui \u00e9 a massa!"
        },
        {
            "author_id": "3111535211",
            "created_at": "2016-04-08T02:01:02.000Z",
            "id": "718257310376816640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palmeiras vencer o River Plate no Allianz Parque;\nNacional (URU) vencer o Rosario Central (ARG) no Uruguai;... https://t.co/wiVqE91MEM"
        },
        {
            "author_id": "293186513",
            "created_at": "2016-04-08T01:56:16.000Z",
            "id": "718256113888706562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tendo em vista a quantidade de terra ind\u00edgenas, quilombolas, esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica, parques nacionais. Tem que colocar um fim nessa pol\u00edtica+"
        },
        {
            "author_id": "632415002",
            "created_at": "2016-04-08T01:34:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1282853404591759360",
                        "start": 0,
                        "username": "wishkook"
                    }
                ]
            },
            "id": "718250721695633408",
            "in_reply_to_user_id": "1713580705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wishkook \u00e9 um pouco dificil mesmo, a gente j\u00e1 ensaiou no parque municipal e no parque ecol\u00f3gico mas essa semana a gnt ta vendo um estudio"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2016-04-08T01:25:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.52717661,
                        -17.5583651
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "89c240f117cb166b"
            },
            "id": "718248272184352768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#partiu #BoiaCross @ Parque Nacional das Emas https://t.co/sA4R6OzRxB"
        },
        {
            "author_id": "2926997475",
            "created_at": "2016-04-08T00:42:21.000Z",
            "id": "718237509013127170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/x1WOBDUQDW"
        },
        {
            "author_id": "139401543",
            "created_at": "2016-04-08T00:34:38.000Z",
            "id": "718235568325464065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PESQUISA ESCOLAR DO NORDESTE: O Parque Estadual Marinho de Areia Vermelha https://t.co/kRqRydx01q"
        },
        {
            "author_id": "153094250",
            "created_at": "2016-04-08T00:33:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9387,
                        -19.9191
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "718235396388298753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois mil e doze barra dois! \u2665 #Turismo #UFMG @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG https://t.co/YM7FAGv5Nz"
        },
        {
            "author_id": "102504575",
            "created_at": "2016-04-08T00:33:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48375069,
                        -25.61555645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "718235347981832193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/pqEez7fex1"
        },
        {
            "author_id": "3620026648",
            "created_at": "2016-04-08T00:23:31.000Z",
            "id": "718232771307704320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual dos tr\u00eas picos \ud83c\udf3f\ud83c\udf3e\ud83c\udf32 https://t.co/WclrSLjR5I"
        },
        {
            "author_id": "40384615",
            "created_at": "2016-04-08T00:22:35.000Z",
            "id": "718232536112099328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais morrem queimados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no sul da Bahia https://t.co/9DxxmARd07"
        },
        {
            "author_id": "2591812884",
            "created_at": "2016-04-08T00:18:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "718231572546207745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "II Valinhos Brew Festival re\u00fane cervejarias, rock\u00b4n roll e food trucks no Parque Municipal. https://t.co/8oxYL2MQhW https://t.co/qJOBuSap6g"
        },
        {
            "author_id": "702855156275216385",
            "created_at": "2016-04-08T00:05:36.000Z",
            "id": "718228262292496385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Document\u00e1rio busca tornar Parque Estadual da Serra do Mar mais\u00a0conhecido https://t.co/Cmk1WuiAvL https://t.co/4vERkafgc3"
        },
        {
            "author_id": "334131788",
            "created_at": "2016-04-07T23:48:59.000Z",
            "id": "718224082144272384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal. .\nQ q elas ta sentindo\udbb8\udf34\udbb8\udf34 https://t.co/l61jjsLfRw"
        },
        {
            "author_id": "2889147113",
            "created_at": "2016-04-07T23:46:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.91404002,
                        -39.86924329
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0010d1225473d783"
            },
            "id": "718223497105907713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia de Pucon a San Martin pela rota dos lagos. Hotel Montanha M\u00e1gica, Parque Nacional\u2026 https://t.co/Ww4S8xPu8b"
        },
        {
            "author_id": "2366164898",
            "created_at": "2016-04-07T23:40:12.000Z",
            "id": "718221871804780546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zion National Park (Parque Nacional de Si\u00e3o) https://t.co/iGcVbweaEE"
        },
        {
            "author_id": "3229771510",
            "created_at": "2016-04-07T23:27:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.77979751,
                        -29.67981954
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7419589b3db3113e"
            },
            "id": "718218632715726856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamoxx a mais um diaa... (@ Parque Municipal de Eventos Itamar Vezentini) https://t.co/GyMG1qhzY2"
        },
        {
            "author_id": "2366164898",
            "created_at": "2016-04-07T23:26:47.000Z",
            "id": "718218492437069824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zion National Park (Parque Nacional de Si\u00e3o) \u00e9 um parque nacional localizado no sudoeste dos Estados Unidos,... https://t.co/QqMSQQAtBk"
        },
        {
            "author_id": "55375781",
            "created_at": "2016-04-07T23:26:36.000Z",
            "id": "718218447386230786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Belezas naturais...\" #FoursquareFind @ Parque Estadual Serra do Mar https://t.co/LR36lJfBcE https://t.co/GD1XCME1b4"
        },
        {
            "author_id": "1470207673",
            "created_at": "2016-04-07T23:19:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7782892,
                        -22.87363808
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "718216703092633604",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/qeKD4103ea"
        },
        {
            "author_id": "354280496",
            "created_at": "2016-04-07T23:02:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7782892,
                        -22.87363808
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "718212402182008832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/KnjyurLTB4"
        },
        {
            "author_id": "376487947",
            "created_at": "2016-04-07T22:52:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "902066160",
                        "start": 0,
                        "username": "JCAcanalha"
                    }
                ]
            },
            "id": "718209743089725440",
            "in_reply_to_user_id": "902066160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JCAcanalha manda um abra\u00e7o pra Orestes, minha esposa Marrom e Gabriel em S\u00e3o Raimundo Nonato -PI (Parque Nacional Serra da Capivara)."
        },
        {
            "author_id": "713011709552816128",
            "created_at": "2016-04-07T22:05:30.000Z",
            "id": "718198040138489856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem conhecer o nosso blog sobre o Parque Municipal e o nosso trabalho sobre ele. https://t.co/C462IFo4wA #EmbarqueNoParque"
        },
        {
            "author_id": "930889008",
            "created_at": "2016-04-07T22:03:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7782892,
                        -22.87363808
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "718197621538582528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3\ud83c\udffb (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/IJ52duAnIT"
        },
        {
            "author_id": "74596379",
            "created_at": "2016-04-07T22:00:38.000Z",
            "id": "718196815498211329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual das Arauc\u00e1rias: Regi\u00e3o Oeste tem mais uma op\u00e7\u00e3o de lazer \nLeia mais: https://t.co/O0unYvNJiD https://t.co/6UuNlZml6G"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-04-07T21:39:40.000Z",
            "id": "718191538082299904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BASE DA CAIXA DE F\u00d3SFOROS, VISTA PARA O VALE DOS FRADES, PARQUE ESTADUAL DOS TR\u00caS PICOS, RJ, BRASIL - FOTO... https://t.co/BSRg8e2aPJ"
        },
        {
            "author_id": "1246726105",
            "created_at": "2016-04-07T21:24:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47949248,
                        -25.61380516
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "718187658912989184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Need to get our of here!!! And quick ! #iguazu #brazil #iguazufalls @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa\u2026 https://t.co/Z3LmIYFvzK"
        },
        {
            "author_id": "2915462477",
            "created_at": "2016-04-07T21:17:47.000Z",
            "id": "718186029866479616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o e mata animais no sul da BA https://t.co/Z3Ep9jsmtR"
        },
        {
            "author_id": "131510736",
            "created_at": "2016-04-07T21:08:37.000Z",
            "id": "718183722416254980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEXTA 08/ABRIL 21h \nREPRISE IN\u00c9DITA no VALINHOS BREW FESTIVAL II \nParque Municipal de Valinhos ( Recinto da Festa... https://t.co/HCbRcv3hTM"
        },
        {
            "author_id": "45312416",
            "created_at": "2016-04-07T21:04:45.000Z",
            "id": "718182749912371200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Navture em tour no Parque Nacional da Peneda - Ger\u00eas https://t.co/q20zMXFuLY"
        },
        {
            "author_id": "1417147483",
            "created_at": "2016-04-07T20:47:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "1234886261124599809",
                        "start": 53,
                        "username": "Gugugusta1"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "2617498054",
                        "start": 65,
                        "username": "Gil_pecanha99"
                    }
                ]
            },
            "id": "718178305795629056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @gugugusta1 @gil_pecanha99 @natan_bruum https://t.co/eyUBLTDXXm"
        },
        {
            "author_id": "76093489",
            "created_at": "2016-04-07T20:44:57.000Z",
            "id": "718177767867740161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inauguramos hoje o Parque Estadual das Arauc\u00e1rias, no Extremo Oeste catarinense...leia mais! https://t.co/NsPl4497hv"
        },
        {
            "author_id": "78483718",
            "created_at": "2016-04-07T20:30:54.000Z",
            "id": "718174231138140160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3: um excelente destino para amantes de aventura e natureza https://t.co/oHinUko3ci"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2016-04-07T20:20:36.000Z",
            "id": "718171637628149761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o e mata animais no sul da BA https://t.co/VEeHWF0FFR"
        },
        {
            "author_id": "2292809714",
            "created_at": "2016-04-07T20:16:10.000Z",
            "id": "718170523767713792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Op\u00e7\u00e3o de lazer. https://t.co/K0waIncyOo"
        },
        {
            "author_id": "3319451507",
            "created_at": "2016-04-07T20:12:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7782892,
                        -22.87363808
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "718169516044349440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/FQ5tEq3MuQ"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2016-04-07T20:08:52.000Z",
            "id": "718168687816097792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Souto da Retorta, Viveiro\nMonumento natural\n#galicianorte #spain https://t.co/oOUEAQFUm1"
        },
        {
            "author_id": "145586895",
            "created_at": "2016-04-07T20:07:08.000Z",
            "id": "718168250685624320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 O inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es que atinge a vegeta\u00e7\u00e3o na cidade de Santa Cruz Cabr\u00e1lia, extremo sul da... https://t.co/N4K43Qkd8L"
        },
        {
            "author_id": "54998416",
            "created_at": "2016-04-07T20:06:58.000Z",
            "id": "718168207509442561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais morrem queimados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no sul da\u00a0Bahia https://t.co/rhsNTdnSGE https://t.co/l3yvNsAQQp"
        },
        {
            "author_id": "284089888",
            "created_at": "2016-04-07T20:06:45.000Z",
            "id": "718168153096736769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais morrem queimados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no sul da\u00a0Bahia https://t.co/dNedFZkkWZ https://t.co/Yb1VT6LoYo"
        },
        {
            "author_id": "2155178338",
            "created_at": "2016-04-07T19:55:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "3370865379",
                        "start": 53,
                        "username": "GabMaia_bx"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7782892,
                        -22.87363808
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "718165359891755010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @gabmaia_bx @jessicaadryell2 https://t.co/70GsEGq7SD"
        },
        {
            "author_id": "3856851675",
            "created_at": "2016-04-07T19:41:16.000Z",
            "id": "718161741042081792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o e mata animais no sul da BA https://t.co/A2HVxfznum"
        },
        {
            "author_id": "1310674423",
            "created_at": "2016-04-07T19:16:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7782892,
                        -22.87363808
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "718155512844587008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/SQtiaspOum"
        },
        {
            "author_id": "2784751266",
            "created_at": "2016-04-07T19:16:19.000Z",
            "id": "718155463779418112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RBR - Animais morrem queimados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no sul da Bahia https://t.co/DDvUkx4x5j"
        },
        {
            "author_id": "69942222",
            "created_at": "2016-04-07T19:13:27.000Z",
            "id": "718154742363512836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 ainda viajo pra um parque estadual lindooo em Indy"
        },
        {
            "author_id": "77379955",
            "created_at": "2016-04-07T19:10:36.000Z",
            "id": "718154023463948288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns Dores do Rio Preto! A cidade que \u00e9 a porta de entrada do Parque Nacional do Capara\u00f3, completa hoje 52... https://t.co/06MM4Ok5am"
        },
        {
            "author_id": "33742719",
            "created_at": "2016-04-07T19:08:43.000Z",
            "id": "718153550623322112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RBR -  Animais morrem queimados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no sul da Bahia https://t.co/VW05VBO9GW"
        },
        {
            "author_id": "229903698",
            "created_at": "2016-04-07T19:07:51.000Z",
            "id": "718153329742897153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RBR - Animais morrem queimados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no sul da Bahia https://t.co/vnX3ESHNMk"
        },
        {
            "author_id": "388834669",
            "created_at": "2016-04-07T19:04:31.000Z",
            "id": "718152492886831104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RBR - Animais morrem queimados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no sul da Bahia https://t.co/ZEoXYGKrDl"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-04-07T19:03:11.000Z",
            "id": "718152155245502465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra #AparadosdaSerra https://t.co/ZmxWLukbQt"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-04-07T19:03:10.000Z",
            "id": "718152153634902016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra #AparadosdaSerra https://t.co/4hUI3OgUou"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-04-07T19:03:08.000Z",
            "id": "718152145984466946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra #AparadosdaSerra https://t.co/7VB2gXO2Gu"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-04-07T19:03:07.000Z",
            "id": "718152140687065088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra #AparadosdaSerra https://t.co/FMDdaMwNXd"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-04-07T19:02:39.000Z",
            "id": "718152024185905153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra #AparadosdaSerra https://t.co/DQXE2yYJyj"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-04-07T19:02:35.000Z",
            "id": "718152004804210688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra #AparadosdaSerra https://t.co/itBh7yhtxr"
        },
        {
            "author_id": "948198013",
            "created_at": "2016-04-07T19:00:51.000Z",
            "id": "718151571490672640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4 Motivos Para Visitar o Kruger Park (Parque Nacional Kruger) na \u00c1frica do Sul https://t.co/tDxhYlQlMw"
        },
        {
            "author_id": "246848393",
            "created_at": "2016-04-07T18:58:12.000Z",
            "id": "718150900800491521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabado, 9 de abril de 2016 - ELCHE LIVE MUSIC FESTIVAL\nLugar: Rotonda del Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "268007369",
            "created_at": "2016-04-07T18:55:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56903322,
                        -25.59947423
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "718150099709374464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mi mente sigue volviendo... \ud83c\udf34\u2600\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd19 @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u. Foz\u2026 https://t.co/NXaqrYUkiH"
        },
        {
            "author_id": "48475842",
            "created_at": "2016-04-07T18:43:35.000Z",
            "id": "718147222823567360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerca de R$ 109 milh\u00f5es que deveriam ficar em terras paraenses, estavam endere\u00e7ados ao Parque Nacional Juruena... https://t.co/VLojOs3x2d"
        },
        {
            "author_id": "71344413",
            "created_at": "2016-04-07T18:41:37.000Z",
            "id": "718146728222990337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais morrem queimados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no sul da Bahia https://t.co/AhhmYWAh9W"
        },
        {
            "author_id": "4580305947",
            "created_at": "2016-04-07T18:28:14.000Z",
            "id": "718143359722897412",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual das Arauc\u00e1rias est\u00e1 aberto \u00e0 visita\u00e7\u00e3o popular https://t.co/yKFYa0WVnk"
        },
        {
            "author_id": "2962663474",
            "created_at": "2016-04-07T18:15:05.000Z",
            "id": "718140051679547392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Inscri\u00e7\u00f5es Casamento Coletivo na Reserva Extrativista Alto Juru\u00e1 come\u00e7am no pr\u00f3ximo dia 19\nhttps://t.co/lRlPSHoVpk https://t.co/iHQM5C0Ced"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2016-04-07T18:00:29.000Z",
            "id": "718136380057116672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DOS CAMPOS AMAZ\u00d4NICOS NOS ESTADOS DO AMAZONAS E ROND\u00d4NIA: Parque Nacional\u2026 https://t.co/M8KWcnK0VB"
        },
        {
            "author_id": "703085421131993089",
            "created_at": "2016-04-07T17:54:13.000Z",
            "id": "718134801098608640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais morrem queimados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no sul da Bahia: Fogo come\u00e7ou na manh\u00e3 de quarta-feira ... https://t.co/7Yd9WHamPW"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-04-07T17:54:10.000Z",
            "id": "718134787303550976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais morrem queimados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no sul da Bahia: Fogo come\u00e7ou na manh\u00e3 de quarta-feira ... https://t.co/d1lnqAOvcX"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2016-04-07T17:54:10.000Z",
            "id": "718134786833788928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais morrem queimados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no sul da Bahia: Fogo come\u00e7ou na manh\u00e3 de quarta-feira ... https://t.co/2DjjWHYZB9"
        },
        {
            "author_id": "394973548",
            "created_at": "2016-04-07T17:54:03.000Z",
            "id": "718134760757792768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais morrem queimados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no sul da Bahia: Fogo come\u00e7ou na manh\u00e3 de quarta-feira ... https://t.co/VPLHEnTMVP"
        },
        {
            "author_id": "627838220",
            "created_at": "2016-04-07T17:54:02.000Z",
            "id": "718134756668387328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais morrem queimados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no sul da Bahia: Fogo come\u00e7ou na manh\u00e3 de quarta-feira ... https://t.co/lLMTiChSI3"
        },
        {
            "author_id": "1651442672",
            "created_at": "2016-04-07T17:54:02.000Z",
            "id": "718134755644968960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais morrem queimados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no sul da Bahia: Fogo come\u00e7ou na manh\u00e3 de quarta-feira ... https://t.co/HFB7gnWbwe"
        },
        {
            "author_id": "184491998",
            "created_at": "2016-04-07T17:49:42.000Z",
            "id": "718133662575931392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT g1 \"Animais morrem queimados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no sul da Bahia https://t.co/WPU5zOWRr6 #G1 https://t.co/utTfKHE4ll\"#TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "2926209933",
            "created_at": "2016-04-07T17:45:24.000Z",
            "id": "718132583004049408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia fresquinha no g1 d\u00e1 uma conferida !!!! Animais morrem queimados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no sul da Ba\u2026 https://t.co/dlwOcr3HVA"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2016-04-07T17:39:26.000Z",
            "id": "718131079085821953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais morrem queimados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no sul da Bahia https://t.co/A7kwHdqrgD"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-04-07T17:37:06.000Z",
            "id": "718130494450307073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais morrem queimados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no sul da Bahia https://t.co/NjMDqyZMPN"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2016-04-07T17:35:34.000Z",
            "id": "718130108146515968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 29
            },
            "text": "Animais morrem queimados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no sul da Bahia https://t.co/AFm8AXvEbS #G1 https://t.co/0FqU2LtYXG"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-04-07T17:31:06.000Z",
            "id": "718128983817265152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Animais morrem queimados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no sul da Bahia https://t.co/kzjELhlz3S #OperacaoBetaLab #Sigodevol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-04-07T17:28:30.000Z",
            "id": "718128330948653056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Animais morrem queimados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no sul da Bahia\" https://t.co/BbponVwq9R"
        },
        {
            "author_id": "249278766",
            "created_at": "2016-04-07T17:28:06.000Z",
            "id": "718128227047354368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Animais morrem queimados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no sul da Bahia https://t.co/eLtyJNaFKg"
        },
        {
            "author_id": "87327139",
            "created_at": "2016-04-07T17:15:29.000Z",
            "id": "718125055343927296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o perca, domingo dia 10/04 as 10h da manh\u00e3 show \"As Jujubinhas\" no Parque Estadual Dunas de Natal... https://t.co/1WtL5H8lFO"
        },
        {
            "author_id": "2387300448",
            "created_at": "2016-04-07T17:15:03.000Z",
            "id": "718124944144596992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cParque Nacional dos Lencois Maranhenses Brazil South America\n#SunKuWriter\nhttps://t.co/vwLOm3DB2z https://t.co/o4UqXbpdib"
        },
        {
            "author_id": "1599204133",
            "created_at": "2016-04-07T17:13:42.000Z",
            "id": "718124605148434432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual das Arauc\u00e1rias est\u00e1 oficialmente aberto em S\u00e3o Domingos\n\nhttps://t.co/d5HiHx7Dqj"
        },
        {
            "author_id": "60770211",
            "created_at": "2016-04-07T17:01:09.000Z",
            "id": "718121447781052416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi confirmada para este s\u00e1bado (9) pela Prefeitura de Petrolina a esperada reabertura do Parque Municipal Joseph... https://t.co/6ZhftQJP08"
        },
        {
            "author_id": "256698014",
            "created_at": "2016-04-07T16:57:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "718120647638048770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude09 (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti in Belo Horizonte, MG) https://t.co/CN0vnWcse4"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2016-04-07T16:55:50.000Z",
            "id": "718120109324242944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DOS CAMPOS AMAZ\u00d4NICOS NOS ESTADOS DO AMAZONAS E ROND\u00d4NIA: https://t.co/56YfoCCKIN"
        },
        {
            "author_id": "3411845410",
            "created_at": "2016-04-07T16:33:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24965548,
                        -22.97328976
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "718114485152661507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f\u26e9\ud83d\udcad @ Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/b9wwrB7pSX"
        },
        {
            "author_id": "367276106",
            "created_at": "2016-04-07T16:29:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92445563,
                        -21.71986264
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "718113587856818177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje ela s\u00f3 quer paz... \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83c\udf40\ud83d\udca6 @ Parque Estadual Ibitipoca https://t.co/uhTfH47xUD"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2016-04-07T16:20:13.000Z",
            "id": "718111146700619780",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Imperatriz: O Parque Nacional da Chapada das Mesas \u00e9 um dos principais atrativos naturais do munic\u00edpio maranhense. https://t.co/KfmcOJtSTI"
        },
        {
            "author_id": "198304790",
            "created_at": "2016-04-07T16:01:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24444444,
                        -22.96305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "718106333904437248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf10 @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/nynsD1HA0l"
        },
        {
            "author_id": "113328127",
            "created_at": "2016-04-07T16:00:03.000Z",
            "id": "718106068119728128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Capivara, declarado Patrim\u00f4nio Cultural da Humanidade pela Unesco, foi criado para... https://t.co/IGlw2GWTJI"
        },
        {
            "author_id": "141508901",
            "created_at": "2016-04-07T15:59:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "718105990932086784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceira top! #come\u00e7ou #tratora\u00e7o #freedom @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/REIo0xzOWe"
        },
        {
            "author_id": "283128004",
            "created_at": "2016-04-07T15:41:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.3333,
                        10.8833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0100789d0c41147f"
            },
            "id": "718101450417692676",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tbt - Parque Nacional Medanos de Coro @ Parque Nacional Medanos de Coro https://t.co/EWc26kfWg7"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2016-04-07T15:32:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 106,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "718099031063404544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo: Conhe\u00e7a atrativos e belezas naturais da regi\u00e3o da Chapada Diamantina https://t.co/EzV8twSXXd via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "817246994",
            "created_at": "2016-04-07T15:10:38.000Z",
            "id": "718093632121622528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a suspende repasse da compensa\u00e7\u00e3o ambiental de Belo Monte para parque nacional no MT https://t.co/5VULT0VaRE #energia"
        },
        {
            "author_id": "53459215",
            "created_at": "2016-04-07T15:10:33.000Z",
            "id": "718093612253204480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a suspende repasse da compensa\u00e7\u00e3o ambiental de Belo Monte para parque nacional no MT: Atendendo a pedido... https://t.co/mxmdt23DIy"
        },
        {
            "author_id": "198304790",
            "created_at": "2016-04-07T15:09:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24444444,
                        -22.96305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "718093297831378944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/nSMKgjo163"
        },
        {
            "author_id": "119173157",
            "created_at": "2016-04-07T15:02:37.000Z",
            "id": "718091617517891584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os amantes da natureza t\u00eam a possibilidade de fazer um belo passeio neste s\u00e1bado, dia 09. O Parque Estadual de... https://t.co/czJXCjhEJ3"
        },
        {
            "author_id": "3398958088",
            "created_at": "2016-04-07T14:59:41.000Z",
            "id": "718090877944668160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3: um excelente destino para amantes de aventura e natureza https://t.co/aPa8ybIfEV"
        },
        {
            "author_id": "1542121963",
            "created_at": "2016-04-07T14:56:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.7288443,
                        -28.1424396
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "02d962b845bcf29c"
            },
            "id": "718090041281679360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MOEMO (@ Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es - Expocel in Cerro Largo, Rio Grande do Sul) https://t.co/7NWWWApKyO"
        },
        {
            "author_id": "1443961044",
            "created_at": "2016-04-07T14:23:44.000Z",
            "id": "718081829467725824",
            "in_reply_to_user_id": "3937357755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Fam_0812Idf Des photos vont t'aider \u00e0 comprendre\nOublis pas ton dico\nhttps://t.co/fYrY2Efcc7"
        },
        {
            "author_id": "516560492",
            "created_at": "2016-04-07T13:40:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "4919748393",
                        "start": 8,
                        "username": "AmamosViagens"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "808396487637995520",
                        "start": 28,
                        "username": "repostapp"
                    }
                ]
            },
            "id": "718071020872187904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @amamosviagens with @repostapp.\n\u30fb\u30fb\u30fb\nParque Natural Municipal da Lajinha em Juiz de Fora fica situado na... https://t.co/eBL5QWOAdJ"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2016-04-07T13:38:26.000Z",
            "id": "718070430490185729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duas on\u00e7as da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1, no Amazonas, receberam\u2026 https://t.co/s9yowFIkuF https://t.co/0BDAEQgQnd"
        },
        {
            "author_id": "42513543",
            "created_at": "2016-04-07T13:34:44.000Z",
            "id": "718069498817994752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas gera\u00e7\u00f5es!!!! \u2764 @ Reserva Biol\u00f3gica Federal do Tingu\u00e1 https://t.co/wyjufLT59u"
        },
        {
            "author_id": "48329818",
            "created_at": "2016-04-07T13:33:15.000Z",
            "id": "718069126384771078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[BLOG]...\n\"Parque Estadual da Cantareira e seus N\u00facleos de visita\u00e7\u00e3o...\" https://t.co/zOL1SR6jOx"
        },
        {
            "author_id": "4917244245",
            "created_at": "2016-04-07T13:28:33.000Z",
            "id": "718067944429895680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hypsiboas pugnax e Hypsiboas crepitans son las ranas plataneras del parque nacional Canaima."
        },
        {
            "author_id": "3020053037",
            "created_at": "2016-04-07T13:21:40.000Z",
            "id": "718066210898898945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais https://t.co/X4Y9jor8FF"
        },
        {
            "author_id": "3295808599",
            "created_at": "2016-04-07T12:46:58.000Z",
            "id": "718057478756384768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de ver \"O Instituto Mamirau\u00e1 \" - Clique para ver tamb\u00e9m \u261b  https://t.co/lG7nz3NOkn via @"
        },
        {
            "author_id": "71529506",
            "created_at": "2016-04-07T12:45:02.000Z",
            "id": "718056991935959041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Dunas de Natal \u00e9 uma reserva de 1.172 hectares de Mata Atl\u00e2ntica situada no cora\u00e7\u00e3o da cidade... https://t.co/LQ8SH2PRCJ"
        },
        {
            "author_id": "42513543",
            "created_at": "2016-04-07T11:40:09.000Z",
            "id": "718040663766511617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!!!! @ Reserva Biol\u00f3gica Federal do Tingu\u00e1 https://t.co/itNf8Q7oaF"
        },
        {
            "author_id": "577338922",
            "created_at": "2016-04-07T11:23:26.000Z",
            "id": "718036456950874113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil perde \u00e1rea protegida equivalente ao Estado do RJ Nos \u00faltimos 30 anos, o Brasil perdeu mais de 45 mil quil https://t.co/Kju9WPPRRn"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-04-07T11:00:02.000Z",
            "id": "718030568747704320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins...imperd\u00edvel! https://t.co/VtqQBVwrUr"
        },
        {
            "author_id": "19889877",
            "created_at": "2016-04-07T10:43:01.000Z",
            "id": "718026283960176640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VOC\u00ca SABIA?\n\nAs dunas do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses podem chegar at\u00e9 40 metros de altura\n\n#maranh\u00e3o... https://t.co/kmP8bq3ZXh"
        },
        {
            "author_id": "3558556335",
            "created_at": "2016-04-07T09:20:49.000Z",
            "id": "718005599439609858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a in Ibirit\u00e9, MG https://t.co/Np29k7Jwax"
        },
        {
            "author_id": "299370156",
            "created_at": "2016-04-07T09:03:35.000Z",
            "id": "718001262587944960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal Alameda #Rancagua https://t.co/SShmq2C6Vh"
        },
        {
            "author_id": "299370156",
            "created_at": "2016-04-07T09:03:34.000Z",
            "id": "718001256904671233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Alameda #Rancagua https://t.co/euqw4fkChz"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-04-07T07:09:59.000Z",
            "id": "717972672425144320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins...imperd\u00edvel! https://t.co/VtqQBVeR2T"
        },
        {
            "author_id": "366622737",
            "created_at": "2016-04-07T05:30:05.000Z",
            "id": "717947532958121984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/8pgMscIlpY"
        },
        {
            "author_id": "482348720",
            "created_at": "2016-04-07T05:30:05.000Z",
            "id": "717947532937179136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/hqOe8QdQop"
        },
        {
            "author_id": "51333942",
            "created_at": "2016-04-07T04:02:55.000Z",
            "id": "717925596135890944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou vendo umas fotos do Parque Estadual do Ibitipoca em Lima Duarte MG e putz o parque \u00e9 sensacional, deu vontade de conhecer."
        },
        {
            "author_id": "2846702333",
            "created_at": "2016-04-07T04:01:33.000Z",
            "id": "717925255528849408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos tr\u00eas dias que ficamos no Parque Nacional Los Alerces, tivemos a sorte de acampar em lugares\u2026 https://t.co/pbBmgvm8kX"
        },
        {
            "author_id": "74245377",
            "created_at": "2016-04-07T03:28:32.000Z",
            "id": "717916944985374720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#paisagensincriveis Parque Nacional de #Triglav na #Eslovenia, com suas aguas esverdeadas levemente transparentes... https://t.co/eIkMKLeXtJ"
        },
        {
            "author_id": "204562952",
            "created_at": "2016-04-07T03:20:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.42756759,
                        -27.52644796
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "717914900895514624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfd6\u2122 @ Parque Estadual Do Rio Vermelho https://t.co/ziUc0jdGit"
        },
        {
            "author_id": "40057759",
            "created_at": "2016-04-07T03:04:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.98587216,
                        -51.09377785
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "016d83df4b7480e1"
            },
            "id": "717910935374020608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 pra relaxar os m\u00fasculos\n#musclerelaxation #torresdelpaine @ Parque Nacional Torres Del Paine-\u2026 https://t.co/LDswkxmuoq"
        },
        {
            "author_id": "265020026",
            "created_at": "2016-04-07T02:54:09.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "717908292421419008",
            "in_reply_to_user_id": "140907618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luaoreis os casar\u00f5es da Rua da Bahia, o Parque Municipal, a Pra\u00e7a da Liberdade, o Museu de Arte da Pampulha, Eu"
        },
        {
            "author_id": "410146746",
            "created_at": "2016-04-07T01:47:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85237159,
                        -29.31309544
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "717891447429705728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ud83d\udc9a @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/6BWa8DYJ3w"
        },
        {
            "author_id": "184491998",
            "created_at": "2016-04-07T01:37:37.000Z",
            "id": "717889033163116545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RTUOLNoticias: Parque Nacional Etosha, na Nam\u00edbia https://t.co/arEgW4Ixjg #Bichos #NatGeo #Acidente #Fotografia #\u2026 https://t.co/Lh1sYdp6rf"
        },
        {
            "author_id": "42513543",
            "created_at": "2016-04-07T00:32:09.000Z",
            "id": "717872556930412544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem Heitor pra todo mundo, sem brigas!!!!! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 @ Reserva Biol\u00f3gica\u2026 https://t.co/3kHpanaqM0"
        },
        {
            "author_id": "40530854",
            "created_at": "2016-04-07T00:28:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "143636193",
                        "start": 0,
                        "username": "vvvitro"
                    }
                ]
            },
            "id": "717871529795710976",
            "in_reply_to_user_id": "143636193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vvvitro que neg\u00f3cio no parque municipal???? parece que n\u00e3o fui CONVIDADA"
        },
        {
            "author_id": "143636193",
            "created_at": "2016-04-07T00:25:46.000Z",
            "id": "717870948003749888",
            "in_reply_to_user_id": "40530854",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@akissforkah tem problema n\u00e3o, l\u00e1 nois compra, l\u00e1 nois resolve essa treta. eu devo ir naquele neg\u00f3cio do parque municipal antes no sabado"
        },
        {
            "author_id": "2889147113",
            "created_at": "2016-04-06T23:56:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.95958549,
                        -39.39184416
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "019d28544dcd29e3"
            },
            "id": "717863564694929408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Deixa a vida de levar... \" Vista para o Lago Villarica, Parque Nacional Voncan Villarica,\u2026 https://t.co/mwrQ3ZBwbP"
        },
        {
            "author_id": "717851217381208064",
            "created_at": "2016-04-06T23:55:26.000Z",
            "id": "717863314718646272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira V\u00e9u de Noiva - Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/n7xr01HpCf"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-04-06T22:59:32.000Z",
            "id": "717849248348381185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/HUGfwen5IQ"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-04-06T22:50:39.000Z",
            "id": "717847014810193920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES COMEMORA 26 ANOS... https://t.co/q2NfZ2pkK6"
        },
        {
            "author_id": "65055340",
            "created_at": "2016-04-06T22:39:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "717844079732600832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 gra\u00e7a em parar e observar a M\u00e3e Natureza \ud83c\udf33\ud83d\udc26\ud83c\udf40 @ Parque Estadual Intervales https://t.co/rDP1uYRB8J"
        },
        {
            "author_id": "389181137",
            "created_at": "2016-04-06T22:34:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "483746284",
                        "start": 53,
                        "username": "thamyrsoliveira"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "1104184417",
                        "start": 86,
                        "username": "pedrosayz"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7782892,
                        -22.87363808
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "717842936097071105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @thamyrsoliveira @thamirissoouza @pedrosayz https://t.co/mqacX4JZk8"
        },
        {
            "author_id": "636649646",
            "created_at": "2016-04-06T21:42:04.000Z",
            "id": "717829755458990080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostaria de saber qual impacto o Parque nacional do Juruena sofre para ficar com 70% das verbas de compensa\u00e7\u00e3o?  https://t.co/bv7S6G2Apo"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2016-04-06T21:30:10.000Z",
            "id": "717826760457330692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Descubra o Brasil Pr\u00e9-Hist\u00f3rico no Parque da Serra da Capivara, no Piau\u00ed: https://t.co/XuMRduT6KV"
        },
        {
            "author_id": "26224690",
            "created_at": "2016-04-06T21:27:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58757221,
                        -25.53483327
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "717826003796516865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Thanks GOD! @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/obTUW3V0gR"
        },
        {
            "author_id": "177632405",
            "created_at": "2016-04-06T21:18:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.73129215,
                        -23.54310713
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "717823922427838464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em fim renovado \u2764\ud83d\ude0d @ Parque Nacional Vila Lobos https://t.co/ZvOqbxpFlh"
        },
        {
            "author_id": "159993593",
            "created_at": "2016-04-06T21:14:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82906966,
                        -15.35585718
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "717822791035170816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental @ Parque Nacional Chapada dos Guimar\u0101es https://t.co/GNSnCXpepr"
        },
        {
            "author_id": "1008705067",
            "created_at": "2016-04-06T21:14:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92311654,
                        -8.0299801
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "717822758323814400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf32\ud83c\udf33\ud83c\udf32\ud83c\udf33\n#florest #tree #nature #areiapb @ Parque Estadual Mata Do Pau Ferro https://t.co/owdim4rep7"
        },
        {
            "author_id": "181695836",
            "created_at": "2016-04-06T21:12:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47949248,
                        -25.61380516
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "717822278495502340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt \ud83c\udf41 @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/LdqDUCAXid"
        },
        {
            "author_id": "2732347693",
            "created_at": "2016-04-06T20:36:08.000Z",
            "id": "717813159344476160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas do Parque Estadual da Cantareira, quais as mais interessantes? https://t.co/YIHK4HYFKW  #viajantesdubbi https://t.co/ST5VuWQQQy"
        },
        {
            "author_id": "3032910982",
            "created_at": "2016-04-06T20:36:07.000Z",
            "id": "717813155091484673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas do Parque Estadual da Cantareira, quais as mais interessantes? https://t.co/ul7oiXskqS  #viajantesdubbi https://t.co/cHfubZWd6g"
        },
        {
            "author_id": "61286005",
            "created_at": "2016-04-06T20:30:17.000Z",
            "id": "717811689966600193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s \u00e9 destaque no \u2018Embarque Imediato\u2019. \ud83c\udf33\ud83c\udf3f https://t.co/WbqpUTIMfO"
        },
        {
            "author_id": "105127698",
            "created_at": "2016-04-06T20:03:52.000Z",
            "id": "717805040715567104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viagem \u00e0 Vista \u00bb Parque Nacional dos Lagos de Plitvice\nJadeTravel Hist\u00f3rias e Viagens :) #Viagem\u00e0Vista https://t.co/LE9l5LahEF"
        },
        {
            "author_id": "26224690",
            "created_at": "2016-04-06T19:53:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58794259,
                        -25.53465776
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "717802487097372672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passarinho, passar\u00e3o! rsrs @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/bWSqylUyYV"
        },
        {
            "author_id": "4111650538",
            "created_at": "2016-04-06T19:28:55.000Z",
            "id": "717796246308696065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "T\u00e1 animado para ver #GraveolaeLixoPolif\u00f4nico e #JulianaPerdig\u00e3O no #MomentosAymor\u00e9? Saiba mais, l\u00e1 no Drops https://t.co/OFSx4cbVjh #bh"
        },
        {
            "author_id": "409752686",
            "created_at": "2016-04-06T19:27:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1819924,
                        -22.5082328
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "717795916711915524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "talvez nossa destino seja perturbar um ao outro pra sempre\ud83d\udc9f @ Parque Municipal Ipiranga - Trilha\u2026 https://t.co/kiIMd2hAbV"
        },
        {
            "author_id": "4111650538",
            "created_at": "2016-04-06T19:26:52.000Z",
            "id": "717795731193643008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "T\u00e1 animado para ver #ChicoSalem e #ArnaldoAntunes no #MomentosAymor\u00e9? Saiba mais informa\u00e7\u00f5es, l\u00e1 no Drops https://t.co/OFSx4cbVjh  #BH"
        },
        {
            "author_id": "4111650538",
            "created_at": "2016-04-06T19:25:08.000Z",
            "id": "717795291747975168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "T\u00e1 animado para ver #TulipaRuiz e #ErasmoCarlos no #MomentosAymor\u00e9? Saiba mais informa\u00e7\u00f5es, l\u00e1 no Drops  https://t.co/OFSx4cbVjh  #BH"
        },
        {
            "author_id": "3079698832",
            "created_at": "2016-04-06T18:58:08.000Z",
            "id": "717788498078470144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00f5es revelam crimes na Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi https://t.co/MKXuHdcVAC"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-04-06T18:50:07.000Z",
            "id": "717786479766986753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins...imperd\u00edvel! https://t.co/VtqQBVeR2T"
        },
        {
            "author_id": "41901245",
            "created_at": "2016-04-06T18:45:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87306626,
                        -23.49698891
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "717785388241264640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f\u2600\ufe0f\u2600\ufe0f\u2600\ufe0f (@ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 in Barueri, SP) https://t.co/VCocnzOEGk"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-04-06T18:36:44.000Z",
            "id": "717783111577313280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "257324860",
            "created_at": "2016-04-06T17:56:07.000Z",
            "id": "717772893162192897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00b4Parque Estadual de Ita\u00fanas - Concei\u00e7\u00e3o da Barra https://t.co/CeqN9NniTL"
        },
        {
            "author_id": "84395932",
            "created_at": "2016-04-06T17:42:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4258687,
                        -20.60329792
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "717769370642960388",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paradise \ud83c\udfc4\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83c\udf0a\u2693\ufe0f @ Parque Estadual Paulo Cesar Vinha https://t.co/Cs32GpmcHu"
        },
        {
            "author_id": "76395804",
            "created_at": "2016-04-06T17:15:44.000Z",
            "id": "717762727201079296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Biblioteca Parque Estadual fica pertinho da Central e \u00e9 um \u00f3timo lugar para quem curte\u2026 https://t.co/RLRfEO9YeS"
        },
        {
            "author_id": "44135632",
            "created_at": "2016-04-06T16:38:15.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "717753294110724097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante do Inferno - uma vis\u00e3o. https://t.co/Wu9e8ZrMwF"
        },
        {
            "author_id": "4062436685",
            "created_at": "2016-04-06T16:34:50.000Z",
            "id": "717752436270710784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui expulsa do Parque Municipal \ud83d\ude12"
        },
        {
            "author_id": "78658635",
            "created_at": "2016-04-06T16:30:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "717751274909921280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @criativasmakeup https://t.co/LfKAhgTjtS CHURRASCO E PARQUE MUNICIPAL EM BELO HORIZONTE |TATI EM BH|"
        },
        {
            "author_id": "132754844",
            "created_at": "2016-04-06T16:15:47.000Z",
            "id": "717747640197230592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Empresa imobili\u00e1ria que vende terreno em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental deve realocar ou indenizar o\u00a0comprador https://t.co/OJlHlBZaC2"
        },
        {
            "author_id": "45312416",
            "created_at": "2016-04-06T15:38:39.000Z",
            "id": "717738297867501570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascata do Arado \u00a9Parque Nacional da Peneda - Ger\u00eas https://t.co/DMJ87TjiIH"
        },
        {
            "author_id": "44355017",
            "created_at": "2016-04-06T15:37:22.000Z",
            "id": "717737973857423360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de Goian\u00e9sia inicia revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Ot\u00e1vio Lage (Lagoa) https://t.co/KNql0O65Xr #Itaj\u00e1Not\u00edcias"
        },
        {
            "author_id": "257324860",
            "created_at": "2016-04-06T15:02:33.000Z",
            "id": "717729212732465152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ita\u00fanas - Concei\u00e7\u00e3o da Barra https://t.co/jlFazxHDtm"
        },
        {
            "author_id": "19889877",
            "created_at": "2016-04-06T15:00:01.000Z",
            "id": "717728573642129408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ahhhh Cro\u00e1cia....Sempre #Cro\u00e1cia...\n\nParque Nacional dos Lagos de Plitvice, Cro\u00e1cia\nTombado como Patrim\u00f4nio... https://t.co/YdprKwP6Al"
        },
        {
            "author_id": "2951494757",
            "created_at": "2016-04-06T14:56:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "894670883708686336",
                        "start": 53,
                        "username": "Kaah_oliveira7"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7782892,
                        -22.87363808
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "717727579780866052",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @kaah_oliveira7 https://t.co/94PjK8WD8f"
        },
        {
            "author_id": "4873738481",
            "created_at": "2016-04-06T14:50:25.000Z",
            "id": "717726156414402565",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Biblioteca Parque Estadual tendo um delicioso caf\u00e9...\n\n#coffelover\n#aconchegante\n#queromais"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2016-04-06T14:40:44.000Z",
            "id": "717723720614338560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o. Fot\u00f3grafo retrata as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o do Tocantins https://t.co/6o5DDVSgW7 https://t.co/yfK4dK4nYe"
        },
        {
            "author_id": "161348512",
            "created_at": "2016-04-06T14:37:27.000Z",
            "id": "717722893174644738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe C\u00e3opanheiro, dia 24 de abril... https://t.co/AUKL31a71F"
        },
        {
            "author_id": "476112908",
            "created_at": "2016-04-06T14:29:11.000Z",
            "id": "717720816243314688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/O50IucU4bm"
        },
        {
            "author_id": "179651017",
            "created_at": "2016-04-06T14:24:27.000Z",
            "id": "717719621844004864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo 10 de abriel #FestiHarpia2016,  Parque Municipal Summit. https://t.co/iUCXMDFUp2"
        },
        {
            "author_id": "2999755353",
            "created_at": "2016-04-06T14:24:00.000Z",
            "id": "717719512070668296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Macuira https://t.co/4jv1AvT1GE"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2016-04-06T14:14:35.000Z",
            "id": "717717139000598528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\udf3f\ud83c\udf3f A Floresta Nacional do Bom Futuro, em Rond\u00f4nia, come\u00e7a o reflorestamento de mais de 100\u2026 https://t.co/mwQ4bOs2ge"
        },
        {
            "author_id": "68553978",
            "created_at": "2016-04-06T13:45:40.000Z",
            "id": "717709863942549504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em julho, o Parque Nacional de Zhangjiajie, na China, vai ganhar a maior ponte de vidro do mundo. A  https://t.co/V5O5o9W2hw"
        },
        {
            "author_id": "68553978",
            "created_at": "2016-04-06T13:43:58.000Z",
            "id": "717709436668788737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, Paran\u00e1, Brazil https://t.co/swJn95m6s3"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2016-04-06T13:43:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "791635",
                        "start": 108,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "717709337934893056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A grande aventura de Marcos S\u00e1 Corr\u00eaa no Parque Nacional do Igua\u00e7u - ((o))eco - https://t.co/euETNUZ5xo via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "61546205",
            "created_at": "2016-04-06T13:18:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "61546205",
                        "start": 115,
                        "username": "jornalteatro"
                    }
                ]
            },
            "id": "717703054338949121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Orquestra Instituto GPA surpreende frequentadores da Biblioteca Parque Estadual do Rio-https://t.co/Zdd1DkevsJ via @jornalteatro"
        },
        {
            "author_id": "222073302",
            "created_at": "2016-04-06T12:54:41.000Z",
            "id": "717697033453199360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prestigie neste final de semana a 17\u00aa Exposi\u00e7\u00e3o Nacional de Orqu\u00eddeas de Vinhedo, no Parque Municipal. https://t.co/UHEGkgUo6g"
        },
        {
            "author_id": "44124858",
            "created_at": "2016-04-06T12:33:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "48725301",
                        "start": 0,
                        "username": "PaineldaManha"
                    }
                ]
            },
            "id": "717691673065689088",
            "in_reply_to_user_id": "48725301",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PaineldaManha sugest\u00e3o de pauta para a m\u00e1teria sobre a Baixada \u00e9 o parque municipal de nova igua\u00e7u. Com belas cachoeiras."
        },
        {
            "author_id": "3174077481",
            "created_at": "2016-04-06T12:30:14.000Z",
            "id": "717690880765730816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional Etosha, na Nam\u00edbia, voc\u00ea encontra cenas incr\u00edveis como essa! https://t.co/PF3AgOOzKA"
        },
        {
            "author_id": "123945780",
            "created_at": "2016-04-06T12:27:44.000Z",
            "id": "717690252547211265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ocupa\u00e7\u00e3o Aloisio Magalh\u00e3es\nBiblioteca Parque Estadual\n(Avenida Presidente Vargas, 1261 \u2013 Centro \u2013 Rio de Janeiro)... https://t.co/PRwvQgsbeR"
        },
        {
            "author_id": "4383177315",
            "created_at": "2016-04-06T12:17:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1357469080354103296",
                        "start": 0,
                        "username": "lilgirlprincess"
                    }
                ]
            },
            "id": "717687632361361408",
            "in_reply_to_user_id": "4896720401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lilgirlprincess quando quiser ,fica no meio da floresta no parque nacional ,n\u00e3o tem c\u00e9u mais bonito"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-04-06T12:10:03.000Z",
            "id": "717685800566185984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins...aproveite o feriado! https://t.co/5CQRA2BOQs"
        },
        {
            "author_id": "52564704",
            "created_at": "2016-04-06T11:57:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.64543996,
                        -26.92475919
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4fb3602884c3ec05"
            },
            "id": "717682710538555392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal do Atalaia in Itaja\u00ed, SC https://t.co/5IMn46VSdb"
        },
        {
            "author_id": "322023523",
            "created_at": "2016-04-06T11:15:06.000Z",
            "id": "717671970481922048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \nJ\u00e1 muito popular entre os estrangeiros, o turismo em Foz do Igua\u00e7u, que tem como... https://t.co/3XXQ02Bbzz"
        },
        {
            "author_id": "4658760276",
            "created_at": "2016-04-06T10:27:47.000Z",
            "id": "717660064224514049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT - _hugst : o c\u00e9u em meu avesso. #sky #nature #pb @ Parque Nacional Vila Lobos https://t.co/MSG8Gc6k9G (via Twi\u2026 https://t.co/UfAwhRjgKJ)"
        },
        {
            "author_id": "28405088",
            "created_at": "2016-04-06T08:12:29.000Z",
            "id": "717626014755635201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/hZ5Lypagry #Fotografia #Photography"
        },
        {
            "author_id": "2846702333",
            "created_at": "2016-04-06T05:36:54.000Z",
            "id": "717586862399840256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mergulho no Lago Futalaufquen no Parque Nacional Los Alerces, depois de um dia longo de\u2026 https://t.co/06hskUGlji"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2016-04-06T05:20:02.000Z",
            "id": "717582615713173506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago Moraine, no Parque Nacional de Banff em Alberta, Canad\u00e1.\nClimatologia Geogr\u00e1fica https://t.co/cLcJbXDCC3"
        },
        {
            "author_id": "716952115",
            "created_at": "2016-04-06T04:55:48.000Z",
            "id": "717576518508158976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MORRETES - PARAN\u00c1 - BRASIL \n\nParque Estadual Pico do Marumbi. https://t.co/E1HuasVZhv"
        },
        {
            "author_id": "259420555",
            "created_at": "2016-04-06T04:34:01.000Z",
            "id": "717571034636034048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Que a Fran t\u00e1 lembrando dessa menina no parque municipal so kkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "336381037",
            "created_at": "2016-04-06T03:25:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66304732,
                        -20.1472597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "717553724542087168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tabuleiro \ud83c\udf10 @ Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/Xp39cRHozL"
        },
        {
            "author_id": "710857150940241920",
            "created_at": "2016-04-06T03:14:04.000Z",
            "id": "717550916358909952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrutura da comunidade de pequenos mam\u00edferos (Mammalia, Rodentia) da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1guas Emendadas,\u2026 https://t.co/QPGM5vAoqv"
        },
        {
            "author_id": "334691972",
            "created_at": "2016-04-06T03:10:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75777199,
                        -9.60589247
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "717549914365042688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/UPwrMEKFpJ"
        },
        {
            "author_id": "99172994",
            "created_at": "2016-04-06T02:46:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05813608,
                        -15.79194554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "717543918108192769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#thinking #horizon #runner #10k #brasalrunners #trailrun #outdoor @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/5sxqtp79j2"
        },
        {
            "author_id": "225254582",
            "created_at": "2016-04-06T02:28:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "717539464864772097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @criativasmakeup https://t.co/ZVt3mowuNX CHURRASCO E PARQUE MUNICIPAL EM BELO HORIZONTE |TATI EM BH|"
        },
        {
            "author_id": "299929583",
            "created_at": "2016-04-06T01:31:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "717524978518855681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @criativasmakeup https://t.co/3JhcPrPuNI CHURRASCO E PARQUE MUNICIPAL EM BELO HORIZONTE |TATI EM BH|"
        },
        {
            "author_id": "3307791250",
            "created_at": "2016-04-06T01:26:26.000Z",
            "id": "717523827866132485",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u05b9\n\ud83d\udcf8 Photo: inezwerneck \u05b9\n\ud83c\udf0e Location: Parque Estadual Serra do Intendente - Brasil \u05b9\nSelected by:\u2026 https://t.co/0tzUVNhkoA"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-04-06T01:03:43.000Z",
            "id": "717518111570833409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os roxinhos da quarta soltura realizada em Mar\u00e7o est\u00e3o dispersando pelo Parque Nacional das Arauc\u00e1rias e... https://t.co/LdhgZJohjQ"
        },
        {
            "author_id": "133515357",
            "created_at": "2016-04-06T00:48:45.000Z",
            "id": "717514345589006336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2016-04-02 Gira fotogr\u00e1fica al Parque Municipal Summit https://t.co/4VMz4eKdNH"
        },
        {
            "author_id": "268283303",
            "created_at": "2016-04-06T00:47:22.000Z",
            "id": "717513999139676161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vaga de Empregada Dom\u00e9stica em Parque Nacional de Brasilia, Bras\u00edlia - 96030 https://t.co/LZUj1JjZGQ Candidate-se agora #vagadeemprego #em\u2026"
        },
        {
            "author_id": "354280496",
            "created_at": "2016-04-05T23:03:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7782892,
                        -22.87363808
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "717487875286237185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/bwnQ8G48g3"
        },
        {
            "author_id": "187085410",
            "created_at": "2016-04-05T22:57:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "717486409855188993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM https://t.co/AH4SgSZE0a"
        },
        {
            "author_id": "3547378217",
            "created_at": "2016-04-05T22:53:40.000Z",
            "id": "717485383639035904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"C\u00e3opanheiro\" no Parque Municipal dia 24 de abril https://t.co/rOgrtiSM9H"
        },
        {
            "author_id": "3303819927",
            "created_at": "2016-04-05T22:36:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "848437494",
                        "start": 0,
                        "username": "sthefanycunhaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "717481071051407361",
            "in_reply_to_user_id": "848437494",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sthefanycunhaa @PontesJuu parque estadual da pedra Branca... \u00e9 adrenalina at\u00e9 demais tipo filme acho q nem eu vou ter coragem de completar"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2016-04-05T22:34:29.000Z",
            "id": "717480558004142080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Eita, lindeza que \u00e9 esse Parque Estadual do Ibitipoca, em Minas Gerais, uai! https://t.co/0K1hGoTWqG https://t.co/6G0fWW7pfG"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-04-05T22:20:56.000Z",
            "id": "717477145761738752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/HUGfwen5IQ"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-04-05T22:12:40.000Z",
            "id": "717475064602607616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES COMEMORA 26 ANOS... https://t.co/q2NfZ2pkK6"
        },
        {
            "author_id": "3051703987",
            "created_at": "2016-04-05T20:52:57.000Z",
            "id": "717455006656368640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "passamos no parque municipal depois veio um c\u00e3o a ladrar bueh e ela ficou cheia de medo, ganda vergonha depois os gajos do domus a olhar bue"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2016-04-05T20:48:30.000Z",
            "id": "717453883661021186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DAS MESAS NO ESTADO DO MARANH\u00c3O: Parque Nacional da Chapada das\u2026 https://t.co/GpViF1buwY"
        },
        {
            "author_id": "1640384658",
            "created_at": "2016-04-05T20:46:11.000Z",
            "id": "717453301340614657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem aqui foi assim!\n#s\u00f3diver\u00e7\u00e3o @ Parque Municipal de Itaipava https://t.co/i0NkKOv7Op"
        },
        {
            "author_id": "956220733",
            "created_at": "2016-04-05T20:37:44.000Z",
            "id": "717451176921460736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que nostalgia voltar ao Parque Nacional do Itatiaia. Ver o Museu taxidermizado e a Cal\u00e7ada da Fauna. Me remeteu quando sonhava ser bi\u00f3logo!"
        },
        {
            "author_id": "103831525",
            "created_at": "2016-04-05T20:31:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "2276093214",
                        "start": 31,
                        "username": "ecopef"
                    }
                ]
            },
            "id": "717449542086565888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @ecopef https://t.co/eMbYoIFoQu 8\u00b0 Anivers\u00e1rio de Visita\u00e7\u00e3o | Parque Estadual Fritz Plaumann |"
        },
        {
            "author_id": "13264192",
            "created_at": "2016-04-05T20:22:23.000Z",
            "id": "717447312423788544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual recebe a Ocupa\u00e7\u00e3o Aloisio Magalh\u00e3es  do Ita\u00fa Cultural com \u00eanfase no Rio de\u00a0Janeiro https://t.co/kyJLA1p9hw"
        },
        {
            "author_id": "1732012424",
            "created_at": "2016-04-05T20:22:20.000Z",
            "id": "717447301669629952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual recebe a Ocupa\u00e7\u00e3o Aloisio Magalh\u00e3es  do Ita\u00fa Cultural com \u00eanfase no Rio de\u00a0Janeiro https://t.co/itJXK8qy2P"
        },
        {
            "author_id": "31530649",
            "created_at": "2016-04-05T20:14:05.000Z",
            "id": "717445223446478848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Rainforest waterfalls \ud83d\udc12 @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/LF8zX25Q4n"
        },
        {
            "author_id": "36032553",
            "created_at": "2016-04-05T20:00:04.000Z",
            "id": "717441698209599488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UGANDA, a p\u00e9rola de \u00c1frica by #FOTOADRENALINA\n30 de Julho a 14 de Agosto\n\nO sector Ishasha do Parque Nacional... https://t.co/J61BVDO9q0"
        },
        {
            "author_id": "42763557",
            "created_at": "2016-04-05T19:54:32.000Z",
            "id": "717440305042235392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas, C\u00e2nions e Seriema - Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/5zhhhW0oil"
        },
        {
            "author_id": "284151576",
            "created_at": "2016-04-05T19:48:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.63967348,
                        -27.50786543
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "77c15e08a456c529"
            },
            "id": "717438678906322945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Amilton in Bigua\u00e7u, Santa Catarina https://t.co/TckIjOsMS2"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-04-05T19:24:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "2865635925",
                        "start": 0,
                        "username": "regrann"
                    }
                ]
            },
            "id": "717432768502829057",
            "in_reply_to_user_id": "2865635925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Regrann from @bemnaturalmontanhismo -  FIGUEIRAS G\u00caMEAS GIGANTES, PARQUE ESTADUAL DA PEDRA BRANCA, RJ, BRASIL -... https://t.co/pMI96TfC4s"
        },
        {
            "author_id": "78658635",
            "created_at": "2016-04-05T19:04:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "717427789461327872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/bkdvNO6T9i E PARQUE MUNICIPAL EM BELO HORIZONTE |TATI EM BH|"
        },
        {
            "author_id": "312292385",
            "created_at": "2016-04-05T19:00:02.000Z",
            "id": "717426587382202368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momentos Aymor\u00e9 2016\n\nData e hor\u00e1rio: 16 de abril, s\u00e1bado, a partir das 19h30.\nLocal: Parque Municipal Am\u00e9rico... https://t.co/RgMwEieK69"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-04-05T18:40:20.000Z",
            "id": "717421632147570691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins...imperd\u00edvel! https://t.co/VtqQBVeR2T"
        },
        {
            "author_id": "4870154518",
            "created_at": "2016-04-05T18:38:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "717421158463848448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/lNyTbAoElb dos Sert\u00f5es 2015 - 2016 - Etapa 7 - Parque Nacional do"
        },
        {
            "author_id": "131510736",
            "created_at": "2016-04-05T17:53:50.000Z",
            "id": "717409928772771840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEXTA 08/ABRIL 21h ENTRADA FRANCA!!! \nREPRISE IN\u00c9DITA no VALINHOS BREW FESTIVAL II \nParque Municipal de Valinhos... https://t.co/ZJmvkWouKH"
        },
        {
            "author_id": "139401543",
            "created_at": "2016-04-05T17:31:34.000Z",
            "id": "717404326025633792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PESQUISA ESCOLAR DO NORDESTE: O Parque Estadual Marinho de Areia Vermelha https://t.co/kRqRydx01q"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2016-04-05T16:53:09.000Z",
            "id": "717394655260844032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo: Conhe\u00e7a atrativos e belezas naturais da regi\u00e3o da Chapada Diamantina https://t.co/EzV8twSXXd"
        },
        {
            "author_id": "1146040099",
            "created_at": "2016-04-05T16:18:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.91962648,
                        -15.74222526
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "717385895029186561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional \u00c1gua Mineral de Bras\u00edlia https://t.co/yw8XHgOl6c"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2016-04-05T15:50:50.000Z",
            "id": "717378974033297408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A melhor lembran\u00e7a da #ChapadadasMesas inclui banho cachoeira, caverna, trilha e andorinhas. Tudo junto com  v\u00eddeo https://t.co/vxeUn1x4fu"
        },
        {
            "author_id": "63206701",
            "created_at": "2016-04-05T15:38:49.000Z",
            "id": "717375951739334657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expo Bibliogr\u00e1fica \"Um curioso impertinente: Miguel de Cervantes\" na Biblioteca Parque Estadual - de 1 a 30 de abril #Gr\u00e1tis #Cervantes"
        },
        {
            "author_id": "190344747",
            "created_at": "2016-04-05T15:33:20.000Z",
            "id": "717374569942818817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Alfaguara Brasil e a Biblioteca Parque Estadual convidam para o encontro em homenagem ao centen\u00e1rio de Manoel... https://t.co/RVMqmQQWRS"
        },
        {
            "author_id": "3224686504",
            "created_at": "2016-04-05T15:00:04.000Z",
            "id": "717366200926216192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitando o Parque Estadual do Sumidouro, em Lagoa Santa, \u00e9 poss\u00edvel fazer a trilha em que os visitantes s\u00e3o... https://t.co/vLTLz5sNqe"
        },
        {
            "author_id": "88543314",
            "created_at": "2016-04-05T14:47:50.000Z",
            "id": "717363118817599488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O C\u00e2nion Fortaleza fica situado no Parque Nacional da Serra Geral entre os munic\u00edpios de Cambar\u00e1 do Sul - RS e... https://t.co/RWjpKpw1ok"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2016-04-05T14:47:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 106,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "717362962202300416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo: Conhe\u00e7a atrativos e belezas naturais da regi\u00e3o da Chapada Diamantina https://t.co/EzV8twSXXd via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "224059677",
            "created_at": "2016-04-05T14:33:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "791635",
                        "start": 108,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "717359607711154176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A grande aventura de Marcos S\u00e1 Corr\u00eaa no Parque Nacional do Igua\u00e7u - ((o))eco - https://t.co/FIYVKvxS7m via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "224059677",
            "created_at": "2016-04-05T14:32:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "791635",
                        "start": 91,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "717359191959212033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na lente do drone, o Parque Nacional da Tijuca | WikiParques - https://t.co/CmG60MEAcC via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "71278239",
            "created_at": "2016-04-05T14:30:01.000Z",
            "id": "717358637358907394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Uma verdadeira conex\u00e3o com a natureza\". Este \u00e9 o Parque Nacional do Capara\u00f3, um lugar que voc\u00ea deve conhecer!... https://t.co/0LcOWoFOn9"
        },
        {
            "author_id": "365636126",
            "created_at": "2016-04-05T14:23:16.000Z",
            "id": "717356936232964096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EMANCIPA\u00c7\u00c3O POL\u00cdTICA ECON\u00d4MICA  SOCIAL MORAL E \u00c9TICA\nDo Arroio do Martins at\u00e9 a Ponte de Pelotas.\nDas Ilhas at\u00e9 a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim."
        },
        {
            "author_id": "194146291",
            "created_at": "2016-04-05T14:21:03.000Z",
            "id": "717356380181676033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um programinha muito especial pra toda fam\u00edlia num lugar fant\u00e1stico. Conhe\u00e7a a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG. Saiba +: https://t.co/yojsaW0Yo7"
        },
        {
            "author_id": "2244524150",
            "created_at": "2016-04-05T14:14:17.000Z",
            "id": "717354677436702720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual das Arauc\u00e1rias vai abrir para visita\u00e7\u00e3o no Oeste de\u00a0SC https://t.co/bB2fwdd6jr"
        },
        {
            "author_id": "389181137",
            "created_at": "2016-04-05T14:03:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7782892,
                        -22.87363808
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "717351979861852161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/VPKc84tC0w"
        },
        {
            "author_id": "717345619459883008",
            "created_at": "2016-04-05T13:46:01.000Z",
            "id": "717347561577848832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terras do Bouro - Parque nacional da Peneda Gers de 10 a 13 de junho https://t.co/92ysQSJsCI"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2016-04-05T13:00:35.000Z",
            "id": "717336127875584000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "H\u00e1 mais de 400 ilhas no Parque Nacional de Anavilhanas. Sim, a Amaz\u00f4nia \u00e9 surpreendente: https://t.co/mgaZENrs8i"
        },
        {
            "author_id": "1649430733",
            "created_at": "2016-04-05T13:00:01.000Z",
            "id": "717335986561220609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este \u00e9 o Parque Nacional da Serra da Canastra localizado no munic\u00edpio de S\u00e3o Roque de Minas, em MG. Por ele passa... https://t.co/222J8NnI3O"
        },
        {
            "author_id": "930889008",
            "created_at": "2016-04-05T12:51:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7782892,
                        -22.87363808
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "717333918333149185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3\ud83c\udffb (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/qOyCRW7bVl"
        },
        {
            "author_id": "280510954",
            "created_at": "2016-04-05T12:42:39.000Z",
            "id": "717331615446335488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AO VIVO no #Periscope: Em meio \u00e0 natureza em Parque Nacional do Igua\u00e7u  https://t.co/Ez3lua2oOS"
        },
        {
            "author_id": "20600212",
            "created_at": "2016-04-05T12:40:19.000Z",
            "id": "717331030391304192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A grande aventura de Marcos S\u00e1 Corr\u00eaa no Parque Nacional do Igua\u00e7u - ((o))eco - https://t.co/s9WRQw5NPD"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2016-04-05T12:32:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "31233633",
                        "start": 80,
                        "username": "viagemeturismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "717328962301464576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "J\u00e1 conhece Parque Estadual do Ibitipoca, em Minas: https://t.co/Oar5CV3Tse  via @viagemeturismo https://t.co/q4vg6UeDqd"
        },
        {
            "author_id": "65493086",
            "created_at": "2016-04-05T12:27:26.000Z",
            "id": "717327785874751490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "II Valinhos Brew Festival re\u00fane cervejarias, rock\u00b4n roll e food trucks no Parque\u00a0Municipal https://t.co/0ZJXsfoHBa https://t.co/2BY5Dl1ylV"
        },
        {
            "author_id": "280510954",
            "created_at": "2016-04-05T12:21:59.000Z",
            "id": "717326415587319808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AO VIVO no #Periscope: Em meio a natureza em Parque Nacional do Igua\u00e7u  https://t.co/duJxHCB7wG"
        },
        {
            "author_id": "267160742",
            "created_at": "2016-04-05T11:51:54.000Z",
            "id": "717318844105232385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Munic\u00edpio de Sete Lagoas, assinou nesta segunda-feira, no audit\u00f3rio do Monumento Natural Estadual Gruta Rei do... https://t.co/uruT9JAXAG"
        },
        {
            "author_id": "231862548",
            "created_at": "2016-04-05T11:47:00.000Z",
            "id": "717317613718790144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anivers\u00e1rio do #PECS - Parque Estadual da Costa do Sol - programa\u00e7\u00e3o... https://t.co/ej8M5BtCBF"
        },
        {
            "author_id": "157833939",
            "created_at": "2016-04-05T11:23:01.000Z",
            "id": "717311577536507904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tulipa Ruiz, Erasmo Carlos e Arnaldo Antunes no parque municipal em BH dia 16!!!!!!! Inacredit\u00e1vel"
        },
        {
            "author_id": "53932373",
            "created_at": "2016-04-05T11:09:30.000Z",
            "id": "717308174299185152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ATEN\u00c7\u00c3O, PESSOAS!\nEst\u00e1 chegando o dia do anivers\u00e1rio do Parque Estadual da Costa do Sol....o INEA est\u00e1 com uma... https://t.co/0vCeZhZbwp"
        },
        {
            "author_id": "19942563",
            "created_at": "2016-04-05T11:06:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.47899062,
                        -23.89779122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0d0eb7906b10766f"
            },
            "id": "717307296766955521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/qM4m2EjcsV"
        },
        {
            "author_id": "1137974282",
            "created_at": "2016-04-05T11:00:01.000Z",
            "id": "717305786674839553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos lugares mais bonitos para se planejar um bom passeio no final de semana: Parque Estadual da Lapa Grande.... https://t.co/ZtmlgpulLP"
        },
        {
            "author_id": "2190223598",
            "created_at": "2016-04-05T10:40:26.000Z",
            "id": "717300859063967744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/j9Mo4hDTtV"
        },
        {
            "author_id": "49015951",
            "created_at": "2016-04-05T10:17:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98430832,
                        -23.04523097
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "717295071071174656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Scar #Foxes (@ Parque Municipal Jaime Ferragut in Vinhedo, SP) https://t.co/vUnMoC2R4X"
        },
        {
            "author_id": "157452677",
            "created_at": "2016-04-05T09:47:02.000Z",
            "id": "717287419524091904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale Verde Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/EUDxdnk760"
        },
        {
            "author_id": "138497945",
            "created_at": "2016-04-05T09:15:14.000Z",
            "id": "717279418834677760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu parque nacional aparados da serra"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-04-05T08:29:33.000Z",
            "id": "717267921949556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "4048919474",
            "created_at": "2016-04-05T08:05:38.000Z",
            "id": "717261903702204417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascada congelada - Parque Nacional de Triglav - Eslovenia https://t.co/84jsf1IwVN"
        },
        {
            "author_id": "2176667875",
            "created_at": "2016-04-05T07:34:00.000Z",
            "id": "717253943433240577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Cascada congelada - Parque Nacional de Triglav - Eslovenia https://t.co/ZsTaIjoP9p"
        },
        {
            "author_id": "39554508",
            "created_at": "2016-04-05T07:05:32.000Z",
            "id": "717246779322814464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/P0tViqkiXR"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-04-05T06:09:30.000Z",
            "id": "717232676332240896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins...imperd\u00edvel! https://t.co/VtqQBVeR2T"
        },
        {
            "author_id": "2731301361",
            "created_at": "2016-04-05T05:49:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92549536,
                        -21.71833201
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "717227687685857280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os 50% que faltavam em mim. @ Janela Do C\u00e9u - Parque Estadual De Concei\u00e7\u00e3o Do Ibitipoca https://t.co/vzrsl5i2GH"
        },
        {
            "author_id": "2846702333",
            "created_at": "2016-04-05T05:27:03.000Z",
            "id": "717221992752095232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia da chegada no Parque Nacional Los Alerces, onde  passamos tr\u00eas dias e aproximadamente 32 km\u2026 https://t.co/n6AitQILcd"
        },
        {
            "author_id": "211964578",
            "created_at": "2016-04-05T04:08:15.000Z",
            "id": "717202164146434048",
            "in_reply_to_user_id": "211964578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra quem tem medo de r\u00e3 ou sapo morar perto de uma UPA (\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental) \u00e9 castigo. Amo natureza, mas r\u00e3 N\u00c3O D\u00c1!"
        },
        {
            "author_id": "2846702333",
            "created_at": "2016-04-05T03:40:30.000Z",
            "id": "717195180445605888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia da chegada no Parque Nacional Los Alerces, onde  passamos tr\u00eas dias e aproximadamente 32 km\u2026 https://t.co/n6AitR0m3L"
        },
        {
            "author_id": "348049231",
            "created_at": "2016-04-05T03:32:50.000Z",
            "id": "717193248993910784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o Maiana resgata conselheiro e familiares amea\u00e7ados de morte em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/CMMuxGN5FP"
        },
        {
            "author_id": "539175705",
            "created_at": "2016-04-05T03:09:54.000Z",
            "id": "717187477887258624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional e Reserva de Katmai - EUA\nFoto: Daveinhst/Flickr\n_____\nVisite o nosso site:... https://t.co/UlOZZXrvfi"
        },
        {
            "author_id": "69942518",
            "created_at": "2016-04-05T01:59:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "31233633",
                        "start": 28,
                        "username": "viagemeturismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "717169708068245504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted Viagem e Turismo (@viagemeturismo):\n\nH\u00e1 mais de 400 ilhas no Parque Nacional de Anavilhanas. Sim, a... https://t.co/m25VHWf4kl"
        },
        {
            "author_id": "65237310",
            "created_at": "2016-04-05T01:51:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "742518821697794049",
                        "start": 0,
                        "username": "mrfrankensteen"
                    }
                ]
            },
            "id": "717167867158994945",
            "in_reply_to_user_id": "4563222736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mrfrankensteen \u00c9 uma regi\u00e3o de muitas ind\u00fastrias, o Parque Nacional de Itatiaia n\u00e3o d\u00e1 conta de combater tanta emiss\u00e3o de carbono. \ud83d\ude23"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-04-05T01:39:08.000Z",
            "id": "717164638572568577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nV\u00edtimas faziam passeio por montanhas do parque nacional Great Smoky. Bell 206 pegou fogo ao cair em \u00e1rea florestal e foi totalmente des\u2026"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2016-04-05T01:30:11.000Z",
            "id": "717162383689523200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "H\u00e1 mais de 400 ilhas no Parque Nacional de Anavilhanas. Sim, a Amaz\u00f4nia \u00e9 surpreendente: https://t.co/1kiQX4YAeL \ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33 https://t.co/kmsSji7P5P"
        },
        {
            "author_id": "94093854",
            "created_at": "2016-04-05T01:03:29.000Z",
            "id": "717155664171241473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destaque do dia: castrodiniz\n\nTirada em: Morro do Couto - Parque Nacional de Itatiaia -\u2026 https://t.co/bmo3nC16wp"
        },
        {
            "author_id": "49846867",
            "created_at": "2016-04-05T00:10:33.000Z",
            "id": "717142343212728321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe da RPC flagra on\u00e7a no Parque Nacional do Igua\u00e7u - G1 Paran\u00e1 - Oeste e Sudoeste - Paran\u00e1... https://t.co/4SM7ZACxAc"
        },
        {
            "author_id": "78608756",
            "created_at": "2016-04-05T00:03:40.000Z",
            "id": "717140611854426112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu vim morar num ranchinho na beira do Mogi dentro do parque estadual do porto ferreira...aqui \u00e9 s\u00f3 n\u00f3s e Deus, tem dificuldades e prazeres."
        },
        {
            "author_id": "4889879051",
            "created_at": "2016-04-04T23:51:23.000Z",
            "id": "717137521826603008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de Tartaruga Cabe\u00e7uda (Caretta caretta) iniciando sua jornada no Parque Estadual \u2026 https://t.co/gi5C6M9pJs https://t.co/RLnPyEqJTR"
        },
        {
            "author_id": "4889879051",
            "created_at": "2016-04-04T23:48:41.000Z",
            "id": "717136840072019968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de Tartaruga Cabe\u00e7uda (Caretta caretta) iniciando sua jornada no Parque Estadual \u2026 https://t.co/gi5C6Mr182 https://t.co/GKHUduhZvc"
        },
        {
            "author_id": "18966242",
            "created_at": "2016-04-04T23:34:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98601204,
                        -22.44888284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "717133322925658112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indescrit\u00edvel, essa \u00e9 a palavra pra essa foto.\nO Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u00e9 um dos\u2026 https://t.co/iFVCIlytd1"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2016-04-04T23:34:07.000Z",
            "id": "717133174292086784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A grande aventura de Marcos S\u00e1 Corr\u00eaa no Parque Nacional do Igua\u00e7u -  https://t.co/ezfgNAIEl9 \nMarcos S\u00e1 Corr\u00eaa e... https://t.co/0KvkPFMP0L"
        },
        {
            "author_id": "471407573",
            "created_at": "2016-04-04T23:33:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88214842,
                        -16.70229651
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "717132950274510849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4 Bell! Priquitinha \ud83d\udc26 \ud83d\ude02\nEsta\u00e7\u00e3o Sism\u00f3grafica-Montes Claros\ud83c\udf31\ud83d\udcc8\ud83d\udcdd\n#Agro #Visita @ Parque Estadual Da\u2026 https://t.co/SM3F5rj3o5"
        },
        {
            "author_id": "32971516",
            "created_at": "2016-04-04T23:28:51.000Z",
            "id": "717131850309898240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazer uma em Reserva Biol\u00f3gica Sooretama n\u00e9 L\u00e9o Mer\u00e7on. https://t.co/Wk2JN0kV9b"
        },
        {
            "author_id": "17677369",
            "created_at": "2016-04-04T22:33:24.000Z",
            "id": "717117894631370753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo video do Parque Nacional de Itatiaia, produzido pela Caravana Time Lapse.\nShow de imagens ! https://t.co/6j0YzMJUAO"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2016-04-04T22:32:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 106,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "717117554054074368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo: Conhe\u00e7a atrativos e belezas naturais da regi\u00e3o da Chapada Diamantina https://t.co/EzV8twSXXd via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "524806259",
            "created_at": "2016-04-04T22:30:31.000Z",
            "id": "717117172032495616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A grande aventura de Marcos S\u00e1 Corr\u00eaa no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Marcos S\u00e1 Corr\u00eaa em a\u00e7\u00e3o no Parque Naciona... https://t.co/r11btc6RrU"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2016-04-04T21:58:15.000Z",
            "id": "717109048274001921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A grande aventura de Marcos S\u00e1 Corr\u00eaa no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/Fkn3pUMFeX"
        },
        {
            "author_id": "616361060",
            "created_at": "2016-04-04T21:55:54.000Z",
            "id": "717108460274511873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque nacional do Igua\u00e7u, \u00e9 formado por um conjunto de cerca de 275 quedas de \u00e1gua \ud83d\ude0d https://t.co/HgoxKzYtRf"
        },
        {
            "author_id": "2238334208",
            "created_at": "2016-04-04T21:52:16.000Z",
            "id": "717107543546454016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ACOMPANHAMENTO - 18:50 | N\u00facleo de moderado \u00e0 forte na regi\u00e3o do Parque Nacional das Arauc\u00e1rias, no Oeste de... https://t.co/swiApbflbt"
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2016-04-04T21:38:42.000Z",
            "id": "717104129382989825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Conselho Diretor da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG, se reuniu na tarde desta segunda-feira, na primeira reuni\u00e3o ap\u00f3s a... https://t.co/dSoC9j3n0B"
        },
        {
            "author_id": "354392959",
            "created_at": "2016-04-04T21:24:17.000Z",
            "id": "717100501549056000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Erasmo, Arnaldo e Tulipa dia 16/04 no Parque Municipal, degratis! \nSe liga!! https://t.co/WxujxIFnv4"
        },
        {
            "author_id": "929685878",
            "created_at": "2016-04-04T21:20:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.1079726,
                        -5.38281225
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ef3ea8f0327fd3ec"
            },
            "id": "717099647936958464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83c\udf43 @ Reserva Biol\u00f3gica do Tapirap\u00e9 https://t.co/JIeZrUprXl"
        },
        {
            "author_id": "275795410",
            "created_at": "2016-04-04T21:07:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -36.03013965,
                        -8.35316029
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "81184bffde6b6099"
            },
            "id": "717096279503937536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal Prof. Jo\u00e3o Vasconcelos Sobrinho in PE https://t.co/PaXqp3MPjp"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2016-04-04T20:41:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 115,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "717089687798738944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo: Conhe\u00e7a atrativos e belezas naturais do Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/EzV8twSXXd via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "159236941",
            "created_at": "2016-04-04T20:26:04.000Z",
            "id": "717085851403096064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e9 sobre o tempo que voc\u00ea voltou @ Monumento Natural El Morado -\u2026 https://t.co/sDYNRKrZhC"
        },
        {
            "author_id": "102443346",
            "created_at": "2016-04-04T20:23:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18436345,
                        -22.91890384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "717085130293125120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O primeiro rapel a gente nunca esquece! \ud83c\udf43 @ Pedra da Tartaruga - Parque Natural Municipal\u2026 https://t.co/2ubXt9QixG"
        },
        {
            "author_id": "3400863340",
            "created_at": "2016-04-04T20:15:35.000Z",
            "id": "717083213760479232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sair as 20.45 do parque municipal do montijo \u00e9 mesmo a pedir por uma viola\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "930889008",
            "created_at": "2016-04-04T19:56:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7782892,
                        -22.87363808
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "717078366831161346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3\ud83c\udfff (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/wrKTG6IDXt"
        },
        {
            "author_id": "239739371",
            "created_at": "2016-04-04T19:48:08.000Z",
            "id": "717076305691291649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campanha para preservar Pico do Jabre consegue 16 mil assinaturas; local pode virar parque nacional https://t.co/zsFl0Qr9EP"
        },
        {
            "author_id": "50137023",
            "created_at": "2016-04-04T19:30:05.000Z",
            "id": "717071762748547073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trekking no Parque Nacional de Ordesa com Jo\u00e3o Garcia\nSa\u00edda de 21 a 27 de Agosto | 7 dias de viagem, 5 dias de... https://t.co/W6bwMDSwgw"
        },
        {
            "author_id": "2525435954",
            "created_at": "2016-04-04T19:12:46.000Z",
            "id": "717067405164290048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iguazu Sensitive Adventure. Parque Nacional Iguazu.\nhttps://t.co/C9oqDJWU8f\n\nContemplando la Naturaleza... https://t.co/Z23TdEYLib"
        },
        {
            "author_id": "3005989545",
            "created_at": "2016-04-04T18:52:54.000Z",
            "id": "717062403683430400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual Xixov\u00e1-Japu\u00ed https://t.co/eDmWzjMdYv"
        },
        {
            "author_id": "700656269711966208",
            "created_at": "2016-04-04T18:34:45.000Z",
            "id": "717057837520826368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/XJDJXKaw18"
        },
        {
            "author_id": "14469058",
            "created_at": "2016-04-04T18:17:11.000Z",
            "id": "717053416783085568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ando numa dureza t\u00e3o grande que hoje fui obrigado a vender um terreno no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "948198013",
            "created_at": "2016-04-04T18:02:57.000Z",
            "id": "717049834323255296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4 Motivos Para Visitar o Kruger Park (Parque Nacional Kruger) na \u00c1frica do Sul https://t.co/kej7FLndSn"
        },
        {
            "author_id": "3096901726",
            "created_at": "2016-04-04T17:50:19.000Z",
            "id": "717046656328273920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pouso Alto \u00e9 uma cidade que fica no  Caminho Velho da Estrada Real e abriga o Parque Estadual da Serra do... https://t.co/UKcD3iwzpb"
        },
        {
            "author_id": "3096901726",
            "created_at": "2016-04-04T17:50:16.000Z",
            "id": "717046641325244416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pouso Alto \u00e9 uma cidade que fica no  Caminho Velho da Estrada Real e abriga o Parque Estadual da\u2026 https://t.co/DU03pVz1bB"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ituporanga, Brasil",
                "id": "7276857d2ce3525a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paulista, Brasil",
                "id": "ee4dd7226fe2d47e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Taubat\u00e9, Brasil",
                "id": "86e95544e795e190",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaja\u00ed, Brasil",
                "id": "4fb3602884c3ec05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Graja\u00fa, Rio de Janeiro",
                "id": "1da466e98983cb5e",
                "place_type": "neighborhood"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n, Distrito Federal",
                "id": "90a5d505052f7bae",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mineiros, Brasil",
                "id": "89c240f117cb166b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Panguipulli, Chile",
                "id": "0010d1225473d783",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Candel\u00e1ria, Brasil",
                "id": "7419589b3db3113e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Puerto Iguaz\u00fa, Argentina",
                "id": "007424993ff72d95",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Venezuela",
                "country_code": "VE",
                "full_name": "Falc\u00f3n, Venezuela",
                "id": "0100789d0c41147f",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cerro Largo, Brasil",
                "id": "02d962b845bcf29c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Torres del Paine, Chile",
                "id": "016d83df4b7480e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Puc\u00f3n, Chile",
                "id": "019d28544dcd29e3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bigua\u00e7u, Brasil",
                "id": "77c15e08a456c529",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cubat\u00e3o, Brasil",
                "id": "0d0eb7906b10766f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vinhedo, Brasil",
                "id": "245b02bf1c013876",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Marab\u00e1, Brasil",
                "id": "ef3ea8f0327fd3ec",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caruaru, Brasil",
                "id": "81184bffde6b6099",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1554250735",
                "name": "Marilia Correa",
                "username": "guineveresc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39786078",
                "name": "Rafael Corr\u00eaa",
                "username": "rafaelcorrearte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386903454",
                "name": "Vou de Excurs\u00e3o",
                "username": "VoudeExcursao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2383464269",
                "name": "Nat\u00e1lia#TIMBETA",
                "username": "fla_nat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2881699013",
                "name": "la\u00eds \ud83d\udd77\ufe0f",
                "username": "laissantiagof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1376124493",
                "name": "K\u00e9lima Tim Beta \ud83d\udc51",
                "username": "KelimaOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558940224",
                "name": "NationalParks Photos",
                "username": "NatlParksPhotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "427102487",
                "name": "Larissa Fonseca",
                "username": "larissadfonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53979508",
                "name": "Vera Lula Rousseff \ud83d\udea9",
                "username": "verabottino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2247751980",
                "name": "nair ricarte",
                "username": "nairricarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828081834",
                "name": "Jos\u00e9 Henrique Leite",
                "username": "henriqueleite55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785745883",
                "name": "celinha araujo",
                "username": "celinhaaraujo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40949429",
                "name": "Luiz TIM BETA",
                "username": "LuizBRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109847718",
                "name": "Jonas Neves",
                "username": "JonSNeves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839454226761805825",
                "name": "J\u0336e\u0336nifer",
                "username": "jeninascimento_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415820289",
                "name": "Thiago",
                "username": "thiagoolimpo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771688178",
                "name": "Sicredi Parque das Arauc\u00e1rias",
                "username": "SICREDIparque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165937406",
                "name": "Gaspeu",
                "username": "gaspeufontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53824815",
                "name": "Expresso Elas",
                "username": "correkatita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126495701",
                "name": "Mel",
                "username": "lauriemelany",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3399544871",
                "name": "tatyanya lobo",
                "username": "tatyannyalobo41",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33510063",
                "name": "JornaldeVinhedo",
                "username": "jornaldevinhedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640951684",
                "name": "Acontece Santyago",
                "username": "BlogSantyago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3028207585",
                "name": "Matheus Thom",
                "username": "matheusthomv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "503152819",
                "name": "RUBENS VAZ JR \uf8ff",
                "username": "RUBENSVAZJUNIOR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26847275",
                "name": "Suzana Biancardi",
                "username": "suzanabiancardi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85653593",
                "name": "Fotos do Dilbert",
                "username": "Dilbertrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "608026732",
                "name": "Jos\u00e9 Luiz nada lhes diz",
                "username": "joseluizbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186610653",
                "name": "Tv Arapuan HD",
                "username": "TVArapuanHD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61582907",
                "name": "Ivo Vieira - News",
                "username": "aovivoivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2915462477",
                "name": "Edicarlo",
                "username": "EdicarloDos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "518986827",
                "name": "Na Borga",
                "username": "NaBorga1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76637141",
                "name": "Fla.OffRio",
                "username": "mengaooffrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167253005",
                "name": "Valderi Melo",
                "username": "valderi_melo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125737875",
                "name": "Portal de Campinas",
                "username": "campinascombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1691375005",
                "name": "klinewscom",
                "username": "klinewscom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237519969",
                "name": "PIT BECKER ARTwork",
                "username": "paintmyblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689119341",
                "name": "YASunidos",
                "username": "Yasunidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472997362",
                "name": "YASunidos Cuenca",
                "username": "YASunidosCuenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266381139",
                "name": "Amazon\u00eda por la vida",
                "username": "SOSyasuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697340228",
                "name": "ResisteYAsun\u00ed",
                "username": "ResisteYAsuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704111908",
                "name": "Filipe",
                "username": "castilhofp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43565160",
                "name": "Roberto \u1d9c\u1d43\u1d50",
                "username": "robertossjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1373318604830208007",
                "name": "Mariana",
                "username": "MrqsMari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2965119071",
                "name": "Paola",
                "username": "paolaolil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157092710",
                "name": "Samba Turismo",
                "username": "sambaturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280649804",
                "name": "Marcelo Chaves",
                "username": "chavescn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70100505",
                "name": "Ademar Possebom Pessini Junior",
                "username": "ademarpossebom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50653120",
                "name": "Olhar Animal",
                "username": "OlharAnimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45113424",
                "name": "Mauricio Varallo",
                "username": "masvarallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69120795",
                "name": "Marcelo Ambrogi",
                "username": "vidataubate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248168704",
                "name": "Rayan Tinoco (de \ud83c\udfe0)",
                "username": "TinocoRayan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51496681",
                "name": "marcos boi",
                "username": "marcosboiblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4106714597",
                "name": "Cervejaria Virtual",
                "username": "cervejavirtual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343706745",
                "name": "Efe Tour",
                "username": "EfeTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3020053037",
                "name": "Guilherme Amaral",
                "username": "AmaralGh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20044947",
                "name": "Victor Esteves",
                "username": "VictorEsteves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2499911250",
                "name": "Tour Austral \u2708",
                "username": "TourAustralUNPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753747044",
                "name": "Vinicius Bruno",
                "username": "viniciusbrunor1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17850880",
                "name": "RedeTV!",
                "username": "RedeTV",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "89224874",
                "name": "Portal Macei\u00f3",
                "username": "portalmaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56966504",
                "name": "Unileste",
                "username": "unilesteoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9055912",
                "name": "Ana Elisa Teixeira",
                "username": "lisanana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830313511",
                "name": "Viagens e Rotas",
                "username": "ViagenseRotas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4149248867",
                "name": "Rep\u00f3rter Macei\u00f3",
                "username": "reportermaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52136466",
                "name": "R\u00e1dio Prov\u00edncia FM",
                "username": "Provinciafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516057338",
                "name": "Jornal Leia Not\u00edcias",
                "username": "Leia_Noticias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155350464",
                "name": "Ricardo Leal",
                "username": "ricgleal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149267484",
                "name": "Painel Alagoas",
                "username": "AfraniodeAquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29269245",
                "name": "NETOGABIRU CALON ARTH /|\\ - ando com a sorte",
                "username": "netogabiru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1620850525",
                "name": "Esgrimando com loucos...",
                "username": "cesaramferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2476208779",
                "name": "Cristyan RaphaeL",
                "username": "CristayNRaphaeL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704657384589942784",
                "name": "Joao Moura",
                "username": "JoaoJoaobeta49",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703085421131993089",
                "name": "Gabriel marques",
                "username": "dsmqs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703013680309538816",
                "name": "wanderson",
                "username": "wandersonsamp17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190759588",
                "name": "alexandre",
                "username": "alexandre863",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2615829241",
                "name": "Le\u00f8 Wasteny",
                "username": "LeoWasteny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2207252576",
                "name": "TimBetaJP",
                "username": "TimBetaJP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4354156713",
                "name": "Samantha B. G",
                "username": "Saamantha01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331294486",
                "name": "Maria Bernadete",
                "username": "mbetesm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738957629",
                "name": "Aricia Silva",
                "username": "AriciaSilvaDiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738985529",
                "name": "odvgjdln",
                "username": "barraco_reality",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2814219611",
                "name": "Luiz Soares",
                "username": "soaresluiiiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71513191",
                "name": "Magno Braz Jr",
                "username": "MagnoBrazJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94189214",
                "name": "Daniela Freitas",
                "username": "danyfreitas10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424193156",
                "name": "Hugo Barroso",
                "username": "hugoobarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179170442",
                "name": "Charles Fardo",
                "username": "CharlesFardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1653569881",
                "name": "Juju TIM BETA LAB",
                "username": "Jujuzinhamarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424233890",
                "name": "Camila",
                "username": "Tim_beta_lita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806315112",
                "name": "Irene Olimpia",
                "username": "IreneOlimpia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2804403500",
                "name": "Helio Farias",
                "username": "HelioFarias2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2762600466",
                "name": "carlos eduardo",
                "username": "carlosedusouza4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2536054255",
                "name": "Tim Beta Lab",
                "username": "AlbenizCampos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775035258",
                "name": "Joah Miranda",
                "username": "joahmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206964235",
                "name": "Thiago",
                "username": "_theiron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2525994960",
                "name": "Robynho Moto Vlog",
                "username": "BinhoGome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327481348",
                "name": "Jane Meire",
                "username": "janematheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627838220",
                "name": "Eike Douglas",
                "username": "EikeDouglas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673934421",
                "name": "Marcos Paz Timbeta",
                "username": "MarcosPazBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661175284",
                "name": "Roberto E. Sousa",
                "username": "RobertoESousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072579838",
                "name": "Heder Franck",
                "username": "hederfranck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239116365",
                "name": "Junior Silva",
                "username": "juuunioor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37076054",
                "name": "Que Tal Viajar",
                "username": "quetalviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70455469",
                "name": "mrcartuchos",
                "username": "mrcartuchos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459138",
                "name": "josemirejuliocesar",
                "username": "josemirejulio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172974291",
                "name": "Garra BH",
                "username": "garrabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96404639",
                "name": "SEGURO DE MOTOS BH \u00ae",
                "username": "SegurodeMotosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172975616",
                "name": "fiat",
                "username": "fiatseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96234290",
                "name": "Larissa Freitas",
                "username": "Larissalolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177586975",
                "name": "inova",
                "username": "inovaveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172756436",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "juninhoaraujobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459951",
                "name": "raios solares",
                "username": "raiossolares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70823045",
                "name": "pampulhahall",
                "username": "pampulhahall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172402120",
                "name": "Turismo e Viagens",
                "username": "BHVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96841780",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "BH_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63201534",
                "name": "Simetria Seguros",
                "username": "simetriaseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185351164",
                "name": "pampulha_hall",
                "username": "pampulha_hall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124523809",
                "name": "Seguros Moto BH",
                "username": "juninho_eventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209199052",
                "name": "bike brazil",
                "username": "bike_brazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178708337",
                "name": "Uai Seguros",
                "username": "brasvel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149150259",
                "name": "dicasdecasa",
                "username": "dicasdecasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103923831",
                "name": "Pia\u00e7abu\u00e7u News",
                "username": "piacabucunews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930889008",
                "name": "Matheus",
                "username": "mtsteteu1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271413715",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "uai_web",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148434238",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "interclinicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466162",
                "name": "Marlon Luan",
                "username": "MarlonLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22771988",
                "name": "Adriano Lopes",
                "username": "adriano_lopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384130280",
                "name": "\ud83e\udd87\ud83c\udde8\ud83c\uddf3",
                "username": "xinfori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2209277599",
                "name": "jose ricardo fuzisaw",
                "username": "jorifu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2712809395",
                "name": "jangada.online",
                "username": "JangadaOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365721480",
                "name": "Free Music Downloads",
                "username": "Livemochass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827032746",
                "name": "Hugo TIMBETA",
                "username": "Hugotim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1290214536",
                "name": "f\u00e1bio",
                "username": "izzooohh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79807883",
                "name": "LLSousa_",
                "username": "LLSousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166979171",
                "name": "F\u00e1bio Monteiro",
                "username": "fmmnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "815966174",
                "name": "Valfredo",
                "username": "Valfredoqs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2695488907",
                "name": "Jean Souza Abreu",
                "username": "jeansouzaabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249232158",
                "name": "G1 Alagoas",
                "username": "g1alagoas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22758553",
                "name": "gazetaweb.com",
                "username": "gazetaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1138626852",
                "name": "Jo\u00e3o Gama Photos",
                "username": "gamadooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357668769",
                "name": "Proex UFMG",
                "username": "extensaoufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2977077706",
                "name": "Toda Bahia",
                "username": "TodaBahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52564704",
                "name": "s\u0280. \u0274\u1d00s\u1d04\u026a\u1d0d\u1d07\u0274\u1d1b\u1d0f",
                "username": "MeChamaDeTchelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98179564",
                "name": "Marginal Pork",
                "username": "marginalpork",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3558556335",
                "name": "Renata BETALAB",
                "username": "Renata62137474",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165102833",
                "name": "Fotografia de Angola",
                "username": "fotosdeangola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905573792",
                "name": "Tanks4askin",
                "username": "tanks4askin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204562952",
                "name": "Diorgy",
                "username": "drg1994_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2846702333",
                "name": "Instinto Viajante",
                "username": "IViajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50174032",
                "name": "Newton Cortez",
                "username": "cortezn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3233969365",
                "name": "Negrescoooo",
                "username": "CarlosNegresco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2877025678",
                "name": "Mais1Gole",
                "username": "mais1gole",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3455575513",
                "name": "Blues Mississippi.",
                "username": "7711239945blues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1954650488",
                "name": "Silvia Flores",
                "username": "FloresNala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1928707944",
                "name": "\u2661Silvia\u2661",
                "username": "Silau25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3178186881",
                "name": "maru",
                "username": "mariela_zanni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "816997857676918784",
                "name": "Gisse",
                "username": "Giiseelaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134482332",
                "name": "Robertinh\ud83c\udd70\ufe0f",
                "username": "ROMELZINHA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45409867",
                "name": "Guga Chacra",
                "username": "gugachacra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3111535211",
                "name": "Fam\u00edlia Palmeiras",
                "username": "nf_palmeiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293186513",
                "name": "camila",
                "username": "_camila_sep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "632415002",
                "name": "camy\u2079\u2079 loves tata",
                "username": "reveluvhan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1282853404591759360",
                "name": "Lina",
                "username": "wishkook",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472369955",
                "name": "Joel Jesus Silva",
                "username": "Joellsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2926997475",
                "name": "L\u00e9o",
                "username": "PretoLG222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139401543",
                "name": "Jos\u00e9 Luiz Gomes",
                "username": "Jolugue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153094250",
                "name": "Dani Duarte",
                "username": "Daany_Duarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102504575",
                "name": "Ulisses Lima \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ulisses_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3620026648",
                "name": "Gabs",
                "username": "gabriela_sousav",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40384615",
                "name": "Click Sergipe",
                "username": "clicksergipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2591812884",
                "name": "Ninkasi Beer Club",
                "username": "ninkasibeerclub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702855156275216385",
                "name": "Danielle Bohnen",
                "username": "AnimaNatur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334131788",
                "name": "Gleiciane Cici",
                "username": "1996Gleici",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2889147113",
                "name": "Karine Parussolo",
                "username": "KParussolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2366164898",
                "name": "Connect Music Box",
                "username": "RadioCMB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229771510",
                "name": "Jo\u00e3o G. Steffanello",
                "username": "SenhorSteffa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55375781",
                "name": "L u c a s \uf8ff",
                "username": "lucas_olii_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1470207673",
                "name": "Vit\u00f3ria \ud83c\udf39",
                "username": "vitt_rosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354280496",
                "name": "Erika Rejane",
                "username": "erikarejanee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376487947",
                "name": "ORESTES BARRETO",
                "username": "ORESTESBARRETO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902066160",
                "name": "Jo\u00e3o Carlos Albuquerque",
                "username": "JCAcanalha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "713011709552816128",
                "name": "Embarque No Parque",
                "username": "embarqnoparque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74596379",
                "name": "Correio Lageano",
                "username": "CorreioLageano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1246726105",
                "name": "Jerome t",
                "username": "JTaugourdeau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131510736",
                "name": "Reprise In\u00e9dita",
                "username": "Repriseinedita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45312416",
                "name": "Jos\u00e9 Faustino",
                "username": "faustinex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1417147483",
                "name": "Luiz Carlos",
                "username": "LuizinhFFC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1234886261124599809",
                "name": "Gugugusta",
                "username": "Gugugusta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2617498054",
                "name": "Gil\ud83e\udd34\ud83c\udffe",
                "username": "Gil_pecanha99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76093489",
                "name": "CARLOS CHIODINI",
                "username": "carloschiodini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78483718",
                "name": "Portal G37",
                "username": "portalg37",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2292809714",
                "name": "Oeste Mais",
                "username": "portaloestemais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3319451507",
                "name": "Sr. Soares \u2693\u2652",
                "username": "Dreh_Ls10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145586895",
                "name": "Rep\u00f3rter Nordeste",
                "username": "report_nordeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54998416",
                "name": "maceiobrasil",
                "username": "maceiobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284089888",
                "name": "reporter_al",
                "username": "reporter_al",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2155178338",
                "name": "Natan",
                "username": "naatanbrum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3370865379",
                "name": "P de pisciana",
                "username": "GabMaia_bx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3856851675",
                "name": "Izaac A\u00e7a\u00ed Select",
                "username": "martins_izaac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1310674423",
                "name": "Araujo \ud83e\ude90\ud83d\udc7e",
                "username": "Iurizin__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2784751266",
                "name": "Costa Sul FM",
                "username": "costasulfm99_3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69942222",
                "name": "camila hellmans",
                "username": "_CamilaHerman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77379955",
                "name": "Descubra o Esp\u00edrito Santo",
                "username": "DescubraoES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33742719",
                "name": "Andai\u00e1 FM",
                "username": "andaiafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229903698",
                "name": "RBR Not\u00edcias",
                "username": "rbrnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388834669",
                "name": "R\u00e1dio Vale FM",
                "username": "valefm102_3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164291446",
                "name": "Cost\u00e3o da Fortaleza",
                "username": "costaofortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "948198013",
                "name": "AlineJunior",
                "username": "Viajantes1aV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246848393",
                "name": "BajoVinalopoPortal",
                "username": "bajovinalopo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268007369",
                "name": "\ud83d\udc26",
                "username": "Tyrannussavana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48475842",
                "name": "Amazonas",
                "username": "Amazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71344413",
                "name": "AcordaCidade.com.br",
                "username": "Acordacidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4580305947",
                "name": "Oeste Di\u00e1rio",
                "username": "oestediarionews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2962663474",
                "name": "Jornal A Tribuna",
                "username": "atribuna_ac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394973548",
                "name": "Daniel Bastos",
                "username": "BBastos_Dan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651442672",
                "name": "Naiara Alves",
                "username": "Alves_2s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184491998",
                "name": "ikm  #TimBeta #sdv",
                "username": "ikmkoji",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2926209933",
                "name": "Caio #TIMBeta Lab",
                "username": "CCzarss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "249278766",
                "name": "G1 Bahia",
                "username": "g1bahia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "87327139",
                "name": "ThiannaC\u00e2mara \u2655",
                "username": "thycamara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2387300448",
                "name": "Filipe Moura",
                "username": "SunKuWriter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1599204133",
                "name": "minutta",
                "username": "minuttaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60770211",
                "name": "Carlos Britto",
                "username": "carlosbritto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256698014",
                "name": "TIMBETA",
                "username": "Higorslg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3411845410",
                "name": "Br",
                "username": "gabsbraasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367276106",
                "name": "aninha",
                "username": "_anarodrigs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "198304790",
                "name": "massa negra",
                "username": "saldanhacardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113328127",
                "name": "Planeta \u00c1gua",
                "username": "planetadocol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141508901",
                "name": "luiza i. cordeiro",
                "username": "luizaiara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283128004",
                "name": "Carlos Hernandez",
                "username": "Hernandezcoe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817246994",
                "name": "Solinova - Energia",
                "username": "SolinovaEnergia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53459215",
                "name": "Ag\u00eancia CanalEnergia",
                "username": "agcanalenergia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119173157",
                "name": "Hotel Planalto PG",
                "username": "hotelplanalto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3398958088",
                "name": "Ntur",
                "username": "NturBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1542121963",
                "name": "Jefer",
                "username": "Jeferschmitz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1443961044",
                "name": "LolaVenez",
                "username": "LolaVenez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516560492",
                "name": "Premier Parc Hotel",
                "username": "PremierParc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4919748393",
                "name": "Amamos Viagens",
                "username": "AmamosViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "808396487637995520",
                "name": "Repost",
                "username": "repostapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53477804",
                "name": "Correio do Brasil",
                "username": "correiodobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42513543",
                "name": "DARENA RT",
                "username": "RtDarena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48329818",
                "name": "ericatarinafotos",
                "username": "ericatarinafoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4917244245",
                "name": "Eco Vitalidad Plus",
                "username": "EcoVitalidad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3295808599",
                "name": "Juraci Vieira Gutierres",
                "username": "jugutier70",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71529506",
                "name": "ViajaNet",
                "username": "ViajaNet",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "577338922",
                "name": "Jardim Cor",
                "username": "JardimCor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19889877",
                "name": "Freeway Viagens",
                "username": "FreewayViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299370156",
                "name": "Eduardo Soto",
                "username": "ExAlcaldeSoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366622737",
                "name": "Portal de Portugal",
                "username": "portal_portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482348720",
                "name": "LIFE & STYLE",
                "username": "LifeStyleENV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51333942",
                "name": "Breno Costa",
                "username": "BreenoCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74245377",
                "name": "Prof Luiz Angelo",
                "username": "profluizangelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40057759",
                "name": "Mariana O. Nunes",
                "username": "MaryanaNunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265020026",
                "name": "myotismona",
                "username": "burendoru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410146746",
                "name": "mariani \u2661",
                "username": "marianiolivb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40530854",
                "name": "smilinguido em moda amarela",
                "username": "jupiterrsound",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143636193",
                "name": "jimmy g buckets, the g stands for gets",
                "username": "vvvitro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717851217381208064",
                "name": "Gilberto Kamburik\u00ed",
                "username": "kamburiki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703820320528961536",
                "name": "Lock",
                "username": "positivo_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65055340",
                "name": "Maduds",
                "username": "DrunkGiraffe_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389181137",
                "name": "\u303d\ufe0fatheus Pereira",
                "username": "IMTSPS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "483746284",
                "name": "Thamys",
                "username": "thamyrsoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104184417",
                "name": "drope\ud83c\udf7a insta @ibeer_deposito",
                "username": "pedrosayz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636649646",
                "name": "Frederic S Silveira",
                "username": "fredericsilvera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26224690",
                "name": "Denis Cypriano",
                "username": "deniscypriano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177632405",
                "name": "Allan Marques",
                "username": "EuAllanMarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159993593",
                "name": "Ultra Sono",
                "username": "meumalsecreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1008705067",
                "name": "Rodrigo",
                "username": "R0drrigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181695836",
                "name": "Vem ouvir Chromatica no luluber \ud83d\ude98\ud83d\ude98",
                "username": "orientalfake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2732347693",
                "name": "quatrobotas",
                "username": "quatrobotas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3032910982",
                "name": "dubbi",
                "username": "_dubbi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61286005",
                "name": "Portal Cultura",
                "username": "portalcultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105127698",
                "name": "Viagem \u00e0 Vista",
                "username": "viagemavista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4111650538",
                "name": "Drops do Charles",
                "username": "DropsDoCharles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "409752686",
                "name": "sou o brabo q passou e ela escolheu",
                "username": "caralheojohn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3079698832",
                "name": "Timon Di\u00e1rio",
                "username": "timondiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41901245",
                "name": "Adriana Ferrer \u2655",
                "username": "aadriferrer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257324860",
                "name": "adilson bozzi",
                "username": "dilsinhobozzy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84395932",
                "name": "Victor Brittes",
                "username": "ViBrittes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76395804",
                "name": "SuperVia",
                "username": "SuperVia_trens",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44135632",
                "name": "Trilhas e Rumos",
                "username": "trilhasrumos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4062436685",
                "name": "\u274cMacaca\u274c",
                "username": "A_Piquena_Costa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78658635",
                "name": "Tati Barbosa",
                "username": "tatianbarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "132754844",
                "name": "Vir.ginia",
                "username": "VirginiaED",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44355017",
                "name": "Radio Itaj\u00e1 FM 105,9",
                "username": "ItajaFM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2951494757",
                "name": "Nayanna",
                "username": "nnayfonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894670883708686336",
                "name": "Kaah Oliveira",
                "username": "Kaah_oliveira7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4873738481",
                "name": "Guto \ud83d\udc9a",
                "username": "GutembergJuni14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "161348512",
                "name": "Acontece Botucatu",
                "username": "acontece_btu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "476112908",
                "name": "JORGE PULIDO MART\u00cdN \ud83c\udf0d\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddfa",
                "username": "jorgepulidomart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179651017",
                "name": "Paverte",
                "username": "Pavertec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2999755353",
                "name": "El Campesino",
                "username": "ElcampesinoCo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68553978",
                "name": "GRAVEDIGGER...",
                "username": "kvasaky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61546205",
                "name": "Jornal Teatro",
                "username": "jornalteatro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222073302",
                "name": "Prefeitura deVinhedo",
                "username": "prefvinhedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44124858",
                "name": "Fabio",
                "username": "FabioDesenhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48725301",
                "name": "Painel da Manh\u00e3",
                "username": "PaineldaManha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3174077481",
                "name": "Fabuloso Destino",
                "username": "fabulosaviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123945780",
                "name": "Extens\u00e3o DAD/PUC-Rio",
                "username": "designxt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4383177315",
                "name": "Steve Mad",
                "username": "SteveLyncan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1357469080354103296",
                "name": "\u79c1\u306fPrinces\u015b",
                "username": "lilgirlprincess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322023523",
                "name": "Free World Turismo",
                "username": "freeworldtur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4658760276",
                "name": "Habib Rahman",
                "username": "imHabibRahman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28405088",
                "name": "Evandro Badin",
                "username": "EvandroBadin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379319847",
                "name": "Climatologia",
                "username": "DesativadoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716952115",
                "name": "Dicezar Teske",
                "username": "DicezarTeske",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259420555",
                "name": "Sol loiro \u2600\ufe0f",
                "username": "julhasc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336381037",
                "name": "Bruno de Oliveira",
                "username": "brunoboanerges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710857150940241920",
                "name": "Small Mammals Papers",
                "username": "TheriaPapers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334691972",
                "name": "MAX'ROCHA",
                "username": "Max_Rocha10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99172994",
                "name": "Tharis\u2122 Alves",
                "username": "tharisalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225254582",
                "name": "P\u00e9rola Negra",
                "username": "gothic_owl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299929583",
                "name": "Suelen",
                "username": "SuhMassotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3307791250",
                "name": "Myskynow",
                "username": "myskynow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133515357",
                "name": "Jaime Massot H.",
                "username": "jmassot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268283303",
                "name": "CasaeCafe.com",
                "username": "casaecafe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187085410",
                "name": "Kaio",
                "username": "kaiomunhoz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3547378217",
                "name": "debotuca",
                "username": "debotuca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3303819927",
                "name": "Miguel Angelo",
                "username": "miguelangelonw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "848437494",
                "name": "sthe",
                "username": "sthefanycunhaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3051703987",
                "name": "\ud83c\udf38 Daniela \ud83c\udf38",
                "username": "oliveira_0902",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640384658",
                "name": "Erick Duarte",
                "username": "e_duartee91",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "956220733",
                "name": "CESAR \ud83e\udd88",
                "username": "cesarjulliog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103831525",
                "name": "J\u00falio Gomes Filho",
                "username": "julinhofilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2276093214",
                "name": "ECOPEF",
                "username": "ecopef",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13264192",
                "name": "Jorge Rodrigues",
                "username": "jorgerodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1732012424",
                "name": "Sopa Cultural",
                "username": "Sopa_Cultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31530649",
                "name": "Rosie Jones",
                "username": "_RosieJones",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36032553",
                "name": "FOTOADRENALINA",
                "username": "fotoadrenalina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42763557",
                "name": "J\u00e9ssie S. Almeida",
                "username": "jessicalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284151576",
                "name": "Mayara Vieira",
                "username": "mayvieiraaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2865635925",
                "name": "Regrann App",
                "username": "regrann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312292385",
                "name": "GaleriadeArteCopasa",
                "username": "ArteCopasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4870154518",
                "name": "Catusso25",
                "username": "catusso25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1146040099",
                "name": "Leidiane Jaqueline",
                "username": "LeidianeJaqueli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161801368",
                "name": "Ro Martins",
                "username": "blogterritorios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63206701",
                "name": "Instituto Cervantes Rio de Janeiro",
                "username": "CervantesRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190344747",
                "name": "Ag\u00eancia Riff",
                "username": "agenciariff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3224686504",
                "name": "Visite Minas Gerais",
                "username": "visitemg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88543314",
                "name": "Brasil na Foto",
                "username": "brasilnafoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224059677",
                "name": "Jo\u00e3o Guilherme Cunha",
                "username": "wegnergeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71278239",
                "name": "Ranking Rent a Car",
                "username": "rankingrentacar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365636126",
                "name": "Professor Anchieta",
                "username": "ProfAnchieta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194146291",
                "name": "Sou BH",
                "username": "eusoubh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2244524150",
                "name": "FS Investimentos",
                "username": "silvaflorestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717345619459883008",
                "name": "ANA LOPES",
                "username": "AnaLopes19661",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1649430733",
                "name": "Clube Turismo S\u00e3o Ca",
                "username": "clubeturismosc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280510954",
                "name": "FELIPE SILVA",
                "username": "xfelipeduardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20600212",
                "name": "Gustavo Faleiros",
                "username": "gufalei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65493086",
                "name": "Portal Novidade",
                "username": "portalnovidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267160742",
                "name": "Prefeitura 7 Lagoas",
                "username": "Prefeitura7L",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231862548",
                "name": "LucianaGR",
                "username": "lurugani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157833939",
                "name": "Xoxo, Gossiptheo",
                "username": "Pedro_Theodoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53932373",
                "name": "Vis\u00e3o La Flora",
                "username": "Florajornalista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19942563",
                "name": "Thiago Cavallucci",
                "username": "tcavallucci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137974282",
                "name": "Prefeitura Moc",
                "username": "prefeituramoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2190223598",
                "name": "Club Deportivo Paseo",
                "username": "ClubPaseo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49015951",
                "name": "[F.]abiano Poletto",
                "username": "poletto1981",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157452677",
                "name": "Alexandre Schubert",
                "username": "schubertsax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138497945",
                "name": "Jacson",
                "username": "jacsoninacio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048919474",
                "name": "fotos del mundo",
                "username": "robertoomendez_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2176667875",
                "name": "Viajando en fotos",
                "username": "NatuPictures",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39554508",
                "name": "YokmoK",
                "username": "YokmoK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2731301361",
                "name": "Pedro Mrshll",
                "username": "peedromarshall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211964578",
                "name": "cy & md",
                "username": "dosiexo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348049231",
                "name": "Portal Tef\u00e9News",
                "username": "Tefenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539175705",
                "name": "Templo Cultural Delfos",
                "username": "TemploCultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69942518",
                "name": "Evelyn Albuquerque",
                "username": "evelynornelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65237310",
                "name": "Cris \ud83c\udf1c",
                "username": "IntoWhiteness",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "742518821697794049",
                "name": "Victor Frankenstein",
                "username": "mrfrankensteen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94093854",
                "name": "Vin\u00edcius Pinto",
                "username": "vini_pinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49846867",
                "name": "Carlos Eduardo Godoy",
                "username": "cecgodoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78608756",
                "name": "Pri Ti",
                "username": "Pricilitti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4889879051",
                "name": "Sea Turtles",
                "username": "seaturtlegifts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18966242",
                "name": "\ud835\ude9f\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude92 \ud83d\udd25",
                "username": "vicainelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471407573",
                "name": "Tu Ferraz",
                "username": "tuaridf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32971516",
                "name": "Fabiano Q. Monte",
                "username": "fqmonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17677369",
                "name": "Rio Bike mobilidade",
                "username": "riobike",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524806259",
                "name": "Rep\u00f3rter Ambiental",
                "username": "repambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "616361060",
                "name": "Foz Trip Turismo",
                "username": "foztripturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2238334208",
                "name": "Conex\u00e3o GeoClima",
                "username": "ConexaoGeoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354392959",
                "name": "D\u00e1blio Slama",
                "username": "dablioslama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929685878",
                "name": "Diniz Imunizada\u2122\ufe0f",
                "username": "diniz_mylena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275795410",
                "name": "Adriano di Paula",
                "username": "adriano_dipaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159236941",
                "name": "Valen",
                "username": "vaIentinhaze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102443346",
                "name": "Amandinha \u26a1\ufe0f",
                "username": "aaschott_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3400863340",
                "name": "\u1f00\u03bc\u03b1\u03c5\u03c1\u03cc\u03c2",
                "username": "mouraa_9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239739371",
                "name": "jampaecampina",
                "username": "jampaecampina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50137023",
                "name": "Papa-L\u00e9guas",
                "username": "Papa_Leguas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2525435954",
                "name": "Sensitive Adventure",
                "username": "SensitiveAd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3005989545",
                "name": "Organics News Brasil",
                "username": "organicsnewsbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700656269711966208",
                "name": "Dricka Amorim",
                "username": "dryckaamorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14469058",
                "name": "Jornal da Lua \u2601",
                "username": "jornaldalua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3096901726",
                "name": "Multifuncional exausta, mas de pff2",
                "username": "kkfariaa",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "718677956202078208",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2xqoxe86skmy53ck6bqx0p6wqm3r1",
        "oldest_id": "717046641325244416",
        "result_count": 497
    }
}