{
    "data": [
        {
            "author_id": "1509687498",
            "created_at": "2016-03-19T20:33:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18742696,
                        -22.90441034
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "711289607950888960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teatro com povo do Circo !!!#goodvibes #goodtimes #always @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/SBLkWNbYuR"
        },
        {
            "author_id": "78019000",
            "created_at": "2016-03-19T20:33:32.000Z",
            "id": "711289525016903680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Logo mais, ap\u00f3s a inaugura\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Paulo Silva - Parque Goiabeiras, a dupla mais\u2026 https://t.co/gCCvtehRGJ"
        },
        {
            "author_id": "2237374365",
            "created_at": "2016-03-19T19:51:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "130613344",
                        "start": 0,
                        "username": "MichelPesquera"
                    }
                ]
            },
            "id": "711278901474009088",
            "in_reply_to_user_id": "2237374365",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MichelPesquera Aclar\u00f3 ! Parque Nacional Natural!"
        },
        {
            "author_id": "203196611",
            "created_at": "2016-03-19T19:50:51.000Z",
            "id": "711278782318039040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc12\ud83d\udc0a\ud83c\udf3e\ud83c\udf43\u2600\ufe0f\ud83d\udc63 @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/BWR0lkLhho"
        },
        {
            "author_id": "64236188",
            "created_at": "2016-03-19T19:20:22.000Z",
            "id": "711271112257249280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/TylUCKBPVA https://t.co/sc1HErPEgI"
        },
        {
            "author_id": "43326346",
            "created_at": "2016-03-19T19:11:18.000Z",
            "id": "711268830912221184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUES E BIODIVERSIDADE NO RJ: Inea identifica mais de 100 esp\u00e9cies end\u00eamicas de aves no Parque Estadual do... https://t.co/up7lypxatB"
        },
        {
            "author_id": "820422488",
            "created_at": "2016-03-19T19:11:08.000Z",
            "id": "711268788444876800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inea identifica mais de 100 esp\u00e9cies end\u00eamicas de aves no Parque Estadual do Desengano https://t.co/cJNBFkeg3p"
        },
        {
            "author_id": "758061348",
            "created_at": "2016-03-19T19:11:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "43326346",
                        "start": 123,
                        "username": "axelgrael"
                    }
                ]
            },
            "id": "711268788079964160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Axel Grael: Inea identifica mais de 100 esp\u00e9cies end\u00eamicas de aves no Parque Estadual do Desengano https://t.co/K9U55O0JUe @axelgrael"
        },
        {
            "author_id": "51208489",
            "created_at": "2016-03-19T19:06:40.000Z",
            "id": "711267663243247618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Pauta Assinatura do decreto de cria\u00e7\u00e3o do Conselho Gestor da \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico Granja do Ip\u00ea. https://t.co/MP5f6zX8H2"
        },
        {
            "author_id": "63543663",
            "created_at": "2016-03-19T18:59:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76042854,
                        -9.61295514
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "711265907893477377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E quem disse que Macei\u00f3 s\u00f3 \u00e9 bela pelas praias? \n#ParqueMunicipal \ud83c\udf33\ud83c\udf32\ud83c\udf40\ud83c\udf43 @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/5M6e5A1LKx"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-03-19T18:59:34.000Z",
            "id": "711265877199626241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins...aproveite o feriado! https://t.co/5CQRA2BOQs"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-03-19T18:49:40.000Z",
            "id": "711263386047275008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins...imperd\u00edvel! https://t.co/VtqQBVeR2T"
        },
        {
            "author_id": "42960777",
            "created_at": "2016-03-19T18:42:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.45270538,
                        -25.63255019
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "711261694845194240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo as cataratas \\o/ (@ Parque Nacional Do Igua\u00e7u (Brazil) - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR) https://t.co/YHpeWnVeqq"
        },
        {
            "author_id": "253982124",
            "created_at": "2016-03-19T18:29:20.000Z",
            "id": "711258269998850048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u |  https://t.co/Tn2Eh5z3ht via @PortalOTEMPO"
        },
        {
            "author_id": "73431455",
            "created_at": "2016-03-19T18:24:10.000Z",
            "id": "711256969236054016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BomDia #FlordoDia #GoodMorning H\u00e1 5 anos estive no Parque Nacional da Serra do Divisor, o ponto\u2026 https://t.co/uFVXG3tHpt"
        },
        {
            "author_id": "17147821",
            "created_at": "2016-03-19T18:18:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18742696,
                        -22.90441034
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "711255542677647360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ultimo dia da #Exposi\u00e7\u00e3oFotogr\u00e1fica do #WikiLovesEarth na #BPE @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/DpjfbWxM90"
        },
        {
            "author_id": "40176332",
            "created_at": "2016-03-19T18:11:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351807,
                        -19.9245205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "711253844857114624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque bonit\u00e3o esse aqui de Belo Horizonte @ Parque Municipal De Bh https://t.co/cgUs3nlVw2"
        },
        {
            "author_id": "78769867",
            "created_at": "2016-03-19T17:55:36.000Z",
            "id": "711249777997062144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal.\nPreservar o verde \u00e9 preciso. E urge!"
        },
        {
            "author_id": "39125498",
            "created_at": "2016-03-19T17:47:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "711247613908152322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/IeVjgWqKUG Chase Parque Nacional Sequ\u00f3ia"
        },
        {
            "author_id": "28869870",
            "created_at": "2016-03-19T17:16:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351809,
                        -19.9245202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "711239867196424193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sess\u00e3o de fotos ft. passeio no parque! #alicemodelo #friends #photoshoot @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/rqumHbxJna"
        },
        {
            "author_id": "2275934276",
            "created_at": "2016-03-19T17:15:36.000Z",
            "id": "711239712304984064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro da Igreja e Pedra Furada - Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/4jy0oDtTKN"
        },
        {
            "author_id": "2275934276",
            "created_at": "2016-03-19T17:13:56.000Z",
            "id": "711239292601901056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/mQJegu6I6L"
        },
        {
            "author_id": "2275934276",
            "created_at": "2016-03-19T17:03:42.000Z",
            "id": "711236719698432000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim - Parque Nacional em Santa Catarina - Mil Maravilhas https://t.co/MkVX7yI6jZ"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-03-19T17:03:25.000Z",
            "id": "711236645434036225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/HUGfwen5IQ"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2016-03-19T16:45:17.000Z",
            "id": "711232082832449536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#GoodNews - Good News vai at\u00e9 o Parque Nacional da Chapada Diamantina: https://t.co/02ZdjrQGhW"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-03-19T16:38:25.000Z",
            "id": "711230356813389824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA: RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES COMEMORA 26 ANOS... https://t.co/q2NfZ2pkK6"
        },
        {
            "author_id": "18912498",
            "created_at": "2016-03-19T16:34:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "253034260",
                        "start": 1,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "711229329745821696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": ".@ICMBio cria terceira Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural em Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s https://t.co/BBIP6yrclQ"
        },
        {
            "author_id": "2275934276",
            "created_at": "2016-03-19T16:27:49.000Z",
            "id": "711227686765666305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra https://t.co/BkAi7QsOzE"
        },
        {
            "author_id": "2275934276",
            "created_at": "2016-03-19T16:26:52.000Z",
            "id": "711227451234455553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra - parque nacional no Brasil - Mil Maravilhas https://t.co/coW6Z3nXBJ"
        },
        {
            "author_id": "428479908",
            "created_at": "2016-03-19T16:13:38.000Z",
            "id": "711224117580718080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no PARQUE MUNICIPAL em BH costuma ser assim .... FUNK https://t.co/H920tzFJTP"
        },
        {
            "author_id": "1199088582",
            "created_at": "2016-03-19T15:42:55.000Z",
            "id": "711216389349101568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival Petr\u00f3polis de P\u00e1scoa ter\u00e1 shows no Parque Municipal de Itaipava https://t.co/OaTdpKioXC"
        },
        {
            "author_id": "44542441",
            "created_at": "2016-03-19T15:18:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "791635",
                        "start": 119,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "711210363300106240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participe da Trilha do Leito Ferrovi\u00e1rio no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos | WikiParques - https://t.co/Sun1Q86cfa via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "3058453282",
            "created_at": "2016-03-19T15:11:02.000Z",
            "id": "711208364898799616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/r223Rn5jOV"
        },
        {
            "author_id": "3058453282",
            "created_at": "2016-03-19T15:01:17.000Z",
            "id": "711205912946446337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/QpHg8ilZ2u"
        },
        {
            "author_id": "2292809714",
            "created_at": "2016-03-19T14:43:16.000Z",
            "id": "711201377091866624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio ecol\u00f3gico. https://t.co/ZTM6E4lPI9"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2016-03-19T14:41:31.000Z",
            "id": "711200936857718784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao vivo, direto do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3... \n\n#serradocip\u00f3 #mg https://t.co/VELSPOZyJr"
        },
        {
            "author_id": "466148154",
            "created_at": "2016-03-19T14:41:08.000Z",
            "id": "711200841567330305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/7cvj9IGJ3U"
        },
        {
            "author_id": "96227261",
            "created_at": "2016-03-19T14:38:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93468863,
                        -19.9241348
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "711200244390871040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 muita good vibe pra pouca foto (ui) @ Parque Municipal De Belo Horizonte https://t.co/Fc4bN7g219"
        },
        {
            "author_id": "275795410",
            "created_at": "2016-03-19T14:35:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -36.03013965,
                        -8.35316029
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "81184bffde6b6099"
            },
            "id": "711199423653662720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal Prof. Jo\u00e3o Vasconcelos Sobrinho in PE https://t.co/JosD70QLor"
        },
        {
            "author_id": "3189120717",
            "created_at": "2016-03-19T14:19:26.000Z",
            "id": "711195378662686721",
            "in_reply_to_user_id": "3189120717",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "arrependeu como a pessoa pode ser t\u00e3o cruel de abrir um parque nacional pra ver uma mulher \u00e0 beira da loucura correndo de uns loucos"
        },
        {
            "author_id": "466148154",
            "created_at": "2016-03-19T14:10:54.000Z",
            "id": "711193231694794753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/4J1ELktxwt"
        },
        {
            "author_id": "2802886403",
            "created_at": "2016-03-19T14:10:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "226409689",
                        "start": 0,
                        "username": "OperacoesRio"
                    }
                ]
            },
            "id": "711193187260506113",
            "in_reply_to_user_id": "226409689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OperacoesRio v\u00e1rios carros estacionados em cima da cal\u00e7ada da biblioteca Parque Estadual um absurdo!!!"
        },
        {
            "author_id": "50778802",
            "created_at": "2016-03-19T14:07:06.000Z",
            "id": "711192274206638081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Condenado sindicalista (mototaxista) em GO https://t.co/ooMRSVREWt"
        },
        {
            "author_id": "227310882",
            "created_at": "2016-03-19T14:04:23.000Z",
            "id": "711191593387167745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero ir no parque municipal andar naquelas canoas hahahha"
        },
        {
            "author_id": "281091436",
            "created_at": "2016-03-19T13:53:40.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "711188896420392960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "... passeando no Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/SUBmpZyiXu"
        },
        {
            "author_id": "43547260",
            "created_at": "2016-03-19T13:52:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.01949811,
                        -24.36079805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "da9c6146b85b2a63"
            },
            "id": "711188718984544256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita t\u00e9cnica de casamento &lt;3 (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia Itatins in Peru\u00edbe, S\u00e3o Paulo) https://t.co/dvo9ywGFaT"
        },
        {
            "author_id": "466148154",
            "created_at": "2016-03-19T13:40:54.000Z",
            "id": "711185683830804481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/P3f077CN3h"
        },
        {
            "author_id": "332951539",
            "created_at": "2016-03-19T13:39:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98601204,
                        -22.44888284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "711185354200584192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/pKfs1snLyi"
        },
        {
            "author_id": "466148154",
            "created_at": "2016-03-19T13:30:46.000Z",
            "id": "711183131160621056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/j88ktfq7Bz"
        },
        {
            "author_id": "2755869866",
            "created_at": "2016-03-19T13:26:09.000Z",
            "id": "711181969023836161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil:\n\nA Pedra da G\u00e1vea \u00e9 um extraordin\u00e1rio monumento natural de gnaisse com topo de granito subindo a 842... https://t.co/MSvUK7Z0VQ"
        },
        {
            "author_id": "106226107",
            "created_at": "2016-03-19T13:13:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18731263,
                        -22.90434666
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "711178754106728448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/njR4HE7WRs"
        },
        {
            "author_id": "466148154",
            "created_at": "2016-03-19T13:11:04.000Z",
            "id": "711178176274108416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/syqeqjezWG"
        },
        {
            "author_id": "812692410",
            "created_at": "2016-03-19T13:10:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.0300298,
                        39.8474007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64732d4cf11c7ab2"
            },
            "id": "711177939711229952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc8e\ud83d\udc8e @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/mrY1zsdmqv"
        },
        {
            "author_id": "3058453282",
            "created_at": "2016-03-19T13:01:12.000Z",
            "id": "711175689735512065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/ZHGJ4HLWoH"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-03-19T13:00:02.000Z",
            "id": "711175397996683264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Churriado - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/QcXwwygPHB"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-03-19T13:00:01.000Z",
            "id": "711175395521994752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Churriado - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/Havo7jntvX"
        },
        {
            "author_id": "1653444560",
            "created_at": "2016-03-19T12:58:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "711174911969107968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/Wds1io8edl"
        },
        {
            "author_id": "88629549",
            "created_at": "2016-03-19T12:53:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "351228037",
                        "start": 0,
                        "username": "Paullinuxx"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "711173809898971138",
            "in_reply_to_user_id": "351228037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Paullinuxx  nem os \u00edndios s\u00e3o confi\u00e1veis, pois j\u00e1 houve casos de alguns ter recebido propina pra liberar desmatamento em \u00e1rea protegida\ud83d\ude21"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2016-03-19T12:45:10.000Z",
            "id": "711171654458724352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#GoodNews - Good News vai at\u00e9 o Parque Nacional da Chapada Diamantina: https://t.co/2URSmMrCel"
        },
        {
            "author_id": "49152502",
            "created_at": "2016-03-19T12:43:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13474507,
                        -22.40267999
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "711171306495078400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada da manh\u00e3. #spagrandvillage #n\u00f3str\u00eas @ Parque Municipal de Itaipava https://t.co/heQT1pbXd7"
        },
        {
            "author_id": "466148154",
            "created_at": "2016-03-19T12:41:13.000Z",
            "id": "711170664556658688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/9spFpDYVXq"
        },
        {
            "author_id": "1364542166",
            "created_at": "2016-03-19T12:34:08.000Z",
            "id": "711168878148067332",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Karijini na Austr\u00e1lia, voc\u00ea resiste?! https://t.co/EnlqBT2Tai"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2016-03-19T12:32:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "15663597",
                        "start": 8,
                        "username": "agencia"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "148904012",
                        "start": 89,
                        "username": "serradocipo"
                    }
                ]
            },
            "id": "711168405659779073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @agencia.aventureiros\n\u30fb\u30fb\u30fb\nRumo ao Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3! #serradocip\u00f3 @serradocipo.info... https://t.co/inMFsjPTuV"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2016-03-19T12:32:11.000Z",
            "id": "711168391000629248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost agencia.aventureiros\n\u30fb\u30fb\u30fb\nRumo ao Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3! #serradocip\u00f3\u2026 https://t.co/nO0x1eO4YM"
        },
        {
            "author_id": "2682857942",
            "created_at": "2016-03-19T12:06:55.000Z",
            "id": "711162030527414272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tens\u00e3o pol\u00edtico-militar amea\u00e7a Parque Nacional da Gorongosa - https://t.co/LZDe4PaAne https://t.co/vgDZiUDh1R"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2016-03-19T12:03:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "148904012",
                        "start": 55,
                        "username": "serradocipo"
                    }
                ]
            },
            "id": "711161200453681152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rumo ao Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3! #serradocip\u00f3 @serradocipo.info https://t.co/QWur52tl5O"
        },
        {
            "author_id": "3058453282",
            "created_at": "2016-03-19T12:01:13.000Z",
            "id": "711160594854858757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/fm7eguhlVh"
        },
        {
            "author_id": "176250630",
            "created_at": "2016-03-19T11:33:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "711153724748603392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/SohQUVRS6l"
        },
        {
            "author_id": "466148154",
            "created_at": "2016-03-19T11:21:07.000Z",
            "id": "711150503485263873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/M8BUPfs9iD"
        },
        {
            "author_id": "466148154",
            "created_at": "2016-03-19T11:01:06.000Z",
            "id": "711145466084233216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/0BDRjIg3zw"
        },
        {
            "author_id": "3058453282",
            "created_at": "2016-03-19T10:51:19.000Z",
            "id": "711143003298013185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/00jYDxLq0k"
        },
        {
            "author_id": "3058453282",
            "created_at": "2016-03-19T10:30:47.000Z",
            "id": "711137836775288832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/rYvI53WvUq"
        },
        {
            "author_id": "466148154",
            "created_at": "2016-03-19T10:20:52.000Z",
            "id": "711135343488045056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/7aOlqlr7AV"
        },
        {
            "author_id": "281712241",
            "created_at": "2016-03-19T10:16:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.32601259,
                        -22.85201785
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "711134185151451136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos in Extrema, MG https://t.co/MeG1P9wKe2"
        },
        {
            "author_id": "466148154",
            "created_at": "2016-03-19T09:50:44.000Z",
            "id": "711127759485952000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/KG48axfjDi"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2016-03-19T09:40:08.000Z",
            "id": "711125092923670528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o traz fotos de Marcos S\u00e1 Corr\u00eaa sobre o Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/xlQVgMsGXO"
        },
        {
            "author_id": "466148154",
            "created_at": "2016-03-19T09:20:55.000Z",
            "id": "711120254454267904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/I0nloLoem9"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2016-03-19T09:20:01.000Z",
            "id": "711120027362172928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DAS LONTRAS NO ESTADO DA BAHIA: Parque Nacional da Serra das\u2026 https://t.co/lWfUvNQaHC"
        },
        {
            "author_id": "466148154",
            "created_at": "2016-03-19T09:01:01.000Z",
            "id": "711115245347950592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/Id9e79jkRZ"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2016-03-19T08:58:43.000Z",
            "id": "711114666437697536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DAS LONTRAS NO ESTADO DA BAHIA - KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente e Sustentabilidade: https://t.co/qFpZLUdb2v"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2016-03-19T08:45:05.000Z",
            "id": "711111235924840448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#GoodNews - Good News vai at\u00e9 o Parque Nacional da Chapada Diamantina: https://t.co/zWUuaiyCW8"
        },
        {
            "author_id": "3058453282",
            "created_at": "2016-03-19T08:30:48.000Z",
            "id": "711107644539273217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/vsRIqIxi7p"
        },
        {
            "author_id": "466148154",
            "created_at": "2016-03-19T08:21:16.000Z",
            "id": "711105242037821440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/aR6QTA5zgH"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2016-03-19T08:03:14.000Z",
            "id": "711100704358670336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 tem aula de ioga e pilates neste s\u00e1bado (19) https://t.co/pTy2UtZwhh"
        },
        {
            "author_id": "3058453282",
            "created_at": "2016-03-19T07:51:10.000Z",
            "id": "711097669477916676",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/bRnjLDqLhY"
        },
        {
            "author_id": "466148154",
            "created_at": "2016-03-19T07:00:58.000Z",
            "id": "711085034585739264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/PnSN1E4MiI"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-03-19T06:49:43.000Z",
            "id": "711082205175480320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins...imperd\u00edvel! https://t.co/VtqQBVeR2T"
        },
        {
            "author_id": "3058453282",
            "created_at": "2016-03-19T06:30:44.000Z",
            "id": "711077425765961728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/09wlHfMYxM"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-03-19T06:21:03.000Z",
            "id": "711074990918115328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "3058453282",
            "created_at": "2016-03-19T06:20:47.000Z",
            "id": "711074922831818753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/IFnuQUmY6U"
        },
        {
            "author_id": "466148154",
            "created_at": "2016-03-19T06:01:08.000Z",
            "id": "711069977906798593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/0SxSthXmM7"
        },
        {
            "author_id": "466148154",
            "created_at": "2016-03-19T05:31:53.000Z",
            "id": "711062618417405952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/m6jTBwRK7O"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2016-03-19T05:30:05.000Z",
            "id": "711062163075571712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/1XRtzrL1cY"
        },
        {
            "author_id": "466148154",
            "created_at": "2016-03-19T05:01:08.000Z",
            "id": "711054878139781122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/K3gcUYExit"
        },
        {
            "author_id": "466148154",
            "created_at": "2016-03-19T04:50:55.000Z",
            "id": "711052307249508352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/qkungHBfNz"
        },
        {
            "author_id": "466148154",
            "created_at": "2016-03-19T04:31:17.000Z",
            "id": "711047365738635269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/LVOLqj8egs"
        },
        {
            "author_id": "3058453282",
            "created_at": "2016-03-19T04:21:02.000Z",
            "id": "711044789207076864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/WnOGLlvfFi"
        },
        {
            "author_id": "232569417",
            "created_at": "2016-03-19T04:17:47.000Z",
            "id": "711043970760052736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\udf0eLIGA DO PLANETA: RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES COMEMORA 26 ANOS... https://t.co/sYsO6ca7SJ"
        },
        {
            "author_id": "237519969",
            "created_at": "2016-03-19T04:13:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "1689119341",
                        "start": 37,
                        "username": "Yasunidos"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "2472997362",
                        "start": 48,
                        "username": "YASunidosCuenca"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "266381139",
                        "start": 65,
                        "username": "SOSyasuni"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "1697340228",
                        "start": 86,
                        "username": "ResisteYAsuni"
                    }
                ]
            },
            "id": "711042972033392640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "proteger Parque Nacional #Yasun\u00ed\n#FF @Yasunidos @YASunidosCuenca @SOSyasuni @soyasuni @ResisteYAsuni\n#Amazonia #DerechosHumanos #Ecuador"
        },
        {
            "author_id": "137077788",
            "created_at": "2016-03-19T04:12:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "78077444",
                        "start": 53,
                        "username": "vitfera"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "711042755158536192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO w/ @vitfera https://t.co/1tsiqZSKwD"
        },
        {
            "author_id": "232569417",
            "created_at": "2016-03-19T04:06:02.000Z",
            "id": "711041010785247237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\udf0eLIGA DO PLANETA:: RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES COMEMORA 26 ANOS... https://t.co/sYsO6ca7SJ"
        },
        {
            "author_id": "466148154",
            "created_at": "2016-03-19T04:01:07.000Z",
            "id": "711039775193436160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/7a2i0UdqMT"
        },
        {
            "author_id": "3058453282",
            "created_at": "2016-03-19T03:30:58.000Z",
            "id": "711032189245231104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/a8QZCw2gpc"
        },
        {
            "author_id": "247494111",
            "created_at": "2016-03-19T02:58:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132702,
                        -12.14943089
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0066e3b369d7d5fc"
            },
            "id": "711024129353392128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ud83d\ude18 (@ Parque Municipal de Barranco in Barranco, Lima) https://t.co/qS2sgAumem"
        },
        {
            "author_id": "132650470",
            "created_at": "2016-03-19T02:54:46.000Z",
            "id": "711023075488174080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a ILHA DO BANANAL e o PARQUE ESTADUAL DO CANT\u00c3O !!! \n\nhttps://t.co/1qKNz1OZbZ\n\n63 3215 8313 https://t.co/D1KBy3Ib8m"
        },
        {
            "author_id": "466148154",
            "created_at": "2016-03-19T02:41:59.000Z",
            "id": "711019858419273728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/prCmAH37QX"
        },
        {
            "author_id": "71314398",
            "created_at": "2016-03-19T02:13:48.000Z",
            "id": "711012769559154689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cant\u00e3o no Tocantins. Unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Lugar maravilhoso. Assistam o #globoreporter  #Tocantins #IlhaDoBananal #Cantao"
        },
        {
            "author_id": "3058453282",
            "created_at": "2016-03-19T02:11:53.000Z",
            "id": "711012285221773312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/XT0q699jEZ"
        },
        {
            "author_id": "30722706",
            "created_at": "2016-03-19T02:07:49.000Z",
            "id": "711011263892103170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 poucos dias estive no Itaimbezinho, um parque nacional na divisa de Santa Catarina com o Rio Grande do Sul,... https://t.co/ZUHHOyARA7"
        },
        {
            "author_id": "3058453282",
            "created_at": "2016-03-19T01:51:25.000Z",
            "id": "711007134926811136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/FK9FbbNe8i"
        },
        {
            "author_id": "123010792",
            "created_at": "2016-03-19T01:48:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1624537782",
                        "start": 0,
                        "username": "taksperry"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "711006311371120640",
            "in_reply_to_user_id": "1372569295",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@taksperry MUITO. tipo muito! A ponta tava na p\u00e7a da esta\u00e7\u00e3o e o final no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "466148154",
            "created_at": "2016-03-19T01:41:15.000Z",
            "id": "711004574778150913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/RlILeUmwjM"
        },
        {
            "author_id": "466148154",
            "created_at": "2016-03-19T01:11:11.000Z",
            "id": "710997009700757504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/3JUhoPvjbp"
        },
        {
            "author_id": "466148154",
            "created_at": "2016-03-19T00:41:04.000Z",
            "id": "710989432183099393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/zJSNZblqvV"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-03-19T00:40:38.000Z",
            "id": "710989322753802240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Mineradora \u00e9 acusada de descarte ilegal em floresta nacional no Par\u00e1.\nProjeto de minera\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m ter\u00e1 que responder a processo."
        },
        {
            "author_id": "466148154",
            "created_at": "2016-03-19T00:21:20.000Z",
            "id": "710984463342108672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/RmvpImE3A6"
        },
        {
            "author_id": "466148154",
            "created_at": "2016-03-19T00:11:29.000Z",
            "id": "710981985653501953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/nmk4s8EQgg"
        },
        {
            "author_id": "78601127",
            "created_at": "2016-03-19T00:00:02.000Z",
            "id": "710979105982775296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito 3 Cumes j\u00e1 \u00e9 no pr\u00f3ximo fim de semana!\nGaranta sua vaga para conhecer mais uma trilha do Parque Nacional... https://t.co/PQCpi1nKik"
        },
        {
            "author_id": "466148154",
            "created_at": "2016-03-18T23:42:06.000Z",
            "id": "710974590139248641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/rzFisrB728"
        },
        {
            "author_id": "126495701",
            "created_at": "2016-03-18T23:32:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "710972071623442432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/o3XeBwG8wV"
        },
        {
            "author_id": "41003666",
            "created_at": "2016-03-18T23:30:51.000Z",
            "id": "710971759508504576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de um tempo ausente, estamos de volta, e agora com tudo.\n\nFoto bel\u00edssima do Parque Nacional de Yellowstone \u2026 https://t.co/HKWbyiWSI5"
        },
        {
            "author_id": "466148154",
            "created_at": "2016-03-18T23:21:47.000Z",
            "id": "710969479195451393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/N82d4pDL1Y"
        },
        {
            "author_id": "4599408563",
            "created_at": "2016-03-18T23:18:20.000Z",
            "id": "710968608344580097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na\u00a0P\u00e1scoa https://t.co/oREDilkoap"
        },
        {
            "author_id": "109354333",
            "created_at": "2016-03-18T23:16:52.000Z",
            "id": "710968243176005632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Salobo Metais tamb\u00e9m ter\u00e1 que responder a processo por desmatamento e descarte ilegal de produtos em floresta nacional no sudeste do Par\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-03-18T23:16:18.000Z",
            "id": "710968096908038144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O CIP\u00d3, CACHOEIRA DO MESSIAS, PARQUE ESTADUAL DOS TR\u00caS PICOS, RJ, BRASIL - FOTO @tracklog_brasil... https://t.co/o0UsP6j4Bt"
        },
        {
            "author_id": "210269691",
            "created_at": "2016-03-18T23:14:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.31057,
                        -54.80380692
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "001040bd29e08949"
            },
            "id": "710967646636802048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude1d\ud83d\ude1d @ Parque Nacional De Ushuaia https://t.co/nN7gTzyYkJ"
        },
        {
            "author_id": "3058453282",
            "created_at": "2016-03-18T23:01:30.000Z",
            "id": "710964375146770432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/OlTlG2BliT"
        },
        {
            "author_id": "466148154",
            "created_at": "2016-03-18T22:51:53.000Z",
            "id": "710961951858294784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/pqAbbmu0Qx"
        },
        {
            "author_id": "55843902",
            "created_at": "2016-03-18T22:37:26.000Z",
            "id": "710958315967291392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Ilha Anchieta completa 39 anos com plantio de mudas e visita\u00e7\u00e3o de alunos https://t.co/ln8xIfQj2O"
        },
        {
            "author_id": "466148154",
            "created_at": "2016-03-18T22:21:33.000Z",
            "id": "710954320271773696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/6AO2pYTwD8"
        },
        {
            "author_id": "933247350",
            "created_at": "2016-03-18T22:16:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77852283,
                        -22.87400707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "710953088027332608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/qIDW6rvjtF"
        },
        {
            "author_id": "4892681307",
            "created_at": "2016-03-18T22:16:02.000Z",
            "id": "710952932837994496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tens\u00e3o pol\u00edtico-militar amea\u00e7a Parque Nacional da Gorongosa via Mo\u00e7ambique para todos - ... https://t.co/EV2J8Zj9PF"
        },
        {
            "author_id": "4599408563",
            "created_at": "2016-03-18T22:13:29.000Z",
            "id": "710952289943429120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na\u00a0P\u00e1scoa https://t.co/FiDuEGbF6t"
        },
        {
            "author_id": "74560704",
            "created_at": "2016-03-18T22:11:14.000Z",
            "id": "710951724643696640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe aulas de ioga e pilates\nhttps://t.co/MOgZgUKmrU"
        },
        {
            "author_id": "155350464",
            "created_at": "2016-03-18T22:11:14.000Z",
            "id": "710951724618551297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe aulas de ioga e pilates\nhttps://t.co/rXrAQAB5sd"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2016-03-18T22:11:14.000Z",
            "id": "710951724576546816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe aulas de ioga e pilates\nhttps://t.co/fvp9ZPOUDi"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2016-03-18T22:11:14.000Z",
            "id": "710951724517871616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe aulas de ioga e pilates\nhttps://t.co/9xjnzNSGHa"
        },
        {
            "author_id": "1161815701",
            "created_at": "2016-03-18T22:02:02.000Z",
            "id": "710949409131929600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4c\ud83d\ude01\u270c\u263a @ Parque Estadual da Serra de Caldas https://t.co/0SxbVGQccn"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-03-18T21:59:50.000Z",
            "id": "710948856511344641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 tem aula de ioga e pilates neste s\u00e1bado (19): Aulas s\u00e3o gratuitas e acontecem de 9h... https://t.co/sw3mu7viTN"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-03-18T21:58:24.000Z",
            "id": "710948495734284288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 tem aula de ioga e pilates neste s\u00e1bado (19) https://t.co/9xpPIqtyZU"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2016-03-18T21:57:26.000Z",
            "id": "710948250333749248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tens\u00e3o pol\u00edtico-militar amea\u00e7a Parque Nacional da Gorongosa  https://t.co/4GjPqlJaPY"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2016-03-18T21:52:09.000Z",
            "id": "710946922308067328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 tem aula de ioga e pilates neste s\u00e1bado (19) https://t.co/UOdziik7GR"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-03-18T21:49:51.000Z",
            "id": "710946340860260352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Municipal de Macei\u00f3 tem aula de ioga e pilates neste s\u00e1bado (19)\" https://t.co/bPlk5JmAId"
        },
        {
            "author_id": "51457392",
            "created_at": "2016-03-18T21:46:59.000Z",
            "id": "710945620161331200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/lOhU4sIIXU"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-03-18T21:43:18.000Z",
            "id": "710944692515573760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 tem aula de ioga e pilates neste s\u00e1bado (19) https://t.co/9xpPIqtyZU \nAulas s\u00e3o gratuitas e acontecem de 9h \u00e0s \u2026"
        },
        {
            "author_id": "2886830236",
            "created_at": "2016-03-18T21:42:15.000Z",
            "id": "710944428374904832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 tem aula de ioga e pilates neste s\u00e1bado\u00a0(19) https://t.co/dTdl7737HM https://t.co/SvD8rVeQPr"
        },
        {
            "author_id": "466148154",
            "created_at": "2016-03-18T21:40:57.000Z",
            "id": "710944104230719488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/ELPmQC8HoG"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2016-03-18T21:40:11.000Z",
            "id": "710943909061459968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 tem aula de ioga e pilates neste s\u00e1bado (19) https://t.co/vriODVLDqL"
        },
        {
            "author_id": "249232158",
            "created_at": "2016-03-18T21:39:19.000Z",
            "id": "710943693545578496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 tem aula de ioga e pilates neste s\u00e1bado (19) https://t.co/Ror1atQBkR"
        },
        {
            "author_id": "367140784",
            "created_at": "2016-03-18T21:31:12.000Z",
            "id": "710941650416181248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Green Savers \u2013 Qual a melhor altura para visitar o Parque Nacional da Ria Formosa? (com V\u00cdDEO) https://t.co/mRF7gLD3Ox"
        },
        {
            "author_id": "192024828",
            "created_at": "2016-03-18T21:30:32.000Z",
            "id": "710941481356275712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dessfio \u00e9 com a gente mesmo!!!! Hoje fomos do Parque Nacional Serra da Bocaina ate Cunha. 98km\u2026 https://t.co/hesqcDrCzy"
        },
        {
            "author_id": "52959368",
            "created_at": "2016-03-18T21:11:51.000Z",
            "id": "710936778786611200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ta\u00ed um lugar ainda pouco explorado no Brasil: o Parque Estadual do Jalap\u00e3o, no Tocantis!! Lugar lindo, com... https://t.co/Wp8p3rLsKe"
        },
        {
            "author_id": "83437672",
            "created_at": "2016-03-18T21:10:23.000Z",
            "id": "710936411768287233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\" Para ser um bom observador \u00e9 preciso ser um bom te\u00f3rico \" ( Darwin) @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/6vbv2kZBZx"
        },
        {
            "author_id": "55552645",
            "created_at": "2016-03-18T21:09:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "163472257",
                        "start": 19,
                        "username": "FranciscoJoseJr"
                    }
                ]
            },
            "id": "710936143051812864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O pref de Mossor\u00f3, @FranciscoJoseJr marcou presen\u00e7a hj, no lan\u00e7amento da Pedra Fundamental do Parque Municipal.Mais: https://t.co/mJhSB121ef"
        },
        {
            "author_id": "2807908782",
            "created_at": "2016-03-18T21:03:56.000Z",
            "id": "710934786295140352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estes dois c\u00e3es t\u00eam sido vistos no Parque Municipal (Guarda). Algu\u00e9m os conhece? https://t.co/FEsseHmMd7"
        },
        {
            "author_id": "518986827",
            "created_at": "2016-03-18T21:02:00.000Z",
            "id": "710934302754742272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 Locais Que Deve Visitar No Parque Nacional Da Peneda-Ger\u00eas | Mundo Portugal https://t.co/FsLXsjJHGy"
        },
        {
            "author_id": "1137974282",
            "created_at": "2016-03-18T20:56:41.000Z",
            "id": "710932963328978944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com o Parque Estadual da Lapa Grande mais uma vez, encerramos os trabalhos nessa sexta feita.\n\nBom final de... https://t.co/0PYNZNDBlH"
        },
        {
            "author_id": "2267468065",
            "created_at": "2016-03-18T20:52:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.25451228,
                        -16.62771814
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "710931938522099715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/N3nJGIG2W0"
        },
        {
            "author_id": "38530904",
            "created_at": "2016-03-18T20:40:07.000Z",
            "id": "710928795419586560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As turmas de 8\u00ba e 9\u00ba Ano poder\u00e3o conhecer o Complexo Lagunar de JPA e o Parque Natural Municipal da Prainha. \ud83d\ude03 https://t.co/rypQM3tiwr"
        },
        {
            "author_id": "3058453282",
            "created_at": "2016-03-18T20:31:48.000Z",
            "id": "710926700587003904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/I3dTAWZ8dl"
        },
        {
            "author_id": "185299757",
            "created_at": "2016-03-18T20:24:17.000Z",
            "id": "710924809564192769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde no parque! @ Parque Municipal De Bh https://t.co/LMW3LwMIrt"
        },
        {
            "author_id": "1417147483",
            "created_at": "2016-03-18T20:22:21.000Z",
            "id": "710924324513976320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/WOSt5F26ha"
        },
        {
            "author_id": "3058453282",
            "created_at": "2016-03-18T20:21:21.000Z",
            "id": "710924069445570560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/D5K2phxIHh"
        },
        {
            "author_id": "71399419",
            "created_at": "2016-03-18T20:17:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92445563,
                        -21.71986264
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "710923026221670400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago das Miragens - Circuito das \u00c1guas. \ud83d\ude0e\ud83c\udf3f\ud83c\udf43\ud83c\udf3e\ud83c\udf42\ud83c\udfde\ud83d\udd3a @ Parque Estadual Ibitipoca https://t.co/SAJaib3Pcz"
        },
        {
            "author_id": "550701586",
            "created_at": "2016-03-18T20:15:36.000Z",
            "id": "710922623585284096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tribuna do Sert\u00e3o - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de \u00c1gua Branca ter\u00e1 Conselho Gestor https://t.co/xX8cEk11p9"
        },
        {
            "author_id": "232569417",
            "created_at": "2016-03-18T20:14:51.000Z",
            "id": "710922436787703808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA: RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES COMEMORA 26 ANOS... https://t.co/sYsO6ca7SJ"
        },
        {
            "author_id": "4638819801",
            "created_at": "2016-03-18T20:08:01.000Z",
            "id": "710920716410085379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na visita pelo Parque nacional Yaxh\u00e1-Nakum-Naranjo, observamos uma placa diferente das que est\u00e1vamos acostumados... https://t.co/McyIyFaiQ3"
        },
        {
            "author_id": "466148154",
            "created_at": "2016-03-18T20:01:37.000Z",
            "id": "710919104174002176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/w0IbrCaWq0"
        },
        {
            "author_id": "1636516825",
            "created_at": "2016-03-18T19:32:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.43634,
                        -23.41773
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "40a0765b1a67431e"
            },
            "id": "710911730327621633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- pequeno bui... (n\u00e3o pera)\n\n#arapongas #grandesflores #verde @ Parque Municipal dos P\u00e1ssaros https://t.co/BMTVgNJAbh"
        },
        {
            "author_id": "1700438202",
            "created_at": "2016-03-18T19:31:07.000Z",
            "id": "710911429059203072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De canto (@ Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es - Expocel in Cerro Largo, Rio Grande do Sul) https://t.co/snNnh8QXmZ"
        },
        {
            "author_id": "466148154",
            "created_at": "2016-03-18T19:13:54.000Z",
            "id": "710907094614945792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/Om4HGBjQrC"
        },
        {
            "author_id": "104154636",
            "created_at": "2016-03-18T19:04:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "1146795500001038336",
                        "start": 25,
                        "username": "NinaDavid1"
                    }
                ]
            },
            "id": "710904685251710976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 fissurada nesse lugar @ninadavid1  https://t.co/7A4nDARcAo https://t.co/Msi4WLltRQ"
        },
        {
            "author_id": "3058453282",
            "created_at": "2016-03-18T18:41:34.000Z",
            "id": "710898959770734592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/tDSv0b4fEB"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2016-03-18T18:37:36.000Z",
            "id": "710897962981797889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 20 mil na\u00a0P\u00e1scoa https://t.co/bN3xzSxt3w https://t.co/7XLzOVLsZ7"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2016-03-18T18:35:56.000Z",
            "id": "710897540053471232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA: RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES COMEMORA 26 ANOS... https://t.co/pL5wCrhJ1D"
        },
        {
            "author_id": "2846656210",
            "created_at": "2016-03-18T18:34:20.000Z",
            "id": "710897140457811968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Angola est\u00e1 na rota das emo\u00e7\u00f5es!\n\nAproveite o fim de semana e conhe\u00e7a o Parque Nacional de Kissama e rio Kwanza.... https://t.co/7i6VkP7wMh"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-03-18T18:28:33.000Z",
            "id": "710895683369304065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA - PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/HUGfwen5IQ"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-03-18T18:27:50.000Z",
            "id": "710895502926209024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/HUGfwen5IQ"
        },
        {
            "author_id": "409476861",
            "created_at": "2016-03-18T18:21:07.000Z",
            "id": "710893813896757248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa #G1 https://t.co/THGdrvptDx"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2016-03-18T18:09:05.000Z",
            "id": "710890785156149248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAN\u00c1: Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/UEnCmNtDV7 #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "78090980",
            "created_at": "2016-03-18T18:03:25.000Z",
            "id": "710889359885606913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No momento deitada na grama do parque municipal desejando ter um base"
        },
        {
            "author_id": "2780640838",
            "created_at": "2016-03-18T17:51:04.000Z",
            "id": "710886250396393472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Parque Nacional Denali - Alasca -\u00a0 50 Lugares Inesquec\u00edveis de Inverno https://t.co/7LiN7fdV1N"
        },
        {
            "author_id": "2917325742",
            "created_at": "2016-03-18T17:49:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5872307,
                        -23.3179302
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1672d83ec40c4f05"
            },
            "id": "710885874079170561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual Da Serra Do Mar - N\u00facleo Curucutu https://t.co/Jvmm5mzZcd"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2016-03-18T17:44:41.000Z",
            "id": "710884645357760512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1 amigos !! J\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel o Programa Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental gravado no Parque Estadual do Sumidouro/MG... https://t.co/v3xq6lFs19"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-03-18T17:44:09.000Z",
            "id": "710884509189804032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa\" https://t.co/TwSLQQxd42"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2016-03-18T17:40:08.000Z",
            "id": "710883498958041088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/TVIiz4ujfk"
        },
        {
            "author_id": "954421106",
            "created_at": "2016-03-18T17:39:12.000Z",
            "id": "710883265683464193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/StyhPnxHoG"
        },
        {
            "author_id": "88796387",
            "created_at": "2016-03-18T17:39:01.000Z",
            "id": "710883218686259205",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/E5fbsQ1tG1"
        },
        {
            "author_id": "212296709",
            "created_at": "2016-03-18T17:38:42.000Z",
            "id": "710883139099369472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/FDffuwrZy8"
        },
        {
            "author_id": "96425337",
            "created_at": "2016-03-18T17:38:21.000Z",
            "id": "710883048577871872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/GFhLkg8Wo3"
        },
        {
            "author_id": "130742218",
            "created_at": "2016-03-18T17:38:16.000Z",
            "id": "710883030412300288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/yuXYEgL6Uf"
        },
        {
            "author_id": "4536164608",
            "created_at": "2016-03-18T17:38:13.000Z",
            "id": "710883016667627520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Opera\u00e7\u00e3oretweet Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/AVn8Ju9QET #betalab"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2016-03-18T17:37:33.000Z",
            "id": "710882850707415040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/MaXfFwHQeG"
        },
        {
            "author_id": "1673051119",
            "created_at": "2016-03-18T17:37:15.000Z",
            "id": "710882775612559360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/lB3DBTjveo"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2016-03-18T17:37:00.000Z",
            "id": "710882712895160320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/pAwoVmBhpk"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2016-03-18T17:36:57.000Z",
            "id": "710882696549892097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#miss\u00e3oBETA Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira ... https://t.co/inLUxD3m5k #miss\u00e3oBETA"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2016-03-18T17:36:57.000Z",
            "id": "710882696524791808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/Zocklh6FJx"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2016-03-18T17:36:56.000Z",
            "id": "710882694771572736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#miss\u00e3oBETA Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e ... https://t.co/pAwoVmBhpk"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-03-18T17:36:50.000Z",
            "id": "710882669718937600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/48LGADZiPk"
        },
        {
            "author_id": "1877161100",
            "created_at": "2016-03-18T17:36:46.000Z",
            "id": "710882650890723328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/kJn9zCLi4K"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-03-18T17:36:46.000Z",
            "id": "710882650857156608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/mgwAsbxqU2"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2016-03-18T17:36:39.000Z",
            "id": "710882623350902784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/4VQyoNCttr"
        },
        {
            "author_id": "608026732",
            "created_at": "2016-03-18T17:36:37.000Z",
            "id": "710882613389426688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/5WZxJ18bmt"
        },
        {
            "author_id": "3374432975",
            "created_at": "2016-03-18T17:35:32.000Z",
            "id": "710882342928146432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/W8uc76u0mg"
        },
        {
            "author_id": "297559527",
            "created_at": "2016-03-18T17:35:30.000Z",
            "id": "710882333734252544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/s6rnA9pLdW"
        },
        {
            "author_id": "3320129693",
            "created_at": "2016-03-18T17:35:25.000Z",
            "id": "710882310946553856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Globo Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/4X4HnAjGaS"
        },
        {
            "author_id": "94443872",
            "created_at": "2016-03-18T17:35:03.000Z",
            "id": "710882218516721664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e... https://t.co/ACljYTpaVL #rt"
        },
        {
            "author_id": "379843268",
            "created_at": "2016-03-18T17:34:50.000Z",
            "id": "710882167472001025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/9agooj75qf"
        },
        {
            "author_id": "3363157965",
            "created_at": "2016-03-18T17:34:43.000Z",
            "id": "710882136786468864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/RediQ9pgRX"
        },
        {
            "author_id": "96215960",
            "created_at": "2016-03-18T17:34:38.000Z",
            "id": "710882116427354112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperecaoBetaLab Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/CYWDoU14ng #OperecaoBetaLab"
        },
        {
            "author_id": "3025627822",
            "created_at": "2016-03-18T17:34:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "3025627822",
                        "start": 121,
                        "username": "GuilhermeRosely"
                    }
                ]
            },
            "id": "710882079517515776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (2... https://t.co/JUdVyJl6Y9 @guilhermerosely"
        },
        {
            "author_id": "1206877860",
            "created_at": "2016-03-18T17:34:18.000Z",
            "id": "710882033120055297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/1NbipIYxyr"
        },
        {
            "author_id": "188854962",
            "created_at": "2016-03-18T17:34:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96389732",
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "710882021459951616",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/jncixRBL6X #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "357017923",
            "created_at": "2016-03-18T17:33:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96389732",
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "710881948466417664",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/Fy8ZonHWJp #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "96422367",
            "created_at": "2016-03-18T17:33:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "269228737",
                        "start": 0,
                        "username": "BHVans"
                    }
                ]
            },
            "id": "710881752554672128",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BHVans Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/CxVFcPEeQp #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "488746319",
            "created_at": "2016-03-18T17:33:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96389732",
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "710881724624818176",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/Gj1e9kyDTd #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "488750529",
            "created_at": "2016-03-18T17:32:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96389732",
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "710881675538857985",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/rtyE5pHmil #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "357025292",
            "created_at": "2016-03-18T17:32:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96389732",
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "710881615543578624",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/G3wvEgCX44 #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "210000540",
            "created_at": "2016-03-18T17:32:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96389732",
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "710881496605659136",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/o6xxt25gh9 #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "2956518639",
            "created_at": "2016-03-18T17:31:44.000Z",
            "id": "710881384244445184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/2r4oUIDRRZ"
        },
        {
            "author_id": "2933806619",
            "created_at": "2016-03-18T17:31:39.000Z",
            "id": "710881364237680640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/rwWNyl1miu"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2016-03-18T17:31:36.000Z",
            "id": "710881350849470465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/v1MalTKAeo"
        },
        {
            "author_id": "2893146529",
            "created_at": "2016-03-18T17:30:48.000Z",
            "id": "710881150756003840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/x1t3nxa5jb"
        },
        {
            "author_id": "2885242017",
            "created_at": "2016-03-18T17:30:25.000Z",
            "id": "710881053645283328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sigodevolta Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e... https://t.co/5cCc1BBIB5"
        },
        {
            "author_id": "2872454397",
            "created_at": "2016-03-18T17:30:19.000Z",
            "id": "710881027426680834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/YVtGGbT8wq"
        },
        {
            "author_id": "2872454397",
            "created_at": "2016-03-18T17:30:15.000Z",
            "id": "710881010540384257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/BmgZMnlIss"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2016-03-18T17:27:04.000Z",
            "id": "710880210795700225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/mz9FtX0f51"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2016-03-18T17:26:55.000Z",
            "id": "710880174976278528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/pOwg2RLcjf"
        },
        {
            "author_id": "228704949",
            "created_at": "2016-03-18T17:26:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "710880163924353024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/QUi0cSQNzI tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96432959",
            "created_at": "2016-03-18T17:26:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "710880143670005760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/iuf2tTwqXy tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "184763617",
            "created_at": "2016-03-18T17:26:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "710880133712744448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/LSVEUU9Hup tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "449276240",
            "created_at": "2016-03-18T17:26:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "710880114754453504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/pIaVOFeOzF tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96390061",
            "created_at": "2016-03-18T17:26:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "710880105728331776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/QjfzUB5OOe tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "115454322",
            "created_at": "2016-03-18T17:26:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "710880096232419328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/q8SJHvqZhe tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "270521882",
            "created_at": "2016-03-18T17:26:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "710880086661042177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/PfLGWMfl6l tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96426908",
            "created_at": "2016-03-18T17:26:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "710880077261578242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/Hxbw6WU9Nl tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96439143",
            "created_at": "2016-03-18T17:26:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "710880058726961153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/gtfebAyPzI tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "272419873",
            "created_at": "2016-03-18T17:26:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "710880046232174592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/sF4oGl4MlO tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "488760669",
            "created_at": "2016-03-18T17:26:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "710880028620251136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/1AEbSIB90J tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96422902",
            "created_at": "2016-03-18T17:26:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "710880010605727744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/dm5bsLKWSe tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96397867",
            "created_at": "2016-03-18T17:26:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "710879989609013248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/IrLvDTCZqM tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2016-03-18T17:26:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "710879980805160961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/HzlqnaDVjz tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2016-03-18T17:26:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "710879971904851968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/GGXWx6Em3C tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96438553",
            "created_at": "2016-03-18T17:26:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "710879961398116353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/g04NdldNZl tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "97019886",
            "created_at": "2016-03-18T17:26:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "710879942456647680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/rA6PFX96OF tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "97019464",
            "created_at": "2016-03-18T17:25:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "710879932876869633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/la6mCt9H8r tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173223604",
            "created_at": "2016-03-18T17:25:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "710879912450592768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/6WyVjxipVl tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96443148",
            "created_at": "2016-03-18T17:25:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "710879901969027072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/BzCO0eRzEM tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "213308939",
            "created_at": "2016-03-18T17:25:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "710879861615669250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/9THoXAy5jf tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209288492",
            "created_at": "2016-03-18T17:25:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "710879852358803456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/3plkdzDwQ4 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209994850",
            "created_at": "2016-03-18T17:25:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "710879843009712129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/Tl4UqVcXeV tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209992993",
            "created_at": "2016-03-18T17:25:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "710879833593503744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/mZsFHDAZK1 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96451944",
            "created_at": "2016-03-18T17:25:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "710879815063044097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/cFy1r0YQ4C tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "208622375",
            "created_at": "2016-03-18T17:25:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "710879805030342656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/sxPKgz8Mwk tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96764794",
            "created_at": "2016-03-18T17:25:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "710879785912696832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/csO3szYPqn tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173986914",
            "created_at": "2016-03-18T17:25:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "710879768988639232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/8MboZ3U8p7 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96449334",
            "created_at": "2016-03-18T17:25:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "710879758112821248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/u4X0zSAU7E tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173140593",
            "created_at": "2016-03-18T17:25:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "710879749543895040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/BmbJiTbrwb tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "172506881",
            "created_at": "2016-03-18T17:25:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "710879730753347584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/99Mo13v9m4 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96448092",
            "created_at": "2016-03-18T17:25:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "710879721148395521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/V6vi34LM3n tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "198839815",
            "created_at": "2016-03-18T17:25:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "710879701716209664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/JIS6NFK3Sh tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "172905497",
            "created_at": "2016-03-18T17:25:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "710879692421615616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/LMxRNxeTpr tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "306213202",
            "created_at": "2016-03-18T17:24:55.000Z",
            "id": "710879669663338496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/B9nSR1eKBp"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-03-18T17:24:51.000Z",
            "id": "710879654056468480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa\" https://t.co/TwSLQQxd42"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2016-03-18T17:24:34.000Z",
            "id": "710879581952090113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/rg74UohDdK"
        },
        {
            "author_id": "743954186",
            "created_at": "2016-03-18T17:24:15.000Z",
            "id": "710879500213485568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/aBD2Z9eMm6"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2016-03-18T17:24:09.000Z",
            "id": "710879478944124928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/s1l6iWGpiY"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2016-03-18T17:24:04.000Z",
            "id": "710879456911462400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/vRvMTL2Wyx"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2016-03-18T17:24:02.000Z",
            "id": "710879446488604672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/C6SOwln2sU"
        },
        {
            "author_id": "2779022964",
            "created_at": "2016-03-18T17:23:45.000Z",
            "id": "710879377479770113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/9LdHqHUWOZ #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2016-03-18T17:23:43.000Z",
            "id": "710879368847818752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me segue a\u00ed galera Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/drt7JnLgMM #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "331142165",
            "created_at": "2016-03-18T17:23:22.000Z",
            "id": "710879282021543936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/WUWCpzxB5J"
        },
        {
            "author_id": "216796443",
            "created_at": "2016-03-18T17:23:12.000Z",
            "id": "710879236739899393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/z5Hy6KAuYm"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2016-03-18T17:23:07.000Z",
            "id": "710879218331045888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/x2flL0l0Z1"
        },
        {
            "author_id": "2276496962",
            "created_at": "2016-03-18T17:23:05.000Z",
            "id": "710879208600276992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (2... https://t.co/kclNLTHbq5"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2016-03-18T17:22:45.000Z",
            "id": "710879124802240512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#hu3b3t Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s... https://t.co/UUtu6x97JW"
        },
        {
            "author_id": "93409569",
            "created_at": "2016-03-18T17:22:39.000Z",
            "id": "710879101658091521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e... https://t.co/mLa7JPtNdH #RT #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "2658899240",
            "created_at": "2016-03-18T17:22:33.000Z",
            "id": "710879072969052160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/ttnP0UzZlc"
        },
        {
            "author_id": "357999551",
            "created_at": "2016-03-18T17:22:26.000Z",
            "id": "710879043705376768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bad... https://t.co/b0QirS6Eyk"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2016-03-18T17:22:18.000Z",
            "id": "710879012306812928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/9pdVOiWoJB"
        },
        {
            "author_id": "2646809589",
            "created_at": "2016-03-18T17:22:11.000Z",
            "id": "710878980681764865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/6Boe5fNykx"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2016-03-18T17:22:07.000Z",
            "id": "710878966853140481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/zGfib0GEIt"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2016-03-18T17:22:04.000Z",
            "id": "710878953431388160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/eMNFE71pY3"
        },
        {
            "author_id": "324473831",
            "created_at": "2016-03-18T17:22:01.000Z",
            "id": "710878941720907776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/4UficuJYz0"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2016-03-18T17:21:50.000Z",
            "id": "710878896183377920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rt1 Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1ba... https://t.co/bCUFVcpqSA"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2016-03-18T17:20:12.000Z",
            "id": "710878482050363392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/uFyrpWuYSN"
        },
        {
            "author_id": "2496428383",
            "created_at": "2016-03-18T17:19:57.000Z",
            "id": "710878418741506048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/vPOTKov0wz"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2016-03-18T17:19:44.000Z",
            "id": "710878366555975680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/cEsZuQ3vme"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2016-03-18T17:19:42.000Z",
            "id": "710878357773156353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/sxwRl7S3k6 https://t.co/zhpF5G9ekm"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2016-03-18T17:19:35.000Z",
            "id": "710878327175680000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/ccOH1obaWj"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2016-03-18T17:19:32.000Z",
            "id": "710878315687464960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/K9jXmbCXRC"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2016-03-18T17:19:28.000Z",
            "id": "710878299736580096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/Y26vBh7zuG"
        },
        {
            "author_id": "374630191",
            "created_at": "2016-03-18T17:19:21.000Z",
            "id": "710878270435098624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/AgCTw6MB1a"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2016-03-18T17:19:21.000Z",
            "id": "710878267973050368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/DJOeRj9h58"
        },
        {
            "author_id": "2906856627",
            "created_at": "2016-03-18T17:18:46.000Z",
            "id": "710878122749497344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/1XOeYZG9iU"
        },
        {
            "author_id": "2322802855",
            "created_at": "2016-03-18T17:18:27.000Z",
            "id": "710878042906755072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/0fJRGFrpzF"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2016-03-18T17:18:25.000Z",
            "id": "710878033779884032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/MC64yAxYcK"
        },
        {
            "author_id": "2296750784",
            "created_at": "2016-03-18T17:18:22.000Z",
            "id": "710878021461258240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/LXEue7588C"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2016-03-18T17:18:22.000Z",
            "id": "710878020920152066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/HKJEBZaYxb"
        },
        {
            "author_id": "2194385532",
            "created_at": "2016-03-18T17:18:09.000Z",
            "id": "710877965337296896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/9HUAGaD0Qd"
        },
        {
            "author_id": "48427667",
            "created_at": "2016-03-18T17:18:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "253034260",
                        "start": 1,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "710877959624790016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": ".@ICMBio cria terceira Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural em Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s https://t.co/LCxBf8imF9"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2016-03-18T17:17:35.000Z",
            "id": "710877825872449536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/ZMrAsiBsan"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2016-03-18T17:17:32.000Z",
            "id": "710877812857528320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/1pGgoxhXo7"
        },
        {
            "author_id": "50916658",
            "created_at": "2016-03-18T17:17:21.000Z",
            "id": "710877767252844544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/MUFoVVtfHX"
        },
        {
            "author_id": "1651573124",
            "created_at": "2016-03-18T17:17:02.000Z",
            "id": "710877687900823552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/cpGfprXPa3"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2016-03-18T17:16:54.000Z",
            "id": "710877651049648128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/V9apY0EdYn"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2016-03-18T17:16:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "8802752",
                        "start": 134,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "710877637623750656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa ... https://t.co/5v9xCGvFWD via @g1"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2016-03-18T17:16:44.000Z",
            "id": "710877609198891008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/pzdnxIFYrx"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2016-03-18T17:16:32.000Z",
            "id": "710877558871498753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira ... https://t.co/PE5BRAeE1P #brasil"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2016-03-18T17:16:31.000Z",
            "id": "710877555469844481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/d5kOot0FQy"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2016-03-18T17:16:11.000Z",
            "id": "710877472963715072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/i859COH2Ny"
        },
        {
            "author_id": "516982165",
            "created_at": "2016-03-18T17:16:08.000Z",
            "id": "710877460737294336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/HRMNEAPbNq"
        },
        {
            "author_id": "96422367",
            "created_at": "2016-03-18T17:15:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "269228737",
                        "start": 0,
                        "username": "BHVans"
                    }
                ]
            },
            "id": "710877392768622592",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BHVans Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/ECbD1AJ1VA #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "173120394",
            "created_at": "2016-03-18T17:15:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "269228737",
                        "start": 0,
                        "username": "BHVans"
                    }
                ]
            },
            "id": "710877343665889280",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BHVans Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/RA3O8HloUB #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "1325819371",
            "created_at": "2016-03-18T17:15:30.000Z",
            "id": "710877298237419520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/Cr552SAVjj"
        },
        {
            "author_id": "704657384589942784",
            "created_at": "2016-03-18T17:15:29.000Z",
            "id": "710877296689713154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/DDHfanQTjF"
        },
        {
            "author_id": "703085421131993089",
            "created_at": "2016-03-18T17:15:27.000Z",
            "id": "710877288255004672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/NMogqQq14B"
        },
        {
            "author_id": "703013680309538816",
            "created_at": "2016-03-18T17:15:25.000Z",
            "id": "710877279874723840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/3BgXqU49x0"
        },
        {
            "author_id": "190759588",
            "created_at": "2016-03-18T17:15:23.000Z",
            "id": "710877271632941056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/PruJ2D3QaD"
        },
        {
            "author_id": "194177969",
            "created_at": "2016-03-18T17:15:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "269228737",
                        "start": 0,
                        "username": "BHVans"
                    }
                ]
            },
            "id": "710877263189790720",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BHVans Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/iGyjIdwIx5 #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "4923491698",
            "created_at": "2016-03-18T17:15:19.000Z",
            "id": "710877255979773952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/2126cn9V8z"
        },
        {
            "author_id": "2664454876",
            "created_at": "2016-03-18T17:15:14.000Z",
            "id": "710877234056155136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/UdEImfCRP8"
        },
        {
            "author_id": "2615829241",
            "created_at": "2016-03-18T17:15:14.000Z",
            "id": "710877233523478528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/yrayDruxjL"
        },
        {
            "author_id": "2207252576",
            "created_at": "2016-03-18T17:15:11.000Z",
            "id": "710877221980798976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/i7A0B3cpkx"
        },
        {
            "author_id": "194720567",
            "created_at": "2016-03-18T17:15:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "269228737",
                        "start": 0,
                        "username": "BHVans"
                    }
                ]
            },
            "id": "710877214477131776",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BHVans Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/HifAbOH2vu #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "4354156713",
            "created_at": "2016-03-18T17:15:01.000Z",
            "id": "710877179991560192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/vIxtl0kRSC"
        },
        {
            "author_id": "4195984833",
            "created_at": "2016-03-18T17:14:59.000Z",
            "id": "710877171133210624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/Cywti6WHNk #Rep\u00f3rter24Horas"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-03-18T17:14:47.000Z",
            "id": "710877117932707840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/T4evGCLZl9"
        },
        {
            "author_id": "96442406",
            "created_at": "2016-03-18T17:14:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96389732",
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "710877108218650624",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/bOf2atwvFP #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "456156157",
            "created_at": "2016-03-18T17:14:44.000Z",
            "id": "710877107870502918",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/62ZN7LobJG"
        },
        {
            "author_id": "4853759201",
            "created_at": "2016-03-18T17:14:44.000Z",
            "id": "710877106012430336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/YtjF7YtHIM"
        },
        {
            "author_id": "60903208",
            "created_at": "2016-03-18T17:14:43.000Z",
            "id": "710877104380911616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/hkRHZhyZcA"
        },
        {
            "author_id": "60897015",
            "created_at": "2016-03-18T17:14:43.000Z",
            "id": "710877102711529472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/6jbUy70G00"
        },
        {
            "author_id": "60890688",
            "created_at": "2016-03-18T17:14:42.000Z",
            "id": "710877101008662528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/o51NQQtjBc"
        },
        {
            "author_id": "61003165",
            "created_at": "2016-03-18T17:14:42.000Z",
            "id": "710877097661607937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/GSgzphyq4S"
        },
        {
            "author_id": "61012298",
            "created_at": "2016-03-18T17:14:41.000Z",
            "id": "710877095635722241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/fE5SmqdpCk"
        },
        {
            "author_id": "368925906",
            "created_at": "2016-03-18T17:14:41.000Z",
            "id": "710877093739954176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/vjFtFD85xk"
        },
        {
            "author_id": "518459844",
            "created_at": "2016-03-18T17:14:39.000Z",
            "id": "710877088295690240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/NiIOMOwJTa"
        },
        {
            "author_id": "547797527",
            "created_at": "2016-03-18T17:14:39.000Z",
            "id": "710877086550896640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/31r84EiuG8"
        },
        {
            "author_id": "517928675",
            "created_at": "2016-03-18T17:14:38.000Z",
            "id": "710877083212222464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/u9lSWVT7cO"
        },
        {
            "author_id": "60906523",
            "created_at": "2016-03-18T17:14:38.000Z",
            "id": "710877081140273152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/bjSAHWBA5W"
        },
        {
            "author_id": "90457218",
            "created_at": "2016-03-18T17:14:37.000Z",
            "id": "710877077721907200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/GogQz8WNrj"
        },
        {
            "author_id": "90447087",
            "created_at": "2016-03-18T17:14:36.000Z",
            "id": "710877071975669760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/3a9Ao2phLo"
        },
        {
            "author_id": "251394551",
            "created_at": "2016-03-18T17:14:35.000Z",
            "id": "710877070029553665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/ujd8Urvhbd"
        },
        {
            "author_id": "57083399",
            "created_at": "2016-03-18T17:14:35.000Z",
            "id": "710877068272074752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/S0zM2rmfCl"
        },
        {
            "author_id": "3949080743",
            "created_at": "2016-03-18T17:14:34.000Z",
            "id": "710877066850217985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/iirbr3lnxY"
        },
        {
            "author_id": "198690608",
            "created_at": "2016-03-18T17:14:34.000Z",
            "id": "710877066124603392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/5JPzHvfIlM"
        },
        {
            "author_id": "3414118486",
            "created_at": "2016-03-18T17:14:34.000Z",
            "id": "710877063763197952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/AEQxg8o1t1"
        },
        {
            "author_id": "172862485",
            "created_at": "2016-03-18T17:14:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96389732",
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "710877060965621760",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/YCBlN4anRv #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "3708189917",
            "created_at": "2016-03-18T17:14:32.000Z",
            "id": "710877055726931968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/vit73N0t9K"
        },
        {
            "author_id": "348136509",
            "created_at": "2016-03-18T17:14:27.000Z",
            "id": "710877036135342081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/DWzpz2k21R"
        },
        {
            "author_id": "447312095",
            "created_at": "2016-03-18T17:14:25.000Z",
            "id": "710877026148679681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/y1CfXjsKwT"
        },
        {
            "author_id": "2710319995",
            "created_at": "2016-03-18T17:14:24.000Z",
            "id": "710877023753736192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Brasil #Not\u00edcias Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa  https://t.co/DFgvLFxQoL  #Bra"
        },
        {
            "author_id": "161698054",
            "created_at": "2016-03-18T17:14:24.000Z",
            "id": "710877022482878464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/WXIsaXKCWN"
        },
        {
            "author_id": "3331294486",
            "created_at": "2016-03-18T17:14:22.000Z",
            "id": "710877015340003328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/0nLbTlWNrX"
        },
        {
            "author_id": "2738957629",
            "created_at": "2016-03-18T17:14:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2738985529",
                        "start": 0,
                        "username": "barraco_reality"
                    }
                ]
            },
            "id": "710877006850691072",
            "in_reply_to_user_id": "2738985529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barraco_reality Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (2... https://t.co/MsTnZfEMsA"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2016-03-18T17:14:16.000Z",
            "id": "710876990413221888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/6zO5xQ04KX"
        },
        {
            "author_id": "916722295",
            "created_at": "2016-03-18T17:14:16.000Z",
            "id": "710876988223848448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/pM1sdghtLd"
        },
        {
            "author_id": "3013442962",
            "created_at": "2016-03-18T17:14:11.000Z",
            "id": "710876970523820032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/mBGRGCtH3C"
        },
        {
            "author_id": "3057800727",
            "created_at": "2016-03-18T17:14:10.000Z",
            "id": "710876964370776064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/wEq3lkAYh4"
        },
        {
            "author_id": "2811771399",
            "created_at": "2016-03-18T17:14:09.000Z",
            "id": "710876962437267456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/sHWfxiIasx"
        },
        {
            "author_id": "3493905461",
            "created_at": "2016-03-18T17:14:08.000Z",
            "id": "710876956611321856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/4xB0p2O7fN"
        },
        {
            "author_id": "3440399362",
            "created_at": "2016-03-18T17:14:07.000Z",
            "id": "710876954203820032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/dVcExurDf3"
        },
        {
            "author_id": "2895160665",
            "created_at": "2016-03-18T17:14:07.000Z",
            "id": "710876952316366848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/sEvv4blFFn"
        },
        {
            "author_id": "3436208813",
            "created_at": "2016-03-18T17:14:06.000Z",
            "id": "710876948268908544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/i2nXDxCupF"
        },
        {
            "author_id": "3436220992",
            "created_at": "2016-03-18T17:14:04.000Z",
            "id": "710876939053961217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/w8RHsGh942"
        },
        {
            "author_id": "3044706915",
            "created_at": "2016-03-18T17:14:03.000Z",
            "id": "710876933660106752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/6FErvc4OXW"
        },
        {
            "author_id": "3064567629",
            "created_at": "2016-03-18T17:14:02.000Z",
            "id": "710876932137623553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/Ox001MQC2E"
        },
        {
            "author_id": "3044749282",
            "created_at": "2016-03-18T17:14:02.000Z",
            "id": "710876930602446848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/IMBIcUMCkE"
        },
        {
            "author_id": "3043769320",
            "created_at": "2016-03-18T17:14:00.000Z",
            "id": "710876923564404739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/4Dn1UmisHa"
        },
        {
            "author_id": "3030412372",
            "created_at": "2016-03-18T17:14:00.000Z",
            "id": "710876920972337152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/OkXq2w0Kjq"
        },
        {
            "author_id": "2814219611",
            "created_at": "2016-03-18T17:13:54.000Z",
            "id": "710876896720912384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/X6f7G0ccMs"
        },
        {
            "author_id": "71513191",
            "created_at": "2016-03-18T17:13:50.000Z",
            "id": "710876879318704128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/VQfJRRJauN"
        },
        {
            "author_id": "94189214",
            "created_at": "2016-03-18T17:13:48.000Z",
            "id": "710876870829473793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/i6Op37rcNp"
        },
        {
            "author_id": "1424193156",
            "created_at": "2016-03-18T17:13:46.000Z",
            "id": "710876862377959424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/0QZE3SbOUL"
        },
        {
            "author_id": "2903839774",
            "created_at": "2016-03-18T17:13:43.000Z",
            "id": "710876850264801281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/G7RwVs78Z9"
        },
        {
            "author_id": "2303396365",
            "created_at": "2016-03-18T17:13:41.000Z",
            "id": "710876844728328192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o Perca! Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e n... https://t.co/pmDZN093PI"
        },
        {
            "author_id": "2179670133",
            "created_at": "2016-03-18T17:13:40.000Z",
            "id": "710876840169111552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/2tv6GJnvSe"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2016-03-18T17:13:39.000Z",
            "id": "710876835907653633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/jTrOQjVNnV"
        },
        {
            "author_id": "1653569881",
            "created_at": "2016-03-18T17:13:37.000Z",
            "id": "710876827057688576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/duRwvfKllh"
        },
        {
            "author_id": "1424233890",
            "created_at": "2016-03-18T17:13:35.000Z",
            "id": "710876818736177153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/imb64U0VDT"
        },
        {
            "author_id": "2806315112",
            "created_at": "2016-03-18T17:13:31.000Z",
            "id": "710876799450755072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/NRFRltTXCG"
        },
        {
            "author_id": "2816128122",
            "created_at": "2016-03-18T17:13:28.000Z",
            "id": "710876790491734018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/HBe4oD3wth"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2016-03-18T17:13:28.000Z",
            "id": "710876789405458433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/rclBXN8xtg"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2016-03-18T17:13:26.000Z",
            "id": "710876780337324032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/OLL0rej68s"
        },
        {
            "author_id": "2804403500",
            "created_at": "2016-03-18T17:13:24.000Z",
            "id": "710876771311194112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/lLAxWDiFnT"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2016-03-18T17:13:22.000Z",
            "id": "710876762868031489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/8zn4CcGHen"
        },
        {
            "author_id": "2328967068",
            "created_at": "2016-03-18T17:13:19.000Z",
            "id": "710876752315162624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/wKInU7iGU2"
        },
        {
            "author_id": "2750313208",
            "created_at": "2016-03-18T17:13:16.000Z",
            "id": "710876738855632896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/dKvK2WFWNX"
        },
        {
            "author_id": "2762600466",
            "created_at": "2016-03-18T17:13:16.000Z",
            "id": "710876737085681664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/kWl98W9Csa"
        },
        {
            "author_id": "2536054255",
            "created_at": "2016-03-18T17:13:05.000Z",
            "id": "710876693242642433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/iDvxMtiIx4"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2016-03-18T17:13:05.000Z",
            "id": "710876690755362817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (26), bilheteria abrir\u00e1 mais cedo.\nNo mesmo ritmo, ocup... https://t.co/wWUTo1EHlS"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2016-03-18T17:13:03.000Z",
            "id": "710876684837203968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/drt7JnLgMM"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2016-03-18T17:12:55.000Z",
            "id": "710876648216735744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (26), bilheteria abrir\u00e1 mais cedo.\nNo mesmo ritmo, ocup... https://t.co/zb1u7dt3qc"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2016-03-18T17:12:52.000Z",
            "id": "710876639509422080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-... https://t.co/5zKkJHfTmK #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2590535478",
            "created_at": "2016-03-18T17:12:51.000Z",
            "id": "710876634065141760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/Mw0Zz9GWkZ"
        },
        {
            "author_id": "471878543",
            "created_at": "2016-03-18T17:12:49.000Z",
            "id": "710876625643024384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/wwUTegQx2S"
        },
        {
            "author_id": "2493397718",
            "created_at": "2016-03-18T17:12:49.000Z",
            "id": "710876623596158976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/ts2K28js1a"
        },
        {
            "author_id": "2525994960",
            "created_at": "2016-03-18T17:12:47.000Z",
            "id": "710876614775562240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/TnEW3LtTrT"
        },
        {
            "author_id": "72538208",
            "created_at": "2016-03-18T17:12:44.000Z",
            "id": "710876603824218112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/x77b4Fw9Ta"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2016-03-18T17:12:40.000Z",
            "id": "710876587298672641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/YbLV2jjVXn"
        },
        {
            "author_id": "2327481348",
            "created_at": "2016-03-18T17:12:36.000Z",
            "id": "710876571855269888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/1xqrR5ozlZ"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2016-03-18T17:12:35.000Z",
            "id": "710876564263571456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/6KzUg7joT4"
        },
        {
            "author_id": "41838922",
            "created_at": "2016-03-18T17:12:34.000Z",
            "id": "710876562481029120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/lTeQNZmUcB"
        },
        {
            "author_id": "1705079605",
            "created_at": "2016-03-18T17:12:34.000Z",
            "id": "710876560593539072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/pbkyXTGWwG"
        },
        {
            "author_id": "394973548",
            "created_at": "2016-03-18T17:12:33.000Z",
            "id": "710876558966173696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/k9Hw3VH99u"
        },
        {
            "author_id": "499704878",
            "created_at": "2016-03-18T17:12:32.000Z",
            "id": "710876554193022976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/Mnkrr2YGTD"
        },
        {
            "author_id": "1852048682",
            "created_at": "2016-03-18T17:12:28.000Z",
            "id": "710876538640568320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/KE9xcNaies"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2016-03-18T17:12:28.000Z",
            "id": "710876536765689856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/187vTJBZQs"
        },
        {
            "author_id": "627838220",
            "created_at": "2016-03-18T17:12:27.000Z",
            "id": "710876532101615616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/IiXYPxF8hR"
        },
        {
            "author_id": "410920158",
            "created_at": "2016-03-18T17:12:26.000Z",
            "id": "710876526695284736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/RcScwIxhg0"
        },
        {
            "author_id": "1705299278",
            "created_at": "2016-03-18T17:12:25.000Z",
            "id": "710876525080547328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/sdW5CKoUVz"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2016-03-18T17:12:24.000Z",
            "id": "710876521200615424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/6jEh9VVxiy"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2016-03-18T17:12:24.000Z",
            "id": "710876519510347776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/j9V83gzngN"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2016-03-18T17:12:23.000Z",
            "id": "710876515911610368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/yCK1o0CQRt"
        },
        {
            "author_id": "1436901878",
            "created_at": "2016-03-18T17:12:23.000Z",
            "id": "710876513986457600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/PayCXCeDfD"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2016-03-18T17:12:12.000Z",
            "id": "710876470474723328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) ... https://t.co/v1rWo1Cps3 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2016-03-18T17:12:08.000Z",
            "id": "710876450967003136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (26), bilheteria abrir\u00e1 mais cedo.\nNo mesmo ritmo, ocup... https://t.co/2ohgwiZRUP"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2016-03-18T17:10:13.000Z",
            "id": "710875970065047554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/aOKsTFGMjs"
        },
        {
            "author_id": "219656143",
            "created_at": "2016-03-18T17:09:48.000Z",
            "id": "710875864926322688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1PR: Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/1D1xiWgWT1"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2016-03-18T17:09:06.000Z",
            "id": "710875688845320193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/GgaoEJ1ieo"
        },
        {
            "author_id": "297320853",
            "created_at": "2016-03-18T17:03:21.000Z",
            "id": "710874242997477376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o do Parque Municipal de Mossor\u00f3 \u00e9 iniciada; obras ir\u00e3o durar seis meses. Confira fotos e v\u00eddeos: https://t.co/GWjHgkxA0S"
        },
        {
            "author_id": "709763932844597249",
            "created_at": "2016-03-18T17:02:20.000Z",
            "id": "710873986234593280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acontecendo \u2764\ufe0f\ud83d\udcf8\ud83d\ude18 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/4XW0wDqJe8"
        },
        {
            "author_id": "2533800925",
            "created_at": "2016-03-18T17:02:10.000Z",
            "id": "710873946237833216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se sentindo com fome em Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/HFrit5ognw"
        },
        {
            "author_id": "106226107",
            "created_at": "2016-03-18T17:00:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18731263,
                        -22.90434666
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "710873556725448704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/SlfuD3p2Pw"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2016-03-18T16:55:20.000Z",
            "id": "710872225302204416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PR\u00d3XIMO FERIADO, DIA 25/03 - SEXTA FEIRA:\n\nEssa trilha ser\u00e1 feita dentro do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos -... https://t.co/ziBtFnDGsi"
        },
        {
            "author_id": "331315774",
            "created_at": "2016-03-18T16:53:26.000Z",
            "id": "710871746572853248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o do Parque Municipal \u00e9 iniciada; obras ir\u00e3o durar 6 meses https://t.co/1VfIlFJvFy"
        },
        {
            "author_id": "4846328705",
            "created_at": "2016-03-18T16:53:19.000Z",
            "id": "710871715564363776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "CONSTRU\u00c7\u00c3O DO PARQUE MUNICIPAL \u00c9 INICIADA; OBRAS IR\u00c3O DURAR 6 MESES https://t.co/bxVrUJbXjr https://t.co/SmLxPaaw2N"
        },
        {
            "author_id": "63796700",
            "created_at": "2016-03-18T16:44:23.000Z",
            "id": "710869471456575488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O gol n\u00e3o valeu\". Assisti e recomendo MUITO! Esse fim de semana no Parque Municipal de BH https://t.co/cAEWXPiRSa"
        },
        {
            "author_id": "96860830",
            "created_at": "2016-03-18T16:40:33.000Z",
            "id": "710868505734881281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o do Parque Municipal de Mossor\u00f3 \u00e9 iniciada; obras ir\u00e3o durar 6 meses. Confira fotos e v\u00eddeos: https://t.co/dG6HmHPr5i"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2016-03-18T16:40:03.000Z",
            "id": "710868378206883840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#GoodNews mostra as belezas e curiosidades do Parque Nacional da Chapada Diamantina no programa desta sexta-feira... https://t.co/jFHHSwKbHe"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2016-03-18T16:40:02.000Z",
            "id": "710868374784356352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#GoodNews mostra as belezas e curiosidades do Parque Nacional da Chapada Diamantina no programa desta sexta-feira... https://t.co/shh3DoSfjf"
        },
        {
            "author_id": "705452352271224832",
            "created_at": "2016-03-18T16:31:33.000Z",
            "id": "710866238914715648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tens\u00e3o pol\u00edtico-militar amea\u00e7a Parque Nacional da Gorongosa-O Pa\u00eds Online https://t.co/iC7ypfuhAm"
        },
        {
            "author_id": "708817559282454529",
            "created_at": "2016-03-18T16:27:22.000Z",
            "id": "710865188732403712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MH - Constru\u00e7\u00e3o do Parque Municipal \u00e9 iniciada https://t.co/E1CdEA9uCu #MossoroHoje"
        },
        {
            "author_id": "297320853",
            "created_at": "2016-03-18T16:24:33.000Z",
            "id": "710864476283793409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o do Parque Municipal de Mossor\u00f3 \u00e9 iniciada; obras ir\u00e3o durar 6 meses. Confira fotos e v\u00eddeos: https://t.co/GWjHgkxA0S"
        },
        {
            "author_id": "271932550",
            "created_at": "2016-03-18T16:23:10.000Z",
            "id": "710864131335835648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "MH - Constru\u00e7\u00e3o do Parque Municipal \u00e9 iniciada https://t.co/kazJWhxGuC"
        },
        {
            "author_id": "40023454",
            "created_at": "2016-03-18T16:08:23.000Z",
            "id": "710860409042026497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OBrasilMelhorariaSe tiv\u00e9ssemos mais paisagens preservadas como essa! Parque Estadual da Pedra Selada. https://t.co/szMfsXJkq9"
        },
        {
            "author_id": "3134674179",
            "created_at": "2016-03-18T16:05:26.000Z",
            "id": "710859667027718145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quero ir l\u00e1 no parque municipal \ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "234851295",
            "created_at": "2016-03-18T16:05:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "163472257",
                        "start": 20,
                        "username": "FranciscoJoseJr"
                    }
                ]
            },
            "id": "710859621372665857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Prefeito de Mossor\u00f3 @FranciscoJoseJr fala sobre in\u00edcio das obras do Parque Municipal: https://t.co/RaPvFs4FO1"
        },
        {
            "author_id": "234851295",
            "created_at": "2016-03-18T16:04:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "10228272",
                        "start": 95,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "710859458180685824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Secret\u00e1rio de Infraestrutura fala sobre obras do Parque Municipal: https://t.co/V89DsbwF3m via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "420978591",
            "created_at": "2016-03-18T16:01:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "710858755076972544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades parque municipal no dia do meu niver, foi \u00f3timo kk \u2764"
        },
        {
            "author_id": "420978591",
            "created_at": "2016-03-18T16:00:15.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "710858361605066753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas nossa fui no parque municipal com o C\u00e1ssio e fumamos l\u00e1, foi \u00f3timo"
        },
        {
            "author_id": "127217391",
            "created_at": "2016-03-18T15:58:27.000Z",
            "id": "710857910499192832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No sul da Argentina perto do Parque Nacional los Glaciares e encostado na Cordilheira dos Andes fica El... https://t.co/lvA3BCD8xO"
        },
        {
            "author_id": "3389780830",
            "created_at": "2016-03-18T15:56:58.000Z",
            "id": "710857536220614656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio delimitar\u00e1 'zona de amortecimento' do Parque Nacional da Chapada - Leia mais: https://t.co/m8wJ1koNh6"
        },
        {
            "author_id": "708817559282454529",
            "created_at": "2016-03-18T15:36:24.000Z",
            "id": "710852361019854848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capit\u00e3o Jo\u00e3o Almeida fala sobre a seguran\u00e7a no Parque Municipal: https://t.co/3A3V718o7r via YouTube #MossoroHoje"
        },
        {
            "author_id": "271932550",
            "created_at": "2016-03-18T15:35:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "10228272",
                        "start": 93,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "710852017929977856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Capit\u00e3o Jo\u00e3o Almeida fala sobre a seguran\u00e7a no Parque Municipal: https://t.co/SWH9ASHaSU via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1211934800",
            "created_at": "2016-03-18T15:26:28.000Z",
            "id": "710849861307002881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio delimitar\u00e1 'zona de amortecimento' do Parque Nacional da Chapada - Leia mais: https://t.co/guLJ9lhiXO"
        },
        {
            "author_id": "140067061",
            "created_at": "2016-03-18T15:18:27.000Z",
            "id": "710847844698210304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Baleias-de-bryde s\u00e3o avistadas no entorno do Parque Estadual Ilha Anchieta https://t.co/ZGuvmsb5bE"
        },
        {
            "author_id": "122391723",
            "created_at": "2016-03-18T15:09:38.000Z",
            "id": "710845624531419136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Ubatuba a vida \u00e9 mesmo um espet\u00e1culo da natureza!... https://t.co/9ip8EahRl3"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2016-03-18T15:00:57.000Z",
            "id": "710843439965802496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Descubra o Brasil Pr\u00e9-Hist\u00f3rico no Parque da Serra da Capivara, no Piau\u00ed: https://t.co/XuMRduT6KV https://t.co/4hqDN7jn8Z"
        },
        {
            "author_id": "2926922219",
            "created_at": "2016-03-18T14:56:54.000Z",
            "id": "710842420628471808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio delimitar\u00e1 'zona de amortecimento' do Parque Nacional da Chapada - Leia mais: https://t.co/5BEJYLeoVz"
        },
        {
            "author_id": "35124268",
            "created_at": "2016-03-18T14:56:53.000Z",
            "id": "710842416056524800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Baleias-de-bryde s\u00e3o avistadas no entorno\u00a0do Parque Estadual Ilha Anchieta https://t.co/MSj6sI5AyT"
        },
        {
            "author_id": "141787350",
            "created_at": "2016-03-18T14:37:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18742696,
                        -22.90441034
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "710837551288983552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A magia que \u00e9 real. \ud83c\udfad\u2764 @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/fUl26uitbl"
        },
        {
            "author_id": "4547178333",
            "created_at": "2016-03-18T14:26:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e13da0382cec73c7"
            },
            "id": "710834887075471361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Professor regente vai organizar uma viajem pro parque estadual Vila Velha"
        },
        {
            "author_id": "163472257",
            "created_at": "2016-03-18T14:25:19.000Z",
            "id": "710834474154590208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Iniciamos mais uma etapa para tornar realidade o Parque Municipal, que ser\u00e1 constru\u00eddo a partir da parceria entre Prefeitura, Ibama e AeC."
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2016-03-18T14:18:57.000Z",
            "id": "710832868075839490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As baleias visitam o Parque Estadual Ilha Anchieta | WikiParques https://t.co/Eh0ZGdp8eA"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2016-03-18T14:12:05.000Z",
            "id": "710831143826939905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".Parque Municipal recebe aulas de ioga e pilates https://t.co/Gex3e6gmks"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2016-03-18T14:12:05.000Z",
            "id": "710831143759777793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".Parque Municipal recebe aulas de ioga e pilates https://t.co/wf1huN993j"
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2016-03-18T14:08:39.000Z",
            "id": "710830278365814784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque da Tijuca. https://t.co/t0yg6LHVMW #girocariocatour #trilhas #ecoturismo #parquedatijuca #riodejaneiro #passeios #hiking"
        },
        {
            "author_id": "4062571281",
            "created_at": "2016-03-18T14:07:59.000Z",
            "id": "710830109821902848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EXPEDI\u00c7\u00c3O FOTOGR\u00c1FICA + WORKSHOP\nCom o Fotografo de Natureza Sanchez JMC\nPARQUE NACIONAL DA CHAPADA DAS MESAS\nO... https://t.co/oS3F9gwymI"
        },
        {
            "author_id": "708817559282454529",
            "created_at": "2016-03-18T14:00:37.000Z",
            "id": "710828257432702976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito fala sobre obras do Parque Municipal de Mossor\u00f3: https://t.co/IaRdgFS9h8 via YouTube #MossoroHoje"
        },
        {
            "author_id": "180789847",
            "created_at": "2016-03-18T13:58:58.000Z",
            "id": "710827839474569217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Paca\u00e1s Novos - Rond\u00f4nia\nCriado em 79 , sua \u00e1rea \u00e9 de 764.801 ha. \u00c9 uma das maiores Unidades de... https://t.co/w61zYeS7M5"
        },
        {
            "author_id": "271932550",
            "created_at": "2016-03-18T13:52:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "10228272",
                        "start": 86,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "710826123924541441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Prefeito fala sobre obras do Parque Municipal de Mossor\u00f3: https://t.co/ONqISWdYMU via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2016-03-18T13:51:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 127,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "710825942705377281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recomenda que ICMBio delimite \u201czona de amortecimento\u201d do Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/WGPYA9PnPf via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "44207416",
            "created_at": "2016-03-18T13:50:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.3420268,
                        -5.1925722
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "710825794210234368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito Francisco Jos\u00e9 J\u00fanior lan\u00e7a pedra fundamental do Parque Municipal de Mossor\u00f3, antigo Horto Florestal. https://t.co/jvVNKdRJAn"
        },
        {
            "author_id": "106226107",
            "created_at": "2016-03-18T13:48:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18731263,
                        -22.90434666
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "710825223050928129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/qCAgyZeCky"
        },
        {
            "author_id": "347698839",
            "created_at": "2016-03-18T13:45:46.000Z",
            "id": "710824520471461888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Licita\u00e7\u00e3o pr\u00e9-seleciona empresa para explorar madeira na Floresta Estadual https://t.co/fSwiFOQSae"
        },
        {
            "author_id": "708817559282454529",
            "created_at": "2016-03-18T13:44:31.000Z",
            "id": "710824203273027584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito de Mossor\u00f3 fala sobre in\u00edcio das obras do Parque Municipal: https://t.co/Ic2W2O9gmv via YouTube #MossoroHoje"
        },
        {
            "author_id": "398944324",
            "created_at": "2016-03-18T13:39:45.000Z",
            "id": "710823003802767361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Declarado #Monumento natural https://t.co/z1sDI747zg \u2026"
        },
        {
            "author_id": "271932550",
            "created_at": "2016-03-18T13:31:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "10228272",
                        "start": 97,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "710820957024358402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Prefeito de Mossor\u00f3 fala sobre in\u00edcio das obras do Parque Municipal: https://t.co/m6l5EcjDxR via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "155966327",
            "created_at": "2016-03-18T13:31:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "791940565",
                        "start": 75,
                        "username": "montes_mnatural"
                    }
                ]
            },
            "id": "710820842394030081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "II Jornadas Divulgativas Parque Nacional Sierra de #Guadarrama\n(6-9 abril)\n@montes_mnatural\nhttps://t.co/fNNr62M8WK https://t.co/u1oQRV6k0f"
        },
        {
            "author_id": "3247253535",
            "created_at": "2016-03-18T13:30:56.000Z",
            "id": "710820788023070720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nesse domingo acontece o retorno do projeto Lugares de Mem\u00f3ria, o local escolhido \u00e9 o Parque Municipal do... https://t.co/XRZF3M9dNU"
        },
        {
            "author_id": "708817559282454529",
            "created_at": "2016-03-18T13:29:11.000Z",
            "id": "710820347742961664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio de Infraestrutura fala sobre obras do Parque Municipal: https://t.co/Y7G4PNhabY via YouTube #MossoroHoje"
        },
        {
            "author_id": "708817559282454529",
            "created_at": "2016-03-18T13:29:11.000Z",
            "id": "710820345826177024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta sendo lan\u00e7ada a pedra fundamental do Parque Municipal de Mossor\u00f3. MOSSOR\u00d3 HOJE acompanha o in\u00edcio das obras. https://t.co/LegGJOJ9NF \u2026"
        },
        {
            "author_id": "155966327",
            "created_at": "2016-03-18T13:29:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "399253917",
                        "start": 75,
                        "username": "ETSIAgronomos"
                    }
                ]
            },
            "id": "710820301093867520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "II Jornadas Divulgativas Parque Nacional Sierra de #Guadarrama\n(6-9 abril)\n@ETSIAgronomos\n\nhttps://t.co/fNNr62M8WK https://t.co/CAiqeYJS0f"
        },
        {
            "author_id": "275170634",
            "created_at": "2016-03-18T13:24:06.000Z",
            "id": "710819066726973440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O prefeito Francisco Jos\u00e9 J\u00fanior, lan\u00e7a o projeto do Parque Municipal de Mossor\u00f3. Detalhes no https://t.co/jz0Ptp9CVA"
        },
        {
            "author_id": "1211934800",
            "created_at": "2016-03-18T13:23:03.000Z",
            "id": "710818804071337984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio delimitar\u00e1 'zona de amortecimento' do Parque Nacional da Chapada - Leia mais: https://t.co/VUVu7admFG"
        },
        {
            "author_id": "271932550",
            "created_at": "2016-03-18T13:22:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "10228272",
                        "start": 95,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "710818690888048640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Secret\u00e1rio de Infraestrutura fala sobre obras do Parque Municipal: https://t.co/3RcsLyssOZ via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "271932550",
            "created_at": "2016-03-18T13:19:24.000Z",
            "id": "710817884633743360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Esta sendo lan\u00e7ada a pedra fundamental do Parque Municipal de Mossor\u00f3. MOSSOR\u00d3 HOJE acompanha o in\u00edcio das obras. https://t.co/toUo4tNCAE"
        },
        {
            "author_id": "155966327",
            "created_at": "2016-03-18T13:17:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "3083322977",
                        "start": 75,
                        "username": "IngForestal50"
                    }
                ]
            },
            "id": "710817423365160960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "II Jornadas Divulgativas Parque Nacional Sierra de #Guadarrama\n(6-9 abril)\n@IngForestal50\n\nhttps://t.co/xp9zIuDtrU https://t.co/glI37w9aCR"
        },
        {
            "author_id": "155966327",
            "created_at": "2016-03-18T13:16:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "229021350",
                        "start": 75,
                        "username": "ingdemontes"
                    }
                ]
            },
            "id": "710817232943779841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "II Jornadas Divulgativas Parque Nacional Sierra de #Guadarrama\n(6-9 abril)\n@ingdemontes\n\nhttps://t.co/BVYLmrm7te https://t.co/GcDNiVRkKd"
        },
        {
            "author_id": "155966327",
            "created_at": "2016-03-18T13:16:11.000Z",
            "id": "710817074029981696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "II Jornadas Divulgativas Parque Nacional Sierra de #Guadarrama\n(6-9 abril)\n@geografos_cyl\n\nhttps://t.co/xp9zIuDtrU https://t.co/MqoND9mpjS"
        },
        {
            "author_id": "155966327",
            "created_at": "2016-03-18T13:15:14.000Z",
            "id": "710816835877388288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "II Jornadas Divulgativas Parque Nacional Sierra de #Guadarrama\n(6-9 abril)\n@ColeGeografoDTM\nhttps://t.co/xp9zIuDtrU https://t.co/Ht9dkDCsEI"
        },
        {
            "author_id": "155966327",
            "created_at": "2016-03-18T13:14:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "134498026",
                        "start": 75,
                        "username": "colegeografos"
                    }
                ]
            },
            "id": "710816687122210816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "II Jornadas Divulgativas Parque Nacional Sierra de #Guadarrama\n(6-9 abril)\n@colegeografos\n\nhttps://t.co/BVYLmrm7te https://t.co/w2mGMgFIIt"
        },
        {
            "author_id": "141931083",
            "created_at": "2016-03-18T13:07:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "34631438",
                        "start": 0,
                        "username": "leafarsaid"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "55244035",
                        "start": 12,
                        "username": "rodrigoleitejor"
                    }
                ]
            },
            "id": "710814783679930368",
            "in_reply_to_user_id": "34631438",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leafarsaid @rodrigoleitejor Curitiba \u00e9 uma reserva biol\u00f3gica de tucanos. Muito maior que SP."
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2016-03-18T12:49:58.000Z",
            "id": "710810475630448643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste s\u00e1bado, Parque Municipal recebe aulas de ioga e pilates:  https://t.co/KIsilkzn0y"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2016-03-18T12:49:52.000Z",
            "id": "710810450212958208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste s\u00e1bado, Parque Municipal recebe aulas de ioga e pilates:  https://t.co/uLGIVR03LW"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2016-03-18T12:49:43.000Z",
            "id": "710810412762079238",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste s\u00e1bado, Parque Municipal recebe aulas de ioga e pilates:  https://t.co/yuoDgWlKCv"
        },
        {
            "author_id": "2720697997",
            "created_at": "2016-03-18T12:49:39.000Z",
            "id": "710810394974035968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste s\u00e1bado, Parque Municipal recebe aulas de ioga e pilates:  https://t.co/M2wyvV1D1J"
        },
        {
            "author_id": "141931083",
            "created_at": "2016-03-18T12:48:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "49857158",
                        "start": 0,
                        "username": "mariolobato"
                    }
                ]
            },
            "id": "710810063401848832",
            "in_reply_to_user_id": "49857158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mariolobato O Paran\u00e1 \u00e9 uma conhecida reserva biol\u00f3gica de tucanos. Acho que pode haver confronto nas ruas hoje. Mas vou ter que ir..."
        },
        {
            "author_id": "708817559282454529",
            "created_at": "2016-03-18T12:28:29.000Z",
            "id": "710805070057758720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MH - Constru\u00e7\u00e3o do Parque Municipal de Mossor\u00f3 come\u00e7a nesta sexta-feira, 18 https://t.co/VBByppTAdX https://t.co/7selMKehGJ #MossoroHoje"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-03-18T12:27:14.000Z",
            "id": "710804756269297664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA: RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES COMEMORA 26 ANOS... https://t.co/q2NfZ2pkK6"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-03-18T12:24:30.000Z",
            "id": "710804065681330177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRILHA PARA O PICO DA PEDRA BRANCA, PARQUE ESTADUAL DA PEDRA BRANCA, RJ, BRASIL - FOTO @tracklog_brasil... https://t.co/3kJ9ROieUM"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-03-18T12:24:15.000Z",
            "id": "710804006273228801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VALE DO RIO SAHY,  PARQUE ESTADUAL DO CUNHAMBEBE, MANGARATIBA, RJ - FOTO @tracklog_brasil \n#tracklog_brasil... https://t.co/qX5BHav7Hg"
        },
        {
            "author_id": "171995902",
            "created_at": "2016-03-18T12:22:26.000Z",
            "id": "710803547873546240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio delimitar\u00e1 &amp;#39zona de amortecimento&amp;#39 do Parque Nacional da Chapada https://t.co/xSaycTiibd"
        },
        {
            "author_id": "1284199033",
            "created_at": "2016-03-18T12:22:18.000Z",
            "id": "710803514557988865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio delimitar\u00e1 &amp;#39zona de amortecimento&amp;#39 do Parque Nacional da Chapada https://t.co/FTtqqfYWSK"
        },
        {
            "author_id": "171995902",
            "created_at": "2016-03-18T12:22:14.000Z",
            "id": "710803498464489472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio delimitar\u00e1 &amp;#39zona de amortecimento&amp;#39 do Parque Nacional da Chapada https://t.co/4zgBJcZnYh"
        },
        {
            "author_id": "54862977",
            "created_at": "2016-03-18T12:18:06.000Z",
            "id": "710802457052520448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste s\u00e1bado, Parque Municipal recebe aulas de ioga e pilates - https://t.co/QARPLUzhvu https://t.co/uvZuoDEGrk"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caruaru, Brasil",
                "id": "81184bffde6b6099",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Peru\u00edbe, Brasil",
                "id": "da9c6146b85b2a63",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Torrej\u00f3n el Rubio, Espa\u00f1a",
                "id": "64732d4cf11c7ab2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Extrema, Brasil",
                "id": "144bd732d8e2ca5f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Barranco, Peru",
                "id": "0066e3b369d7d5fc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Ushuaia, Argentina",
                "id": "001040bd29e08949",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Arapongas, Brasil",
                "id": "40a0765b1a67431e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mairipor\u00e3, Brasil",
                "id": "1672d83ec40c4f05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guaramirim, Brasil",
                "id": "e13da0382cec73c7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1509687498",
                "name": "Jean Carlos",
                "username": "Eujeeancarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78019000",
                "name": "Dioji Ikeda",
                "username": "diojiikeda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2237374365",
                "name": "Carolina Gonzalez",
                "username": "DianaCarog85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130613344",
                "name": "Mr. M",
                "username": "MichelPesquera",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "203196611",
                "name": "Joelma Leite",
                "username": "Joelma_Leite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64236188",
                "name": "Leandro Martins",
                "username": "LeandrooMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326346",
                "name": "Axel Grael",
                "username": "axelgrael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "820422488",
                "name": "Cecilia",
                "username": "Cecilia_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758061348",
                "name": "Niteroi Vota 13",
                "username": "NiteroiVota13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51208489",
                "name": "Ag\u00eancia Bras\u00edlia",
                "username": "AgenciaBrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63543663",
                "name": "Vanderson Ara\u00fajo",
                "username": "VandersonArauj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386903454",
                "name": "Vou de Excurs\u00e3o",
                "username": "VoudeExcursao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42960777",
                "name": "Monique Vilela",
                "username": "Monivilela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253982124",
                "name": "ElisetePenaOliveira",
                "username": "ElisetePena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73431455",
                "name": "Celis Fabr\u00edcia",
                "username": "Celisfabricia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17147821",
                "name": "Rodrigo Padula",
                "username": "rodrigopadula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40176332",
                "name": "DJ CIA",
                "username": "DJCIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78769867",
                "name": "Fernando Pangar\u00e9",
                "username": "fernandopanga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39125498",
                "name": "JONATHAN",
                "username": "JONATHANBININGO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28869870",
                "name": "Gabriela Izar",
                "username": "Gabriela_Izar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2275934276",
                "name": "Divonsir Borges",
                "username": "DivonsirB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703820320528961536",
                "name": "Lock",
                "username": "positivo_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17850880",
                "name": "RedeTV!",
                "username": "RedeTV",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18912498",
                "name": "TV BrasilGov",
                "username": "tvbrasilgov",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "428479908",
                "name": "\u266b\u00b0\u25cf\u30c4\u266b\u25cf\u0e4b BoLsO\u03b7\u0e25I\u0ab0O 2022\u30c4\u266b\u25cf\u0e4b",
                "username": "jabaRevoltz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1199088582",
                "name": "Mayara Carvalho",
                "username": "CarvalhoMayara0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44542441",
                "name": "Arlindo Rodrigues",
                "username": "ArEstRodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3058453282",
                "name": "Eu amo o tocantins",
                "username": "euamootocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2292809714",
                "name": "Oeste Mais",
                "username": "portaloestemais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466148154",
                "name": "Rodado Produ\u00e7\u00f5es",
                "username": "RODADO01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96227261",
                "name": "Gabriel Regly",
                "username": "gabrielregly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275795410",
                "name": "Adriano di Paula",
                "username": "adriano_dipaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3189120717",
                "name": "daviSUMMER AGAIN",
                "username": "sonchaeyoing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2802886403",
                "name": "Maur\u00edcio Silva",
                "username": "mauriciosilvasi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226409689",
                "name": "Centro de Opera\u00e7\u00f5es Rio",
                "username": "OperacoesRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50778802",
                "name": "irradiante",
                "username": "wilburcarvalhoj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227310882",
                "name": "Drielly",
                "username": "driicaguimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281091436",
                "name": "... dez e meia",
                "username": "whirus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43547260",
                "name": "muambeiro do aliexpress",
                "username": "twitteodre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332951539",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83d\udc0dGeziel Santos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\ude4f",
                "username": "GezielASantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2755869866",
                "name": "Revista Cear\u00e1",
                "username": "revistaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106226107",
                "name": "LEGALIZADAH, Amante.",
                "username": "BokaDiSiFuder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "812692410",
                "name": "Ivan Casquero",
                "username": "46_caskero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1653444560",
                "name": "jeffleitte BETALAB",
                "username": "jeffleitte20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88629549",
                "name": "\ud835\udc40\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udcb8\ud835\udcbe\ud835\udcb6 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2640\ud83e\ude7a\u2695\ufe0f\ud83d\ude37\ud83d\udc3d\ud83d\udc89\ud83d\udc8a\ud83e\udd18",
                "username": "SepMcris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351228037",
                "name": "\ud83c\uddf3\ud83c\uddecPaulo Mendes\ud83c\uddf3\ud83c\uddec",
                "username": "Paullinuxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49152502",
                "name": "EXAUSTA \ud83c\udd98",
                "username": "DUARTENATH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1364542166",
                "name": "ReceitasSFronteiras",
                "username": "ReceitasSF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2759451965",
                "name": "Serra do Cip\u00f3",
                "username": "serradocipoinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15663597",
                "name": "Ag\u00eancia MundU!",
                "username": "agencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148904012",
                "name": "Barriga da Lua-",
                "username": "serradocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2682857942",
                "name": "Not\u00edcias Mo\u00e7ambique",
                "username": "NewsMocambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176250630",
                "name": "Murilo Leonardo",
                "username": "MuriloLeonardo6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281712241",
                "name": "Ricardo Alexandre",
                "username": "ricardobatu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384102812",
                "name": "embarquenaviagem.com",
                "username": "DicasdoEmbarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232569417",
                "name": "Felipe Reginatto",
                "username": "felireginatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237519969",
                "name": "PIT BECKER ARTwork",
                "username": "paintmyblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689119341",
                "name": "YASunidos",
                "username": "Yasunidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472997362",
                "name": "YASunidos Cuenca",
                "username": "YASunidosCuenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266381139",
                "name": "Amazon\u00eda por la vida",
                "username": "SOSyasuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697340228",
                "name": "ResisteYAsun\u00ed",
                "username": "ResisteYAsuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137077788",
                "name": "Lua \ud83c\udf19",
                "username": "Tsukynna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78077444",
                "name": "Victor Ferreira",
                "username": "vitfera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247494111",
                "name": "Dayan Paico Sachun",
                "username": "UdyaniU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132650470",
                "name": "40grausnocerrado",
                "username": "40grauscerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71314398",
                "name": "Gylk Vieira \u2720",
                "username": "gylk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30722706",
                "name": "Paulo D'Arezzo",
                "username": "paulodarezzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123010792",
                "name": "alexa",
                "username": "alexasimonrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1624537782",
                "name": "bea",
                "username": "taksperry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78601127",
                "name": "Grade6",
                "username": "Grade_6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126495701",
                "name": "Mel",
                "username": "lauriemelany",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41003666",
                "name": "Yellow Stone",
                "username": "OldFaithfulGysr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4599408563",
                "name": "Ideias Livres",
                "username": "IdeiasLivresBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109354333",
                "name": "Socel News",
                "username": "SocelNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210269691",
                "name": "Antonella Cirigliano",
                "username": "AntoCirigliano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55843902",
                "name": "Allan E. Popak",
                "username": "allan_popak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "933247350",
                "name": "\u225b",
                "username": "ModiAguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4892681307",
                "name": "Nicolai Arone",
                "username": "nicolai_arone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74560704",
                "name": "Let\u00edcia",
                "username": "poteforo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155350464",
                "name": "Ricardo Leal",
                "username": "ricgleal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149267484",
                "name": "Painel Alagoas",
                "username": "AfraniodeAquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1161815701",
                "name": "Tamyris Antunes",
                "username": "AntunesTamyris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79807883",
                "name": "LLSousa_",
                "username": "LLSousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51457392",
                "name": "Ingrid Stephan\u00ed",
                "username": "ingridsteff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2886830236",
                "name": "jornal on",
                "username": "ojornal_on",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249232158",
                "name": "G1 Alagoas",
                "username": "g1alagoas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "367140784",
                "name": "Maria F\u00e1tima Sousa",
                "username": "MFatimaSousa12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192024828",
                "name": "Beto Bhering",
                "username": "bheringbeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52959368",
                "name": "Renata Campos",
                "username": "ReVivendoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83437672",
                "name": "Thamiris",
                "username": "chicletasouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55552645",
                "name": "SenhoritaRafa",
                "username": "SenhoritaRafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163472257",
                "name": "FranciscoJoseJr",
                "username": "FranciscoJoseJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807908782",
                "name": "A Casota",
                "username": "ACasotaAGPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "518986827",
                "name": "Na Borga",
                "username": "NaBorga1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137974282",
                "name": "Prefeitura Moc",
                "username": "prefeituramoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2267468065",
                "name": "Frederico Gomes",
                "username": "sd_frederico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38530904",
                "name": "_A_Z",
                "username": "colegiodeaaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185299757",
                "name": "Dough Ribeiro WorldTraveler",
                "username": "DougHRibeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1417147483",
                "name": "Luiz Carlos",
                "username": "LuizinhFFC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71399419",
                "name": "Dhiego Rodrigues",
                "username": "dhiiiego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550701586",
                "name": "Tribuna do Sert\u00e3o",
                "username": "tribunasertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4638819801",
                "name": "Expedi\u00e7\u00e3oAlaska2016",
                "username": "ExpAlaska2016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1636516825",
                "name": "Bui",
                "username": "brunofreitasx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1700438202",
                "name": "bratz \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
                "username": "t_bratzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104154636",
                "name": "Karoooooooool Karoline",
                "username": "karolAmaga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1146795500001038336",
                "name": "Everything Virtual by Nina",
                "username": "NinaDavid1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430414709",
                "name": "Liga do Planeta",
                "username": "ligadoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2846656210",
                "name": "Go Premium",
                "username": "Gopremiumcom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "409476861",
                "name": "Princesa dos Campos \ud83d\ude37",
                "username": "ExpressoPC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78090980",
                "name": "Bruna",
                "username": "iitsbruna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780640838",
                "name": "Lis\u03b5",
                "username": "lisefernandes1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2917325742",
                "name": "rafayogawear",
                "username": "rafayogawear",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280649804",
                "name": "Marcelo Chaves",
                "username": "chavescn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954421106",
                "name": "cleber(TimBeta)",
                "username": "cleberlab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88796387",
                "name": "Jhonny",
                "username": "JhonnyConroe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212296709",
                "name": "Joan",
                "username": "Joan_Cleber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96425337",
                "name": "Jorge Cleber Assun\u00e7\u00e3o",
                "username": "jca_santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130742218",
                "name": "anderson",
                "username": "ab_nandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4536164608",
                "name": "Filipe Borges Santos",
                "username": "filipeborges22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428417",
                "name": "VAN BH - Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "VanBHTransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673051119",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "juliobetatim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430928614",
                "name": "ANEILSONBARBOSA",
                "username": "AneilsonBarbos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1877161100",
                "name": "n\u00e3o d\u00ea ouvidos aos n\u00e9scios",
                "username": "SamJazzBlues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "608026732",
                "name": "Jos\u00e9 Luiz nada lhes diz",
                "username": "joseluizbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3374432975",
                "name": "Lucas TIM BETA",
                "username": "lchixarobeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297559527",
                "name": "Filipe R\u00e9gis",
                "username": "FilipeRgis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3320129693",
                "name": "Publishing All",
                "username": "PublishingAll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94443872",
                "name": "Rafa Alencar",
                "username": "alencarrafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379843268",
                "name": "#TIMBETA - Mara",
                "username": "Marastz76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3363157965",
                "name": "Gabriela",
                "username": "gabriella084",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96215960",
                "name": "Eduardo H. Souza",
                "username": "eduardohsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3025627822",
                "name": "Guilherme Rosely",
                "username": "GuilhermeRosely",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206877860",
                "name": "Market_JP",
                "username": "Market_JJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188854962",
                "name": "Julio Alvarenga",
                "username": "VejaTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389732",
                "name": "Tele Vans BH Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357017923",
                "name": "Carmem Lucia",
                "username": "VerTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422367",
                "name": "SEGURO MOTOS BH MOTO",
                "username": "Seguro_BH_Motos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269228737",
                "name": "Wanessa Camargo",
                "username": "BHVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488746319",
                "name": "Margarida Santos",
                "username": "Wellington_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488750529",
                "name": "ASSISTIR TV ONLINE",
                "username": "Wellington_Tur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357025292",
                "name": "Kamila Pitanga",
                "username": "Televan_Ofertas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210000540",
                "name": "VANS BH TRANSFER BH",
                "username": "wwwTELEVANcombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2956518639",
                "name": "Natanael de Holanda",
                "username": "natan_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2933806619",
                "name": "Filipe",
                "username": "filipebetalab1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893146529",
                "name": "Glauber Cristo",
                "username": "glauberbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885242017",
                "name": "timbetalab",
                "username": "thiago_beta51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2872454397",
                "name": "Tiago Garcia",
                "username": "loucoedivertido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954340069",
                "name": "Binho(TimBeta)",
                "username": "Binhojc21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828081834",
                "name": "Jos\u00e9 Henrique Leite",
                "username": "henriqueleite55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228704949",
                "name": "Ana Paula Valad\u00e3o",
                "username": "Micro_Onibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048683831",
                "name": "Canais TV Online",
                "username": "CanaisTvOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96432959",
                "name": "Micro \u00d4nibus",
                "username": "MicroOnibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184763617",
                "name": "Lucas Pratto",
                "username": "Mega_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449276240",
                "name": "William Bonner",
                "username": "LocadoraTelevan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96390061",
                "name": "Carolina Mendes",
                "username": "LigueVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115454322",
                "name": "Fretamentos Vans BH",
                "username": "Fretamentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270521882",
                "name": "Marina Ruy Barbosa",
                "username": "Formula_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96426908",
                "name": "Turismo Minas Gerais",
                "username": "FormulaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96439143",
                "name": "Traslado - Vans BH",
                "username": "Traslado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272419873",
                "name": "Bruna Marquezine",
                "username": "Folia_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488760669",
                "name": "Turismo em Vans MG",
                "username": "TurismoVansMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422902",
                "name": "Turismo e Viagens BH",
                "username": "EuAmoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96397867",
                "name": "Etevaldo Gandra",
                "username": "EtevaldoGandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96991533",
                "name": "Lionel Messi",
                "username": "Dieta_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96413309",
                "name": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                "username": "DietaMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96438553",
                "name": "City Tour BH",
                "username": "CityTourBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019886",
                "name": "Vans BH - Baladas BH",
                "username": "Turismo7Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019464",
                "name": "Israel Novaes",
                "username": "BH_Vans_BH_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173223604",
                "name": "Aluguel Van BH",
                "username": "Aluguel_VanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96443148",
                "name": "Claudia Leitte",
                "username": "AGENTE_TURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213308939",
                "name": "Luan Santana",
                "username": "91223322",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209288492",
                "name": "Rodrigo Faro",
                "username": "41020940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209994850",
                "name": "Vans BH - Shows BH",
                "username": "3213_4360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209992993",
                "name": "Gugu Liberato",
                "username": "32134360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96451944",
                "name": "BH Vans Aluguel",
                "username": "VansBHAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208622375",
                "name": "George Michael",
                "username": "31_4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96764794",
                "name": "Galv\u00e3o Bueno",
                "username": "BH_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173986914",
                "name": "Zez\u00e9 Di Camargo",
                "username": "AluguelVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449334",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "TurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173140593",
                "name": "Transporte Vans BH",
                "username": "Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172506881",
                "name": "Aluguel de Van BH MG",
                "username": "AluguelVanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96448092",
                "name": "Andr\u00e9 Valad\u00e3o",
                "username": "MinasGeraisTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198839815",
                "name": "Traslados Vans em BH",
                "username": "Traslados_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172905497",
                "name": "Vans BH",
                "username": "vansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306213202",
                "name": "xramonduranx",
                "username": "xramonduranx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783092291",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel_souto05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743954186",
                "name": "Conex\u00e3o Reggae Roots",
                "username": "ConexaoReggaeR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1909065463",
                "name": "johnygames",
                "username": "jcleber73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211312625",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "RetwetBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663340218",
                "name": "Clara Luz do Ceu",
                "username": "luzdoceuclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2779022964",
                "name": "Joana Moura",
                "username": "joanahmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775035258",
                "name": "Joah Miranda",
                "username": "joahmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331142165",
                "name": "Val\u00e9ria Lucena",
                "username": "vss2222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216796443",
                "name": "asus",
                "username": "asus_asuss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2276496962",
                "name": "Francis",
                "username": "Francielfbm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667963392",
                "name": "timbeta",
                "username": "Delta_233",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93409569",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "JessicaHelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2658899240",
                "name": "PauloTB015",
                "username": "PauloTB015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357999551",
                "name": "Geral_News",
                "username": "Geral_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1730514692",
                "name": "Naam\u00e3 Felipe",
                "username": "nfelipereal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2646809589",
                "name": "Junior Guedes",
                "username": "jmedeiroslima1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171283332",
                "name": "Hemerson Andrade",
                "username": "hemer360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324473831",
                "name": "\u2720luciano brasil\u2720",
                "username": "LucianoBBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2496428383",
                "name": "sheila maria barreto",
                "username": "sheilamariabarr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630191",
                "name": "wagner zanalia",
                "username": "wagnerzanalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906856627",
                "name": "Eliane Beta",
                "username": "elianebeta16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2322802855",
                "name": "tcharllys avles",
                "username": "tcharllysalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2296750784",
                "name": "anb beta 1",
                "username": "anbbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271375176",
                "name": "Juliano Xavier #BETA",
                "username": "juliano_fxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194385532",
                "name": "daniel caires",
                "username": "danielrcaires16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48427667",
                "name": "A Voz do Brasil",
                "username": "avozdobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50916658",
                "name": "Nycholas Andrei",
                "username": "nickandrei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651573124",
                "name": "DanielleCristina",
                "username": "DanielleC20013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92787545",
                "name": "Jackson Pilonetto",
                "username": "jackpilonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516982165",
                "name": "Dieg\u00e3o",
                "username": "1milhaodetweets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173120394",
                "name": "Seguro BH Moto BH/MG",
                "username": "BH_Seguros_Moto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1325819371",
                "name": "Noticias Novas",
                "username": "SoNeews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704657384589942784",
                "name": "Joao Moura",
                "username": "JoaoJoaobeta49",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703085421131993089",
                "name": "Gabriel marques",
                "username": "dsmqs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703013680309538816",
                "name": "wanderson",
                "username": "wandersonsamp17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190759588",
                "name": "alexandre",
                "username": "alexandre863",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194177969",
                "name": "BH Seguros Motos BH",
                "username": "Seguro_de_Moto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4923491698",
                "name": "Max Andrei",
                "username": "maxandreibeta11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2664454876",
                "name": "Rowilson Camargo",
                "username": "RowilsonC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2615829241",
                "name": "Le\u00f8 Wasteny",
                "username": "LeoWasteny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2207252576",
                "name": "TimBetaJP",
                "username": "TimBetaJP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194720567",
                "name": "Seguro Moto BH Motos",
                "username": "Seguro_Motos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4354156713",
                "name": "Samantha B. G",
                "username": "Saamantha01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4195984833",
                "name": "\ud83c\udf99\ufe0fRep\u00f3rter 24 Horas",
                "username": "Reporter24Horas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96442406",
                "name": "Seguro de Carro BH",
                "username": "SEGUROdeVEICULO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456156157",
                "name": "Pedro",
                "username": "DjPeedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4853759201",
                "name": "marcos",
                "username": "marccosanttoni0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60903208",
                "name": "Fabi",
                "username": "faby_san",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60897015",
                "name": "Fabiana",
                "username": "fabyzzinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60890688",
                "name": "Dih. lisboa",
                "username": "Dmlisboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61003165",
                "name": "Gaby *-*",
                "username": "gabyyzzinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61012298",
                "name": "Cl\u00e1udio",
                "username": "Oliv_Claaudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368925906",
                "name": "Roberto",
                "username": "oRoberto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "518459844",
                "name": "Beto",
                "username": "CS_BBeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "547797527",
                "name": "Henrique",
                "username": "_HenriqSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517928675",
                "name": "alexandre",
                "username": "alexand_7e",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60906523",
                "name": "Sandra",
                "username": "Sanndss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90457218",
                "name": "Gleidson",
                "username": "Gleeyddson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90447087",
                "name": "Alessandro",
                "username": "aalessandro78",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251394551",
                "name": "Gaby",
                "username": "_GabyBieber2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57083399",
                "name": "Alex",
                "username": "leckcord",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3949080743",
                "name": "rafaela",
                "username": "rafaelabeta2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198690608",
                "name": "Caio #BETALAB",
                "username": "kaicocavalcante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3414118486",
                "name": "Junior",
                "username": "ItagilJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172862485",
                "name": "Cristiano Ronaldo",
                "username": "UAI_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3708189917",
                "name": "Cristiano#TIM BETA",
                "username": "joneshpeters51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348136509",
                "name": "*sorrir faz bem a saude",
                "username": "sidney_sara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447312095",
                "name": "Manoel",
                "username": "Manoellss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2710319995",
                "name": "1000 Noticias",
                "username": "1000Noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161698054",
                "name": "Douglas de Sousa Lis",
                "username": "sousa_douglas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331294486",
                "name": "Maria Bernadete",
                "username": "mbetesm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738957629",
                "name": "Aricia Silva",
                "username": "AriciaSilvaDiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738985529",
                "name": "odvgjdln",
                "username": "barraco_reality",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "916722295",
                "name": "Sandra Regina Coelho",
                "username": "SandraCoTimBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3013442962",
                "name": "Andrei",
                "username": "AndreiFrancioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3057800727",
                "name": "Anderson Zanellate",
                "username": "andersonz020",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2811771399",
                "name": "IvanBeta",
                "username": "IvanBeta5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3493905461",
                "name": "Jose Ribamar Viana",
                "username": "nilsonbeta45",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3440399362",
                "name": "Danilo Santos",
                "username": "danilobeta001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2895160665",
                "name": "Maurilio Oliveira",
                "username": "mauriliobeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3436208813",
                "name": "Mary Resende",
                "username": "marybeta39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3436220992",
                "name": "Jose Candido",
                "username": "josecandido36",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044706915",
                "name": "Carlos Santos",
                "username": "carlossbeta18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064567629",
                "name": "Josineia Santos",
                "username": "josineiabeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044749282",
                "name": "Eliane Mansano",
                "username": "elianebeta016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043769320",
                "name": "Wanderson Alves",
                "username": "wanderbeta14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3030412372",
                "name": "Carlos Queiroz",
                "username": "carlosqbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2814219611",
                "name": "Luiz Soares",
                "username": "soaresluiiiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71513191",
                "name": "Magno Braz Jr",
                "username": "MagnoBrazJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94189214",
                "name": "Daniela Freitas",
                "username": "danyfreitas10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424193156",
                "name": "Hugo Barroso",
                "username": "hugoobarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2903839774",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "carlinhatimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303396365",
                "name": "Beta Dif\u00edcil",
                "username": "BetaDificil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2179670133",
                "name": "Renata Osaki",
                "username": "re_osaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179170442",
                "name": "Charles Fardo",
                "username": "CharlesFardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1653569881",
                "name": "Juju TIM BETA LAB",
                "username": "Jujuzinhamarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424233890",
                "name": "Camila",
                "username": "Tim_beta_lita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806315112",
                "name": "Irene Olimpia",
                "username": "IreneOlimpia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2816128122",
                "name": "wendell carvalho",
                "username": "wendelllouscarv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2804403500",
                "name": "Helio Farias",
                "username": "HelioFarias2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2328967068",
                "name": "Diogo #Timbeta #Lab",
                "username": "Diogo200813",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750313208",
                "name": "belmiro",
                "username": "AndBelmiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2762600466",
                "name": "carlos eduardo",
                "username": "carlosedusouza4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2536054255",
                "name": "Tim Beta Lab",
                "username": "AlbenizCampos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271413715",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "uai_web",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148434238",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "interclinicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206964235",
                "name": "Thiago",
                "username": "_theiron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590535478",
                "name": "ED...SOM",
                "username": "riansilva623",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471878543",
                "name": "jos\u00e9 joel",
                "username": "JOSEJOELNASCIME",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2493397718",
                "name": "Naaliel #Beta_sdv",
                "username": "naalyel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2525994960",
                "name": "Robynho Moto Vlog",
                "username": "BinhoGome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72538208",
                "name": "T\u00e1 Loka ?",
                "username": "talokaofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327481348",
                "name": "Jane Meire",
                "username": "janematheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41838922",
                "name": "Ma\u00edra Mariane",
                "username": "mairamariane2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705079605",
                "name": "Renata Ferreira",
                "username": "Renata_eta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394973548",
                "name": "Daniel Bastos",
                "username": "BBastos_Dan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499704878",
                "name": "AbilityBrindes",
                "username": "AbilityBrindes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1852048682",
                "name": "Lucio Tinasi",
                "username": "Luc10V1l3l4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627838220",
                "name": "Eike Douglas",
                "username": "EikeDouglas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410920158",
                "name": "Fran\u00e7a Carla",
                "username": "fcarlamedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705299278",
                "name": "CZ \ud83d\udd38",
                "username": "rafaelrocha1301",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673934421",
                "name": "Marcos Paz Timbeta",
                "username": "MarcosPazBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661175284",
                "name": "Roberto E. Sousa",
                "username": "RobertoESousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436901878",
                "name": "Filipe da Costa",
                "username": "FilipedaCosta9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267336909",
                "name": "seguroeprotecao",
                "username": "seguroprotecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219656143",
                "name": "RPC",
                "username": "rpcparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "297320853",
                "name": "QRA Alves Moura",
                "username": "moura_jackson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709763932844597249",
                "name": "J\u00e9ssica Pacheco",
                "username": "jessicapacheeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2533800925",
                "name": "Gilson Oliveira",
                "username": "gilsonoliveirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331315774",
                "name": "Jacira Guimar\u00e3es",
                "username": "JaciraGuimares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4846328705",
                "name": "Pol\u00edtica com Opini\u00e3o",
                "username": "politica_opina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63796700",
                "name": "Leandro Guimar\u00e3es",
                "username": "leguimas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96860830",
                "name": "Adailton Junior",
                "username": "SigaAdailtonJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705452352271224832",
                "name": "Suwedi",
                "username": "suwedicom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708817559282454529",
                "name": "Acontece no RN",
                "username": "acontecenorn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271932550",
                "name": "Mossor\u00f3 Hoje",
                "username": "mossorohoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40023454",
                "name": "Andr\u00e9 Corr\u00eaa",
                "username": "depandrecorrea",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3134674179",
                "name": "Nanda",
                "username": "nanndamartinss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234851295",
                "name": "Gilgam\u00e9s Melo",
                "username": "gilgamesmelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "420978591",
                "name": "dedel,,",
                "username": "jardelbastoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127217391",
                "name": "Gustavo Guzm\u00e1n",
                "username": "gustavohguzman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3389780830",
                "name": "Bahia Urgente",
                "username": "bahiaurgente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1211934800",
                "name": "Brumado Urgente",
                "username": "brumadourgente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140067061",
                "name": "Revista Pesca",
                "username": "revistapesca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122391723",
                "name": "Itamambuca Eco Resor",
                "username": "ItamambucaEco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2926922219",
                "name": "Conquista Urgente",
                "username": "conquistaurgent",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35124268",
                "name": "N\u00c1UTICA",
                "username": "revista_nautica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141787350",
                "name": "Diego Lessa",
                "username": "LessaDiego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4547178333",
                "name": "Taati",
                "username": "eita_tatii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172802230",
                "name": "Divers for Sharks",
                "username": "Divers4sharks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201960801",
                "name": "Giro Carioca Tour",
                "username": "girocariocatour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4062571281",
                "name": "Sanchez jmc",
                "username": "sanchez_jmc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180789847",
                "name": "Caminhos do Viajante",
                "username": "DoViajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44207416",
                "name": "Gutemberg Moura",
                "username": "gutembergmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347698839",
                "name": "\ud83e\udd8bAlice Pescadora de Aracu 2021\ud83e\udd9a",
                "username": "AliceValena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398944324",
                "name": "inpwebmaster",
                "username": "inpwebmaster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155966327",
                "name": "AGRESTA S. Coop.",
                "username": "agrestascoop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791940565",
                "name": "MontesyMedio Natural",
                "username": "montes_mnatural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3247253535",
                "name": "macaetips.com",
                "username": "macaetips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399253917",
                "name": "ETSIAgronomos",
                "username": "ETSIAgronomos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275170634",
                "name": "Carlos Skarlack",
                "username": "carlosskarlack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3083322977",
                "name": "Ingenieros Forestales",
                "username": "IngForestal50",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229021350",
                "name": "Ingenieros de Montes",
                "username": "ingdemontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134498026",
                "name": "Colegio de Ge\u00f3grafos",
                "username": "colegeografos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141931083",
                "name": "Paul Nery \ud83e\ude7a",
                "username": "paulnery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34631438",
                "name": "Rafael Dias",
                "username": "leafarsaid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55244035",
                "name": "Rodrigo Leite",
                "username": "rodrigoleitejor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2720697997",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "celinhatim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49857158",
                "name": "Mario Lobato - #Fora Bolsonaro",
                "username": "mariolobato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171995902",
                "name": "criativaonline",
                "username": "criativaonline1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1284199033",
                "name": "Ivanildo Bastos",
                "username": "IvanildoPbastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54862977",
                "name": "4cantosalagoas",
                "username": "4cantosalagoas",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "711289607950888960",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2xqlzrz781wwi8ur79d4vci3afaf1",
        "oldest_id": "710802457052520448",
        "result_count": 498
    }
}