{
    "data": [
        {
            "author_id": "71588898",
            "created_at": "2016-03-06T14:08:16.000Z",
            "id": "706481526020706305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/r2bep0Y9zi"
        },
        {
            "author_id": "111133615",
            "created_at": "2016-03-06T14:04:39.000Z",
            "id": "706480618864041984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coisa mais fofa s\u00e3o as crian\u00e7as fazendo piquenique no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "76312549",
            "created_at": "2016-03-06T14:00:28.000Z",
            "id": "706479565766414339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra de Caldas https://t.co/HWuR2NHqyT"
        },
        {
            "author_id": "90259851",
            "created_at": "2016-03-06T13:58:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.00717402,
                        -3.07870187
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "706479056095731716",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! (@ Parque Municipal do Mind\u00fa in Manaus, AM) https://t.co/P0ojUJVd6l"
        },
        {
            "author_id": "64738239",
            "created_at": "2016-03-06T13:55:22.000Z",
            "id": "706478278995873792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ando mais uma atividade de ecoturismo dentro da grande metr\u00f3pole de S\u00e3o Paulo! No Parque Estadual da... https://t.co/G3VdgUVTx0"
        },
        {
            "author_id": "160602126",
            "created_at": "2016-03-06T13:53:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27322559,
                        -22.961019
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "706477732989943808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/P20sbmsu8z"
        },
        {
            "author_id": "80466637",
            "created_at": "2016-03-06T13:48:38.000Z",
            "id": "706476585172475904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De ontem ainda, corrida no parque municipal.\n#Foconotreinooficial \n#blitzsuor #revistasuor #suor\u2026 https://t.co/ByXDFDjuoK"
        },
        {
            "author_id": "1270465712",
            "created_at": "2016-03-06T13:45:01.000Z",
            "id": "706475675088248832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 provavelmente o mais sortudo de todos os parques brasileiros por ter uma... https://t.co/dNlRRXoPZS"
        },
        {
            "author_id": "4105568344",
            "created_at": "2016-03-06T13:12:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "3337610895",
                        "start": 51,
                        "username": "JobsonMelo0"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "19205592",
                        "start": 64,
                        "username": "gustavocord"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75668454,
                        -9.61324595
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "706467475349704705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL w/ @jobsonmelo0 @gustavocord https://t.co/dE7Tnc0VMs"
        },
        {
            "author_id": "4571865268",
            "created_at": "2016-03-06T12:51:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.29491461,
                        -25.4021803
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "706462096414924800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Redescobrindo os Parques de Curitiba... (@ Parque Natural Municipal Vista Alegre) https://t.co/yobCfENYb2 https://t.co/zj9FfKzCEm"
        },
        {
            "author_id": "40995739",
            "created_at": "2016-03-06T12:21:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79640115,
                        -21.20980874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "706454710358839296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP https://t.co/Log2neBdG8"
        },
        {
            "author_id": "1690039166",
            "created_at": "2016-03-06T12:03:33.000Z",
            "id": "706450140530401280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE:Parque Estadual da Pedra da Boca est\u00e1 sempre de portas abertas   https://t.co/0Hqz6ob3Z7"
        },
        {
            "author_id": "176461835",
            "created_at": "2016-03-06T12:02:09.000Z",
            "id": "706449788150136832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE:Parque Estadual da Pedra da Boca est\u00e1 sempre de portas abertas   https://t.co/gHaNkJwd13"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-03-06T12:01:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "224661399",
                        "start": 9,
                        "username": "govparaiba"
                    }
                ]
            },
            "id": "706449510612996096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE:@govparaiba  Parque Estadual da Pedra da Boca est\u00e1 sempre de portas abertas  https://t.co/VjOu8qL1NH"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-03-06T11:54:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "72936035",
                        "start": 9,
                        "username": "ruthavelino"
                    }
                ]
            },
            "id": "706447910720897024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE:@ruthavelino Parque Estadual da Pedra da Boca est\u00e1 sempre de portas abertas   https://t.co/VjOu8qL1NH"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2016-03-06T11:50:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "423706952",
                        "start": 0,
                        "username": "Carlos_Gaguim"
                    }
                ]
            },
            "id": "706446809162452992",
            "in_reply_to_user_id": "423706952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Carlos_Gaguim: 'Curta o turismo de aventura no Parque Estadual do Jalap\u00e3o, em \u2026 https://t.co/WJUBWFRMnH, see more https://t.co/O0COEGVKri"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-03-06T11:47:01.000Z",
            "id": "706445979638239232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/QSant9N2nW"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-03-06T11:44:00.000Z",
            "id": "706445222671212544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Estadual da Pedra da Boca est\u00e1 sempre de portas abertas  https://t.co/VjOu8qL1NH"
        },
        {
            "author_id": "1640951684",
            "created_at": "2016-03-06T11:23:18.000Z",
            "id": "706440010585788418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra da Boca est\u00e1 sempre de portas abertas  https://t.co/57x8hkgs57"
        },
        {
            "author_id": "70065005",
            "created_at": "2016-03-06T11:21:12.000Z",
            "id": "706439483252740097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra da Boca est\u00e1 sempre de portas abertas  https://t.co/6M46NmmnAx"
        },
        {
            "author_id": "357001629",
            "created_at": "2016-03-06T11:10:35.000Z",
            "id": "706436813074919425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabesp ignora parecer t\u00e9cnico e vai desmatar 15 campos de futebol em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/mYPJFrXTNV"
        },
        {
            "author_id": "322551079",
            "created_at": "2016-03-06T11:03:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.8741109,
                        -23.49698926
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "706434908814778368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BomDiaGalera #\u00d3timoDoming\u00e3o #NoFilter #DiaDeDescanso #TomarSolNaCareca @ Parque Municipal -\u2026 https://t.co/EbwWCmNgjZ"
        },
        {
            "author_id": "192600331",
            "created_at": "2016-03-06T10:34:02.000Z",
            "id": "706427612474769408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tenho 23 anos e hoje \u00e9 a primeira vez que eu e minha fam\u00edlia vamos pra um parque estadual fazer trilha e ir na cachoeira"
        },
        {
            "author_id": "700857113849962497",
            "created_at": "2016-03-06T06:35:26.000Z",
            "id": "706367569779888128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Manancial que abastece 300 mil em BH est\u00e1 contaminado: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Fec... https://t.co/v9zDVDRQx2"
        },
        {
            "author_id": "482348720",
            "created_at": "2016-03-06T05:30:04.000Z",
            "id": "706351119753220096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/hqOe8QdQop"
        },
        {
            "author_id": "366622737",
            "created_at": "2016-03-06T05:30:04.000Z",
            "id": "706351119593840640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/8pgMscIlpY"
        },
        {
            "author_id": "360861931",
            "created_at": "2016-03-06T04:35:11.000Z",
            "id": "706337303833264128",
            "in_reply_to_user_id": "16814640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MiriamLeitaoCom A LEI \u00c9 PARA TODOS MESMO???? ENT\u00c3O PORQUE A FAM\u00cdLIA MARINHO TEM UM TRIPLEX NUMA \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL????"
        },
        {
            "author_id": "344776151",
            "created_at": "2016-03-06T04:13:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.47899062,
                        -23.89779122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0d0eb7906b10766f"
            },
            "id": "706331937338728449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f @ Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/y1Q0b2UAXy"
        },
        {
            "author_id": "473319659",
            "created_at": "2016-03-06T04:07:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "1146945770781839361",
                        "start": 115,
                        "username": "RamonBarbosa"
                    }
                ]
            },
            "id": "706330444560789504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maio esta chegando espero a minha festa surpresa no parque municipal, sem lixeira e com a galera! Bjss @_Isahbelly @Ramonbarbosa"
        },
        {
            "author_id": "316754335",
            "created_at": "2016-03-06T04:05:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "706329751745650689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS https://t.co/3ysXhUHCLS"
        },
        {
            "author_id": "473319659",
            "created_at": "2016-03-06T04:04:21.000Z",
            "id": "706329545620787200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas se eles nao fizerem eu mesma marco de encontrar com eles no Parque Municipal pra comer e rir"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-03-06T04:01:06.000Z",
            "id": "706328730378092545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "31449719",
            "created_at": "2016-03-06T03:50:15.000Z",
            "id": "706325996547473408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui ao cinema assistir um filme mudo, preto e branco, alem\u00e3o e super antigo. Dei um role no parque municipal (inclusive muito bonito)."
        },
        {
            "author_id": "78077444",
            "created_at": "2016-03-06T02:55:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "706312280737193984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/hIxqXE3t2w"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2016-03-06T02:45:16.000Z",
            "id": "706309642801045504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#GoodNews - Good News vai ao Parque Estadual da Serra do Mar: https://t.co/jtmY1sftU8"
        },
        {
            "author_id": "16053791",
            "created_at": "2016-03-06T02:08:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "168710483",
                        "start": 0,
                        "username": "edupanzi"
                    }
                ]
            },
            "id": "706300401193246720",
            "in_reply_to_user_id": "168710483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@edupanzi @renataolandim e aquela treta do local ser area de prote\u00e7\u00e3o ambiental, em que p\u00e9 est\u00e1?"
        },
        {
            "author_id": "143872334",
            "created_at": "2016-03-06T01:49:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "143872334",
                        "start": 31,
                        "username": "tv_ufsc"
                    }
                ]
            },
            "id": "706295600967507970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @tv_ufsc https://t.co/Ey0uwo1NJ6 Esta\u00e7\u00e3o | Ver\u00e3o - Parque Municipal Lagoa do Peri"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2016-03-06T01:30:10.000Z",
            "id": "706290744970092549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3: uma escapadinha a cerca de 90km de Belo Horizonte: https://t.co/EAwUgog36b https://t.co/N6xSUwxdih"
        },
        {
            "author_id": "398944324",
            "created_at": "2016-03-06T01:02:33.000Z",
            "id": "706283796413419520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Declarado #Monumento natural https://t.co/z1sDI747zg \u2026"
        },
        {
            "author_id": "32219252",
            "created_at": "2016-03-06T00:29:47.000Z",
            "id": "706275549564555265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Legenda da foto na faixa @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/rEIaZmciVi"
        },
        {
            "author_id": "32219252",
            "created_at": "2016-03-06T00:28:04.000Z",
            "id": "706275117165383681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recarregando as energias @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/HamnsE1Q7z"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2016-03-06T00:15:20.000Z",
            "id": "706271912335417345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#GoodNews - Good News vai ao Parque Estadual da Serra do Mar: https://t.co/eB7aUv3Yl8"
        },
        {
            "author_id": "485097643",
            "created_at": "2016-03-06T00:09:38.000Z",
            "id": "706270478114152448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha da P\u00e9dra do Elefante,Parque Estadual da Serra da Tiririca, mata Atl\u00e2ntica, passeio necess\u00e1rio para a vida. https://t.co/vAQ9FSkgbI"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-03-05T23:23:56.000Z",
            "id": "706258977747767296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confiram a mat\u00e9ria da TV NBR  sobre a soltura de 7 papagaios-de-peito-roxo no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias que... https://t.co/VGImjbtqqs"
        },
        {
            "author_id": "312715348",
            "created_at": "2016-03-05T23:03:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92326914,
                        -21.72786561
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "706253902736465920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilha #ibitipoca @ Parque Nacional de IBITIPOCA https://t.co/G35tLFjjTd"
        },
        {
            "author_id": "143872334",
            "created_at": "2016-03-05T23:00:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "706253146239139842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/VqfhJ6W4yW\u00e7\u00e3o | Ver\u00e3o - Parque Municipal Lagoa do Peri"
        },
        {
            "author_id": "956079012",
            "created_at": "2016-03-05T22:57:12.000Z",
            "id": "706252249983365120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Documentos ligam obra ilegal em \u00e1rea protegida, em Paraty, a empresas investigadas por opera\u00e7\u00f5es suspeitas. Ser\u00e1... https://t.co/8kAv9JYW9v"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-03-05T22:48:48.000Z",
            "id": "706250136352133120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confiram a mat\u00e9ria da TV NBR sobre a soltura de 7 papagaios-de-peito-roxo no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias que... https://t.co/7a0YN2WlMK"
        },
        {
            "author_id": "107197523",
            "created_at": "2016-03-05T22:38:16.000Z",
            "id": "706247484482457600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de grava\u00e7\u00e3o para o Canal \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\u2764 Cansada por\u00e9m Feliz \ud83d\ude46\ud83d\udc95 #bgs @ Parque Estadual Massairo Okamura https://t.co/jt7VpNMBlX"
        },
        {
            "author_id": "1101528134",
            "created_at": "2016-03-05T22:28:27.000Z",
            "id": "706245013609582593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To lembrando do parque municipal aqui \ud83d\ude02\ud83d\udc40"
        },
        {
            "author_id": "189603734",
            "created_at": "2016-03-05T22:22:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.0203786,
                        -22.63854958
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0073ab713749d553"
            },
            "id": "706243638884495361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerro Cora @ Parque Nacional Cerro Cora https://t.co/wkxBpzxVKT"
        },
        {
            "author_id": "52233721",
            "created_at": "2016-03-05T22:13:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "51613268",
                        "start": 0,
                        "username": "thaianeoliver"
                    }
                ]
            },
            "id": "706241282868428801",
            "in_reply_to_user_id": "51613268",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ThaianeOliver kkkkkkk morta! Mas \u00e9 tipo isso, tanto que do outro lado \u00e9 o parque nacional da restinga de Jurubatiba."
        },
        {
            "author_id": "595841236",
            "created_at": "2016-03-05T22:07:34.000Z",
            "id": "706239760784715776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabesp ignora parecer t\u00e9cnico e vai desmatar 15 campos de futebol em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/uP4himB3lp"
        },
        {
            "author_id": "1109215681",
            "created_at": "2016-03-05T22:06:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "290243668",
                        "start": 0,
                        "username": "LucasRanngel"
                    }
                ]
            },
            "id": "706239367803768832",
            "in_reply_to_user_id": "290243668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucasRanngel tu passou na frente do parque municipal de barueri????"
        },
        {
            "author_id": "52048519",
            "created_at": "2016-03-05T22:03:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23867103,
                        -16.70359789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "706238782480261121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Oi, meu nome \u00e9 Luke Skywalker e hoje foi o meu primeiro passeio!\" \ud83d\udc36 @ Parque Municipal Flamboyant https://t.co/5kNs87DJtj"
        },
        {
            "author_id": "1713810204",
            "created_at": "2016-03-05T21:54:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.73129215,
                        -23.54310713
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "706236359246221313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia ao ar livre \ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83d\ude0d @ Parque Nacional Vila Lobos https://t.co/kH3Tt9Z2FA"
        },
        {
            "author_id": "346248608",
            "created_at": "2016-03-05T21:52:16.000Z",
            "id": "706235910212427778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armadilha fotogr\u00e1fica registrou on\u00e7a-pintada(Panthera onca) no Parque Estadual Serra do Mar(SP) em dez2015 e jan2016 https://t.co/OSEeTxRMry"
        },
        {
            "author_id": "44378240",
            "created_at": "2016-03-05T21:28:14.000Z",
            "id": "706229860369350656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual  Pico Paran\u00e1 ter\u00e1 base  de apoio ao visitante https://t.co/sa4fEvZtL8"
        },
        {
            "author_id": "50633768",
            "created_at": "2016-03-05T21:19:51.000Z",
            "id": "706227749971697666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Evento criado por internautas convida pessoas para festa no tripl\u00e9x da Globo em Paraty, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/rdC5RZD0IW"
        },
        {
            "author_id": "628351579",
            "created_at": "2016-03-05T20:44:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.6526413,
                        -22.4636192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcd18121724993e"
            },
            "id": "706218754380681216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda vista e dif\u00edcil a acesso. @ Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/O26acPXd4a"
        },
        {
            "author_id": "33394934",
            "created_at": "2016-03-05T20:42:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "706218366478974978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00e9 circuito (@ Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS) https://t.co/Am06mlUAqj"
        },
        {
            "author_id": "206003567",
            "created_at": "2016-03-05T20:38:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92442319,
                        -19.94254416
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "706217353684582400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de Gabi e Diogo.. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f \nAnsiosos pela chegada da Paula \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f @ Parque Municipal Professor\u2026 https://t.co/NDOxhvG4Uy"
        },
        {
            "author_id": "199674817",
            "created_at": "2016-03-05T20:22:36.000Z",
            "id": "706213342059241472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ei vc a\u00ed, j\u00e1 ouviu falar sobre o Parque Estadual da Ilha Anchieta? \nAtrativo imperd\u00edvel em Ubatuba! \n#ficaadica"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2016-03-05T20:15:24.000Z",
            "id": "706211533156696064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#GoodNews - Good News vai ao Parque Estadual da Serra do Mar: https://t.co/dBp1lCfprM"
        },
        {
            "author_id": "125213248",
            "created_at": "2016-03-05T20:11:39.000Z",
            "id": "706210587340963840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Pico Paran\u00e1 ter\u00e1 base de apoio ao visitante https://t.co/uzjxW5IMzK https://t.co/9ozk6Vk1H4"
        },
        {
            "author_id": "125213248",
            "created_at": "2016-03-05T20:11:38.000Z",
            "id": "706210581619961857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Pico Paran\u00e1 ter\u00e1 base de apoio ao visitante https://t.co/PLOx57DPR4 https://t.co/Y7nxK9limH"
        },
        {
            "author_id": "389181137",
            "created_at": "2016-03-05T19:47:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "1975978057",
                        "start": 53,
                        "username": "lvitoriabarros"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77857423,
                        -22.87374601
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "706204559274844160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @lvitoriabarros https://t.co/BEcoZMxzAh"
        },
        {
            "author_id": "231086362",
            "created_at": "2016-03-05T19:13:10.000Z",
            "id": "706195869872291840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade - Dia da Vida Selvagem \u00e9 celebrado em Bras\u00edlia https://t.co/MKRMgcXkK5"
        },
        {
            "author_id": "423706952",
            "created_at": "2016-03-05T19:01:17.000Z",
            "id": "706192877483851776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Curta o turismo de aventura no Parque Estadual do Jalap\u00e3o, em Palmas\nhttps://t.co/SXKlax5xwS https://t.co/pbWVz9zuA5"
        },
        {
            "author_id": "628351579",
            "created_at": "2016-03-05T18:42:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.6526413,
                        -22.4636192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcd18121724993e"
            },
            "id": "706188151279104003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A caminho do cume. @ Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/ovfF4ffkZc"
        },
        {
            "author_id": "59582104",
            "created_at": "2016-03-05T17:45:40.000Z",
            "id": "706173848245424131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feira Hippie em frente ao Parque Municipal Am\u00e9rico Rene\u00e9 Giannetti - Belo Horizonte - MG -\u2026 https://t.co/UMAd6Afek3 https://t.co/rJkfxc6fdU"
        },
        {
            "author_id": "4129888953",
            "created_at": "2016-03-05T17:25:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5795207,
                        -23.63413542
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a6cc8dd0faec0a58"
            },
            "id": "706168749234253824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Jos\u00e9 Alves dos Reis in S\u00e3o Caetano do Sul, SP https://t.co/qqgOtwXwy4"
        },
        {
            "author_id": "605399860",
            "created_at": "2016-03-05T17:19:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "10228272",
                        "start": 90,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "706167247253991424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Igua\u00e7u \u00e9 atra\u00e7\u00e3o de turistas de todo pa\u00eds: https://t.co/SDEMuV1ywF via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1180324939",
            "created_at": "2016-03-05T17:10:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58794259,
                        -25.53465776
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "706164937853313024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2665 @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/zdkuz10fVi"
        },
        {
            "author_id": "251755068",
            "created_at": "2016-03-05T16:59:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132702,
                        -12.14943089
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0066e3b369d7d5fc"
            },
            "id": "706162214277808128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udeb4\ud83c\udfff (@ Parque Municipal de Barranco in Barranco, Lima) https://t.co/KBn7AHrxgs"
        },
        {
            "author_id": "102363154",
            "created_at": "2016-03-05T16:54:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 3,
                        "id": "8802752",
                        "start": 0,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "706160919307526144",
            "in_reply_to_user_id": "8802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1 um parque nacional e ele foi de shorts fazer o que l\u00e1?"
        },
        {
            "author_id": "106226107",
            "created_at": "2016-03-05T16:53:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "873022177",
                        "start": 59,
                        "username": "emiliozuleta"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18730318,
                        -22.9041432
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "706160636384972800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ w/ @emiliozuleta https://t.co/9SZbnEVlRx"
        },
        {
            "author_id": "334691972",
            "created_at": "2016-03-05T16:31:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75715364,
                        -9.61324137
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "706155165494202368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/ockTGznESg"
        },
        {
            "author_id": "340752541",
            "created_at": "2016-03-05T16:29:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.57449232,
                        -29.65573394
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a512f8f6acbece5f"
            },
            "id": "706154554933563392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo tempo (@ Parque Municipal de Eventos in Rolante, Rio Grande do Sul) https://t.co/PyJ8pKVZMc"
        },
        {
            "author_id": "14588656",
            "created_at": "2016-03-05T16:23:56.000Z",
            "id": "706153278774624256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Repudiamos manipula\u00e7\u00e3o, invas\u00e3o e privatiza\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental pela globo https://t.co/qBXYNpB1rT"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2016-03-05T16:15:23.000Z",
            "id": "706151127537033216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#GoodNews - Good News vai ao Parque Estadual da Serra do Mar: https://t.co/3nAXXcuLzN"
        },
        {
            "author_id": "40706969",
            "created_at": "2016-03-05T15:52:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.01908244,
                        -22.9733813
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "706145257411452928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo meu!!! @ Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/s26kXEVf5N"
        },
        {
            "author_id": "40706969",
            "created_at": "2016-03-05T15:51:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.01908244,
                        -22.9733813
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "706145061499752449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/excgwKSoN4"
        },
        {
            "author_id": "50771505",
            "created_at": "2016-03-05T15:41:22.000Z",
            "id": "706142567428182018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta \u00e1gua? Desmata mais que t\u00e1 pouco! https://t.co/XkBPCW5E2U"
        },
        {
            "author_id": "443709025",
            "created_at": "2016-03-05T15:37:06.000Z",
            "id": "706141493464006656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais https://t.co/RdQv45cxdZ"
        },
        {
            "author_id": "40706969",
            "created_at": "2016-03-05T15:33:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.01908244,
                        -22.9733813
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "706140465452736513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/udCwfMNiO7"
        },
        {
            "author_id": "106226107",
            "created_at": "2016-03-05T15:26:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18730318,
                        -22.9041432
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "706138929767030784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/ovfS1wIROe"
        },
        {
            "author_id": "160005507",
            "created_at": "2016-03-05T15:25:15.000Z",
            "id": "706138510760108032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#icmbio antes tarde do que nunca!  #parqueaguamineral #trilhacristalagua @ Parque Nacional Agua\u2026 https://t.co/CcQjIVfnbC"
        },
        {
            "author_id": "30982800",
            "created_at": "2016-03-05T15:21:08.000Z",
            "id": "706137476512030721",
            "in_reply_to_user_id": "30982800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pq eles devem ir pra inhotim, ne. Eles iriam pra onde, parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "2478961698",
            "created_at": "2016-03-05T14:56:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "706131339133771777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lula pesca em \u00e1rea protegida, o cara \u00e9 sujo, mano"
        },
        {
            "author_id": "2908846349",
            "created_at": "2016-03-05T14:53:12.000Z",
            "id": "706130446543814656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelo menos 15 empresas concorrer\u00e3o ao edital de concess\u00e3o da Floresta Estadual do AP: Pelo menos 15 empresas e... https://t.co/5VjgQSSIXH"
        },
        {
            "author_id": "90475950",
            "created_at": "2016-03-05T14:49:13.000Z",
            "id": "706129445980086273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roteiro Nacional - \u00a0Parque Nacional de Itatiaia \u00e9 o primeiro Parque Nacional criado no Brasil, na \u00e9poca de Get\u00falio \u2026 https://t.co/9sFSr7cOvX"
        },
        {
            "author_id": "160344817",
            "created_at": "2016-03-05T14:15:43.000Z",
            "id": "706121015324254208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Pimentinha :-P @ Parque Nacional Agua Mineral https://t.co/NuB9CRfTdJ"
        },
        {
            "author_id": "2724479488",
            "created_at": "2016-03-05T14:15:27.000Z",
            "id": "706120948441743360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Subida da Pedra do Quilombo @ Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/iJ1tOlfvEn"
        },
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2016-03-05T14:05:19.000Z",
            "id": "706118395851309059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fan page do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 a \"Curtida da Semana\" do Front Transam\u00e9rica. Curta tamb\u00e9m! https://t.co/k6kR8qUtgh"
        },
        {
            "author_id": "342257923",
            "created_at": "2016-03-05T14:05:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.09431998,
                        -22.46308799
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "706118327245012993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o importa o que aconteceu ontem, hoje continua sendo o dia de ser feliz. \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83c\udf40 @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/6l1h5k4K8h"
        },
        {
            "author_id": "247078430",
            "created_at": "2016-03-05T14:00:09.000Z",
            "id": "706117095839248384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A exposi\u00e7\u00e3o gratuita Martin Luther King \u2013 Legado &amp; Inspira\u00e7\u00e3o est\u00e1 em cartaz na Biblioteca Parque Estadual, no Rio. https://t.co/n1emWUxo20"
        },
        {
            "author_id": "90475950",
            "created_at": "2016-03-05T13:57:14.000Z",
            "id": "706116362134036481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roteiro Nacional - \u00a0Parque Nacional de Itatiaia \u00e9 o primeiro Parque Nacional criado no Bra\u2026 https://t.co/mvDqYAS22e https://t.co/NJvBZebQqj"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2016-03-05T13:40:01.000Z",
            "id": "706112029925498882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Shenandoah, EUA\nClimatologia Geogr\u00e1fica https://t.co/3VmuVt6k7M"
        },
        {
            "author_id": "3432933815",
            "created_at": "2016-03-05T13:36:28.000Z",
            "id": "706111135548837888",
            "in_reply_to_user_id": "277619654",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@shenr1que #globocorrupta mesmo constru\u00edram uma mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o Ambiental. Crime: GRILAGEM e desmatamento https://t.co/n6drbOPMy1"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2016-03-05T13:08:03.000Z",
            "id": "706103986919616513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Descubra o Brasil Pr\u00e9-Hist\u00f3rico no Parque da Serra da Capivara, no Piau\u00ed: https://t.co/XuMRduT6KV https://t.co/iDAZJxPV4O"
        },
        {
            "author_id": "53654624",
            "created_at": "2016-03-05T13:03:54.000Z",
            "id": "706102940063440896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IAP realiza reuni\u00e3o no Parque Estadual de Ibipor\u00e3 https://t.co/KRWupvllWw"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2016-03-05T12:15:14.000Z",
            "id": "706090691508772864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#GoodNews - Good News vai ao Parque Estadual da Serra do Mar: https://t.co/Vjz4jiuqHT"
        },
        {
            "author_id": "343743444",
            "created_at": "2016-03-05T12:06:20.000Z",
            "id": "706088455659352064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!\nVamos pedalar? @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/diYQbPYqVQ"
        },
        {
            "author_id": "4885189251",
            "created_at": "2016-03-05T12:03:03.000Z",
            "id": "706087626554658817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o Espa\u00e7o Jovem no Parque Municipal https://t.co/xf7KwHQ83U"
        },
        {
            "author_id": "275173245",
            "created_at": "2016-03-05T11:59:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "789966295",
                        "start": 28,
                        "username": "AlexAsavei"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -0.12241642,
                        42.60434262
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5eebcf30ea1470bd"
            },
            "id": "706086608706011136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pr\u00f3xima parada: Ordesa! \ud83d\uddfb\ud83d\ude0a\ud83d\udc4d @alexasavei carlatiriri @ Parque Nacional de Ordesa https://t.co/hfGxLY5WNt"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-03-05T11:39:19.000Z",
            "id": "706081652800417792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Partiu trilha na Borda do Canyon Fortaleza (Parque Nacional da Serra Geral) #Aparadosdaserra https://t.co/CgBVTEsUb9"
        },
        {
            "author_id": "53932373",
            "created_at": "2016-03-05T11:39:12.000Z",
            "id": "706081625793286144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na estrada entre Arraial e Cabo Frio, uma pausa para conhecer as dunas do Parque Estadual da Costa do Sol. Que... https://t.co/dx04Bnu8L1"
        },
        {
            "author_id": "139401543",
            "created_at": "2016-03-05T11:19:13.000Z",
            "id": "706076595732221952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PESQUISA ESCOLAR DO NORDESTE: O Parque Estadual Marinho de Areia Vermelha https://t.co/kRqRydx01q"
        },
        {
            "author_id": "1200614556",
            "created_at": "2016-03-05T10:45:49.000Z",
            "id": "706068190711963648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salida confirmada\n+info en dsainz@koratrek.com o 670 209 279 https://t.co/wks53oYTo7"
        },
        {
            "author_id": "88918835",
            "created_at": "2016-03-05T10:31:43.000Z",
            "id": "706064641517101058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BomDia Conhe\u00e7a as cavernas do Parque Estadual de Terra Ronca, entre S\u00e3o Domingos e Guarani de Goi\u00e1s. #ValorizeGoi\u00e1s https://t.co/bJPlhEE9GQ"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2016-03-05T10:25:24.000Z",
            "id": "706063052987342849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA TIJUCA NO ESTADO DO RIO DE JANEIRO: Parque Nacional da Tijuca no Estado\u2026 https://t.co/k6lW7uu2uU"
        },
        {
            "author_id": "48110706",
            "created_at": "2016-03-05T09:46:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "42157075",
                        "start": 0,
                        "username": "flaviofachel"
                    }
                ]
            },
            "id": "706053344473837568",
            "in_reply_to_user_id": "42157075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@flaviofachel Agora vc poderia falar sobre a mans\u00e3o dos Marinhos em Paraty numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... https://t.co/M9TCPXIlBy"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2016-03-05T08:20:37.000Z",
            "id": "706031651978125312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#GoodNews - Good News vai ao Parque Estadual da Serra do Mar: https://t.co/VNmxFNqG9Y"
        },
        {
            "author_id": "1726089925",
            "created_at": "2016-03-05T07:21:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "54341363",
                        "start": 0,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "142393421",
                        "start": 125,
                        "username": "GloboNews"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "51241574",
                        "start": 136,
                        "username": "AP"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "706016713691758593",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JornalOGlobo Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na praia Santa Rita? @GloboNews @AP"
        },
        {
            "author_id": "2973089675",
            "created_at": "2016-03-05T04:30:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "34790309",
                        "start": 0,
                        "username": "marconiperillo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "716010f6d733baba"
            },
            "id": "705973640400125952",
            "in_reply_to_user_id": "34790309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marconiperillo N\u00e3o esque\u00e7am de fazer Um monumento De Lembran\u00e7a / ou que lembre Abadia de Goi\u00e1s, Parque Nacional da CNEN - Goi\u00e1s."
        },
        {
            "author_id": "334691972",
            "created_at": "2016-03-05T03:40:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75668454,
                        -9.61324137
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "705961096516145153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/LxgMF4QdIY"
        },
        {
            "author_id": "3178427476",
            "created_at": "2016-03-05T03:30:04.000Z",
            "id": "705958529417519105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba, onde o neto de Chico Anysio foi encontrado morto, \u00e9 uma \u00e1rea de... https://t.co/G6pKn5PCJ7"
        },
        {
            "author_id": "340752541",
            "created_at": "2016-03-05T03:27:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.57449232,
                        -29.65573394
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a512f8f6acbece5f"
            },
            "id": "705957879828844544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos in Rolante, Rio Grande do Sul https://t.co/PHGr5flcss https://t.co/9VdVih1iqq"
        },
        {
            "author_id": "282788016",
            "created_at": "2016-03-05T03:10:02.000Z",
            "id": "705953490758045696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabesp ignora parecer t\u00e9cnico e vai desmatar 15 campos de futebol em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/rIvdSjBPgd"
        },
        {
            "author_id": "160797989",
            "created_at": "2016-03-05T02:58:03.000Z",
            "id": "705950474529189888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando? Quando \u00e9 que absurdos como esse v\u00e3o ter fim? Revoltante! :( https://t.co/G2zQEnrzpk"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-03-05T02:53:09.000Z",
            "id": "705949241638653952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RIO PRETO, PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS VEADEIROS, GO, BRASIL - FOTO  @tracklog_brasil\n\n#tracklog_brasil... https://t.co/lLtzjII6wM"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-03-05T02:51:59.000Z",
            "id": "705948948519886848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRILHA DA PEDRA DO PONTO,  PARQUE ESTADUAL DA PEDRA BRANCA, RJ, BRASIL - FOTO  @tracklog_brasil \n#tracklog_brasil... https://t.co/mZHX9aZihr"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2016-03-05T02:50:21.000Z",
            "id": "705948535523508224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A melhor lembran\u00e7a da #ChapadadasMesas inclui banho cachoeira, caverna, trilha e andorinhas. Tudo junto com  v\u00eddeo https://t.co/vxeUn1x4fu"
        },
        {
            "author_id": "39516882",
            "created_at": "2016-03-05T02:22:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48576426,
                        -20.36153833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "705941479252951040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P U R E #vsco #vscocam @ Parque Natural Municipal Das Andorinhas https://t.co/Tc5Kk4aYph"
        },
        {
            "author_id": "33913073",
            "created_at": "2016-03-05T02:18:06.000Z",
            "id": "705940420652634117",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "O circo e os palha\u00e7os fardados. O dono do circo? Tava na Paraty House, mans\u00e3o ilegal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/GCIKP1v7MI"
        },
        {
            "author_id": "40390830",
            "created_at": "2016-03-05T01:57:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.876167,
                        -36.78490706
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4afa2757051c5192"
            },
            "id": "705935165286010881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal de Azul https://t.co/NuHapezQJ8"
        },
        {
            "author_id": "4397528267",
            "created_at": "2016-03-05T01:16:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "24043827",
                        "start": 0,
                        "username": "rvianna"
                    }
                ]
            },
            "id": "705924916332339201",
            "in_reply_to_user_id": "24043827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@rvianna se me convidarem, j\u00e1 me ofereci para levar a farofa. Aquela praia, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, vale o esfor\u00e7o"
        },
        {
            "author_id": "702047193",
            "created_at": "2016-03-05T01:07:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.92445567,
                        -22.35522228
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91642dc58bca5c5e"
            },
            "id": "705922745113169920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Atalaia in Maca\u00e9 https://t.co/TzIrFS206a"
        },
        {
            "author_id": "702047193",
            "created_at": "2016-03-05T01:05:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.92445567,
                        -22.35522228
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91642dc58bca5c5e"
            },
            "id": "705922087941177344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Atalaia in Maca\u00e9 https://t.co/knh5t1DPKg"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2016-03-05T01:02:03.000Z",
            "id": "705921282198642688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DO ITAJA\u00cd EM SANTA CATARINA: https://t.co/cqcCXE2XMM"
        },
        {
            "author_id": "88438899",
            "created_at": "2016-03-05T00:58:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "705920430293450752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/QLeZYG6kzn"
        },
        {
            "author_id": "69043894",
            "created_at": "2016-03-05T00:41:07.000Z",
            "id": "705916011678031872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#operacaoBetaLab Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual... https://t.co/ya6wyQ7Q0X"
        },
        {
            "author_id": "119219948",
            "created_at": "2016-03-05T00:31:58.000Z",
            "id": "705913709332291585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/CF7qENX9O4"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2016-03-05T00:31:56.000Z",
            "id": "705913702524911616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/RUUbVqKmcL"
        },
        {
            "author_id": "2576860897",
            "created_at": "2016-03-05T00:31:54.000Z",
            "id": "705913693389746177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/MXbDAV1aMa"
        },
        {
            "author_id": "3219602795",
            "created_at": "2016-03-05T00:31:53.000Z",
            "id": "705913689883344897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/GOsWdSovOw"
        },
        {
            "author_id": "2203379256",
            "created_at": "2016-03-05T00:31:50.000Z",
            "id": "705913678499975168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/KskBNNoKAW"
        },
        {
            "author_id": "2601447986",
            "created_at": "2016-03-05T00:31:50.000Z",
            "id": "705913676478312448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/Fe1La115rb"
        },
        {
            "author_id": "2656878664",
            "created_at": "2016-03-05T00:31:49.000Z",
            "id": "705913674595045376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/QiLvGe0HZ4"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2016-03-05T00:31:46.000Z",
            "id": "705913658346344448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/QxUxz1FoFs"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2016-03-05T00:31:45.000Z",
            "id": "705913655892713473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/zrSktH2khR"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2016-03-05T00:31:43.000Z",
            "id": "705913648636559361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/odIeteOjMl"
        },
        {
            "author_id": "374630326",
            "created_at": "2016-03-05T00:31:41.000Z",
            "id": "705913640445038592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/kTmUoW02zG"
        },
        {
            "author_id": "374630214",
            "created_at": "2016-03-05T00:31:41.000Z",
            "id": "705913638683422721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/GHe3YcPImi"
        },
        {
            "author_id": "1640796420",
            "created_at": "2016-03-05T00:31:38.000Z",
            "id": "705913627476242432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/6YhgURt4tM"
        },
        {
            "author_id": "1924946810",
            "created_at": "2016-03-05T00:31:37.000Z",
            "id": "705913622241738753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/9LFjzSf1lb"
        },
        {
            "author_id": "1852048682",
            "created_at": "2016-03-05T00:31:36.000Z",
            "id": "705913619595132928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/WwcNNRmJ3N"
        },
        {
            "author_id": "1548252223",
            "created_at": "2016-03-05T00:31:36.000Z",
            "id": "705913617644802048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/CLbGLaYX94"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2016-03-05T00:31:35.000Z",
            "id": "705913615992254464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/wUS2fBkDDg"
        },
        {
            "author_id": "1325819371",
            "created_at": "2016-03-05T00:25:53.000Z",
            "id": "705912180776919040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/QyiAXNZp8P"
        },
        {
            "author_id": "954421106",
            "created_at": "2016-03-05T00:25:46.000Z",
            "id": "705912151920107520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/sZ8u3TtKA2"
        },
        {
            "author_id": "88796387",
            "created_at": "2016-03-05T00:25:42.000Z",
            "id": "705912132601147392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/dzfGB6Arha"
        },
        {
            "author_id": "212296709",
            "created_at": "2016-03-05T00:25:29.000Z",
            "id": "705912080616951808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/oPephzDRLZ"
        },
        {
            "author_id": "96425337",
            "created_at": "2016-03-05T00:25:16.000Z",
            "id": "705912025478623232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/wwKqg8EnG6"
        },
        {
            "author_id": "130742218",
            "created_at": "2016-03-05T00:25:13.000Z",
            "id": "705912011947782144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/qnKKqNJ7S5"
        },
        {
            "author_id": "4582650575",
            "created_at": "2016-03-05T00:24:42.000Z",
            "id": "705911879852363777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/GVbMLDhhhq"
        },
        {
            "author_id": "4571892615",
            "created_at": "2016-03-05T00:24:41.000Z",
            "id": "705911879542005760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/gJUOWGZDg9"
        },
        {
            "author_id": "4551392776",
            "created_at": "2016-03-05T00:24:41.000Z",
            "id": "705911878598336512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/14PWzIuuOK"
        },
        {
            "author_id": "4470270449",
            "created_at": "2016-03-05T00:24:41.000Z",
            "id": "705911878141112320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/BjfQu0qKvZ"
        },
        {
            "author_id": "4354761982",
            "created_at": "2016-03-05T00:24:41.000Z",
            "id": "705911877784641536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/7zrDlzLrmu"
        },
        {
            "author_id": "4325013509",
            "created_at": "2016-03-05T00:24:41.000Z",
            "id": "705911877390307328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/eTgofNe7GM"
        },
        {
            "author_id": "4264575868",
            "created_at": "2016-03-05T00:24:41.000Z",
            "id": "705911876857626625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/LRuEbYy9N1"
        },
        {
            "author_id": "4223141037",
            "created_at": "2016-03-05T00:24:41.000Z",
            "id": "705911876165640192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/YLuqGwbJ73"
        },
        {
            "author_id": "4211154875",
            "created_at": "2016-03-05T00:24:41.000Z",
            "id": "705911875884572672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/SvrgGzgeej"
        },
        {
            "author_id": "4204105071",
            "created_at": "2016-03-05T00:24:40.000Z",
            "id": "705911875498717184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/nh7NWUPhJr"
        },
        {
            "author_id": "4172620354",
            "created_at": "2016-03-05T00:24:40.000Z",
            "id": "705911874311704576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/Q4Hlg7T76c"
        },
        {
            "author_id": "4148627049",
            "created_at": "2016-03-05T00:24:40.000Z",
            "id": "705911874047455233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/obeHFSLBff"
        },
        {
            "author_id": "4113490277",
            "created_at": "2016-03-05T00:24:40.000Z",
            "id": "705911873359650818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/CUMdXisZYh"
        },
        {
            "author_id": "4094658795",
            "created_at": "2016-03-05T00:24:40.000Z",
            "id": "705911873032450048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/krQGVjRwOs"
        },
        {
            "author_id": "4075079603",
            "created_at": "2016-03-05T00:24:40.000Z",
            "id": "705911872763990016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/zYtNHCl6nB"
        },
        {
            "author_id": "3904916233",
            "created_at": "2016-03-05T00:24:39.000Z",
            "id": "705911871237304320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/4hX02iQTwd"
        },
        {
            "author_id": "3988472739",
            "created_at": "2016-03-05T00:24:39.000Z",
            "id": "705911870943657984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/O5pF6R1onn"
        },
        {
            "author_id": "1673051119",
            "created_at": "2016-03-05T00:24:32.000Z",
            "id": "705911841101250560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/tmX4hLhS69"
        },
        {
            "author_id": "1877161100",
            "created_at": "2016-03-05T00:24:10.000Z",
            "id": "705911745630466052",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/tc53ZmoVre"
        },
        {
            "author_id": "608026732",
            "created_at": "2016-03-05T00:22:49.000Z",
            "id": "705911407871553537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/6dhUOejmZ6"
        },
        {
            "author_id": "3374432975",
            "created_at": "2016-03-05T00:22:01.000Z",
            "id": "705911205861273601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/20NG0tLmn8"
        },
        {
            "author_id": "297559527",
            "created_at": "2016-03-05T00:21:59.000Z",
            "id": "705911197141340160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/R6snEIHIMa"
        },
        {
            "author_id": "94443872",
            "created_at": "2016-03-05T00:21:42.000Z",
            "id": "705911128182816770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do ... https://t.co/T2qv4aUwcj #rt"
        },
        {
            "author_id": "1206877860",
            "created_at": "2016-03-05T00:21:24.000Z",
            "id": "705911053020848128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/KOvHqz9I2p"
        },
        {
            "author_id": "2956518639",
            "created_at": "2016-03-05T00:21:22.000Z",
            "id": "705911041113214976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/BSpEzfFJHE"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-03-05T00:20:32.000Z",
            "id": "705910831284887558",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP https://t.co/BLyUQv62EW \nFloresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 conced\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2893146529",
            "created_at": "2016-03-05T00:19:52.000Z",
            "id": "705910664628346880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/6ReiW6wOpS"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-03-05T00:19:49.000Z",
            "id": "705910652381106176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nFloresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 concedida a empresas para explora\u00e7\u00e3o. Candidatas ao certame foram habilitadas nesta sexta-feira (4), em\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2885242017",
            "created_at": "2016-03-05T00:19:44.000Z",
            "id": "705910633326256128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sigodevolta Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do ... https://t.co/7qzn3odcei"
        },
        {
            "author_id": "1480773278",
            "created_at": "2016-03-05T00:19:43.000Z",
            "id": "705910626690822144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#nemapps Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap... https://t.co/Es2QuyozvL"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2016-03-05T00:19:37.000Z",
            "id": "705910602166734848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/MbP8QymQby"
        },
        {
            "author_id": "306213202",
            "created_at": "2016-03-05T00:19:27.000Z",
            "id": "705910560479510528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/B22AVvtWuZ"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2016-03-05T00:19:12.000Z",
            "id": "705910496092749824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/PvuHkz9fIS"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2016-03-05T00:18:55.000Z",
            "id": "705910428455407616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/Ie9ajWSlWE"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2016-03-05T00:18:51.000Z",
            "id": "705910411103604736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/LtCGHM8qTA"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2016-03-05T00:18:49.000Z",
            "id": "705910402907963392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/6OuklubHSG"
        },
        {
            "author_id": "331142165",
            "created_at": "2016-03-05T00:18:23.000Z",
            "id": "705910294296432640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/V6xiLPKlj7"
        },
        {
            "author_id": "216796443",
            "created_at": "2016-03-05T00:18:17.000Z",
            "id": "705910268543442945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/zsLxfX75Y0"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2016-03-05T00:18:15.000Z",
            "id": "705910258355425282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/8FG05BcYqt"
        },
        {
            "author_id": "2276496962",
            "created_at": "2016-03-05T00:18:13.000Z",
            "id": "705910249396375553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual... https://t.co/qt0bqMpJrS"
        },
        {
            "author_id": "704657384589942784",
            "created_at": "2016-03-05T00:18:08.000Z",
            "id": "705910227816701952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/EyXEZDUZIL"
        },
        {
            "author_id": "703085421131993089",
            "created_at": "2016-03-05T00:18:05.000Z",
            "id": "705910218283028480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/7ZlylyAeeJ"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2016-03-05T00:18:04.000Z",
            "id": "705910213879025664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#hu3b3t Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1... https://t.co/UzdrRAaus1"
        },
        {
            "author_id": "703013680309538816",
            "created_at": "2016-03-05T00:18:04.000Z",
            "id": "705910210829758464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/h22EmGE65I"
        },
        {
            "author_id": "190759588",
            "created_at": "2016-03-05T00:18:01.000Z",
            "id": "705910200218161152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/xcPv0IMX46"
        },
        {
            "author_id": "93409569",
            "created_at": "2016-03-05T00:18:00.000Z",
            "id": "705910194706870272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do ... https://t.co/WSBFcFG9Q5 #RT #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "4923491698",
            "created_at": "2016-03-05T00:17:57.000Z",
            "id": "705910183659073536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/noNIxn55zd"
        },
        {
            "author_id": "357999551",
            "created_at": "2016-03-05T00:17:53.000Z",
            "id": "705910165296427008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser... https://t.co/5xdps4Bi5A"
        },
        {
            "author_id": "2615829241",
            "created_at": "2016-03-05T00:17:52.000Z",
            "id": "705910162263912448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/hOdbuGPwrY"
        },
        {
            "author_id": "2207252576",
            "created_at": "2016-03-05T00:17:49.000Z",
            "id": "705910151589421056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/SVihVqe4mw"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2016-03-05T00:17:47.000Z",
            "id": "705910140491280384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/Om4X7JmIX2"
        },
        {
            "author_id": "2646809589",
            "created_at": "2016-03-05T00:17:43.000Z",
            "id": "705910122757824512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/nYTsCY8xCR"
        },
        {
            "author_id": "4354156713",
            "created_at": "2016-03-05T00:17:41.000Z",
            "id": "705910117233864704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/js8KT7pB95"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2016-03-05T00:17:40.000Z",
            "id": "705910112343359489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/K6hnwtesRt"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2016-03-05T00:17:38.000Z",
            "id": "705910102159560704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/kpD5v2hOC1"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2016-03-05T00:17:36.000Z",
            "id": "705910094035193856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#rt1 Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 se... https://t.co/os2EJO4F7u"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-03-05T00:17:27.000Z",
            "id": "705910057985187840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/BWSpbXXEsB"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2016-03-05T00:17:06.000Z",
            "id": "705909968747106305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/xOo3ZQWCTG"
        },
        {
            "author_id": "3331294486",
            "created_at": "2016-03-05T00:17:02.000Z",
            "id": "705909953479839744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/MEoIZx0Fjx"
        },
        {
            "author_id": "2738957629",
            "created_at": "2016-03-05T00:17:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2738985529",
                        "start": 0,
                        "username": "barraco_reality"
                    }
                ]
            },
            "id": "705909944436953088",
            "in_reply_to_user_id": "2738985529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barraco_reality Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual... https://t.co/3NxjUCOF6J"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2016-03-05T00:16:56.000Z",
            "id": "705909927370297344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/d104Bm46Jb"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2016-03-05T00:16:55.000Z",
            "id": "705909922320388096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/Qm5yCTvVHV"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2016-03-05T00:16:52.000Z",
            "id": "705909908613386240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/9xY4FuvacZ"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2016-03-05T00:16:45.000Z",
            "id": "705909882113773569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/gcoR0sOwtV"
        },
        {
            "author_id": "2814219611",
            "created_at": "2016-03-05T00:16:36.000Z",
            "id": "705909842335039488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/cfuc1OgN35"
        },
        {
            "author_id": "71513191",
            "created_at": "2016-03-05T00:16:30.000Z",
            "id": "705909816770727936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/lbAVpq7UNZ"
        },
        {
            "author_id": "94189214",
            "created_at": "2016-03-05T00:16:28.000Z",
            "id": "705909808386289664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/gcm6DRrC9T"
        },
        {
            "author_id": "1424193156",
            "created_at": "2016-03-05T00:16:26.000Z",
            "id": "705909799628582912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/PM6QW9WybY"
        },
        {
            "author_id": "2303396365",
            "created_at": "2016-03-05T00:16:21.000Z",
            "id": "705909781723086848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o Perca! Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Am... https://t.co/UP16tshyin"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2016-03-05T00:16:20.000Z",
            "id": "705909774932529152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/ObhCqiMxnZ"
        },
        {
            "author_id": "1653569881",
            "created_at": "2016-03-05T00:16:18.000Z",
            "id": "705909767114326016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/tyjr30JD1E"
        },
        {
            "author_id": "1424233890",
            "created_at": "2016-03-05T00:16:16.000Z",
            "id": "705909757526327297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/DhbVDLj91L"
        },
        {
            "author_id": "2806315112",
            "created_at": "2016-03-05T00:16:11.000Z",
            "id": "705909737766854658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/K4LDKveM0W"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2016-03-05T00:16:08.000Z",
            "id": "705909727322992640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/Vurv0WWqNX"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2016-03-05T00:16:06.000Z",
            "id": "705909719181840384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/gIYVGNqCqU"
        },
        {
            "author_id": "2804403500",
            "created_at": "2016-03-05T00:16:04.000Z",
            "id": "705909710252183552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/m2Jue3ssJY"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2016-03-05T00:16:03.000Z",
            "id": "705909705743290368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/TmtjeZ0x4q"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2016-03-05T00:16:02.000Z",
            "id": "705909702039764992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/bjahFNVjmL"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2016-03-05T00:16:01.000Z",
            "id": "705909694955548673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/hWp6cljnJQ"
        },
        {
            "author_id": "2762600466",
            "created_at": "2016-03-05T00:15:56.000Z",
            "id": "705909676039233536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/vVDUBrZ2Dq"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2016-03-05T00:15:49.000Z",
            "id": "705909646415028224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/JjsFEYU9JO"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2016-03-05T00:15:47.000Z",
            "id": "705909639137742849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/JjsFEZbKBm"
        },
        {
            "author_id": "2536054255",
            "created_at": "2016-03-05T00:15:46.000Z",
            "id": "705909632250687488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/QMTVG2biLR"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2016-03-05T00:15:45.000Z",
            "id": "705909629235007488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/v6LMrBPgDl"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2016-03-05T00:15:44.000Z",
            "id": "705909623341998081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/WxQkYdmdMR"
        },
        {
            "author_id": "2525994960",
            "created_at": "2016-03-05T00:15:21.000Z",
            "id": "705909528240390145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/gJCZsdOvpk"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2016-03-05T00:15:10.000Z",
            "id": "705909480966361088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/OfbZeTk18d"
        },
        {
            "author_id": "2327481348",
            "created_at": "2016-03-05T00:15:04.000Z",
            "id": "705909458082267136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/v7Qba8XRgO"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2016-03-05T00:14:58.000Z",
            "id": "705909431788175361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/itZDiLQnAt"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2016-03-05T00:14:45.000Z",
            "id": "705909378537271296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/wd0AWBLj6p"
        },
        {
            "author_id": "627838220",
            "created_at": "2016-03-05T00:14:41.000Z",
            "id": "705909360149434368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/bmOROFBGYv"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2016-03-05T00:14:37.000Z",
            "id": "705909345687437312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/fDvHVg6b39"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2016-03-05T00:14:35.000Z",
            "id": "705909336229285888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/y9eGrdY8pd"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2016-03-05T00:14:31.000Z",
            "id": "705909319196278784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/a2cF78bzNK"
        },
        {
            "author_id": "1072579838",
            "created_at": "2016-03-05T00:14:28.000Z",
            "id": "705909308584669184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/GO6JebBr4H"
        },
        {
            "author_id": "239116365",
            "created_at": "2016-03-05T00:14:26.000Z",
            "id": "705909298237321216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 co... https://t.co/ZavNjjki0k"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2016-03-05T00:14:13.000Z",
            "id": "705909242037809152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil. Cinco empresas concorrem \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de 164 mil hectares de floresta no AP: Floresta Estadual do Amap\u00e1... https://t.co/u4Y33cRSFF"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2016-03-05T00:13:31.000Z",
            "id": "705909065604472832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 concedida a empresas para explora\u00e7\u00e3o.\nCandidatas ao certame f... https://t.co/eyeSVxmlD4"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2016-03-05T00:13:17.000Z",
            "id": "705909009769861120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 concedida a empresas para explora\u00e7\u00e3o.\nCandidatas ao certame f... https://t.co/mrg85uPWjk"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2016-03-05T00:13:06.000Z",
            "id": "705908962885922816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e1 concedida a empresas para explora\u00e7\u00e3o.\nCandidatas ao certame f... https://t.co/LJMg05QsDK"
        },
        {
            "author_id": "227446335",
            "created_at": "2016-03-05T00:01:40.000Z",
            "id": "705906086579191808",
            "in_reply_to_user_id": "2942918962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@belzinha992 aqui n\u00f3s temos o Parque Municipal, todos os domingos l\u00e1 fica lotado! Temos a Pra\u00e7a da Liberdade, a Pampulha, a Pra\u00e7a do Papa.."
        },
        {
            "author_id": "159238591",
            "created_at": "2016-03-04T23:36:53.000Z",
            "id": "705899849863045126",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e eu achei que tava rolando alguma coisa no parque municipal. hahahaha https://t.co/fNSip1W7kN"
        },
        {
            "author_id": "2987386935",
            "created_at": "2016-03-04T23:21:32.000Z",
            "id": "705895983654133760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "572. Parque Nacional Pendjari:  https://t.co/Rfe0yEMgZA"
        },
        {
            "author_id": "2965330395",
            "created_at": "2016-03-04T23:08:31.000Z",
            "id": "705892708552830976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bocaina \udbba\udf14 https://t.co/tzlOw6kAHo"
        },
        {
            "author_id": "284514417",
            "created_at": "2016-03-04T23:00:23.000Z",
            "id": "705890661745213440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Pico Paran\u00e1 ter\u00e1 base de apoio ao visitante https://t.co/siwk7DktNI"
        },
        {
            "author_id": "2198743664",
            "created_at": "2016-03-04T22:34:03.000Z",
            "id": "705884036791705601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 vou no parque municipal com a Amanda e com a Isa \ud83d\ude3b\ud83d\udc76\ud83d\udc95"
        },
        {
            "author_id": "734901588",
            "created_at": "2016-03-04T22:15:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "16794066",
                        "start": 0,
                        "username": "BlogdoNoblat"
                    }
                ]
            },
            "id": "705879327511068672",
            "in_reply_to_user_id": "16794066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BlogdoNoblat E o Paraty House, ou Triplex dos Marinho, seus patr\u00f5es, continua em Paraty, ilegalmente, em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental!"
        },
        {
            "author_id": "436953706",
            "created_at": "2016-03-04T22:05:10.000Z",
            "id": "705876767706386432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual  Pico Paran\u00e1 ter\u00e1 base  de apoio ao visitante https://t.co/I2XBmQ5shW"
        },
        {
            "author_id": "57969581",
            "created_at": "2016-03-04T21:52:00.000Z",
            "id": "705873452356530180",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 um dos lugares mais incr\u00edveis para se conhecer no Brasil.\n\nVale a pena. Vamos? https://t.co/sTBaIdqnQ9"
        },
        {
            "author_id": "60617548",
            "created_at": "2016-03-04T21:42:48.000Z",
            "id": "705871139608748032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Josepha Coelho ser\u00e1 reaberto em 09 de abril: \nA popula\u00e7\u00e3o de Petrolina tem mais um motivo par... https://t.co/a7rRRHOGlC"
        },
        {
            "author_id": "109352408",
            "created_at": "2016-03-04T21:26:30.000Z",
            "id": "705867037558640640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00ed aquela fam\u00edlia \u00edcone do coronelismo fluminense construiu uma mans\u00e3o em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/FCntJubAHH"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2016-03-04T21:10:49.000Z",
            "id": "705863088139051008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Nosso fot\u00f3grafo Jo\u00e3o Marcos Rosa conta o desafio de fotografar a harpia na floresta https://t.co/PdnaCtIPGd https://t.co/15MkFBcDAu"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-03-04T21:06:33.000Z",
            "id": "705862014271397888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-03-04T20:58:23.000Z",
            "id": "705859960408817664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras do Parque Nacional Aparados da Serra bombando hoje depois das chuvas!!! https://t.co/do837PRAIP"
        },
        {
            "author_id": "2711437780",
            "created_at": "2016-03-04T19:24:43.000Z",
            "id": "705836389712207872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria levar a Rayssa l\u00e1 no parque municipal ..."
        },
        {
            "author_id": "2370949189",
            "created_at": "2016-03-04T19:15:41.000Z",
            "id": "705834113580851200",
            "in_reply_to_user_id": "41493630",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cajuetotonho Vi o Lucas no banheiro do parque municipal,fala pra ele que ele deixou o pino do mai\u00f4 cair l\u00e1.!"
        },
        {
            "author_id": "2370949189",
            "created_at": "2016-03-04T19:15:28.000Z",
            "id": "705834061298855936",
            "in_reply_to_user_id": "41493630",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cajuetotonho Vi o Lucas no banheiro do parque municipal,fala pra ele que ele deixou o pino do mai\u00f4 cair l\u00e1...."
        },
        {
            "author_id": "4872273879",
            "created_at": "2016-03-04T19:11:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "83380331",
                        "start": 2,
                        "username": "depPaesLandim"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "153375874",
                        "start": 94,
                        "username": "serradacapivara"
                    }
                ]
            },
            "id": "705833052396777473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O @depPaesLandim defende que Minist\u00e9rio da Ci\u00eancia e Tecnologia administre Parque Nacional da @serradacapivara.\nhttps://t.co/vyrZW4rnsf"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-03-04T19:05:18.000Z",
            "id": "705831502064566272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nEsgoto afeta nascentes de uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA). Cons\u00f3rcio alega que esgoto vem de casas que foram invadidas."
        },
        {
            "author_id": "106829092",
            "created_at": "2016-03-04T19:02:28.000Z",
            "id": "705830790488158208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esgoto afeta nascentes de uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA).\nCons\u00f3rcio alega que esgoto vem de casas que fo... https://t.co/BtKvPHNfd7"
        },
        {
            "author_id": "44417051",
            "created_at": "2016-03-04T19:02:20.000Z",
            "id": "705830753758789633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em nome do Conselho do Parque Estadual da Serra da Tiririca, gostaria de expressar o nosso agradecimento a todos... https://t.co/e10ZEjmURz"
        },
        {
            "author_id": "1599106537",
            "created_at": "2016-03-04T19:01:06.000Z",
            "id": "705830446983225345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "TRF2 mant\u00e9m condena\u00e7\u00e3o por dano ambiental ao Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/3QYIE5tWG4"
        },
        {
            "author_id": "237519969",
            "created_at": "2016-03-04T19:00:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "1689119341",
                        "start": 37,
                        "username": "Yasunidos"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "2472997362",
                        "start": 48,
                        "username": "YASunidosCuenca"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "266381139",
                        "start": 65,
                        "username": "SOSyasuni"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "1697340228",
                        "start": 86,
                        "username": "ResisteYAsuni"
                    }
                ]
            },
            "id": "705830375524843520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "proteger Parque Nacional #Yasun\u00ed\n#FF @Yasunidos @YASunidosCuenca @SOSyasuni @soyasuni @ResisteYAsuni\n#Amazonia #DerechosHumanos #Ecuador"
        },
        {
            "author_id": "2370949189",
            "created_at": "2016-03-04T18:53:16.000Z",
            "id": "705828473860984832",
            "in_reply_to_user_id": "41493630",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cajuetotonho Vi o Lucas no banheiro do parque municipal,fala pra ele que ele deixou o pino do mai\u00f4 cair l\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "204441807",
            "created_at": "2016-03-04T18:45:58.000Z",
            "id": "705826637875703808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah, e tamb\u00e9m os donos da mans\u00e3o em Paraty, constru\u00edda de forma irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.  https://t.co/WCZg3oQqYI"
        },
        {
            "author_id": "61638810",
            "created_at": "2016-03-04T18:38:57.000Z",
            "id": "705824870211436545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria dizer a voc\u00eas que eu vi Ant\u00f4nio Bandeira vendendo no parque municipal BH vendendo bandeira miniatuara de times @cajuetotonho"
        },
        {
            "author_id": "93299203",
            "created_at": "2016-03-04T18:37:11.000Z",
            "id": "705824427515256834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ser\u00e1 q no Jornal Nacional vai mostrar a parte que o Lula fala da mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental dos Marinho?? RSRSRSRS"
        },
        {
            "author_id": "69069645",
            "created_at": "2016-03-04T18:31:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.7482414,
                        -15.4586
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "705823118921764864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#chapadadosguimaraes \ud83c\udf3f @ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/zajJQiu0ni"
        },
        {
            "author_id": "1300441310",
            "created_at": "2016-03-04T18:30:11.000Z",
            "id": "705822662853955584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa Tarde Desbravadores! O click do Dia vai para um lugar incr\u00edvel! Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 - MG.... https://t.co/8F1gRMB23Q"
        },
        {
            "author_id": "2273344046",
            "created_at": "2016-03-04T18:25:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.77979751,
                        -29.67981954
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7419589b3db3113e"
            },
            "id": "705821441615392769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc0\ud83d\ude45\ud83c\udffb (@ Parque Municipal de Eventos Itamar Vezentini) https://t.co/sWJTQjRDkW"
        },
        {
            "author_id": "93299203",
            "created_at": "2016-03-04T18:11:54.000Z",
            "id": "705818062252023808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "CAD\u00ca INVESTIGA\u00c7\u00c3O SOBRE A MANS\u00c3O  DOS MARINHO EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL, COM PRAIA PRIVATIZADA E TUDO???"
        },
        {
            "author_id": "1347441",
            "created_at": "2016-03-04T18:06:33.000Z",
            "id": "705816718405459969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"uso s\u00edtio do colega porque os inimigos n\u00e3o me oferecem. a #globo n\u00e3o me oferece a #Mans\u00e3oDeParaty em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\" #tocomlula"
        },
        {
            "author_id": "1356899269",
            "created_at": "2016-03-04T18:03:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "21207962",
                        "start": 0,
                        "username": "RevistaEpoca"
                    }
                ]
            },
            "id": "705815921227653120",
            "in_reply_to_user_id": "21207962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RevistaEpoca quero mat\u00e9ria do triplex do patr\u00e3o em area de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "107057781",
            "created_at": "2016-03-04T18:00:12.000Z",
            "id": "705815117355679744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Mantida condena\u00e7\u00e3o de empresa acusada de venda de terreno em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/xrHcTJLd0X"
        },
        {
            "author_id": "197562052",
            "created_at": "2016-03-04T17:51:12.000Z",
            "id": "705812853060718592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o s\u00e3o paulo daqui uns anos vai estar igual o Barueri que distribu\u00eda ingresso no Parque Municipal e em frente ao ITB."
        },
        {
            "author_id": "1151388890",
            "created_at": "2016-03-04T17:36:31.000Z",
            "id": "705809157694353409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "FORA REDE GLOBO\n#ParaTiGlobo\nconstru\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?\no triplex em Paraty tem quer ser demolido https://t.co/iDZGjnvMuI"
        },
        {
            "author_id": "69069645",
            "created_at": "2016-03-04T17:34:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82906966,
                        -15.35585718
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "705808748535799809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grande amigos Beth e Alvanir! \n#chapadadosguimaraes #Matogrosso @ Parque Nacional Chapada dos\u2026 https://t.co/Unv67tF4DG"
        },
        {
            "author_id": "148473474",
            "created_at": "2016-03-04T17:28:05.000Z",
            "id": "705807037590949888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do Parque Estadual do Jalap\u00e3o visita comunidade local e vistoria \u00e1rea https://t.co/9ghWytZMGR"
        },
        {
            "author_id": "118399171",
            "created_at": "2016-03-04T17:26:24.000Z",
            "id": "705806611810353152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marcio Lacerda veta funcionamento do Parque Municipal at\u00e9 21h: O prefeito de Belo Horizonte, Marcio Lacerda, v... https://t.co/QaME8DimNT"
        },
        {
            "author_id": "179080064",
            "created_at": "2016-03-04T17:20:07.000Z",
            "id": "705805031082045440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O nosso Destino da Semana \u00e9 Vit\u00f3ria da Conquista! E a dica do Meridien Clube \u00e9 conhecer o Parque Municipal Serra do Periperi!"
        },
        {
            "author_id": "143799534",
            "created_at": "2016-03-04T16:41:36.000Z",
            "id": "705795337139650560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da AMAZ\u00d4NIA!!!\n\u201cUm para\u00edso da Biodiversidade do\nPlaneta e Patrim\u00f4nio Natural do Brasil\u201d... https://t.co/C0Vbr37fmF"
        },
        {
            "author_id": "143799534",
            "created_at": "2016-03-04T16:35:42.000Z",
            "id": "705793852200849408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da AMAZ\u00d4NIA!!!\n\u201cUm para\u00edso da Biodiversidade do\nPlaneta e Patrim\u00f4nio Natural do Brasil\u201d... https://t.co/e7Rw4XxpDE"
        },
        {
            "author_id": "264218829",
            "created_at": "2016-03-04T16:30:02.000Z",
            "id": "705792426967891969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FridayPhotoFanChile Rio perros Circuito \"O\" Parque Nacional #TorresDelPaine #Patagonia https://t.co/KV0ULsJMZx"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2016-03-04T16:05:25.000Z",
            "id": "705786232501084161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Note p\u00fablica sobre obra da Sabesp e Gov. do Estado de SP: https://t.co/xUMS9qhoaY. N\u00e3o destruam o Parque Estadual da Serra do Mar!"
        },
        {
            "author_id": "4877508867",
            "created_at": "2016-03-04T15:54:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4877508867",
                        "start": 0,
                        "username": "supertrilhaspb"
                    }
                ]
            },
            "id": "705783500251795456",
            "in_reply_to_user_id": "4877508867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@supertrilhaspb escalada no parque estadual Pedra da boca https://t.co/M6hDtyXFTc"
        },
        {
            "author_id": "39265421",
            "created_at": "2016-03-04T15:50:47.000Z",
            "id": "705782549122048001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Logo mais, \u00e0s 16h, na Biblioteca Parque Estadual, tarde de aut\u00f3grafos com escritores da cole\u00e7\u00e3o Biblioteca Rio 450 https://t.co/sCa2nbgc3Y"
        },
        {
            "author_id": "174557684",
            "created_at": "2016-03-04T15:47:30.000Z",
            "id": "705781723024326656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s \u00e9 parceria do Projeto U\u00c7\u00c1 e, para complementar a promo\u00e7\u00e3o abaixo, informamos que... https://t.co/5vgAMcaC7F"
        },
        {
            "author_id": "1782991",
            "created_at": "2016-03-04T15:17:01.000Z",
            "id": "705774051579441152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publicidade dos Marinho, mutreteiros donos da mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Paraty com praia... https://t.co/KtelzdHu0y"
        },
        {
            "author_id": "35000954",
            "created_at": "2016-03-04T14:37:25.000Z",
            "id": "705764086206881793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unicamp - An\u00e1lise geoecol\u00f3gica do Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba... \u201d  https://t.co/nAGDyimu9M https://t.co/qpIfr8Nfxg"
        },
        {
            "author_id": "244772297",
            "created_at": "2016-03-04T14:11:49.000Z",
            "id": "705757646146686978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INEA-RJ abre curso gratuito para a forma\u00e7\u00e3o de condutores de visitantes do parque estadual da Pedra Branca (RJ).\nhttps://t.co/vQuij2E8LZ"
        },
        {
            "author_id": "27690712",
            "created_at": "2016-03-04T14:06:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "2824799702",
                        "start": 23,
                        "username": "suzileao"
                    }
                ]
            },
            "id": "705756322118160384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted Suzana Le\u00e3o (@suzileao):\n\nCoca\u00edna bilion\u00e1ria, avi\u00e3o que cai, mans\u00e3o em \u00e1rea protegida, Cunha com... https://t.co/zoPtj9vSWV"
        },
        {
            "author_id": "2824799702",
            "created_at": "2016-03-04T14:02:22.000Z",
            "id": "705755267405844480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Coca\u00edna bilion\u00e1ria, avi\u00e3o que cai, mans\u00e3o em \u00e1rea protegida, Cunha com dezenas de contas na Su\u00ed\u00e7a e quem vai preso?? https://t.co/FyEm6SpACG"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2016-03-04T13:45:36.000Z",
            "id": "705751045629218816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minas Gerais ganha mais uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o - https://t.co/EUAXK9VQ36 https://t.co/nMgJzbB6E5"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2016-03-04T13:44:57.000Z",
            "id": "705750885205409792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83d\udeb2\ud83d\udca8 Ciclistas inauguram a nova trilha do Parque Nacional de Bras\u00edlia. Animados, eles percorreram\u2026 https://t.co/NPMWd1jHXE"
        },
        {
            "author_id": "401527349",
            "created_at": "2016-03-04T13:42:28.000Z",
            "id": "705750260451319808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Cerro Cor\u00e1 https://t.co/xFpjo2YDlQ"
        },
        {
            "author_id": "637370865",
            "created_at": "2016-03-04T13:30:02.000Z",
            "id": "705747128463794177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal aproveitar o fim de semana curtindo a natureza ?  A dica de hoje \u00e9 o Parque Estadual da Cachoeira da... https://t.co/B40uW7LqDG"
        },
        {
            "author_id": "247123743",
            "created_at": "2016-03-04T13:22:17.000Z",
            "id": "705745179114868736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Templo Origine - A proposta era desenhar uma capela para um cen\u00e1rio t\u00e3o especial como Parque Estadual Do... https://t.co/brSmyf9AIl"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-03-04T13:09:46.000Z",
            "id": "705742028236140545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia inaugura trilha de 15 km para ciclistas; v\u00eddeo: Trilha tamb\u00e9m \u00e9 aberta para pedest... https://t.co/7ZWv7DKJTX"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-03-04T13:09:27.000Z",
            "id": "705741949391646721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia inaugura trilha de 15 km para ciclistas; v\u00eddeo: Trilha tamb\u00e9m \u00e9 aberta para pedest... https://t.co/vDAjenjH21"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2016-03-04T13:09:25.000Z",
            "id": "705741940894007297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia inaugura trilha de 15 km para ciclistas; v\u00eddeo: Trilha tamb\u00e9m \u00e9 aberta para pedest... https://t.co/ZYcvUqclpc"
        },
        {
            "author_id": "18048260",
            "created_at": "2016-03-04T13:08:59.000Z",
            "id": "705741831783337984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neto de Chico Anysio ser\u00e1 cremado nesta sexta-feira no Rio: Corpo foi encontrado em praia no Parque Nacional d... https://t.co/VKeSlBaeN7"
        },
        {
            "author_id": "105838161",
            "created_at": "2016-03-04T13:08:59.000Z",
            "id": "705741830923558912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neto de Chico Anysio ser\u00e1 cremado nesta sexta-feira no Rio: Corpo foi encontrado em praia no Parque Nacional d... https://t.co/5GrS38Kj2g"
        },
        {
            "author_id": "106226107",
            "created_at": "2016-03-04T13:05:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18730318,
                        -22.9041432
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "705740850375094272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/KayCNtH4Nz"
        },
        {
            "author_id": "707653519",
            "created_at": "2016-03-04T12:58:23.000Z",
            "id": "705739166471077889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe vistoria Parque Estadual do Jalap\u00e3o para assegurar preserva\u00e7\u00e3o das serras e evitar crimes ambientais https://t.co/z4O7xW79B7"
        },
        {
            "author_id": "4786659933",
            "created_at": "2016-03-04T12:48:51.000Z",
            "id": "705736766687416320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelo menos 15 empresas concorrer\u00e3o ao edital de concess\u00e3o da Floresta Estadual do AP.https://t.co/ijiiRHJNTH https://t.co/4RDP40Smp9"
        },
        {
            "author_id": "385791155",
            "created_at": "2016-03-04T12:29:45.000Z",
            "id": "705731960644247556",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeando pelo deserto do Parque Nacional de Paracas, um lugar lindo lindo onde a natureza sabe\u2026 https://t.co/rHYLXdfcUC"
        },
        {
            "author_id": "1336546441",
            "created_at": "2016-03-04T12:21:11.000Z",
            "id": "705729803400294401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia inaugura trilha de 15 km para ciclistas; v\u00eddeo https://t.co/og8RqjbyFU"
        },
        {
            "author_id": "1390723130",
            "created_at": "2016-03-04T12:19:47.000Z",
            "id": "705729451640942592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INFORMA\u00c7\u00d5ES SOBRE A  1\u00aa  CAMINHADA DA MULHER EM ITAGUA\u00cd: \n\nPercurso: Sa\u00edda do Parque Municipal em dire\u00e7\u00e3o \u00e0: Rua... https://t.co/oHz9ty4kop"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-03-04T12:17:34.000Z",
            "id": "705728891663446016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia inaugura trilha de 15 km para ciclistas; v\u00eddeo: Trilha tamb\u00e9m \u00e9 aberta para pedest... https://t.co/ETt3LxIpU9"
        },
        {
            "author_id": "305884483",
            "created_at": "2016-03-04T12:17:29.000Z",
            "id": "705728873846087680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia inaugura trilha de 15 km para ciclistas; v\u00eddeo: Trilha tamb\u00e9m \u00e9 aberta para pedest... https://t.co/LszdS7ScmR"
        },
        {
            "author_id": "360344062",
            "created_at": "2016-03-04T12:06:36.000Z",
            "id": "705726131723489280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 51
            },
            "text": "S\u00f3 foi o Lula falar da mans\u00e3o da Globo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, que os Marinho colocaram os jagun\u00e7os da PF na casa do Lula ?"
        },
        {
            "author_id": "1909641818",
            "created_at": "2016-03-04T11:58:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "42467444",
                        "start": 0,
                        "username": "SorrindopraVida"
                    }
                ]
            },
            "id": "705724069178699776",
            "in_reply_to_user_id": "42467444",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SorrindopraVida Entendemos o que \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental,por\u00e9m precisamos entender o que \u00e9 ser TERRIT\u00d3RIO SAGRADO."
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-03-04T11:57:55.000Z",
            "id": "705723946927259649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Nacional de Bras\u00edlia inaugura trilha de 15 km para ciclistas; v\u00eddeo\" https://t.co/PkRcFpVgjj"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-03-04T11:44:09.000Z",
            "id": "705720482507702273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Nacional de Bras\u00edlia inaugura trilha de 15 km para ciclistas; v\u00eddeo\" https://t.co/PkRcFpVgjj"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2016-03-04T11:41:29.000Z",
            "id": "705719810944999424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia amigos !! Neste domingo tem Programa Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental mergulhando no Parque Nacional Marinho de... https://t.co/HAbOkNf8tW"
        },
        {
            "author_id": "1331599908",
            "created_at": "2016-03-04T11:37:12.000Z",
            "id": "705718733470171136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia inaugura trilha de 15 km para ciclistas; v\u00eddeo https://t.co/vxfYkV9ctN"
        },
        {
            "author_id": "2209277599",
            "created_at": "2016-03-04T11:37:11.000Z",
            "id": "705718728516771841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia inaugura trilha de 15 km para ciclistas; v\u00eddeo https://t.co/R4EgWh6qrH"
        },
        {
            "author_id": "815966174",
            "created_at": "2016-03-04T11:37:10.000Z",
            "id": "705718726230806528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia inaugura trilha de 15 km para ciclistas; v\u00eddeo https://t.co/jNvQQxCIXX"
        },
        {
            "author_id": "2695488907",
            "created_at": "2016-03-04T11:37:09.000Z",
            "id": "705718723164794880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia inaugura trilha de 15 km para ciclistas; v\u00eddeo https://t.co/TnKi3wHfXF"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2016-03-04T11:01:44.000Z",
            "id": "705709808825937920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do Parque Estadual do Jalap\u00e3o visita comunidade local e vistoria \u00e1rea https://t.co/RKLzrBEWQg"
        },
        {
            "author_id": "2438262390",
            "created_at": "2016-03-04T10:53:21.000Z",
            "id": "705707700324311040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Munic\u00edpios do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas insistem numa estrutura de proximidade\n---... https://t.co/c53lOSf9gf"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2016-03-04T10:40:25.000Z",
            "id": "705704445087256577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Montanhas, riachos e quedas d'\u00e1gua! Se delicie com fotos do Parque Nacional do Capara\u00f3 (MG): https://t.co/xIZ7GYOSho https://t.co/wOeNEiw6Et"
        },
        {
            "author_id": "312400318",
            "created_at": "2016-03-04T10:12:49.000Z",
            "id": "705697497872789504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Bela foto do Parque Estadual da Graciosa, no estado do Parana #nature #menteoutdoor https://t.co/0m0FxNNOgw"
        },
        {
            "author_id": "139401543",
            "created_at": "2016-03-04T09:38:26.000Z",
            "id": "705688844566466560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PESQUISA ESCOLAR DO NORDESTE: O Parque Estadual Marinho de Areia Vermelha https://t.co/kRqRydx01q"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2016-03-04T05:30:05.000Z",
            "id": "705626345779261441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/1XRtzrtpOo"
        },
        {
            "author_id": "49329989",
            "created_at": "2016-03-04T05:01:50.000Z",
            "id": "705619236182339584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia da Vida Selvagem \u00e9 celebrado em Bras\u00edlia - https://t.co/Vw9S3JmWHp #GoogleAlerts"
        },
        {
            "author_id": "577616095",
            "created_at": "2016-03-04T04:50:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "2262838647",
                        "start": 85,
                        "username": "carou_sch"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "171716269",
                        "start": 96,
                        "username": "darleipfvr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.73948995,
                        -28.14648349
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "02d962b845bcf29c"
            },
            "id": "705616433003294720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es - Expocel in Cerro Largo, Rio Grande do Sul w/ @carou_sch @darleipfvr https://t.co/6i8L1K2VGw"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-03-04T03:50:22.000Z",
            "id": "705601250222542848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BASE DOS OVOS DA GALINHA, PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA, RJ, BRASIL - FOTO @tracklog_brasil \n#tracklog_brasil... https://t.co/lan1fbs9Hy"
        },
        {
            "author_id": "3092572929",
            "created_at": "2016-03-04T03:31:48.000Z",
            "id": "705596578418069505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Precisamos conversar sobre o Triplex da fam\u00edlia Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental .. \n#GloboGolpeClube  https://t.co/BdiRL9rq4k"
        },
        {
            "author_id": "151148352",
            "created_at": "2016-03-04T03:30:21.000Z",
            "id": "705596215342309376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/tDkCBVfJYw #TurismoAccesible #Tourism4All"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2016-03-04T03:25:58.000Z",
            "id": "705595110814257156",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa, Mo\u00e7ambique. Que lugar espetacular!"
        },
        {
            "author_id": "1574281260",
            "created_at": "2016-03-04T03:11:18.000Z",
            "id": "705591421114454016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ibitipoca na cidade de Lima Duarte - MG #ibitipoca #limaduarte #parqueestadual  https://t.co/EoRgrn146U"
        },
        {
            "author_id": "168155564",
            "created_at": "2016-03-04T02:30:37.000Z",
            "id": "705581183006961665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PELA GARANTIA DA \u00c1REA DO PARQUE ESTADUAL DA SERRA DA TIRIRICA\n\nHoje (3/3) come\u00e7amos o dia ouvindo os moradores do... https://t.co/fLCrRuFjAN"
        },
        {
            "author_id": "140522183",
            "created_at": "2016-03-04T02:10:17.000Z",
            "id": "705576064769265664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj aproveitou p retaliar por Dep. Petistas q querem saber sobre Mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/tx6BDnoeSY"
        },
        {
            "author_id": "3178427476",
            "created_at": "2016-03-04T02:03:33.000Z",
            "id": "705574371696496640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba, onde o neto de Chico Anysio foi encontrado morto, \u00e9 uma \u00e1rea de... https://t.co/HeWSbD60t4"
        },
        {
            "author_id": "1859212446",
            "created_at": "2016-03-04T01:56:48.000Z",
            "id": "705572673292603393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental encontra aterro em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Policiais ambientais encontraram um aterro ir... https://t.co/6BKgBAFIUs"
        },
        {
            "author_id": "3399544871",
            "created_at": "2016-03-04T01:51:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75668454,
                        -9.61324137
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "705571430503739392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/uQHJ7v6lvk"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2016-03-04T01:47:52.000Z",
            "id": "705570423002501120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Niter\u00f3i, presido grande Audi\u00eancia Publica pela defesa do Parque Estadual da Serra da Tiririca q criamos em1991 e contra 88 pr\u00e9dios em Itaipu"
        },
        {
            "author_id": "113256361",
            "created_at": "2016-03-04T01:44:52.000Z",
            "id": "705569670603141120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NA LUTA PELA AMPLIA\u00c7\u00c3O DO PARQUE ESTADUAL DA SERRA DA TIRIRICA\n\nAudi\u00eancia P\u00fablica pela amplia\u00e7\u00e3o dos limites do... https://t.co/XusmKZLsxS"
        },
        {
            "author_id": "7163612",
            "created_at": "2016-03-04T01:44:26.000Z",
            "id": "705569557470031872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FICA O REGISTRO. Amanh\u00e3, vou \u00e0 Biblioteca Parque Estadual, para o encerramento das comemora\u00e7\u00f5es dos 450 anos do... https://t.co/dBSBZJIRGV"
        },
        {
            "author_id": "36147947",
            "created_at": "2016-03-04T01:39:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "705568374177271809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM https://t.co/Ly4VJfDcjf"
        },
        {
            "author_id": "131698283",
            "created_at": "2016-03-04T01:37:20.000Z",
            "id": "705567774530269184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EXPEDI\u00c7\u00c3O ANDANDO POR A\u00cd...: Cachoeira Santo Isidro no Parque Nacional Serra da... https://t.co/MPkecEyahX"
        },
        {
            "author_id": "131698283",
            "created_at": "2016-03-04T01:16:47.000Z",
            "id": "705562601682395136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Santo Isidro no Parque Nacional Serra da Bocaina https://t.co/51FaTea87X"
        },
        {
            "author_id": "2192179879",
            "created_at": "2016-03-04T01:16:42.000Z",
            "id": "705562581604376576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "EM DEFESA DO MEIO AMBIENTE\n\nNeste momento ainda acontece a Consulta P\u00fablica sobre a amplia\u00e7\u00e3o do Parque Estadual... https://t.co/mNS2pCkfmS"
        },
        {
            "author_id": "2601015542",
            "created_at": "2016-03-04T00:58:00.000Z",
            "id": "705557873095475201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se o povo soubesse a import\u00e2ncia do parque Nacional n\u00e3o estariam reclamando."
        },
        {
            "author_id": "43029892",
            "created_at": "2016-03-04T00:51:59.000Z",
            "id": "705556359744503808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e3o azul, t\u00e3o perfeito, t\u00e3o Canad\u00e1 \u2764\ufe0f. Meu lago preferido do parque nacional de Banff. Mais\u2026 https://t.co/3DeKGNrtS7"
        },
        {
            "author_id": "134603764",
            "created_at": "2016-03-04T00:34:21.000Z",
            "id": "705551920774025216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A fam\u00edlia de Rian Brito, de 25 anos, confirmou que o corpo encontrado no Parque Nacional da Restinga de... https://t.co/eI8NhyNPso"
        },
        {
            "author_id": "2789454929",
            "created_at": "2016-03-04T00:21:05.000Z",
            "id": "705548584351956993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada vira Gaymada e traz diversidade para as ruas de Belo Horizonte: O Parque Municipal de B... https://t.co/FmdUuqPrL3 #eugostomuito"
        },
        {
            "author_id": "256206847",
            "created_at": "2016-03-04T00:10:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.93446464,
                        11.3109076
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "705545880242356224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como n\u00e3o sentir saudades de um lugar deste! @ Parque Nacional de Tayrona Colombia https://t.co/bGUgChEg10"
        },
        {
            "author_id": "3178427476",
            "created_at": "2016-03-04T00:09:52.000Z",
            "id": "705545762676068352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrado no local conhecido como Vala da Lagoa Preta, no Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba, em... https://t.co/MbKdyO6X29"
        },
        {
            "author_id": "226591551",
            "created_at": "2016-03-03T23:59:57.000Z",
            "id": "705543265928478720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia inaugura trilha para ciclistas | MTB Bras\u00edlia https://t.co/9D6XxIiFVy"
        },
        {
            "author_id": "40390830",
            "created_at": "2016-03-03T23:45:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.876167,
                        -36.78490706
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4afa2757051c5192"
            },
            "id": "705539579579801600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tardesdemates @ Parque Municipal de Azul https://t.co/lmk3n7v2mW"
        },
        {
            "author_id": "1975978057",
            "created_at": "2016-03-03T23:44:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "483746284",
                        "start": 53,
                        "username": "thamyrsoliveira"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77857423,
                        -22.87374601
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "705539397446455296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @thamyrsoliveira @thiiagopuxarem @thamirissoouza @ousadiapuracr https://t.co/HJAOhdMMBQ"
        },
        {
            "author_id": "3178427476",
            "created_at": "2016-03-03T23:14:15.000Z",
            "id": "705531763796393985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrado no local conhecido como Vala da Lagoa Preta, no Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba, em... https://t.co/Ueyf1GUVxV"
        },
        {
            "author_id": "41003666",
            "created_at": "2016-03-03T23:09:30.000Z",
            "id": "705530567580917761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabe aqueles lugares que a gente s\u00f3 acredita vendo? O parque nacional de Yellowstone nos EUA \u00e9 exatamente assim. N\u2026 https://t.co/bTbRrU80Dm"
        },
        {
            "author_id": "2480367727",
            "created_at": "2016-03-03T23:04:10.000Z",
            "id": "705529228670976000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia abrir\u00e1 trilha para ciclistas: https://t.co/41XNdD9o1g PARADISE 2"
        },
        {
            "author_id": "2480367727",
            "created_at": "2016-03-03T23:04:03.000Z",
            "id": "705529199302418432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia abrir\u00e1 trilha para ciclistas: https://t.co/41XNdD9o1g PARADISE"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-03-03T22:58:43.000Z",
            "id": "705527857137782784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/nAaJTa1v4E"
        },
        {
            "author_id": "222513166",
            "created_at": "2016-03-03T22:54:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "17850880",
                        "start": 0,
                        "username": "RedeTV"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "423303831",
                        "start": 8,
                        "username": "ATardeESua"
                    }
                ]
            },
            "id": "705526788554932225",
            "in_reply_to_user_id": "222513166",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RedeTV @ATardeESua o parque nacional come\u00e7a DE FATO em MACAE, as cidades de carapebus e quissaman N\u00c3O FICAM NO LITORAL ficam recuadas do"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2016-03-03T22:34:45.000Z",
            "id": "705521823178465281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udeb5 \ud83d\udc9a \ud83c\udf93 Parque Nacional de Bras\u00edlia comemorou o Dia Mundial da #VidaSelvagem com diversas atividades, confira: https://t.co/SLl5D2zLhR #ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "39861135",
            "created_at": "2016-03-03T22:30:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "3931957222",
                        "start": 85,
                        "username": "issler_leticia"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "340587716",
                        "start": 101,
                        "username": "rafinha_eich"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.74026228,
                        -28.14563438
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "02d962b845bcf29c"
            },
            "id": "705520629227921408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es - Expocel in Cerro Largo, Rio Grande do Sul w/ @issler_leticia @rafinha_eich https://t.co/NV3quToPrT"
        },
        {
            "author_id": "40390830",
            "created_at": "2016-03-03T22:04:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.876167,
                        -36.78490706
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4afa2757051c5192"
            },
            "id": "705514135690178560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parque #azul @ Parque Municipal de Azul https://t.co/et4zcmH8HS"
        },
        {
            "author_id": "3178427476",
            "created_at": "2016-03-03T21:59:08.000Z",
            "id": "705512862303838208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrado no local conhecido como Vala da Lagoa Preta, no Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba, em... https://t.co/yMYsDNz0T9"
        },
        {
            "author_id": "468428045",
            "created_at": "2016-03-03T21:57:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.74026228,
                        -28.14563438
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "02d962b845bcf29c"
            },
            "id": "705512452188934144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vamo ambientragar (@ Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es - Expocel in Cerro Largo, Rio Grande do Sul) https://t.co/Ng9NldspfL"
        },
        {
            "author_id": "1351783633",
            "created_at": "2016-03-03T21:35:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5805855,
                        -23.4030914
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "705506945994788864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ache o \ud83d\udc35 #diamundialdavidaselvagem \ud83d\udc2f\ud83d\udc0a\ud83d\udc0d\ud83d\udc18 @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador https://t.co/t6XTb5pGsU"
        },
        {
            "author_id": "330751599",
            "created_at": "2016-03-03T21:27:55.000Z",
            "id": "705505004593917952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabesp: N\u00e3o desmatamento de 15 hectares do Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/4EUB5adsOr"
        },
        {
            "author_id": "361354360",
            "created_at": "2016-03-03T21:24:29.000Z",
            "id": "705504140504535040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00f4, galera do pedal! \udbb9\udfeb https://t.co/j2v6Ahn27X"
        },
        {
            "author_id": "933247350",
            "created_at": "2016-03-03T21:21:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77857423,
                        -22.87374601
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "705503505105211393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/OxXK4Tq3rO"
        },
        {
            "author_id": "176250630",
            "created_at": "2016-03-03T21:07:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "705499758425731072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/8IWQaR6dBZ"
        },
        {
            "author_id": "310646418",
            "created_at": "2016-03-03T20:36:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "310646418",
                        "start": 31,
                        "username": "vividasboas"
                    }
                ]
            },
            "id": "705491993141583872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @vividasboas https://t.co/ss4QhZYi9T Trem do Fim do Mundo e Parque Nacional Terra do Fogo -"
        },
        {
            "author_id": "2421160488",
            "created_at": "2016-03-03T20:28:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "31309214",
                        "start": 0,
                        "username": "Rosinara"
                    }
                ]
            },
            "id": "705489975945601026",
            "in_reply_to_user_id": "31309214",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@rosinara ficou encantada com o que vivenciou no Parque Nacional da Lagoa do Peixe entre Mostardas e Tavares,... https://t.co/onrNfUnrFZ"
        },
        {
            "author_id": "2421160488",
            "created_at": "2016-03-03T20:28:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "31309214",
                        "start": 0,
                        "username": "Rosinara"
                    }
                ]
            },
            "id": "705489964218388480",
            "in_reply_to_user_id": "31309214",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@rosinara ficou encantada com o que vivenciou no Parque Nacional da Lagoa do Peixe entre\u2026 https://t.co/MC6vNlxUy5"
        },
        {
            "author_id": "3054355341",
            "created_at": "2016-03-03T20:27:58.000Z",
            "id": "705489918953451520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de Acadia,frente a las costas de Maine(USA)... https://t.co/0uwvk5rzl5"
        },
        {
            "author_id": "3173523207",
            "created_at": "2016-03-03T20:25:41.000Z",
            "id": "705489343234727938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vazante: Gruta Lapa Nova vira unidade de\u00a0conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/0l0d2XXmT9 https://t.co/uM7fjGMMBS"
        },
        {
            "author_id": "2964779182",
            "created_at": "2016-03-03T20:15:46.000Z",
            "id": "705486848311734272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia inaugura trilha para ciclistas, com 15 km https://t.co/96jiw3wEo7"
        },
        {
            "author_id": "2192179879",
            "created_at": "2016-03-03T20:14:26.000Z",
            "id": "705486510645055488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NA LUTA CONTRA A ESPECULA\u00c7\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA!\n\nAmplia\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Serra da Tiririca J\u00c1!\n\nAudi\u00eancia... https://t.co/GzQdWJDUxs"
        },
        {
            "author_id": "853165920",
            "created_at": "2016-03-03T19:49:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77857423,
                        -22.87374601
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "705480307198304256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/s6TiP9YRPP"
        },
        {
            "author_id": "2598300307",
            "created_at": "2016-03-03T19:29:40.000Z",
            "id": "705475247097651200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca IX - https://t.co/2cx8xUZYok"
        },
        {
            "author_id": "445127536",
            "created_at": "2016-03-03T19:29:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47945104,
                        -25.61379598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "705475089144283136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a video @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/wuBtmdrDAs"
        },
        {
            "author_id": "39107936",
            "created_at": "2016-03-03T19:26:42.000Z",
            "id": "705474499618197504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mat\u00e9ria sobre Parque Estadual Rio Vermelho Florian\u00f3polis  em SC... https://t.co/8XuhKliNjJ"
        },
        {
            "author_id": "60770211",
            "created_at": "2016-03-03T19:03:33.000Z",
            "id": "705468676011470848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os frequentadores do Parque Municipal Josepa Coelho, em Petrolina, est\u00e3o ansiosos para a inaugura\u00e7\u00e3o da reforma... https://t.co/kucmRSvWaP"
        },
        {
            "author_id": "24746057",
            "created_at": "2016-03-03T19:00:19.000Z",
            "id": "705467861276434433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#OlhaEla \ud83d\udc2f\nParque Estadual Serra do Mar registra presen\u00e7a de on\u00e7a-pintada em extin\u00e7\u00e3o: https://t.co/jrvcmDhiSJ https://t.co/dIVzk5k1zH"
        },
        {
            "author_id": "146843755",
            "created_at": "2016-03-03T18:54:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "705466477109972992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Dia Mundial da Vida Selvagem o Parque Nacional de Bras\u00edlia inaugura trilha de 15 km para ciclistas\nhttps://t.co/TYA0wkudGS"
        },
        {
            "author_id": "2666839226",
            "created_at": "2016-03-03T18:30:36.000Z",
            "id": "705460383574654976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros encontram corpo de neto de Chico Anysio: Ele foi achado no Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba... https://t.co/qpF0XeiTXp"
        },
        {
            "author_id": "2892203026",
            "created_at": "2016-03-03T17:53:37.000Z",
            "id": "705451074593771520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo foi encontrado em uma praia da \u00e1rea do Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba, no RJ. https://t.co/NDBbpVMhew"
        },
        {
            "author_id": "2214401724",
            "created_at": "2016-03-03T17:53:31.000Z",
            "id": "705451049272766465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo foi encontrado em uma praia da \u00e1rea do Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba, no RJ. https://t.co/GHAJ375oYb"
        },
        {
            "author_id": "59582104",
            "created_at": "2016-03-03T17:45:43.000Z",
            "id": "705449088196726785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal Am\u00e9rico Rene\u00e9 Giannetti, muito contato com a natureza no meio da cidade\u2026 https://t.co/7OIJ3DdMTa https://t.co/HicRk8XZcH"
        },
        {
            "author_id": "62325245",
            "created_at": "2016-03-03T17:42:02.000Z",
            "id": "705448159485366272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia inaugura trilha para ciclistas, com 15 km https://t.co/rDVdBXC9Vt"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2016-03-03T17:25:10.000Z",
            "id": "705443916384829440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma melhoria em trilhas do Parque Nacional da Tijuca!!! \nA mudan\u00e7a de tra\u00e7ado realizada pela nossa equipe no... https://t.co/OXGYHbBdss"
        },
        {
            "author_id": "242882480",
            "created_at": "2016-03-03T17:23:59.000Z",
            "id": "705443616970375170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wilson Santos quer audi\u00eancia para debater  o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/zEXICl48Xs"
        },
        {
            "author_id": "429258842",
            "created_at": "2016-03-03T17:01:44.000Z",
            "id": "705438018547621888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Valley of Fire\n\nValley of Fire, ou \u201cVale de Fogo\u201d, \u00e9 o parque estadual mais antigo de Nevada,... https://t.co/gvaCI4DoMy"
        },
        {
            "author_id": "297535888",
            "created_at": "2016-03-03T17:01:44.000Z",
            "id": "705438016177872896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Valley of Fire\n\nValley of Fire, ou \u201cVale de Fogo\u201d, \u00e9 o parque estadual mais antigo de Nevada,... https://t.co/VA2ehse6D9"
        },
        {
            "author_id": "15614894",
            "created_at": "2016-03-03T16:55:22.000Z",
            "id": "705436417619460096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explorando a cascata de fogo de Yosemite: Um dos maiores espet\u00e1culos do \"todo espetacular\" Parque Nacional de ... https://t.co/hahfZOpbVk"
        },
        {
            "author_id": "106226107",
            "created_at": "2016-03-03T16:44:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18730318,
                        -22.9041432
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "705433669025009664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/U3ZZCBZbdC"
        },
        {
            "author_id": "365688241",
            "created_at": "2016-03-03T16:05:42.000Z",
            "id": "705423914940366850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das maiores cavernas brasileiras  pode virar monumento natural https://t.co/DPB95vBfiV"
        },
        {
            "author_id": "2389247906",
            "created_at": "2016-03-03T15:56:18.000Z",
            "id": "705421549021569024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ r\u00e1pidas ]\nParque Estadual Serra do Mar registra on\u00e7a-pintada em extin\u00e7\u00e3o\nAcesse a edi\u00e7\u00e3o completa em:... https://t.co/7pBmrP8OsO"
        },
        {
            "author_id": "27283015",
            "created_at": "2016-03-03T15:47:56.000Z",
            "id": "705419444001054720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sonhar que o titanic est\u00e1 num parque municipal a ser levantado por populares, \u00e9 o resultado de falar-se demasiado do Di Caprio. s\u00f3 pode."
        },
        {
            "author_id": "2721410926",
            "created_at": "2016-03-03T15:45:45.000Z",
            "id": "705418894710841344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@TVNBR: #DiaMundialdaVidaSelvagem | Papagaios-do-peito-roxo s\u00e3o reintroduzidos no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias\nhttps://t.co/xmpWhzac7t\""
        },
        {
            "author_id": "171951526",
            "created_at": "2016-03-03T15:39:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "58008595",
                        "start": 121,
                        "username": "stanleyburburin"
                    }
                ]
            },
            "id": "705417220281790464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... https://t.co/aZk40nHd9a via @stanleyburburin"
        },
        {
            "author_id": "61752388",
            "created_at": "2016-03-03T15:34:22.000Z",
            "id": "705416029636313088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oportunidade: Curso de Condutor de Visitantes do Parque Estadual da Pedra Branca | WikiParques https://t.co/Tbz2WycrmJ"
        },
        {
            "author_id": "2980713499",
            "created_at": "2016-03-03T15:30:30.000Z",
            "id": "705415057904111616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais uma para a galera do pedal! https://t.co/no3Ic38UiZ"
        },
        {
            "author_id": "2980713499",
            "created_at": "2016-03-03T15:26:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "797162334473031682",
                        "start": 8,
                        "username": "CBFotografia"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "808396487637995520",
                        "start": 27,
                        "username": "repostapp"
                    }
                ]
            },
            "id": "705414163753992192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Repost @cbfotografia with @repostapp\n\u30fb\u30fb\u30fb\nEssa \u00e9 para a turma do pedal: Parque Nacional de Bras\u00edlia, mais... https://t.co/xn8g6khRaa"
        },
        {
            "author_id": "2980713499",
            "created_at": "2016-03-03T15:20:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "250783433",
                        "start": 8,
                        "username": "anadubeux"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.8940767,
                        -15.80127643
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "705412550167535616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Repost @anadubeux with repostapp\n\u30fb\u30fb\u30fb\nEssa \u00e9 para a turma do pedal: Parque Nacional de Bras\u00edlia,\u2026 https://t.co/YjOHwzBqXo"
        },
        {
            "author_id": "49759770",
            "created_at": "2016-03-03T15:20:03.000Z",
            "id": "705412428515975168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "J\u00e1 conferiu a mostra sobre Martin Luther King? \u00c9 l\u00e1 na Biblioteca Parque Estadual, pertinho da Central. #V\u00e1DeMetr\u00f4 \u263a"
        },
        {
            "author_id": "59898238",
            "created_at": "2016-03-03T15:18:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1180330980663595010",
                        "start": 0,
                        "username": "LucasSalles1"
                    }
                ]
            },
            "id": "705412143647170560",
            "in_reply_to_user_id": "73503309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lucassalles1 o corpo que acharam no parque nacional \u00e9 o dele???"
        },
        {
            "author_id": "48427667",
            "created_at": "2016-03-03T15:16:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "193003734",
                        "start": 1,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "705411424932249601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": ".@mmeioambiente solta sete #papagaios amea\u00e7ados de #extin\u00e7\u00e3o. A\u00e7\u00e3o aconteceu Parque Nacional das Arauc\u00e1rias (SC). https://t.co/YIFI5LWQKe"
        },
        {
            "author_id": "14925838",
            "created_at": "2016-03-03T15:13:06.000Z",
            "id": "705410680069947393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo de neto de Chico Anysio \u00e9 encontrado no Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba.\u00a0https://t.co/zDmJQFAuOe"
        },
        {
            "author_id": "755270491",
            "created_at": "2016-03-03T15:13:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "2172348015",
                        "start": 121,
                        "username": "sorayabborges"
                    }
                ]
            },
            "id": "705410668149805056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... https://t.co/CWTwhtjpZ0 via @sorayabborges"
        },
        {
            "author_id": "3130191459",
            "created_at": "2016-03-03T15:11:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "58008595",
                        "start": 121,
                        "username": "stanleyburburin"
                    }
                ]
            },
            "id": "705410199906025472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... https://t.co/wWsQ2yb79p via @stanleyburburin"
        },
        {
            "author_id": "12530722",
            "created_at": "2016-03-03T15:07:18.000Z",
            "id": "705409219135148032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Restinga de Jurubatuba\n(Fale isso b\u00eabado)"
        },
        {
            "author_id": "2544356486",
            "created_at": "2016-03-03T15:06:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "58008595",
                        "start": 121,
                        "username": "stanleyburburin"
                    }
                ]
            },
            "id": "705409094342057984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... https://t.co/j5X9Fza3ws via @stanleyburburin"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2016-03-03T15:04:37.000Z",
            "id": "705408543403462656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O corpo foi encontrado  em uma praia da \u00e1rea do Parque Nacional da restinga de Jurubatiba, em Quissam\u00e3\n\n* Fique... https://t.co/2CMBEhSdRA"
        },
        {
            "author_id": "113481002",
            "created_at": "2016-03-03T15:01:53.000Z",
            "id": "705407854828724228",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Pedra Azul, Esp\u00edrito Santo, Brasil https://t.co/alepcqYlAr"
        },
        {
            "author_id": "98775519",
            "created_at": "2016-03-03T14:49:01.000Z",
            "id": "705404620219224068",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia inaugura trilha para ciclistas | MTB Bras\u00edlia https://t.co/oGF71TOMMl"
        },
        {
            "author_id": "232293606",
            "created_at": "2016-03-03T14:19:47.000Z",
            "id": "705397262143205376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns pela iniciativa, a comunidade agradece, mais um local para nosso pedais !!! https://t.co/NbTWEXhgjq"
        },
        {
            "author_id": "80100727",
            "created_at": "2016-03-03T14:19:18.000Z",
            "id": "705397141280313344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa noite eu sonhei que no lago do parque municipal tinha um crocodilo enorme e eu ficava observando ele, obcecado pela grandeza"
        },
        {
            "author_id": "223510637",
            "created_at": "2016-03-03T14:16:20.000Z",
            "id": "705396393175859200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia inaugura trilha para ciclistas, com 15 km - Cidades DF - Correio Braziliense https://t.co/OKBPfxGfqg"
        },
        {
            "author_id": "2828845022",
            "created_at": "2016-03-03T14:06:22.000Z",
            "id": "705393884390682625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curso de Condutor de Visitantes do Parque Estadual da Pedra Branca, RJ https://t.co/cRgodbAl6A"
        },
        {
            "author_id": "1571255370",
            "created_at": "2016-03-03T13:49:15.000Z",
            "id": "705389576681033728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia ganha trilha para ciclistas. | Acha Bras\u00edlia https://t.co/6irJYoQUYv"
        },
        {
            "author_id": "33378903",
            "created_at": "2016-03-03T13:45:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18730318,
                        -22.9041432
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "705388715850522624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/jVAkUyNHre"
        },
        {
            "author_id": "900788779",
            "created_at": "2016-03-03T13:39:02.000Z",
            "id": "705387005203652613",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Den\u00fancia: \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 loteada em Embu das Artes (SP) - Not\u00edcias - R7 Jornal da... https://t.co/QuDP6gj9w6"
        },
        {
            "author_id": "138415787",
            "created_at": "2016-03-03T13:33:24.000Z",
            "id": "705385588627795969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "STJ mant\u00e9m condena\u00e7\u00e3o de empresa por venda de terreno em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/8uX5wWuu4z"
        },
        {
            "author_id": "304019555",
            "created_at": "2016-03-03T13:32:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "304019555",
                        "start": 0,
                        "username": "pmmg190"
                    }
                ]
            },
            "id": "705385291616534528",
            "in_reply_to_user_id": "304019555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PMMG190 - PM participa de reuni\u00e3o com o gerente do Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas https://t.co/bP0eP8UG9u"
        },
        {
            "author_id": "106226107",
            "created_at": "2016-03-03T13:18:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18730318,
                        -22.9041432
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "705381743600263168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude2c (@ Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ) https://t.co/fyRmWfDRSm"
        },
        {
            "author_id": "72229360",
            "created_at": "2016-03-03T13:13:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "19593634",
                        "start": 0,
                        "username": "revistaforum"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "87324565",
                        "start": 14,
                        "username": "tijolaco"
                    }
                ]
            },
            "id": "705380566259130369",
            "in_reply_to_user_id": "19593634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@revistaforum @tijolaco O que quero saber \u00e9 quando essa mans\u00e3o vai cair de fato, ser demolida, pois est\u00e1 em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, n\u00e9?!"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2016-03-03T13:07:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.95591982,
                        -31.24943629
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "afa70015d1ce58a4"
            },
            "id": "705378974671581184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4f\ud83c\udffc e tamb\u00e9m para estas Gaivotas que o Parque Nacional da Lagoa do Peixe deve ser preservado - \u00e9\u2026 https://t.co/GlsKNLF6sS"
        },
        {
            "author_id": "3033063047",
            "created_at": "2016-03-03T13:01:45.000Z",
            "id": "705377623145369600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai \u00e0 Costa Rica? O Parque Nacional do Corcovado tem uma das maiores concentra\u00e7\u00f5es de biodiversidade. #meioambiente https://t.co/pFaT7QYEo4"
        },
        {
            "author_id": "2891953593",
            "created_at": "2016-03-03T13:00:06.000Z",
            "id": "705377210534789125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para celebrar o Dia Mundial da Vida Selvagem, comemorado hoje, o Parque Nacional de Bras\u00edlia vai inaugurar uma... https://t.co/VwPg0q6RdJ"
        },
        {
            "author_id": "1173558313",
            "created_at": "2016-03-03T12:52:24.000Z",
            "id": "705375272313479168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero ir na biblioteca parque nacional ... E no museu do amanha!!"
        },
        {
            "author_id": "561474748",
            "created_at": "2016-03-03T12:48:45.000Z",
            "id": "705374350459797505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabesp: N\u00e3o desmatamento de 15 hectares do Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/9w2lIrXOvk"
        },
        {
            "author_id": "18912498",
            "created_at": "2016-03-03T12:42:58.000Z",
            "id": "705372896068120576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "#DiaMundialdaVidaSelvagem | Papagaios-do-peito-roxo s\u00e3o reintroduzidos no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias\nhttps://t.co/7DYqfHEksN"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2016-03-03T12:40:41.000Z",
            "id": "705372323025657861",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Descubra o Brasil Pr\u00e9-Hist\u00f3rico no Parque da Serra da Capivara, no Piau\u00ed: https://t.co/pG5MkhnlhS https://t.co/0fN2Rft3Rc"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2016-03-03T12:25:50.000Z",
            "id": "705368583895912448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional de Bras\u00edlia e sua trilha de 15 km para ciclistas: https://t.co/EcfZ3X9tiL"
        },
        {
            "author_id": "171192550",
            "created_at": "2016-03-03T12:19:57.000Z",
            "id": "705367106469154816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa Imobili\u00e1ria \u00e9 condenada por vender terreno em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.... https://t.co/ZcwlLZy82O"
        },
        {
            "author_id": "233262947",
            "created_at": "2016-03-03T12:18:25.000Z",
            "id": "705366719464939520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrada do Parque Estadual em Cocalzinho de Goi\u00e1s... @ Cocalzinho https://t.co/UxeWDxmyge"
        },
        {
            "author_id": "3107550845",
            "created_at": "2016-03-03T12:17:48.000Z",
            "id": "705366564996943872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROJETO VEM PASSARINHAR NO PARQUE ESTADUAL DA PEDRA\u00a0BRANCA https://t.co/gOEGGYoISq https://t.co/wgGSeZ71f7"
        },
        {
            "author_id": "125867133",
            "created_at": "2016-03-03T12:13:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "791635",
                        "start": 85,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "705365384111788032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia abre trilha para ciclistas - https://t.co/tOwG55g3Eh via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "725084072",
            "created_at": "2016-03-03T12:09:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "58008595",
                        "start": 121,
                        "username": "stanleyburburin"
                    }
                ]
            },
            "id": "705364350752727040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... https://t.co/tEhsvgQLHw via @stanleyburburin"
        },
        {
            "author_id": "1241250151",
            "created_at": "2016-03-03T12:05:09.000Z",
            "id": "705363379347542016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia inaugura trilha para ciclistas, com 15 km\nhttps://t.co/d1Sxe4mLdN|DE CORREIO... https://t.co/MxOBTFi890"
        },
        {
            "author_id": "71529506",
            "created_at": "2016-03-03T12:00:02.000Z",
            "id": "705362091155193856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0... https://t.co/QW8SLQ0m4S"
        },
        {
            "author_id": "62548921",
            "created_at": "2016-03-03T11:52:12.000Z",
            "id": "705360119119421440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia inaugura trilha para ciclistas, com 15 km https://t.co/NAPDP6EeVt"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2016-03-03T11:50:07.000Z",
            "id": "705359596223746049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia inaugura trilha para ciclistas, com 15 km https://t.co/gzVHlTbFRk https://t.co/rdsJHsztIg"
        },
        {
            "author_id": "64339200",
            "created_at": "2016-03-03T11:43:03.000Z",
            "id": "705357819151667200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EBCradio Unidade de conserva\u00e7\u00e3o no MT garante preserva\u00e7\u00e3o de tartarugas https://t.co/hIdF8WOZIS"
        },
        {
            "author_id": "150329468",
            "created_at": "2016-03-03T11:32:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.46318344,
                        -22.47392721
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23bbfd19fca8e9ce"
            },
            "id": "705355056615399429",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista do parque nacional de Itatiaia. @ Penedo - Itatiaia/RJ https://t.co/KzeUm4Zd4X"
        },
        {
            "author_id": "54033770",
            "created_at": "2016-03-03T11:31:10.000Z",
            "id": "705354829942493184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RadioNacional Unidade de conserva\u00e7\u00e3o no MT garante preserva\u00e7\u00e3o de tartarugas https://t.co/Q2ypUUs1aK #EBC"
        },
        {
            "author_id": "1353992460",
            "created_at": "2016-03-03T11:26:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "705353747917103104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"CBN Bate-Papo pelo Mundo\", hoje, vai nos levar ao Parque Nacional Yellowstone (EUA). #CBNBatePapo https://t.co/FPwoamghyq"
        },
        {
            "author_id": "80378191",
            "created_at": "2016-03-03T11:20:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "421268817",
                        "start": 91,
                        "username": "ebcnarede"
                    }
                ]
            },
            "id": "705352061244801024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o no MT garante preserva\u00e7\u00e3o de tartarugas https://t.co/nYOErgKbv7 via @ebcnarede"
        },
        {
            "author_id": "237001465",
            "created_at": "2016-03-03T11:19:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "262478730",
                        "start": 124,
                        "username": "ivanmagoo48"
                    }
                ]
            },
            "id": "705351842339934208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/aidOmjT0wN via @ivanmagoo48"
        },
        {
            "author_id": "165860197",
            "created_at": "2016-03-03T11:18:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "44613430",
                        "start": 124,
                        "username": "ticseducacao"
                    }
                ]
            },
            "id": "705351640640065536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/JFeddIsTan via @ticseducacao"
        },
        {
            "author_id": "26343247",
            "created_at": "2016-03-03T11:17:47.000Z",
            "id": "705351460180115456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia inaugura trilha para ciclistas, com 15 km - Cidades DF - Correio Braziliense https://t.co/sNWWtYk7Dc"
        },
        {
            "author_id": "556170717",
            "created_at": "2016-03-03T11:13:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "58008595",
                        "start": 121,
                        "username": "stanleyburburin"
                    }
                ]
            },
            "id": "705350299335180288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... https://t.co/dPj7a1T3vm via @stanleyburburin"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2016-03-03T11:00:19.000Z",
            "id": "705347064322924544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Vem Passarinhar no Parque Estadual da Pedra Branca registra mais de 80 esp\u00e9cies de aves https://t.co/lA5F5nYIJp"
        },
        {
            "author_id": "567578976",
            "created_at": "2016-03-03T10:52:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "44613430",
                        "start": 124,
                        "username": "ticseducacao"
                    }
                ]
            },
            "id": "705345171446243329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/43UvZXyjMB via @ticseducacao"
        },
        {
            "author_id": "43403000",
            "created_at": "2016-03-03T10:45:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "44613430",
                        "start": 124,
                        "username": "ticseducacao"
                    }
                ]
            },
            "id": "705343281207627776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/EuCxHi5LKA via @ticseducacao"
        },
        {
            "author_id": "12569172",
            "created_at": "2016-03-03T10:37:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "262478730",
                        "start": 124,
                        "username": "ivanmagoo48"
                    }
                ]
            },
            "id": "705341276699435009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/udEUdbQzqd via @ivanmagoo48"
        },
        {
            "author_id": "46891928",
            "created_at": "2016-03-03T10:33:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35025593,
                        -23.97003504
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "705340335891865600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia! @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino https://t.co/Mxt7urDzhl"
        },
        {
            "author_id": "67714670",
            "created_at": "2016-03-03T10:15:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "294700550",
                        "start": 124,
                        "username": "guterresalex"
                    }
                ]
            },
            "id": "705335853841776640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/Y4WcyylYQr via @guterresalex"
        },
        {
            "author_id": "323476862",
            "created_at": "2016-03-03T09:49:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "44613430",
                        "start": 124,
                        "username": "ticseducacao"
                    }
                ]
            },
            "id": "705329213306445825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/7YGCYH9Q4J via @ticseducacao"
        },
        {
            "author_id": "90158522",
            "created_at": "2016-03-03T09:44:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "262478730",
                        "start": 124,
                        "username": "ivanmagoo48"
                    }
                ]
            },
            "id": "705328020354158592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/8AjW3kQoPZ via @ivanmagoo48"
        },
        {
            "author_id": "33386714",
            "created_at": "2016-03-03T09:35:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "262478730",
                        "start": 124,
                        "username": "ivanmagoo48"
                    }
                ]
            },
            "id": "705325662446477312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/XDbdSpDQaR via @ivanmagoo48"
        },
        {
            "author_id": "139401543",
            "created_at": "2016-03-03T09:34:21.000Z",
            "id": "705325431877148672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PESQUISA ESCOLAR DO NORDESTE: O Parque Estadual Marinho de Areia Vermelha https://t.co/kRqRydx01q"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2016-03-03T09:33:29.000Z",
            "id": "705325213555122176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : PARQUE NACIONAL ZOMBITSE-VOHIBASIA DE MADAG\u00c1SCAR na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG... https://t.co/znhmEAeGlX"
        },
        {
            "author_id": "380980266",
            "created_at": "2016-03-03T09:19:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "262478730",
                        "start": 124,
                        "username": "ivanmagoo48"
                    }
                ]
            },
            "id": "705321662506536961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/VOlFifZ6FW via @ivanmagoo48"
        },
        {
            "author_id": "42946264",
            "created_at": "2016-03-03T09:17:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "262478730",
                        "start": 124,
                        "username": "ivanmagoo48"
                    }
                ]
            },
            "id": "705321300433223680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/X7fsYzgpa9 via @ivanmagoo48"
        },
        {
            "author_id": "18401492",
            "created_at": "2016-03-03T09:17:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "44613430",
                        "start": 124,
                        "username": "ticseducacao"
                    }
                ]
            },
            "id": "705321190928347136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/e2Fb9rqKZl via @ticseducacao"
        },
        {
            "author_id": "28129781",
            "created_at": "2016-03-03T04:12:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "705244494958956549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitando o s\u00edtio #cacha\u00e7a #artesanal #fazenda #farm #brazilian @ PETAR - Parque Estadual\u2026 https://t.co/JCBhdOZ4Tr"
        },
        {
            "author_id": "250783433",
            "created_at": "2016-03-03T03:52:33.000Z",
            "id": "705239413140418564",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Essa \u00e9 para a turma do pedal: Parque Nacional de Bras\u00edlia, mais conhecido como \u00c1gua Mineral, inaugura nesta quinta-feira uma trilha de 15km"
        },
        {
            "author_id": "1198725019",
            "created_at": "2016-03-03T03:13:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1198725019",
                        "start": 13,
                        "username": "daniellepdias_p"
                    }
                ]
            },
            "id": "705229528600281088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "regrann from @daniellepdias_p  -  Hoje \u00e9 dia de fotos B&amp;W. Parque Nacional do Itatiaia.\u2026 https://t.co/SajThTp1k5"
        },
        {
            "author_id": "375227625",
            "created_at": "2016-03-03T02:55:57.000Z",
            "id": "705225169611190272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naquele terr\u00e3o do Parque Municipal \"Tancredo Neves\" s\u00f3 d\u00e1 pra curti sertanejo mesmo, na tranquilidade"
        },
        {
            "author_id": "2244524150",
            "created_at": "2016-03-03T01:44:04.000Z",
            "id": "705207080064585729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge floresta do Parque Nacional do Viru\u00e1, regi\u00e3o Sul de\u00a0RR https://t.co/NSPfFC2cfk"
        },
        {
            "author_id": "51592465",
            "created_at": "2016-03-03T01:36:05.000Z",
            "id": "705205070678327296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio fotogr\u00e1fico ao Parque Estadual Serra Dourada.  Sempre muito divertido.  Quer participar do pr\u00f3ximo?... https://t.co/D5uNnaUsZ3"
        },
        {
            "author_id": "51592465",
            "created_at": "2016-03-03T01:36:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.1288434,
                        -15.95646152
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6206b4e324009d6f"
            },
            "id": "705205061308309504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio fotogr\u00e1fico ao Parque Estadual Serra Dourada.  Sempre muito divertido.  Quer participar\u2026 https://t.co/2OjiApKzeK"
        },
        {
            "author_id": "2871675534",
            "created_at": "2016-03-03T01:20:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77857423,
                        -22.87374601
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "705201097284132864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/qVmAK52WLQ"
        },
        {
            "author_id": "360740038",
            "created_at": "2016-03-03T00:52:34.000Z",
            "id": "705194120227262465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parquedocaracol #viagem2015 #canela #rs \ud83d\udc0c\ud83c\udf33 @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/FNssMnuUsT"
        },
        {
            "author_id": "419816122",
            "created_at": "2016-03-03T00:52:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.50957,
                        -7.55876
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d6d93c8b2c6f6ac"
            },
            "id": "705194021166055424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio @ Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/gzENjaXdyh"
        },
        {
            "author_id": "218679255",
            "created_at": "2016-03-03T00:06:53.000Z",
            "id": "705182621945311232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama \u00e9 controlado, no ES https://t.co/GaxTqticZL"
        },
        {
            "author_id": "29696198",
            "created_at": "2016-03-03T00:06:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "33493910",
                        "start": 92,
                        "username": "RettetRegenwald"
                    }
                ]
            },
            "id": "705182551762198533",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o a planta\u00e7\u00f5es de ch\u00e1 ao lado do parque nacional dos gorilas! https://t.co/X6UvWtwidd via @RettetRegenwald"
        },
        {
            "author_id": "917639124",
            "created_at": "2016-03-03T00:00:49.000Z",
            "id": "705181096833589248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional parque dos Veadeiros https://t.co/isqzEKJYMx"
        },
        {
            "author_id": "524806259",
            "created_at": "2016-03-02T23:45:22.000Z",
            "id": "705177207849660416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia abrir\u00e1 trilha para ciclistas: Mais conhecido como parque da \u00c1gua Mineral, a unidad... https://t.co/RRgszitepR"
        },
        {
            "author_id": "4599408563",
            "created_at": "2016-03-02T23:42:22.000Z",
            "id": "705176451830579200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama \u00e9 controlado, no\u00a0ES https://t.co/DXzA3urpEj"
        },
        {
            "author_id": "140566408",
            "created_at": "2016-03-02T23:42:11.000Z",
            "id": "705176407916195840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dossi\u00ea do Samba participa da tarde de aut\u00f3grafos de lan\u00e7amento da Biblioteca Rio 450, sexta, na Biblioteca Parque... https://t.co/LjAHEN9nKO"
        },
        {
            "author_id": "140566408",
            "created_at": "2016-03-02T23:42:07.000Z",
            "id": "705176390086164480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dossi\u00ea do Samba participa da tarde de aut\u00f3grafos de lan\u00e7amento da Biblioteca Rio 450,\u2026 https://t.co/OKGCMgeSnE https://t.co/wTV5fpYq0P"
        },
        {
            "author_id": "1944247106",
            "created_at": "2016-03-02T23:40:45.000Z",
            "id": "705176044089769985",
            "in_reply_to_user_id": "1944247106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "parque nacional de los fiordos de kenai, alaska. https://t.co/Ct0YAvBbm9"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cubat\u00e3o, Brasil",
                "id": "0d0eb7906b10766f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Paraguay",
                "country_code": "PY",
                "full_name": "Amambay, Paraguay",
                "id": "0073ab713749d553",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cachoeiras de Macacu, Brasil",
                "id": "6dcd18121724993e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Caetano do Sul, Brasil",
                "id": "a6cc8dd0faec0a58",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Barranco, Peru",
                "id": "0066e3b369d7d5fc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rolante, Brasil",
                "id": "a512f8f6acbece5f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Torla, Espa\u00f1a",
                "id": "5eebcf30ea1470bd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morrinhos, Brasil",
                "id": "716010f6d733baba",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Buenos Aires, Argentina",
                "id": "4afa2757051c5192",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Maca\u00e9, Brasil",
                "id": "91642dc58bca5c5e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Candel\u00e1ria, Brasil",
                "id": "7419589b3db3113e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cerro Largo, Brasil",
                "id": "02d962b845bcf29c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Santa Marta, Colombia",
                "id": "00082d21223f8397",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tavares, Brasil",
                "id": "afa70015d1ce58a4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Resende, Brasil",
                "id": "23bbfd19fca8e9ce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "6206b4e324009d6f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Concei\u00e7\u00e3o, Brasil",
                "id": "8d6d93c8b2c6f6ac",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "71588898",
                "name": "Marcos Antonio",
                "username": "KiinhoAraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111133615",
                "name": "n\u00e3o sou sua pariceira",
                "username": "IngrydA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76312549",
                "name": "Claudio Alvarenga",
                "username": "Alvarengacoach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90259851",
                "name": "ROMA\u2122",
                "username": "romariobelem_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64738239",
                "name": "Thiago Cagna",
                "username": "tcagna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160602126",
                "name": "Yonc\u00e9llo",
                "username": "marcelloetc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "80466637",
                "name": "Andr\u00e9 Palmeira",
                "username": "andre_palmeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270465712",
                "name": "Nordeste Reflore",
                "username": "NEreflore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4105568344",
                "name": "Rodrigo#TimBeta",
                "username": "RodrigoRainier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3337610895",
                "name": "Jobson Melo #TimBeta",
                "username": "JobsonMelo0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19205592",
                "name": "Gustavo Cordeiro",
                "username": "gustavocord",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4571865268",
                "name": "Ricardo Barreiro",
                "username": "Ricardo9602",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40995739",
                "name": "Lucas Nunes",
                "username": "LucasCavalera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1690039166",
                "name": "Ant\u00f4nio",
                "username": "EmersonJampa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176461835",
                "name": ".",
                "username": "GlaucienyPaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224661399",
                "name": "Governo da Para\u00edba",
                "username": "govparaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72936035",
                "name": "Ruth Avelino",
                "username": "ruthavelino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871894586",
                "name": "Respiro Aventura",
                "username": "respiroaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "423706952",
                "name": "Carlos Gaguim",
                "username": "Carlos_Gaguim",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640951684",
                "name": "Acontece Santyago",
                "username": "BlogSantyago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70065005",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "Andrepmpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357001629",
                "name": "BENEDITO GLORIA",
                "username": "BENEDITOGLORIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322551079",
                "name": "Kleber Pikkenno",
                "username": "kleberpikenno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192600331",
                "name": "lucas",
                "username": "lucas_franci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700857113849962497",
                "name": "Ravns Beta",
                "username": "RavBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482348720",
                "name": "LIFE & STYLE",
                "username": "LifeStyleENV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366622737",
                "name": "Portal de Portugal",
                "username": "portal_portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360861931",
                "name": "Andr\u00e9 Jos\u00e9 da Silva",
                "username": "andrejsil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344776151",
                "name": "Mah Hotcz \ud83c\udf08",
                "username": "Mari_Hotcz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "473319659",
                "name": "B",
                "username": "b1asantos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1146945770781839361",
                "name": "RAMON STROMBACK\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "RamonBarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316754335",
                "name": "\u1d20\u026a\u0274\u026a\u1d04\u026a\u1d1cs s.",
                "username": "vinisschmidt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31449719",
                "name": "Julia",
                "username": "flamispirante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78077444",
                "name": "Victor Ferreira",
                "username": "vitfera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17850880",
                "name": "RedeTV!",
                "username": "RedeTV",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16053791",
                "name": "mariana",
                "username": "marianapires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168710483",
                "name": "Edu Panzi",
                "username": "edupanzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143872334",
                "name": "TV UFSC",
                "username": "tv_ufsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "398944324",
                "name": "inpwebmaster",
                "username": "inpwebmaster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32219252",
                "name": "Igor Cavaco",
                "username": "IgorCavaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "485097643",
                "name": "Vacina SIM",
                "username": "CelsoGalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312715348",
                "name": "Marian Malo Mart\u00ednez",
                "username": "hontoriana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "956079012",
                "name": "Dely Filho",
                "username": "DelyFilhoRoller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107197523",
                "name": "Racl\u00eania",
                "username": "raclenia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1101528134",
                "name": "lua \ud83c\udf19",
                "username": "lubs_bo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189603734",
                "name": "Carmen P.",
                "username": "carmiparquet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52233721",
                "name": "Kiss \ud83c\udf19",
                "username": "kissilapaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51613268",
                "name": ".",
                "username": "thaianeoliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595841236",
                "name": "Rita de C\u00e1ssia Costa",
                "username": "cssia_costa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109215681",
                "name": "nicole",
                "username": "softuniversx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290243668",
                "name": "rangel",
                "username": "LucasRanngel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52048519",
                "name": "gutto faria",
                "username": "GuttoFaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1713810204",
                "name": "Clark Fotografo Sw\u0394g",
                "username": "djclarkofic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346248608",
                "name": "Gislene Bastos",
                "username": "GisleneBastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44378240",
                "name": "Telmo Frederico",
                "username": "TelmoDiehl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50633768",
                "name": "@\ud835\udc2b\ud835\udc28\ud835\udc20\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc28\ud835\udc1c\ud835\udc24\ud835\udc1e\ud835\udc2b",
                "username": "RogerioRocker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "628351579",
                "name": "Thiago Veiga",
                "username": "veiga_ti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33394934",
                "name": "Fer Cassariego",
                "username": "fscassariego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206003567",
                "name": "ADRIANA LAGARES",
                "username": "DRIXLAGARES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199674817",
                "name": "Caru Lemos",
                "username": "Carutuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125213248",
                "name": "Iza zilli",
                "username": "izazilli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389181137",
                "name": "\u303d\ufe0fatheus Pereira",
                "username": "IMTSPS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1975978057",
                "name": "Vit",
                "username": "lvitoriabarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231086362",
                "name": "Daniel P Antunes",
                "username": "capvidaarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59582104",
                "name": "Fabio Jr. Alves",
                "username": "fabiojralves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4129888953",
                "name": "Robson Gomes",
                "username": "RobsonjokerG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605399860",
                "name": "Tarob\u00e1 Londrina",
                "username": "tarobalondrina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1180324939",
                "name": "Giovanna Rocha",
                "username": "gidarosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251755068",
                "name": "Daniel",
                "username": "dadf23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102363154",
                "name": "Marcelo Coruso",
                "username": "coruso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106226107",
                "name": "LEGALIZADAH, Amante.",
                "username": "BokaDiSiFuder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "873022177",
                "name": "Emilio Zuleta",
                "username": "emiliozuleta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334691972",
                "name": "MAX'ROCHA",
                "username": "Max_Rocha10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340752541",
                "name": "Berti",
                "username": "Bertii_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14588656",
                "name": "ufa \u262d",
                "username": "ufa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40706969",
                "name": "Liana Lima Pinheiro",
                "username": "LianaPinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50771505",
                "name": "Larissa Bery",
                "username": "tallybery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443709025",
                "name": "Marcelo Souza",
                "username": "marcello_kemin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160005507",
                "name": "Igor Fernandes",
                "username": "i_g_o_r__f",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30982800",
                "name": "no creo en brujas \ud83c\udf11\ud83d\udc0d\ud83d\udd2d",
                "username": "tdsnomesusado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2478961698",
                "name": "$alles",
                "username": "sallester36",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2908846349",
                "name": "BOCHA#timbeta#SDV",
                "username": "bochacaballero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90475950",
                "name": "AltaMontanha",
                "username": "AltaMontanhacom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160344817",
                "name": "Tonia Marques",
                "username": "Toniamark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2724479488",
                "name": "L\u00fa Vasconcelos",
                "username": "GlardonLu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92616422",
                "name": "Transam\u00e9rica Foz",
                "username": "transamericafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342257923",
                "name": "Brig \ud83d\udda4",
                "username": "BrigidaMaia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247078430",
                "name": "Queiroz Galvao",
                "username": "qgdi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379319847",
                "name": "Climatologia",
                "username": "DesativadoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3432933815",
                "name": "Quer saber? T\u00f4 nem a\u00ed!",
                "username": "AnethDouglasFan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53654624",
                "name": "Portal Tudo",
                "username": "tudoportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343743444",
                "name": "William Silva",
                "username": "williamsilva81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4885189251",
                "name": "Alexandra Costa",
                "username": "XanaR5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275173245",
                "name": "Miri =^.^=",
                "username": "MiriamTrifan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789966295",
                "name": "Alexandra",
                "username": "AlexAsavei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53932373",
                "name": "Vis\u00e3o La Flora",
                "username": "Florajornalista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139401543",
                "name": "Jos\u00e9 Luiz Gomes",
                "username": "Jolugue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1200614556",
                "name": "Diego Viajes Kora",
                "username": "DiegoKora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88918835",
                "name": "Marcos Abr\u00e3o",
                "username": "marcosabraor",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48110706",
                "name": "Adriano Adauto",
                "username": "Cyberdri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42157075",
                "name": "flaviofachel \ud83d\udcfa",
                "username": "flaviofachel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1726089925",
                "name": "Mariana Cam\u00f5es",
                "username": "MMacamC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51241574",
                "name": "The Associated Press",
                "username": "AP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2973089675",
                "name": "Maria De Lourdes. Instagram @oceanodemarias",
                "username": "MallusDe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34790309",
                "name": "Marconi Perillo",
                "username": "marconiperillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3178427476",
                "name": "Noticias No Face",
                "username": "noticiasnoface",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282788016",
                "name": "Cat \u2661",
                "username": "juliamaral05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160797989",
                "name": "Janaina Vieira",
                "username": "VieiraRJana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161801368",
                "name": "Ro Martins",
                "username": "blogterritorios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39516882",
                "name": "Lucas Campos \u2693",
                "username": "lucaslcamposs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33913073",
                "name": "Antifa #ForaBOL\u5350ONARO",
                "username": "gramsciflu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40390830",
                "name": "Santiago J. Massa",
                "username": "Santimassa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4397528267",
                "name": "Malu",
                "username": "malufontinelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24043827",
                "name": "rodrigo vianna \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf4",
                "username": "rvianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702047193",
                "name": "#TimBeta gilson",
                "username": "gilsongean",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88438899",
                "name": "Sonia Lima",
                "username": "AtrizSonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69043894",
                "name": "J\u00f4natas Vales  BETA",
                "username": "jonatasvales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119219948",
                "name": "Ricardo O. Yamauti",
                "username": "ryamauti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2576860897",
                "name": "Marlene #BetaLab",
                "username": "marlene_back",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3219602795",
                "name": "Vanessa #timbeta",
                "username": "n3ss4_cr1s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2203379256",
                "name": "aline cristina silva",
                "username": "crisandryi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2601447986",
                "name": "elson tim beta",
                "username": "elsonbetaadd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2656878664",
                "name": "elson Beta add todos",
                "username": "Elsonpcgames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589204432",
                "name": "Weverton S.",
                "username": "nenembsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630326",
                "name": "Waldir Donizete",
                "username": "waldirdonizete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630214",
                "name": "beatritz duarte",
                "username": "beatrizz_duarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640796420",
                "name": "Souu Betaa",
                "username": "BNight999",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1924946810",
                "name": "Karina Kas",
                "username": "KasCaldas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1852048682",
                "name": "Lucio Tinasi",
                "username": "Luc10V1l3l4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1548252223",
                "name": "valdenir504@gmail.co",
                "username": "valdenir504",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1325819371",
                "name": "Noticias Novas",
                "username": "SoNeews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954421106",
                "name": "cleber(TimBeta)",
                "username": "cleberlab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88796387",
                "name": "Jhonny",
                "username": "JhonnyConroe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212296709",
                "name": "Joan",
                "username": "Joan_Cleber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96425337",
                "name": "Jorge Cleber Assun\u00e7\u00e3o",
                "username": "jca_santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130742218",
                "name": "anderson",
                "username": "ab_nandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4582650575",
                "name": "gabi TN",
                "username": "23h43min",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4571892615",
                "name": "leila",
                "username": "voufazr1leilaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4551392776",
                "name": "Carvalho",
                "username": "fuckyoufuktu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4470270449",
                "name": "lisa",
                "username": "LisandraLira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4354761982",
                "name": "rey",
                "username": "naldobaea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4325013509",
                "name": "Jimmy",
                "username": "JimmyAlvess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4264575868",
                "name": "carla",
                "username": "carlametralha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4223141037",
                "name": "john",
                "username": "loucuradecha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4211154875",
                "name": "jenni",
                "username": "JenniNatucci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4204105071",
                "name": "nice",
                "username": "bereschoffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4172620354",
                "name": "brian",
                "username": "briandosarrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4148627049",
                "name": "larissa",
                "username": "laribiancucchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4113490277",
                "name": "selma",
                "username": "selmapae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4094658795",
                "name": "mands",
                "username": "mandscrazy_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4075079603",
                "name": "Mi",
                "username": "mimimirela_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3904916233",
                "name": "cartola vk",
                "username": "board73721457",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3988472739",
                "name": "Aninha",
                "username": "annashinning",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673051119",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "juliobetatim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1877161100",
                "name": "n\u00e3o d\u00ea ouvidos aos n\u00e9scios",
                "username": "SamJazzBlues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "608026732",
                "name": "Jos\u00e9 Luiz nada lhes diz",
                "username": "joseluizbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3374432975",
                "name": "Lucas TIM BETA",
                "username": "lchixarobeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297559527",
                "name": "Filipe R\u00e9gis",
                "username": "FilipeRgis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94443872",
                "name": "Rafa Alencar",
                "username": "alencarrafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206877860",
                "name": "Market_JP",
                "username": "Market_JJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2956518639",
                "name": "Natanael de Holanda",
                "username": "natan_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893146529",
                "name": "Glauber Cristo",
                "username": "glauberbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885242017",
                "name": "timbetalab",
                "username": "thiago_beta51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1480773278",
                "name": "G.R.A.#BETA#SDV",
                "username": "Gildercio_Beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954340069",
                "name": "Binho(TimBeta)",
                "username": "Binhojc21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306213202",
                "name": "xramonduranx",
                "username": "xramonduranx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783092291",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel_souto05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1909065463",
                "name": "johnygames",
                "username": "jcleber73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211312625",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "RetwetBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663340218",
                "name": "Clara Luz do Ceu",
                "username": "luzdoceuclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331142165",
                "name": "Val\u00e9ria Lucena",
                "username": "vss2222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216796443",
                "name": "asus",
                "username": "asus_asuss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2276496962",
                "name": "Francis",
                "username": "Francielfbm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704657384589942784",
                "name": "Joao Moura",
                "username": "JoaoJoaobeta49",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703085421131993089",
                "name": "Gabriel marques",
                "username": "dsmqs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667963392",
                "name": "timbeta",
                "username": "Delta_233",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703013680309538816",
                "name": "wanderson",
                "username": "wandersonsamp17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190759588",
                "name": "alexandre",
                "username": "alexandre863",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93409569",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "JessicaHelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4923491698",
                "name": "Max Andrei",
                "username": "maxandreibeta11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357999551",
                "name": "Geral_News",
                "username": "Geral_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2615829241",
                "name": "Le\u00f8 Wasteny",
                "username": "LeoWasteny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2207252576",
                "name": "TimBetaJP",
                "username": "TimBetaJP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1730514692",
                "name": "Naam\u00e3 Felipe",
                "username": "nfelipereal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2646809589",
                "name": "Junior Guedes",
                "username": "jmedeiroslima1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4354156713",
                "name": "Samantha B. G",
                "username": "Saamantha01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171283332",
                "name": "Hemerson Andrade",
                "username": "hemer360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79807883",
                "name": "LLSousa_",
                "username": "LLSousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331294486",
                "name": "Maria Bernadete",
                "username": "mbetesm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738957629",
                "name": "Aricia Silva",
                "username": "AriciaSilvaDiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738985529",
                "name": "odvgjdln",
                "username": "barraco_reality",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2814219611",
                "name": "Luiz Soares",
                "username": "soaresluiiiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71513191",
                "name": "Magno Braz Jr",
                "username": "MagnoBrazJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94189214",
                "name": "Daniela Freitas",
                "username": "danyfreitas10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424193156",
                "name": "Hugo Barroso",
                "username": "hugoobarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303396365",
                "name": "Beta Dif\u00edcil",
                "username": "BetaDificil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179170442",
                "name": "Charles Fardo",
                "username": "CharlesFardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1653569881",
                "name": "Juju TIM BETA LAB",
                "username": "Jujuzinhamarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424233890",
                "name": "Camila",
                "username": "Tim_beta_lita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806315112",
                "name": "Irene Olimpia",
                "username": "IreneOlimpia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2804403500",
                "name": "Helio Farias",
                "username": "HelioFarias2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271375176",
                "name": "Juliano Xavier #BETA",
                "username": "juliano_fxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2762600466",
                "name": "carlos eduardo",
                "username": "carlosedusouza4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2536054255",
                "name": "Tim Beta Lab",
                "username": "AlbenizCampos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775035258",
                "name": "Joah Miranda",
                "username": "joahmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2525994960",
                "name": "Robynho Moto Vlog",
                "username": "BinhoGome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327481348",
                "name": "Jane Meire",
                "username": "janematheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627838220",
                "name": "Eike Douglas",
                "username": "EikeDouglas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673934421",
                "name": "Marcos Paz Timbeta",
                "username": "MarcosPazBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661175284",
                "name": "Roberto E. Sousa",
                "username": "RobertoESousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072579838",
                "name": "Heder Franck",
                "username": "hederfranck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239116365",
                "name": "Junior Silva",
                "username": "juuunioor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271413715",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "uai_web",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148434238",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "interclinicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227446335",
                "name": "J\u00f4",
                "username": "Josineiasousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159238591",
                "name": "estagiara",
                "username": "inara_____",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2987386935",
                "name": "Cuenta Viajes",
                "username": "cuentaviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2965330395",
                "name": "Laura Sette | 7 Cantos do Mundo",
                "username": "7CantosdoMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284514417",
                "name": "Z\u00e9 Beto Maciel",
                "username": "zebetomaciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2198743664",
                "name": "Ayla Ferreira",
                "username": "_aylaferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "734901588",
                "name": "Cunhambebe",
                "username": "ezfegundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16794066",
                "name": "Blog do Noblat",
                "username": "BlogdoNoblat",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "436953706",
                "name": "Evelise Barone",
                "username": "EveliseBarone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57969581",
                "name": "Quatro Esta\u00e7\u00f5es",
                "username": "4estacoestur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60617548",
                "name": "Francisco Evangelista",
                "username": "francisco_aef",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109352408",
                "name": "Salda\u00f1a",
                "username": "silsaldanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2711437780",
                "name": "Kennedy R\u00f4mulo",
                "username": "kennedyromulo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2370949189",
                "name": "Leonardo Costa",
                "username": "leodefreitas3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4872273879",
                "name": "PTB na C\u00e2mara",
                "username": "PTBnaCamara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83380331",
                "name": "PaesLandim",
                "username": "depPaesLandim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153375874",
                "name": "Serra da Capivara",
                "username": "serradacapivara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106829092",
                "name": "Mix Bel\u00e9m 100.9 Fm",
                "username": "RADIO1009FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44417051",
                "name": "Renato Bacellar",
                "username": "bacellarsr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1599106537",
                "name": "Justi\u00e7a Federal",
                "username": "justicafederal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237519969",
                "name": "PIT BECKER ARTwork",
                "username": "paintmyblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689119341",
                "name": "YASunidos",
                "username": "Yasunidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472997362",
                "name": "YASunidos Cuenca",
                "username": "YASunidosCuenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266381139",
                "name": "Amazon\u00eda por la vida",
                "username": "SOSyasuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697340228",
                "name": "ResisteYAsun\u00ed",
                "username": "ResisteYAsuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204441807",
                "name": "Marcos \u00c1lves",
                "username": "marcosescada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61638810",
                "name": "Felipe Alberto",
                "username": "felipearsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93299203",
                "name": "anna bafo de xana",
                "username": "annauchoa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69069645",
                "name": "El\u00edsio Neto",
                "username": "elisioneto01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1300441310",
                "name": "BRM Celebration",
                "username": "brm_celebration",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2273344046",
                "name": "Nath\u00e1lia Steffanello",
                "username": "nathisteffa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1347441",
                "name": "Ecologia Digital",
                "username": "josemurilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1356899269",
                "name": "PACI\u00caNCIA",
                "username": "NanMax22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21207962",
                "name": "\u00c9poca",
                "username": "RevistaEpoca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "107057781",
                "name": "STJ",
                "username": "STJnoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "197562052",
                "name": "Jefferson Campel",
                "username": "campeljefferson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1151388890",
                "name": "Marcelo A Coelho \u26ab\ufe0f\u26aa",
                "username": "MarceloACoelho1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148473474",
                "name": "Portal Stylo",
                "username": "PortalSTYLO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118399171",
                "name": "dunningham2",
                "username": "dunningham2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179080064",
                "name": "Meridien Clube",
                "username": "meridien_clube",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143799534",
                "name": "Revista Via Amaz\u00f4nia",
                "username": "viaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264218829",
                "name": "el jose patagonia",
                "username": "MAGALLANICO_68",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4877508867",
                "name": "Super Trilhas",
                "username": "supertrilhaspb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39265421",
                "name": "Secretaria Municipal de Cultura do Rio de Janeiro",
                "username": "Cultura_Rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174557684",
                "name": "Guardi\u00f5es do Mar",
                "username": "guardioesdomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1782991",
                "name": "Henrique Antoun",
                "username": "antounh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35000954",
                "name": "Ronei Thezolin",
                "username": "roneithezolin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244772297",
                "name": "CS Ecoturismo",
                "username": "csecoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27690712",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9Roberto LULA13 Wielewski.",
                "username": "wielewski_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2824799702",
                "name": "Suzana Le\u00e3o",
                "username": "suzileao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "401527349",
                "name": "paraguay2go",
                "username": "JuliusReichert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "637370865",
                "name": "CIEE ESP\u00cdRITO SANTO",
                "username": "CIEE_ESOFICIAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247123743",
                "name": "FCM arqui+e+ura",
                "username": "fcmarquitetura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18048260",
                "name": "Portal Correio",
                "username": "portalcorreio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105838161",
                "name": "Emerson Machado",
                "username": "emersonmofi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707653519",
                "name": "T1 Not\u00edcias",
                "username": "T1_NOTICIAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4786659933",
                "name": "A Gazeta AP",
                "username": "AGazetaAP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385791155",
                "name": "Lucila R. - Viagem Cult",
                "username": "viagemcult",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336546441",
                "name": "RadarCostaVerde BSB",
                "username": "RCVBrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390723130",
                "name": "SMEL Itagua\u00ed",
                "username": "SMELItaguai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305884483",
                "name": "Rog\u00e9rio Dias",
                "username": "Rogeriodiasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360344062",
                "name": "Cidad\u00e3o de mal \u270a \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "CleitoMoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1909641818",
                "name": "Laudelina Alves",
                "username": "LinadeDeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42467444",
                "name": "Sorrindo pra Vida",
                "username": "SorrindopraVida",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280649804",
                "name": "Marcelo Chaves",
                "username": "chavescn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1331599908",
                "name": "test90556",
                "username": "test90556",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2209277599",
                "name": "jose ricardo fuzisaw",
                "username": "jorifu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "815966174",
                "name": "Valfredo",
                "username": "Valfredoqs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2695488907",
                "name": "Jean Souza Abreu",
                "username": "jeansouzaabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2438262390",
                "name": "PRESS Minho",
                "username": "ideiacinco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312400318",
                "name": "menteoutdoor",
                "username": "menteoutdoor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384102812",
                "name": "embarquenaviagem.com",
                "username": "DicasdoEmbarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49329989",
                "name": "Antonio",
                "username": "tonhoc7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "577616095",
                "name": "Pedrin",
                "username": "pedruhmota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2262838647",
                "name": "carou",
                "username": "carou_sch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171716269",
                "name": "\u00d0\u0251\u0280\u0406\u1d07\u0456",
                "username": "darleipfvr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3092572929",
                "name": "Sofi",
                "username": "Sofimagal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151148352",
                "name": "Viajeros Sin Limite #YoMeVacunoSeguro",
                "username": "Vsinlimite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1574281260",
                "name": "L\u00e9o Gaspar",
                "username": "leogaspar002",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168155564",
                "name": "Flavio Serafini",
                "username": "serafinipsol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "140522183",
                "name": "Etenaj Larama Ad'Avlis \ud83c\udff9",
                "username": "EtenajLOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1859212446",
                "name": "SF Not\u00edcias",
                "username": "SFnOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3399544871",
                "name": "tatyanya lobo",
                "username": "tatyannyalobo41",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113256361",
                "name": "Paulo Eduardo Gomes",
                "username": "PEG_PSOL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "7163612",
                "name": "c. s. soares \u270d\ufe0f",
                "username": "cssoaresonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36147947",
                "name": "Sergio Sampaio",
                "username": "srsampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131698283",
                "name": "Carla Nogueira",
                "username": "andando_por_ai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2192179879",
                "name": "Renat\u00e3o do Quilombo",
                "username": "RenataoQuilombo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2601015542",
                "name": "Mr. Pedroga",
                "username": "phpalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43029892",
                "name": "Cinthia Ferreira",
                "username": "makeupatelier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134603764",
                "name": "Luiz Claudio Souza",
                "username": "LuizClaudiopb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2789454929",
                "name": "Andrea Fido",
                "username": "Andrea_Fido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256206847",
                "name": "RAFAEL SANTOS",
                "username": "_rafsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226591551",
                "name": "Zobeida Guzman",
                "username": "zeta_san",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "483746284",
                "name": "Thamys",
                "username": "thamyrsoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41003666",
                "name": "Yellow Stone",
                "username": "OldFaithfulGysr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2480367727",
                "name": "imposs\u00edvel",
                "username": "DUNAx1xA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222513166",
                "name": "L.C.N.",
                "username": "FogodoEon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "423303831",
                "name": "A Tarde \u00c9 Sua",
                "username": "ATardeESua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39861135",
                "name": "Pedro",
                "username": "pedrocaitano_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3931957222",
                "name": "Let \u2653",
                "username": "issler_leticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340587716",
                "name": "Rafa",
                "username": "rafinha_eich",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "468428045",
                "name": "ale",
                "username": "alepetry_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1351783633",
                "name": "a lendaria otaria",
                "username": "hasnnaagatha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330751599",
                "name": "Sonia  Montenegro",
                "username": "soniamnegro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361354360",
                "name": "Clube FM Bras\u00edlia",
                "username": "ClubeFmBrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "933247350",
                "name": "\u225b",
                "username": "ModiAguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176250630",
                "name": "Murilo Leonardo",
                "username": "MuriloLeonardo6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310646418",
                "name": "Wesley Andrade",
                "username": "vividasboas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421160488",
                "name": "Terra dos BonsVentos",
                "username": "terrabonsventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31309214",
                "name": "RF",
                "username": "Rosinara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3054355341",
                "name": "Rodrigo",
                "username": "sociopate82",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3173523207",
                "name": "Expresso de Minas",
                "username": "ExpressoMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2964779182",
                "name": "Eventos 0800 DF",
                "username": "Eventos0800DF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "853165920",
                "name": "Nath\u00e1lia.",
                "username": "NahOrnelass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2598300307",
                "name": "P\u00e9rcio A M Farias",
                "username": "pfarias3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445127536",
                "name": "Fer Prim Castel",
                "username": "Fernandinioo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39107936",
                "name": "N\u00d3S DE JOINVILLE",
                "username": "nosdejoinville",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60770211",
                "name": "Carlos Britto",
                "username": "carlosbritto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24746057",
                "name": "Governo de S. Paulo",
                "username": "governosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "146843755",
                "name": "Balaio da Cria\u00e7\u00e3o",
                "username": "balaiodacriacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2666839226",
                "name": "ADD TODOSannarbor132",
                "username": "annarbor1321",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2892203026",
                "name": "aRede Castro",
                "username": "aRedeCastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2214401724",
                "name": "ARede",
                "username": "aredeinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62325245",
                "name": "AnneBaylor",
                "username": "AnneBaylor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242882480",
                "name": "Assembleia MT",
                "username": "assembleiamt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "429258842",
                "name": "PHIREO",
                "username": "phireoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297535888",
                "name": "Montenegro",
                "username": "Montenegro_Ev",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15614894",
                "name": "Blog MDig",
                "username": "BlogMdig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365688241",
                "name": "Wandrey Phelipe",
                "username": "wandreyph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2389247906",
                "name": "Jornal Esta\u00e7\u00e3o",
                "username": "estacaojornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27283015",
                "name": "Ruben Ramires",
                "username": "rubenramires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2721410926",
                "name": "Tiago Cremonezzi",
                "username": "TiagoCremonezzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171951526",
                "name": "Falando s\u00f3 \ud83d\udea9 \ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "falandosozinh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58008595",
                "name": "Stanley Burburinho",
                "username": "stanleyburburin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61752388",
                "name": "Janilce Magalh\u00e3es",
                "username": "janilcemagalhae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2980713499",
                "name": "Qualivitae",
                "username": "qualivitae_net",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "797162334473031682",
                "name": "CindyBaigorria Fotos",
                "username": "CBFotografia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "808396487637995520",
                "name": "Repost",
                "username": "repostapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250783433",
                "name": "Ana Dubeux",
                "username": "anadubeux",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49759770",
                "name": "Metr\u00f4Rio | Use m\u00e1scara",
                "username": "metro_rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59898238",
                "name": "Navi",
                "username": "Ivan_Briggs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1180330980663595010",
                "name": "Lucas Salles",
                "username": "LucasSalles1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48427667",
                "name": "A Voz do Brasil",
                "username": "avozdobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14925838",
                "name": "Surfe",
                "username": "Surfe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755270491",
                "name": "carlos menezes",
                "username": "carlosmenezes19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2172348015",
                "name": "Fora B\ud83c\udf4al$\ud83c\udf4a Ner \ud83d\udd25\ud83d\udc7f BolsonaroMonstroFacista",
                "username": "sorayabborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3130191459",
                "name": "Virginia Sim\u00e3o",
                "username": "virginia_simao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12530722",
                "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udf1bSurrealista com Ins\u00f4nia \u2764\ufe0f\ud83d\udd25",
                "username": "Reinaluna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544356486",
                "name": "Francisca das Chagas",
                "username": "fchagas8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113481002",
                "name": "Zatonio Lahud (Bar\u00e3o de General Severiano)",
                "username": "ZatonioLahud",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98775519",
                "name": "VITOR BORGES",
                "username": "Vitor_GMB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232293606",
                "name": "P\u00c9DEPEDAL",
                "username": "PeDePedal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80100727",
                "name": "L\u00fah Henry",
                "username": "LuhHeenry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223510637",
                "name": "arthur oliveira",
                "username": "arthur_rgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828845022",
                "name": "Fernanda Matos",
                "username": "Fernanda__Matos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1571255370",
                "name": "MenachoJr\u00ae",
                "username": "menachojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33378903",
                "name": "Jay silva \uf8ff\uf8ff",
                "username": "Jay_silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900788779",
                "name": "Gil Air\u00e3o Lisboa De",
                "username": "arianlisboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138415787",
                "name": "IRIB",
                "username": "IRIBimprensa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304019555",
                "name": "POL\u00cdCIA MILITAR MG",
                "username": "pmmg190",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72229360",
                "name": "Isabella C. \ud83c\udff4",
                "username": "ChrisBIO90",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19593634",
                "name": "Revista F\u00f3rum",
                "username": "revistaforum",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "87324565",
                "name": "Tijola\u00e7o",
                "username": "tijolaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3033063047",
                "name": "TRC - Teak Resources Co.",
                "username": "teakrc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2891953593",
                "name": "Goi\u00e1s +20",
                "username": "goiasmais20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173558313",
                "name": "JK44",
                "username": "Jennifer_Katlen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561474748",
                "name": "Rogerio  Pueras",
                "username": "OngPueras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18912498",
                "name": "TV BrasilGov",
                "username": "tvbrasilgov",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171192550",
                "name": "Mauricio do Prado",
                "username": "Mauriciodoprado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233262947",
                "name": "Wesley Correa Leal",
                "username": "wesleycorreawcl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3107550845",
                "name": "meioambienterio",
                "username": "MeioAmbienteRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125867133",
                "name": "Maria Izabel Reigada",
                "username": "belreigada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "725084072",
                "name": "Rafael Renneberg",
                "username": "RafaelRenneberg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241250151",
                "name": "JESUS \u00c9 A SOLU\u00c7\u00c3O",
                "username": "ardnas440",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71529506",
                "name": "ViajaNet",
                "username": "ViajaNet",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62548921",
                "name": "Asdrubal J\u00fanior",
                "username": "asdrubaljunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64339200",
                "name": "Ponto de resist\u00eancia",
                "username": "TaNaBoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150329468",
                "name": "Photo Stillo",
                "username": "photostillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54033770",
                "name": "Sergio Telles",
                "username": "stelles_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1353992460",
                "name": "CBN Bate-Papo",
                "username": "CBNBatePapo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80378191",
                "name": "Radioag\u00eancia Nacional",
                "username": "RadioagenciaEBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "237001465",
                "name": "C\u00e9lio Bordallo",
                "username": "CelioBordallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262478730",
                "name": "Ivan Magoo \ud83d\udea9",
                "username": "ivanmagoo48",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165860197",
                "name": "Prof. Emerson",
                "username": "vereadoremerson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44613430",
                "name": "TicsEducacao",
                "username": "ticseducacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26343247",
                "name": "bicidadania #juntos",
                "username": "lydiabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556170717",
                "name": "Egler  Chiari",
                "username": "EglerChiari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "567578976",
                "name": "Anelise Gamba",
                "username": "GambaAnelise",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43403000",
                "name": "Don Louro",
                "username": "donlouro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12569172",
                "name": "@sandramorena",
                "username": "sandramorena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46891928",
                "name": "Solange Freitas",
                "username": "SolangeFreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67714670",
                "name": "Jos\u00e9 Mentor",
                "username": "jose_mentor",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "294700550",
                "name": "#SouPetroBras",
                "username": "guterresalex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323476862",
                "name": "prof. Samuel Gazolla Lima",
                "username": "samuelgazolla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90158522",
                "name": "Flavio Lula Aguiar \ud83d\udcaf%PT\ud83d\udea9",
                "username": "flav_aguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33386714",
                "name": "eduardo",
                "username": "eduardonino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380980266",
                "name": "Vov\u00f4 Tuiteiro",
                "username": "RRodrineto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42946264",
                "name": "Ci\u00e7a Camargo",
                "username": "Cissa58",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18401492",
                "name": "Nelson, Professor.",
                "username": "lolonel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28129781",
                "name": "Fabiano Gozzo",
                "username": "FabianoGozzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1198725019",
                "name": "Danielle",
                "username": "daniellepdias_p",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375227625",
                "name": "P\u00e3ozin",
                "username": "arlen_gomess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2244524150",
                "name": "FS Investimentos",
                "username": "silvaflorestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51592465",
                "name": "Julian Stella",
                "username": "JulianStella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2871675534",
                "name": "Branco",
                "username": "Marco_Filip7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360740038",
                "name": "Carol \ud83c\udfad",
                "username": "Caroubles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419816122",
                "name": "A",
                "username": "Alicia_fregulia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218679255",
                "name": "ES Informa",
                "username": "ES_Informa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29696198",
                "name": "Jo\u00e3o Forte",
                "username": "jfortegeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33493910",
                "name": "Rettet den Regenwald",
                "username": "RettetRegenwald",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917639124",
                "name": "Rodolfo F. Andrade",
                "username": "fabianoyoutuber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524806259",
                "name": "Rep\u00f3rter Ambiental",
                "username": "repambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4599408563",
                "name": "Ideias Livres",
                "username": "IdeiasLivresBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140566408",
                "name": "sambazayres",
                "username": "sambazayres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1944247106",
                "name": "delia",
                "username": "cassiopeiv",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "706481526020706305",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2xnob94qetlytx4p30qt9d1cjh7y5",
        "oldest_id": "705176044089769985",
        "result_count": 499
    }
}