{
    "data": [
        {
            "author_id": "765036266584965120",
            "created_at": "2016-11-19T00:56:08.000Z",
            "id": "799778249312272388",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corredores far\u00e3o treino para a Mizuno Uphill Marathon no Parque Estadual do Jaragu\u00e1: https://t.co/keHWxb9T3Z"
        },
        {
            "author_id": "365688241",
            "created_at": "2016-11-19T00:49:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "1178682575176523778",
                        "start": 88,
                        "username": "gazetaonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "799776537549697025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Pedra Azul volta a receber visitantes no ES https://t.co/TTii1m4UBj via @gazetaonline"
        },
        {
            "author_id": "796360601756991488",
            "created_at": "2016-11-19T00:29:26.000Z",
            "id": "799771529827467264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ola luciano dia20/12 o artdaki vai se apresentar no teatro no parque municipal eles est\u00e3o sem verba para alugar o onibus  ajuda agente"
        },
        {
            "author_id": "39975634",
            "created_at": "2016-11-19T00:23:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "23828713",
                        "start": 93,
                        "username": "portal45graus"
                    }
                ]
            },
            "id": "799769969907081218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Denuncia de loteamento de Parque Municipal em Pedro II - Piaui: https://t.co/ZyatHDoT8x Via: @portal45graus"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-11-19T00:16:55.000Z",
            "id": "799768382128214016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "2798801802",
            "created_at": "2016-11-18T23:56:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.74278465,
                        2.8031818
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ef4296e721b70dfe"
            },
            "id": "799763147422830592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Germano Augusto Sampaio in Boa Vista, RR https://t.co/TamCRLICQP"
        },
        {
            "author_id": "47142922",
            "created_at": "2016-11-18T23:21:26.000Z",
            "id": "799754415397867520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E essa exposi\u00e7\u00e3o no Parque Municipal?! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/nDcALqzVDC"
        },
        {
            "author_id": "703085421131993089",
            "created_at": "2016-11-18T23:21:15.000Z",
            "id": "799754369545580545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pistola de brinquedo \u00e9 achada em lixo do parque municipal em Rond\u00f4nia https://t.co/r8AXPnFCWV https://t.co/ZFHAq4MuyS"
        },
        {
            "author_id": "156805960",
            "created_at": "2016-11-18T23:14:18.000Z",
            "id": "799752621238034433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Americano morre ao cair em fonte termal: Acidente ocorreu em junho no Parque Nacional de Yellowstone; segundo\u2026 https://t.co/57jOBsY1xY https://t.co/kofxXaoAXK"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2016-11-18T23:12:10.000Z",
            "id": "799752083863846913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pistola de brinquedo \u00e9 achada em lixo do parque municipal em Rond\u00f4nia https://t.co/TNZMd3dCOS https://t.co/dlvjLPK4dj"
        },
        {
            "author_id": "793961401316470788",
            "created_at": "2016-11-18T23:09:21.000Z",
            "id": "799751375139831809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pistola de brinquedo \u00e9 achada em lixo do parque municipal em Rond\u00f4nia  https://t.co/vYfq8DsgUB"
        },
        {
            "author_id": "1520504101",
            "created_at": "2016-11-18T23:05:21.000Z",
            "id": "799750371983970304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pistola de brinquedo \u00e9 achada em lixo do parque municipal em Rond\u00f4nia  https://t.co/mvXkS7ypPX"
        },
        {
            "author_id": "791268503680581632",
            "created_at": "2016-11-18T23:01:19.000Z",
            "id": "799749353904611328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pistola de brinquedo \u00e9 achada em lixo do parque municipal em Rond\u00f4nia https://t.co/z4Ft89yLHu https://t.co/JgZb6pOT2Z"
        },
        {
            "author_id": "156805960",
            "created_at": "2016-11-18T23:01:16.000Z",
            "id": "799749341778825216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pistola de brinquedo \u00e9 achada em lixo do parque municipal em Rond\u00f4nia: Den\u00fancia dizia que arma estava no Parque do\u2026 https://t.co/3nGF2J2Q1n https://t.co/9jsaMSaP7L"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2016-11-18T23:01:13.000Z",
            "id": "799749330550693889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pistola de brinquedo \u00e9 achada em lixo do parque municipal em Rond\u00f4nia https://t.co/D1Xel78OFV"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2016-11-18T23:01:13.000Z",
            "id": "799749330005409792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pistola de brinquedo \u00e9 achada em lixo do parque municipal em Rond\u00f4nia https://t.co/DBP24f2DII"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2016-11-18T23:01:13.000Z",
            "id": "799749327853752320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pistola de brinquedo \u00e9 achada em lixo do parque municipal em Rond\u00f4nia https://t.co/qDemC49u0O https://t.co/suenbSszo6"
        },
        {
            "author_id": "4145663303",
            "created_at": "2016-11-18T23:01:10.000Z",
            "id": "799749318060060672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pistola de brinquedo \u00e9 achada em lixo do parque municipal em Rond\u00f4nia https://t.co/8BhchnJCTQ https://t.co/AL05Vb4N7z"
        },
        {
            "author_id": "798138495353102336",
            "created_at": "2016-11-18T23:01:09.000Z",
            "id": "799749311286231040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pistola de brinquedo \u00e9 achada em lixo do parque municipal em Rond\u00f4nia https://t.co/kcwtVKpz1f https://t.co/4STn9J1o2u"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-11-18T22:56:03.000Z",
            "id": "799748028416610304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pistola de brinquedo \u00e9 achada em lixo do parque municipal em Rond\u00f4nia https://t.co/qOC9rlx5dS \nDen\u00fancia dizia que arma estava no Parque do\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-11-18T22:55:41.000Z",
            "id": "799747935344951297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Pistola de brinquedo \u00e9 achada em lixo do parque municipal em Rond\u00f4nia\" https://t.co/1lbFLmXiGm"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-11-18T22:55:05.000Z",
            "id": "799747785675390977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Pistola de brinquedo \u00e9 achada em lixo do parque municipal em Rond\u00f4nia https://t.co/dAxjH4B602 #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-11-18T22:54:46.000Z",
            "id": "799747708114255872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pistola de brinquedo \u00e9 achada em lixo do parque municipal em Rond\u00f4nia https://t.co/qOC9rlftPi"
        },
        {
            "author_id": "14870978",
            "created_at": "2016-11-18T22:53:57.000Z",
            "id": "799747500475154432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Parque Estadual Pedra Azul volta a receber visitantes no ES https://t.co/osty9ou49M https://t.co/wFbSNuDIB0"
        },
        {
            "author_id": "2279742068",
            "created_at": "2016-11-18T22:51:58.000Z",
            "id": "799747003152363521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acontece amanh\u00e3 aqui em BH no Parque Municipal o Festival Sarar\u00e1 a partir das 19h.\nEssa edi\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/rrAJUfujaL"
        },
        {
            "author_id": "273045790",
            "created_at": "2016-11-18T22:31:35.000Z",
            "id": "799741871060910081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara do Montijo requalifica Parque Infantil do Parque Municipal https://t.co/FKHoWe9Hwy"
        },
        {
            "author_id": "125817383",
            "created_at": "2016-11-18T22:29:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "1247301073",
                        "start": 66,
                        "username": "placeshappiness"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92431712,
                        -21.71984101
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "799741276723748864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdLago das Miragens - Parque Estadual do Ibitipoca - MG/BRA \ud83c\udf0d .\n\ud83d\udcf7: @PlacesHappiness \ud83d\ude0d\n.\nT\u00e1 vendo\u2026 https://t.co/mDPRI6zsFp"
        },
        {
            "author_id": "2903701491",
            "created_at": "2016-11-18T22:09:49.000Z",
            "id": "799736395795496961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje no parque Municipal lindo consci\u00eancia negra uuu top a imagem j\u00e1 diz tudo."
        },
        {
            "author_id": "2562866362",
            "created_at": "2016-11-18T21:46:43.000Z",
            "id": "799730582691479552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Registro fotogr\u00e1fico do amigo Andr\u00e9 Luis. Local escolhido: Cachoeira da Prata - Parque Nacional Chapada das... https://t.co/7waVA5llos"
        },
        {
            "author_id": "756495300928348160",
            "created_at": "2016-11-18T21:36:15.000Z",
            "id": "799727948634812416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Pedra Azul volta a receber visitantes no ES https://t.co/NwsS8695tF https://t.co/TNF5M8k1Ui"
        },
        {
            "author_id": "218679255",
            "created_at": "2016-11-18T21:27:11.000Z",
            "id": "799725663645110273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Pedra Azul volta a receber visitantes no ES https://t.co/7sswE3VVOR"
        },
        {
            "author_id": "1520504101",
            "created_at": "2016-11-18T21:22:49.000Z",
            "id": "799724564859252736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Pedra Azul volta a receber visitantes no ES  https://t.co/UrEZhVabW2"
        },
        {
            "author_id": "714232910",
            "created_at": "2016-11-18T21:22:34.000Z",
            "id": "799724503072964609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidades celebram 72 anos de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/EwA8xqBGwq https://t.co/htGYgrYaav"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-11-18T21:15:59.000Z",
            "id": "799722845924376576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Estadual Pedra Azul volta a receber visitantes no ES\" https://t.co/KXGMvk2LRM"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-11-18T21:15:34.000Z",
            "id": "799722740425093121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Parque Estadual Pedra Azul volta a receber visitantes no ES https://t.co/XwTi2dklJr #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "793961401316470788",
            "created_at": "2016-11-18T21:14:28.000Z",
            "id": "799722466084057090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Pedra Azul volta a receber visitantes no ES  https://t.co/VWXFtefVbu"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-11-18T21:14:16.000Z",
            "id": "799722416180183041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Pedra Azul volta a receber visitantes no ES https://t.co/xrCV1wGxrR"
        },
        {
            "author_id": "1520504101",
            "created_at": "2016-11-18T21:12:20.000Z",
            "id": "799721929162768384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Pedra Azul volta a receber visitantes no ES  https://t.co/UrEZhVabW2"
        },
        {
            "author_id": "206384991",
            "created_at": "2016-11-18T21:10:15.000Z",
            "id": "799721406195961856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Pedra Azul volta a receber visitantes no ES https://t.co/v3zzCD7NX2"
        },
        {
            "author_id": "709842269",
            "created_at": "2016-11-18T21:01:24.000Z",
            "id": "799719178848653312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o timbeta (@ Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL) https://t.co/q1hZROVxBd"
        },
        {
            "author_id": "47760744",
            "created_at": "2016-11-18T21:00:03.000Z",
            "id": "799718838220845056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HOJE :\nV\u00f4lei no Parque Municipal \nFutebol Super Master no Campo da Capela e Campo da Vila \nFutsal Veterano no S\u00e3o... https://t.co/6BgjhFNe17"
        },
        {
            "author_id": "63316326",
            "created_at": "2016-11-18T20:50:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.96913385,
                        -19.904658
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "799716381478436868",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em uma efusiva aventura tr\u00eas anos atr\u00e1s...\n\nCachoeira da Farofa - Parque Nacional da Serra Do\u2026 https://t.co/Q6GvqlfPFc"
        },
        {
            "author_id": "44045240",
            "created_at": "2016-11-18T20:48:42.000Z",
            "id": "799715980591120388",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha s\u00f3 quem voltou: O nosso amado Parque Estadual Pedra Azul!\n\nEle ficou fechado para visita\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/mtvAG6bePG"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-11-18T20:41:06.000Z",
            "id": "799714067552157696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o de aves \u00e9 atra\u00e7\u00e3o no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias https://t.co/1X93AfRge0"
        },
        {
            "author_id": "102212043",
            "created_at": "2016-11-18T20:28:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85232644,
                        -29.31312094
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "799710968825659396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022 espera que eu vou espirrar @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/lDE9RrvAH7"
        },
        {
            "author_id": "243294632",
            "created_at": "2016-11-18T20:25:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "307911830",
                        "start": 0,
                        "username": "bethnieto"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "799710053892636673",
            "in_reply_to_user_id": "307911830",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bethnieto acabo de retuitar que o Luciano Huck contratou o escrit\u00f3rio da mulher do Cabral e obteve licen\u00e7a para construir em \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "81097539",
            "created_at": "2016-11-18T20:15:34.000Z",
            "id": "799707642931376128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/xykm9yUgvg"
        },
        {
            "author_id": "4388650649",
            "created_at": "2016-11-18T20:15:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "799707565231902720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/MzTSUGlUZM"
        },
        {
            "author_id": "37757178",
            "created_at": "2016-11-18T20:08:44.000Z",
            "id": "799705922008453120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O nosso amado Parque Estadual Pedra Azul est\u00e1 de volta! \u2764\u2764Os capixabas e turistas podem matar as saudades todos os dias, das 8h \u00e0s 17h! \ud83d\ude0d\ud83c\udf43\ud83c\udf31\u2744 https://t.co/rDc4mUCHgW"
        },
        {
            "author_id": "48990099",
            "created_at": "2016-11-18T19:42:13.000Z",
            "id": "799699249902432256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A inspira\u00e7\u00e3o desta sexta-feira \u00e9 o Rio Fuy, que atravessa a Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo proporcionando muita... https://t.co/5CM8p8yOph"
        },
        {
            "author_id": "62032742",
            "created_at": "2016-11-18T19:31:32.000Z",
            "id": "799696562305859588",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A quarta edi\u00e7\u00e3o do Festival Sarar\u00e1, acontece amanh\u00e3, no Parque Municipal, n\u00e3o perca, https://t.co/mexbt34oqs https://t.co/X8lUxOcieH"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2016-11-18T19:31:24.000Z",
            "id": "799696526633304064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce em Marli\u00e9ria MG\nFotografia de Elvira Nascimento https://t.co/OQaHP7K1hd"
        },
        {
            "author_id": "4849540079",
            "created_at": "2016-11-18T19:22:37.000Z",
            "id": "799694315580702720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "passei em frente ao parque municipal hj, ta impossivel"
        },
        {
            "author_id": "81027926",
            "created_at": "2016-11-18T19:22:03.000Z",
            "id": "799694175067340800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Festival Sarar\u00e1 \u2022 Parque Municipal \u2022 19 de novembro \u00e9 um projeto que j\u00e1 tem 3 edi\u00e7\u00f5es e se renova e ocupa o... https://t.co/6XGTpEvbH4"
        },
        {
            "author_id": "125430544",
            "created_at": "2016-11-18T19:15:02.000Z",
            "id": "799692408254582785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento ser\u00e1 realizado no pavilh\u00e3o do Parque Municipal \nde Eventos com anima\u00e7\u00e3o do grupo Os Tiranos https://t.co/jAja4QSFRd"
        },
        {
            "author_id": "73191718",
            "created_at": "2016-11-18T18:55:22.000Z",
            "id": "799687460653584386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Basquete no Parque Nacional da Gorongosa, em Mo\u00e7ambique\n(Fotos, aqui: https://t.co/7U2Pj58oP7) https://t.co/KbI2gr9oDi"
        },
        {
            "author_id": "704111908",
            "created_at": "2016-11-18T18:39:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "799683537830113281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/HeGdEvO57i"
        },
        {
            "author_id": "211687255",
            "created_at": "2016-11-18T18:35:44.000Z",
            "id": "799682517041299458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INSUBSTITU\u00cdVEL, ENT\u00c3O VAMOS CUIDAR! https://t.co/0feX3siYp4"
        },
        {
            "author_id": "109923479",
            "created_at": "2016-11-18T18:16:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -89.26909752,
                        13.48317546
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0027532663b4a8c6"
            },
            "id": "799677775858647041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TeamPavlov @ Parque Nacional Walter Thilo Deninger https://t.co/fnv7gN0ufU"
        },
        {
            "author_id": "67889906",
            "created_at": "2016-11-18T18:10:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "53050115",
                        "start": 0,
                        "username": "RollembergPSB"
                    }
                ]
            },
            "id": "799676044412407808",
            "in_reply_to_user_id": "53050115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RollembergPSB t\u00e1. Mas como integrar o Catetinho, Jardim Bot\u00e2nico e Parque Nacional? N\u00e3o tem transporte decente."
        },
        {
            "author_id": "80053165",
            "created_at": "2016-11-18T18:07:19.000Z",
            "id": "799675367619444736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adolpho Ducke ser\u00e1 a sexta \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental a ter conselho consultivo... https://t.co/rxou9xxxGF"
        },
        {
            "author_id": "229195143",
            "created_at": "2016-11-18T18:00:54.000Z",
            "id": "799673754699841536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lake Louise \u00e9 composto por tr\u00eas esta\u00e7\u00f5es de esqui e \u00e9 o parque nacional mais importante do Canad\u00e1! https://t.co/BMXNwcOqCx"
        },
        {
            "author_id": "65454115",
            "created_at": "2016-11-18T17:41:42.000Z",
            "id": "799668918814130176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00d3rg\u00e3o ambiental quer reduzir Floresta Nacional no Par\u00e1 https://t.co/eWWSk0l2ib https://t.co/3asA9w7t2k"
        },
        {
            "author_id": "35214575",
            "created_at": "2016-11-18T17:30:08.000Z",
            "id": "799666008088805376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escoteiros e Disney levam mais verde para o Parque Municipal de Valadares https://t.co/ScVw43Ty8e via @"
        },
        {
            "author_id": "250850852",
            "created_at": "2016-11-18T17:15:11.000Z",
            "id": "799662249661100032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De Gr\u00e9gori de Paula Santos: Pessoal encontrei essa menina aparentemente perdida no Parque Municipal de Vinhedo, e... https://t.co/BubNQmIIGI"
        },
        {
            "author_id": "44625199",
            "created_at": "2016-11-18T16:48:09.000Z",
            "id": "799655444759220224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#URIErechim Mestrado em Ecologia realiza disciplina na Floresta Nacional de Canela https://t.co/TT8iggew5f https://t.co/UgtfHUbZnp"
        },
        {
            "author_id": "193033638",
            "created_at": "2016-11-18T16:31:53.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "799651352066531328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pena que Isabelle n\u00e3o pode entrar no parque municipal \ud83d\ude2c"
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2016-11-18T16:15:02.000Z",
            "id": "799647109490343936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal pede que Justi\u00e7a impe\u00e7a redu\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Jamanxim no Par\u00e1 https://t.co/kVFM0p6OPc"
        },
        {
            "author_id": "134931511",
            "created_at": "2016-11-18T16:14:15.000Z",
            "id": "799646912739733504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Manaus, Adolpho Ducke ser\u00e1 a sexta \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental a ter conselho consultivo https://t.co/ddnCOULE9B https://t.co/2KFPc7rixi"
        },
        {
            "author_id": "714217765",
            "created_at": "2016-11-18T16:07:32.000Z",
            "id": "799645221357240320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1gua Limpa sedia a abertura da Semana Florestal em Cataguases https://t.co/uaecV92Yl1 https://t.co/fArXGLOUGP"
        },
        {
            "author_id": "583010881",
            "created_at": "2016-11-18T15:50:07.000Z",
            "id": "799640840461291520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Disney vai investir no Parque Municipal de Valadares - Compartilhe https://t.co/55mNICtDXw"
        },
        {
            "author_id": "786283156194418689",
            "created_at": "2016-11-18T15:24:51.000Z",
            "id": "799634482508824576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9 AMANH\u00c3! \nO Parque Municipal vai ficar pequeno para o Sarar\u00e1. Um festival sem r\u00f3tulos e de todxs. Vem com a gente: https://t.co/4u2qmscP6l https://t.co/5vgUMaUrIS"
        },
        {
            "author_id": "136006221",
            "created_at": "2016-11-18T15:24:02.000Z",
            "id": "799634276274864128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DoizumInforma \u2728 O Festival Sarar\u00e1 \u2022 Parque Municipal \u2022 19 de novembro traz diversas atra\u00e7\u00f5es a BH neste fim de... https://t.co/jURPFl08GO"
        },
        {
            "author_id": "145364725",
            "created_at": "2016-11-18T15:19:03.000Z",
            "id": "799633020026286081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Permanece fechado o Parque Estadual de Itapu\u00e3 em Viam\u00e3o | Not\u00edcias RS | https://t.co/6YKEnYEAeS - https://t.co/ReyND6cIyZ. Que vergonheira!"
        },
        {
            "author_id": "161458227",
            "created_at": "2016-11-18T15:12:13.000Z",
            "id": "799631302727241728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Addo Elephant - \u00c1frica do Sul https://t.co/PYeG4A8Olh"
        },
        {
            "author_id": "766836712500817920",
            "created_at": "2016-11-18T14:42:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01826656,
                        -25.24722736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "799623908697800704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha in Ponta Grossa, Paran\u00e1 https://t.co/vol0kdoYFl"
        },
        {
            "author_id": "23007825",
            "created_at": "2016-11-18T14:35:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "23007825",
                        "start": 98,
                        "username": "almadeviajante"
                    }
                ]
            },
            "id": "799621959566979072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maravilhosa Drake Bay, \u00e0s portas do Parque Nacional Corcovado https://t.co/YC4ly3eKLD #viajar \u27a4 @almadeviajante"
        },
        {
            "author_id": "3096901726",
            "created_at": "2016-11-18T14:29:03.000Z",
            "id": "799620436782907393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lado Argentino das Cataratas do Igua\u00e7u guardam surpresas e belezas a cada esquina, com suas passarelas sobre as... https://t.co/82s9dTkuQm"
        },
        {
            "author_id": "45350585",
            "created_at": "2016-11-18T14:04:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "38498888",
                        "start": 119,
                        "username": "jornalhojeemdia"
                    }
                ]
            },
            "id": "799614268509458432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a proposta de refletir sobre a intoler\u00e2ncia, Festival Sarar\u00e1 leva m\u00fasica para o Parque https://t.co/J4jE3KMjay via @jornalhojeemdia"
        },
        {
            "author_id": "24520778",
            "created_at": "2016-11-18T14:00:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23836323,
                        -16.70335605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "799613209128865796",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/SzRRM2CZOR"
        },
        {
            "author_id": "159535108",
            "created_at": "2016-11-18T14:00:05.000Z",
            "id": "799613149360046080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem na sua lista de desejos uma aventura 4x4 em \u00c1frica, com visita ao Parque Nacional de Kruger e \u00e0s... https://t.co/vFaejK9t3u"
        },
        {
            "author_id": "3050384843",
            "created_at": "2016-11-18T14:00:03.000Z",
            "id": "799613141663371264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer saber como foi o nosso primeiro destino fora do Brasil? Conhe\u00e7a mais sobre o Parque de Santa Teresa, um dos... https://t.co/tF6TL3BORI"
        },
        {
            "author_id": "762949276183957504",
            "created_at": "2016-11-18T13:58:05.000Z",
            "id": "799612646358216704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Cearensidades \n\nO jumento tem seu reinado no Parque Nacional de Jericoacoara. Animal s\u00edmbolo do\u2026 https://t.co/yOCbQolQ3U"
        },
        {
            "author_id": "723344727848964096",
            "created_at": "2016-11-18T13:56:50.000Z",
            "id": "799612331684610052",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A RESERVA BIOL\u00d3GICA DE PO\u00c7OS DAS ANTAS, NO RIO DE JANEIRO, RECEBEU DO ESTADO DE WASHINGTON, EUA, 560 MICOS LE\u00d5ES... https://t.co/bueBtPgk0U"
        },
        {
            "author_id": "3332763322",
            "created_at": "2016-11-18T13:35:06.000Z",
            "id": "799606861011918848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os artistas escolhidos para o festival possuem um discurso que trata da import\u00e2ncia da valoriza\u00e7\u00e3o do respeito \u00e0s... https://t.co/RXh4smfH3o"
        },
        {
            "author_id": "878953520",
            "created_at": "2016-11-18T13:33:43.000Z",
            "id": "799606511940943872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/QzixRafvRC"
        },
        {
            "author_id": "1694865654",
            "created_at": "2016-11-18T13:28:59.000Z",
            "id": "799605321320767488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival Sarar\u00e1 chega chegando no finde! https://t.co/Ke92DkMUrZ https://t.co/qXuLiyVLvN"
        },
        {
            "author_id": "118706265",
            "created_at": "2016-11-18T13:28:16.000Z",
            "id": "799605142584705024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento da ACIRS reunir\u00e1 mais de 20 atividades gratuitas no Parque Municipal https://t.co/G2vXjpPswg"
        },
        {
            "author_id": "148004442",
            "created_at": "2016-11-18T13:23:00.000Z",
            "id": "799603818769956865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o meu dia come\u00e7a com esta mensagem... #trip #lovetrip #amoviajar # @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/hGXzhf9RT9"
        },
        {
            "author_id": "714236852",
            "created_at": "2016-11-18T13:20:03.000Z",
            "id": "799603075111682048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parte alta do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/vb4iwRDORa https://t.co/Oi7mNmRWaz"
        },
        {
            "author_id": "714290310",
            "created_at": "2016-11-18T13:04:32.000Z",
            "id": "799599169807663104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros combatem inc\u00eandio no Parque Estadual da Lapa Grande pelo quarto dia https://t.co/x93GZcKgL0 https://t.co/9h3GsA068p"
        },
        {
            "author_id": "127996948",
            "created_at": "2016-11-18T12:59:53.000Z",
            "id": "799597997877317632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas bandas prometem agitar os pavilh\u00f5es do Parque Municipal de Eventos nesta sexta-feira. Al\u00e9m da Vox 3, no... https://t.co/m4FixSBgh1"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-11-18T12:03:10.000Z",
            "id": "799583726606946304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "714645120642072576",
            "created_at": "2016-11-18T11:48:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.22421305,
                        -22.98505501
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "799579990287233024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#nationaltijucapark @ Floresta Nacional da Tijuca https://t.co/vkAqs0rp6U"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-11-18T11:43:37.000Z",
            "id": "799578807275495424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ando o dia com uma not\u00edcia \u00f3tima! O Parque Estadual do Rio Preto reabriu para visita\u00e7\u00e3o hoje! Aproveite para... https://t.co/nHgmAvuhlC"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2016-11-18T11:40:18.000Z",
            "id": "799577970004422656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "11 fotos do incr\u00edvel Parque Nacional Yosemite, nos Estados Unidos! \ud83d\ude0d\ud83c\udf04https://t.co/nJvE6AGwSW https://t.co/bWxIAbSxHs"
        },
        {
            "author_id": "136006221",
            "created_at": "2016-11-18T11:22:40.000Z",
            "id": "799573534955728896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DoizumInforma \u2728 O Festival Sarar\u00e1 \u2022 Parque Municipal \u2022 19 de novembro traz uma reflex\u00e3o sobre (in)toler\u00e2ncia com... https://t.co/ImY0Cb0dU3"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2016-11-18T11:11:00.000Z",
            "id": "799570599488024577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a proposta de refletir sobre a intoler\u00e2ncia, Festival Sarar\u00e1 leva m\u00fasica para o Parque Municipal https://t.co/t2r5ukAlGM https://t.co/dusS0rrQ44"
        },
        {
            "author_id": "12730792",
            "created_at": "2016-11-18T11:01:30.000Z",
            "id": "799568208856543233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova #esp\u00e9cie \u00e9 avistada no #parque #SerraVerde: https://t.co/gj2jswWcYI #Minas #BH #animal #ave #bird #coruja #owl #mata #floresta"
        },
        {
            "author_id": "484874544",
            "created_at": "2016-11-18T10:59:36.000Z",
            "id": "799567730273710080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capotamento \u00e9 registrado pr\u00f3ximo ao Parque Municipal de Marau  https://t.co/MrfkGD8RD9 https://t.co/ft8ZQBGuib"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2016-11-18T10:45:24.000Z",
            "id": "799564157242789889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente aprova Bolsa Verde a quem vive em parque e esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica - C\u00e2mara Not\u00edcias - P https://t.co/nYkvXlVdy5"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2016-11-18T10:45:17.000Z",
            "id": "799564126150422528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente aprova Bolsa Verde a quem vive em parque e esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica https://t.co/5bY62y7T65"
        },
        {
            "author_id": "36373505",
            "created_at": "2016-11-18T10:40:05.000Z",
            "id": "799562815958904832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo do jovem desapareceu completamente ap\u00f3s ter caido numa fonte termal no parque nacional de Yellowstone, nos... https://t.co/uxvQ0SKs7P"
        },
        {
            "author_id": "2249131999",
            "created_at": "2016-11-18T10:30:58.000Z",
            "id": "799560523717234692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque municipal foi invadido por crian\u00e7as e pela federa\u00e7\u00e3o portuguesa de futebol"
        },
        {
            "author_id": "223235314",
            "created_at": "2016-11-18T10:30:01.000Z",
            "id": "799560284251635713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrim\u00f4nio natural da humanidade, uma das maravilhas da natureza o Parque Nacional do Igua\u00e7u. Um s\u00edmbolo brasileiro! #Flowtravel https://t.co/J25ClAgN36"
        },
        {
            "author_id": "34145706",
            "created_at": "2016-11-18T10:10:37.000Z",
            "id": "799555400408436736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta Reserva virou Territ\u00f3rio Ind\u00edgena do Xingu. Mais q Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, o \u00cdndio deve estabelecer pol\u00edticas pr\u00f3prias com o ambiente. https://t.co/kSIP5QY6PD"
        },
        {
            "author_id": "232551434",
            "created_at": "2016-11-18T10:03:59.000Z",
            "id": "799553733201981441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso jogando lixo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/HcH0wu2v3y"
        },
        {
            "author_id": "62041413",
            "created_at": "2016-11-18T09:49:02.000Z",
            "id": "799549971670433792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\n\u00c1rea do futuro Parque Estadual de Botumirim\n.\nFotos: Eduardo Gomes\n."
        },
        {
            "author_id": "611623450",
            "created_at": "2016-11-18T09:30:15.000Z",
            "id": "799545243003719684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2728DESTAQUE DO DIA\u2728\n\ud83d\udcf7 Foto de: xanxai ..\n\ud83c\udf0d Localiza\u00e7\u00e3o: Parque Municipal - Belo Horizonte ..\n\ud83d\udc64\u2026 https://t.co/10dMw9Ewjm"
        },
        {
            "author_id": "2601784207",
            "created_at": "2016-11-18T09:10:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "2601784207",
                        "start": 97,
                        "username": "blogmadeverdade"
                    }
                ]
            },
            "id": "799540224330268672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Bras\u00edlia, Pablo Bonfim luta em prol do parque estadual do mirador https://t.co/iYgIwY2LeY via @blogmadeverdade"
        },
        {
            "author_id": "55942232",
            "created_at": "2016-11-18T06:55:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "799506217957806080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ChupaChuva #Treino\u00e9Treino #EduRun (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/QnXUMjP1i8"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-11-18T06:31:42.000Z",
            "id": "799500310880387073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "714290263",
            "created_at": "2016-11-18T06:22:10.000Z",
            "id": "799497912652886016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 fechado por causa de inc\u00eandios\u00a0 https://t.co/wf2MJSFbfW https://t.co/1Usz3E0QMW"
        },
        {
            "author_id": "3318413386",
            "created_at": "2016-11-18T06:14:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.13921134,
                        -0.04905018
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5d5ba56fa236ca5d"
            },
            "id": "799495992894754816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00a0\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0de Fazendinha - Igarap\u00e9 Da Fortaleza in Macap\u00e1, Amap\u00e1 https://t.co/PPD9N3DVCf"
        },
        {
            "author_id": "2601784207",
            "created_at": "2016-11-18T05:15:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "2601784207",
                        "start": 91,
                        "username": "blogmadeverdade"
                    }
                ]
            },
            "id": "799481119469162496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Estadual do Mirador est\u00e1 abandonado\", diz Pablo Bonfim https://t.co/20a2ppsPFg via @blogmadeverdade"
        },
        {
            "author_id": "2753860103",
            "created_at": "2016-11-18T03:57:36.000Z",
            "id": "799461528260972545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 https://t.co/pBLG1lTErv"
        },
        {
            "author_id": "714242011",
            "created_at": "2016-11-18T02:53:12.000Z",
            "id": "799445323760406528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros continuam combate a inc\u00eandio no Parque Estadual da Lapa Grande https://t.co/iXuM1FIPl8 https://t.co/2zDy6dsgRw"
        },
        {
            "author_id": "38008013",
            "created_at": "2016-11-18T02:52:45.000Z",
            "id": "799445210006777857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra https://t.co/4vJACmtdz6"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2016-11-18T01:43:38.000Z",
            "id": "799427814126587904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso jogando lixo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/RQh8RcLDbo https://t.co/vqScJtkBmF"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2016-11-18T01:43:37.000Z",
            "id": "799427813019222016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso jogando lixo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/N1ev1T64ku https://t.co/tPlekLTocr"
        },
        {
            "author_id": "232277058",
            "created_at": "2016-11-18T01:39:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1094012262",
                        "start": 0,
                        "username": "AgustinCabral7"
                    }
                ]
            },
            "id": "799426849394737152",
            "in_reply_to_user_id": "1094012262",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AgustinCabral7 S\u00e1bado 15:30. Parque municipal \ud83d\ude18\ud83d\ude18"
        },
        {
            "author_id": "220177045",
            "created_at": "2016-11-18T01:36:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.604142,
                        -16.643042
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9bf4272545423c77"
            },
            "id": "799425951692181504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 mais essa... \ud83d\ude4f e essa \u00e9 pra agradecer. @ Floresta Nacional de Silv\u00e2nia Ibama-Go - Zona Rural https://t.co/HivrPuG7nE"
        },
        {
            "author_id": "538292562",
            "created_at": "2016-11-18T01:10:26.000Z",
            "id": "799419461031907328",
            "in_reply_to_user_id": "3239735998",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@unrdgntm uai sabado agr, criolo pensador e marechal no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "145640411",
            "created_at": "2016-11-18T00:56:35.000Z",
            "id": "799415973040324612",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o permitam a constru\u00e7\u00e3o de um pr\u00e9dio numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Sorocaba - Assine o abaixo-assinado! https://t.co/o1UZVjCE5v"
        },
        {
            "author_id": "208254016",
            "created_at": "2016-11-18T00:50:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "38498888",
                        "start": 94,
                        "username": "jornalhojeemdia"
                    }
                ]
            },
            "id": "799414433730727937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bi\u00f3logos encontram corujas 'raras' no Parque Estadual Serra Verde https://t.co/cNw6saDhNF via @jornalhojeemdia"
        },
        {
            "author_id": "308989004",
            "created_at": "2016-11-18T00:08:08.000Z",
            "id": "799403782836719617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional \"Cavernas do Perua\u00e7u\" (Itacarambi/MG) https://t.co/ZSiR6Ro8MF https://t.co/axMiRGzUmF"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-11-17T23:51:59.000Z",
            "id": "799399718073856000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "40521718",
            "created_at": "2016-11-17T23:49:53.000Z",
            "id": "799399187637010432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do perfil do meu amigo Guilherme - O Brasil n\u00e3o \u00e9 um pa\u00eds, \u00e9 um parque nacional de preserva\u00e7\u00e3o de tucano.\""
        },
        {
            "author_id": "1357279525",
            "created_at": "2016-11-17T23:47:09.000Z",
            "id": "799398500685512704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Das 9h \u00e0s 17h, no Parque Municipal da Uva, a Feira contar\u00e1 com diversas atividades. Al\u00e9m de c\u00e3es e gatos adultos... https://t.co/RupL9YdTJm"
        },
        {
            "author_id": "3030120309",
            "created_at": "2016-11-17T23:42:59.000Z",
            "id": "799397452658999296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar incr\u00edvel!\n#ibitipoca #jrturismotrilhaseaventura @ Parque Estadual Ibitipoca https://t.co/f9J5w45swv"
        },
        {
            "author_id": "856266085",
            "created_at": "2016-11-17T23:42:11.000Z",
            "id": "799397249914638336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite amigos \n           Mais um dia de Projeto Movimento \u00e9 vida no parque Municipal de\u2026 https://t.co/4yNRvzRuoI"
        },
        {
            "author_id": "177922453",
            "created_at": "2016-11-17T23:39:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "799396654449381376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que temos pra hoje \u00e9 saudades...\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/OdeEAbwPH0"
        },
        {
            "author_id": "712075358833655808",
            "created_at": "2016-11-17T23:34:12.000Z",
            "id": "799395240738103296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/U0NRDdrghV"
        },
        {
            "author_id": "125817383",
            "created_at": "2016-11-17T23:19:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "1247301073",
                        "start": 74,
                        "username": "placeshappiness"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92431712,
                        -21.71984101
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "799391510236135424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdMirante Lago das Miragens - Parque Estadual do Ibitipoca - MG/BRA \ud83c\udf0d .\n\ud83d\udcf7: @PlacesHappiness\u2026 https://t.co/oXdHFdHNAE"
        },
        {
            "author_id": "65735958",
            "created_at": "2016-11-17T23:06:18.000Z",
            "id": "799388221675307008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra Verde registra mais uma esp\u00e9cie rara na RMBH https://t.co/dyYoIpOz4l"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2016-11-17T23:02:01.000Z",
            "id": "799387141394436097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bi\u00f3logos encontram corujas 'raras' no Parque Estadual Serra Verde https://t.co/5DFddMyvdR https://t.co/i7VbagxQKo"
        },
        {
            "author_id": "308787764",
            "created_at": "2016-11-17T22:56:46.000Z",
            "id": "799385823493947392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fechamento da estrada da parte alta do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/BjBUPJCZNj https://t.co/h7zimbrZTj"
        },
        {
            "author_id": "3384597833",
            "created_at": "2016-11-17T22:46:32.000Z",
            "id": "799383247453044737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-m\u00e3e pq minha prima se chama Rosa?\n-pq sua tia ama rosas\n-e eu m\u00e3e?\n-chega de perguntas parque municipal de barueri"
        },
        {
            "author_id": "1619126298",
            "created_at": "2016-11-17T22:34:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "799380329823752192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "no rolezao sempre @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/E6CeMuBBPo"
        },
        {
            "author_id": "752979103104561152",
            "created_at": "2016-11-17T22:18:15.000Z",
            "id": "799376131048767488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bi\u00f3logo clica lobo-guar\u00e1 ca\u00e7ando no Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/hd5OUdFB7A"
        },
        {
            "author_id": "204997346",
            "created_at": "2016-11-17T22:01:37.000Z",
            "id": "799371941928960000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra Verde registra mais uma esp\u00e9cie rara na RMBH https://t.co/jWeSQyFFt0 https://t.co/FnTaBXESX7"
        },
        {
            "author_id": "466843168",
            "created_at": "2016-11-17T21:55:04.000Z",
            "id": "799370296700436480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra Verde registra mais uma esp\u00e9cie rara na RMBH\n\nLeia mais:\n\nhttps://t.co/nVflXRjlov https://t.co/ODPhisnN9j"
        },
        {
            "author_id": "2398126611",
            "created_at": "2016-11-17T21:49:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2340240899",
                        "start": 0,
                        "username": "larindrade"
                    }
                ]
            },
            "id": "799368807601074176",
            "in_reply_to_user_id": "2340240899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@larindrade s\u00e9rio, \u00e9 mt impressionante kkkkkkkkkk eu n\u00e3o sabia at\u00e9 ver uma placa \"\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\""
        },
        {
            "author_id": "1898323532",
            "created_at": "2016-11-17T21:13:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "799359843316285440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "como faz pra voltar no tempo? @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/EAbHqW1vVh"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-11-17T21:01:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "412428260",
                        "start": 79,
                        "username": "NerdsViajantes"
                    }
                ]
            },
            "id": "799356723676975104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Blogueiros Por Minas \u2013 Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/OkNAyBBIl6 via @NerdsViajantes"
        },
        {
            "author_id": "82376418",
            "created_at": "2016-11-17T21:00:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "799356506181246976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primary colours in Brazil... @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/EJWRgmDpzv"
        },
        {
            "author_id": "121628987",
            "created_at": "2016-11-17T21:00:01.000Z",
            "id": "799356442411024385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VAMOS DEBATER  A SA\u00daDE DE VINHEDO????\n\nPR\u00d3XIMA TER\u00c7A-FEIRA (22/11) \u00c0S 18H00 NO PARQUE MUNICIPAL!!! https://t.co/gEYFEK5uld"
        },
        {
            "author_id": "714290310",
            "created_at": "2016-11-17T20:59:36.000Z",
            "id": "799356334600818688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataguases: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1gua Limpa comemora o Dia Mundial da \u00c1gua https://t.co/d0ZOcwvu8W https://t.co/dJvJRsoExx"
        },
        {
            "author_id": "2173827801",
            "created_at": "2016-11-17T20:37:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.55613914,
                        -33.89820658
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0104104947f7337b"
            },
            "id": "799350858529968128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olimpiadas #colegiosantajulia @ Parque Municipal De Pergamino https://t.co/vEH6DNgXMm"
        },
        {
            "author_id": "83723738",
            "created_at": "2016-11-17T20:26:27.000Z",
            "id": "799347994772537344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje, passamos o dia no Parque Municipal de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais celebrando o Dia do Rio Igua\u00e7u! https://t.co/iiZv8yMsbE https://t.co/0jcttbBe6J"
        },
        {
            "author_id": "1299489163",
            "created_at": "2016-11-17T20:11:01.000Z",
            "id": "799344109500518400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Das 9h \u00e0s 17h, no Parque Municipal da Uva, a Feira contar\u00e1 com diversas atividades. Al\u00e9m de c\u00e3es e gatos adultos... https://t.co/stMm9PbbEW"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-11-17T20:08:37.000Z",
            "id": "799343503729950720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pintinhos A Partir de R$8,00 \ud83d\udc25\ud83d\udc25 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/OpSTInJES3"
        },
        {
            "author_id": "220177045",
            "created_at": "2016-11-17T20:01:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.604142,
                        -16.643042
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9bf4272545423c77"
            },
            "id": "799341620688723969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As belezas de Silvania \ud83c\udf31\ud83c\udf32\ud83c\udf34 @ Floresta Nacional de Silv\u00e2nia Ibama-Go - Zona Rural https://t.co/pYTemwJ6fh"
        },
        {
            "author_id": "4004371469",
            "created_at": "2016-11-17T19:48:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.74580291,
                        -28.14393205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "02d962b845bcf29c"
            },
            "id": "799338550390947841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es - Expocel in Cerro Largo, Rio Grande do Sul https://t.co/Un080edYbL"
        },
        {
            "author_id": "220177045",
            "created_at": "2016-11-17T19:47:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.604142,
                        -16.643042
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9bf4272545423c77"
            },
            "id": "799338204746780672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Ta acabando setimo, poooode vim oitavo. \ud83d\udcda\ud83c\udf93\ud83d\udc4f @ Floresta Nacional\u2026 https://t.co/Oo0QhdXZOa"
        },
        {
            "author_id": "739157106637602816",
            "created_at": "2016-11-17T19:41:23.000Z",
            "id": "799336651461754880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/tcnKXEeIhs"
        },
        {
            "author_id": "76432124",
            "created_at": "2016-11-17T19:39:00.000Z",
            "id": "799336050363682816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Permanece fechado o Parque Estadual de Itapu\u00e3 em Viam\u00e3o https://t.co/H4uHmrL3OA https://t.co/a5D4EEwQuS"
        },
        {
            "author_id": "36457965",
            "created_at": "2016-11-17T19:35:01.000Z",
            "id": "799335050110238720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Estadual Serra Verde registra mais uma esp\u00e9cie rara na RMBH. https://t.co/kY0uSQm0ij https://t.co/tI8vFdskJl"
        },
        {
            "author_id": "81370710",
            "created_at": "2016-11-17T19:27:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.5209,
                        -14.13357
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "799333097846120448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A paix\u00e3o pelo lugar e o amor no ar!  #Love #2anos @ Parque Estadual da Chapada dos Veadeiros https://t.co/fUdtsmHEAH"
        },
        {
            "author_id": "3163719526",
            "created_at": "2016-11-17T19:17:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.50413,
                        -23.0355
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "799330612515475456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cloudy days \u270c\ud83c\udf0a  #surfing #riodejaneiro #prainha @ Parque Municipal Ecol\u00f3gico da Prainha https://t.co/UkAgBK5Lx4"
        },
        {
            "author_id": "4911502173",
            "created_at": "2016-11-17T19:11:19.000Z",
            "id": "799329087286378500",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj tava no Parque Municipal, a\u00ed um mo\u00e7o come\u00e7ou a cantar pra mim uma m\u00fasica da Ana Carolina. Filmei pq n sou obrigada. Tadinho dele, iludido"
        },
        {
            "author_id": "872680328",
            "created_at": "2016-11-17T19:03:47.000Z",
            "id": "799327189489635328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ENCONTRO NO PARQUE MUNICIPAL NO DOMINGO PARECE QUE VAI ROLAR!!!"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2016-11-17T18:48:49.000Z",
            "id": "799323422383898624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idosos participam de circuito ecol\u00f3gico em Caraj\u00e1s: Durante atividade na floresta nacional\u2026 https://t.co/trbLQIZ6i2"
        },
        {
            "author_id": "232077514",
            "created_at": "2016-11-17T18:45:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "900348469",
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "799322709150879744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o permitam a constru\u00e7\u00e3o de um pr\u00e9dio numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Sorocaba - Assine o abai... https://t.co/OZnhswKeBs via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1898323532",
            "created_at": "2016-11-17T18:35:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "799319967875350528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades.. \ud83d\udc94 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/fPbyXhUdRt"
        },
        {
            "author_id": "2444822348",
            "created_at": "2016-11-17T18:02:53.000Z",
            "id": "799311863829831680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quinta-feira \u00e9 dia de revelar o lugar da semana!!! Parque Nacional Tikal - El P\u00e9ten, Guatemala! \u2708 \ud83c\udf0f \ud83d\udc99  #viagem #turismo #viajemais https://t.co/rT859zFhSj"
        },
        {
            "author_id": "1402484460",
            "created_at": "2016-11-17T17:52:20.000Z",
            "id": "799309209120702464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ainda tem o Ressonar que \u00e9 na chapada *-* pqp uma rave no Parque Nacional da Chapada Diamantina"
        },
        {
            "author_id": "37099799",
            "created_at": "2016-11-17T17:15:26.000Z",
            "id": "799299921358753793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prazer, Floresta Nacional de Caraj\u00e1s!!! #Par\u00e1 #PA #Vale #Minera\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/UhUNdwbPEs"
        },
        {
            "author_id": "49173484",
            "created_at": "2016-11-17T17:10:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75560773,
                        -9.60232828
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "799298602757746689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/789ufmgwn0"
        },
        {
            "author_id": "739993717101199360",
            "created_at": "2016-11-17T16:09:04.000Z",
            "id": "799283219170467840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida de Chamang\u00e1; arte rupestre en @GeoparqueGPuy https://t.co/6iNctqrwEd"
        },
        {
            "author_id": "423706952",
            "created_at": "2016-11-17T16:00:47.000Z",
            "id": "799281135494823936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Funcant\u00e3o - PL 1344/15 de minha autoria.\nParque Estadual do Cant\u00e3o, em TO, poder\u00e1 ter o Fundo Nacional de Apoio\nhttps://t.co/3vHnqmM6mQ"
        },
        {
            "author_id": "7685372",
            "created_at": "2016-11-17T15:40:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "799276024705871872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parnaso #trekking #camping #mountain #trilha #adventure #pedradosino @ Parque Nacional da Serra\u2026 https://t.co/tFeSC7dYY6"
        },
        {
            "author_id": "72676551",
            "created_at": "2016-11-17T15:38:34.000Z",
            "id": "799275546563801088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um casal de mocho-diabo foi visto pelo bi\u00f3logo Mois\u00e9s Lima no Parque Estadual Serra Verde, pr\u00f3ximo \u00e0 Cidade... https://t.co/xogoclhIFv"
        },
        {
            "author_id": "1299489163",
            "created_at": "2016-11-17T15:28:39.000Z",
            "id": "799273049262391298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Das 9h \u00e0s 17h, no Parque Municipal da Uva, a Feira contar\u00e1 com diversas atividades. Al\u00e9m de c\u00e3es e gatos adultos... https://t.co/Rgpy27exTs"
        },
        {
            "author_id": "93896893",
            "created_at": "2016-11-17T14:13:29.000Z",
            "id": "799254135446999040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A louca das feiras ataca novamente. No caminho do Parque Nacional de Sukhothai tinha uma feira\u2026 https://t.co/4D2Ihj3Ouc"
        },
        {
            "author_id": "45766378",
            "created_at": "2016-11-17T14:11:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "4863164759",
                        "start": 31,
                        "username": "TayronaParque"
                    },
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "251755068",
                        "start": 64,
                        "username": "dadf23"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.11673262,
                        11.24834362
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "799253592620138496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d (@ Parque Nacional Natural @TayronaParque w/ @pakomontero77 @dadf23) https://t.co/o2AWcGGLcT"
        },
        {
            "author_id": "109592586",
            "created_at": "2016-11-17T14:11:08.000Z",
            "id": "799253543031083008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem o Parque Estadual da Ilha Grande ministrou uma palestra para a turma de Ecologia da Unesp de Rio Claro. \nE... https://t.co/m8i5sZoIkv"
        },
        {
            "author_id": "65055340",
            "created_at": "2016-11-17T14:10:32.000Z",
            "id": "799253393105633280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e9 caro visitar parque estadual n\u00e3o galera, \u00e9 barato e \u00e9 bonito! S\u00e3o rol\u00eas que valem a pena!"
        },
        {
            "author_id": "775998021838536704",
            "created_at": "2016-11-17T14:00:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "10228272",
                        "start": 85,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "799250804205113344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Saindo da Rotina - Parque Estadual de Furnas Bom Jesus: https://t.co/ssuOl08Fbv via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "136266660",
            "created_at": "2016-11-17T13:30:01.000Z",
            "id": "799243196769439744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com direito a brincadeiras e fotos, cerca de 20 idosos foram passear no parque Municipal de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais.... https://t.co/0TWOZot79B"
        },
        {
            "author_id": "1283393125",
            "created_at": "2016-11-17T13:29:20.000Z",
            "id": "799243022038929408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/4nYm1tWCQG"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2016-11-17T13:24:45.000Z",
            "id": "799241869599199232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf34\ud83d\udca6 TRILHAS NO PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS ORGAOS, SEDE GUAPIMIRIM - DOMINGO, 20/11:\n\nAo total, neste roteiro,... https://t.co/Ut19q48bv4"
        },
        {
            "author_id": "991149686",
            "created_at": "2016-11-17T13:22:21.000Z",
            "id": "799241265045000192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Comiss\u00e3o de Meio Ambiente aprovou regras para transformar \u00e1rea privada em unidade de conserva\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/XOak1yUccE https://t.co/e9zSV3le2A"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-11-17T13:16:29.000Z",
            "id": "799239788272369665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCWo6fT"
        },
        {
            "author_id": "2173827801",
            "created_at": "2016-11-17T13:13:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.55613914,
                        -33.89820658
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0104104947f7337b"
            },
            "id": "799239055573536768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arrancamooooosssss @ Parque Municipal De Pergamino https://t.co/fAmqS3Qaye"
        },
        {
            "author_id": "76395804",
            "created_at": "2016-11-17T13:12:01.000Z",
            "id": "799238663494254592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Biblioteca Parque Estadual \u00e9 um \u00f3timo local para quem procura leitura e conhecimento. Aproveite que fica pertinho da Central e #VemDeTrem"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2016-11-17T13:08:48.000Z",
            "id": "799237857063776256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 4 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"PARQUE NACIONAL DO ALTO CARIRI\" https://t.co/Nv2Rhd6HvX"
        },
        {
            "author_id": "2362017253",
            "created_at": "2016-11-17T12:24:56.000Z",
            "id": "799226816204414976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a mo\u00e7a: motorista, onde eu des\u00e7o pra pegar um onibus pro parque municipal?\n\nmotorista: oi?\n\na mo\u00e7a: o \u00f4nibus!\n\nPQ DEUS PQ"
        },
        {
            "author_id": "930889008",
            "created_at": "2016-11-17T10:53:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "799203688673923072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3\ud83c\udffb (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/3OsbFqLgGe"
        },
        {
            "author_id": "733029549366202369",
            "created_at": "2016-11-17T10:49:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "799202871841406977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #cataratas #fozdoigua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/T5roLjb0Oy"
        },
        {
            "author_id": "124881277",
            "created_at": "2016-11-17T10:15:25.000Z",
            "id": "799194221303525376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Disney vai investir no Parque Municipal de Valadares https://t.co/pPKrwTd7UK"
        },
        {
            "author_id": "124881277",
            "created_at": "2016-11-17T10:13:14.000Z",
            "id": "799193673573408768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Disney vai investir no Parque Municipal https://t.co/Mka9yNmAPJ"
        },
        {
            "author_id": "1191245515",
            "created_at": "2016-11-17T10:05:33.000Z",
            "id": "799191739093450752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a https://t.co/gqjJ6ro4tG"
        },
        {
            "author_id": "187964466",
            "created_at": "2016-11-17T09:28:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "799182364622671872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vibes positivas soltas pelo ar! \\0/ @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/P9DqJD0WBD"
        },
        {
            "author_id": "2510425357",
            "created_at": "2016-11-17T08:03:00.000Z",
            "id": "799160899508596736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "muito bem\n\nhttps://t.co/52ML7zKtCN"
        },
        {
            "author_id": "55942232",
            "created_at": "2016-11-17T07:05:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "799146377804738560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino abortado....mundo caindo na ZN \u26a1\ufe0f\ud83c\udf29\u26c8 (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/Eh0Rqg0L4I"
        },
        {
            "author_id": "714221916",
            "created_at": "2016-11-17T06:40:38.000Z",
            "id": "799140168213135360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causa destrui\u00e7\u00e3o no Parque Estadual da Lapa Grande em Montes Claros https://t.co/65a2csQVqh https://t.co/Tcul1WtS3T"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-11-17T06:39:02.000Z",
            "id": "799139766616936448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "714223046",
            "created_at": "2016-11-17T04:25:08.000Z",
            "id": "799106070857863168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros continuam combate a inc\u00eandio no Parque Estadual da Lapa Grande https://t.co/8tZgd29xq6 https://t.co/myBCFbQcgQ"
        },
        {
            "author_id": "2151116174",
            "created_at": "2016-11-17T01:47:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "799066348378853376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores e barreiras interrompem a estrada DO PARQUE MUNICIPAL DA TAQUARA desde domingo dia 13 de novembro de 2016. https://t.co/J914mLcMJF"
        },
        {
            "author_id": "2151116174",
            "created_at": "2016-11-17T01:44:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "799065648622092293",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores e barreiras interrompem a estrada DO PARQUE NATURAL MUNICIPAL DA TAQUARA desde domingo dia 13 de novembro de 2016."
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-11-17T01:35:57.000Z",
            "id": "799063492112302082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "351971840",
            "created_at": "2016-11-17T01:26:26.000Z",
            "id": "799061097600847872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o tg tem nd pra fazer ai, quem tem mais de 80 pontos vai ter q ir fazer uns buraco la no parque municipal KKKKK SE FUDERAM"
        },
        {
            "author_id": "872680328",
            "created_at": "2016-11-17T01:02:02.000Z",
            "id": "799054960465969152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem quer ir domingo comigo almo\u00e7ar no Parque Municipal??? Da ultima vez que eu fiz isso l\u00e1 achei um boy muito magia... vai que eu dou sorte"
        },
        {
            "author_id": "1338874447",
            "created_at": "2016-11-17T00:45:07.000Z",
            "id": "799050701108297729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 33 mil visitantes durante o feriad\u00e3o: https://t.co/gcoBUygwvF"
        },
        {
            "author_id": "2772244852",
            "created_at": "2016-11-17T00:40:37.000Z",
            "id": "799049570290384901",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toda vez que eu vou na parque municipal, perco a no\u00e7\u00e3o do tempo"
        },
        {
            "author_id": "41122610",
            "created_at": "2016-11-17T00:03:49.000Z",
            "id": "799040309372088320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha da cachoeira - um refrescante banho de natureza!\n\n19 de novembro - s\u00e1bado\n\nLocalizada no Parque Estadual... https://t.co/Ar2hoFzh8R"
        },
        {
            "author_id": "2236778882",
            "created_at": "2016-11-16T23:54:57.000Z",
            "id": "799038078530781184",
            "in_reply_to_user_id": "173569342",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bellerachel_ q eh uma das frases do Werner Freund um dos mo\u00e7os q dedicou a vida aos lobos, a\u00ed ele tem um parque nacional l\u00e1 na Alemanha"
        },
        {
            "author_id": "1266736928",
            "created_at": "2016-11-16T23:47:24.000Z",
            "id": "799036174551674880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via pedonal e cicl\u00e1vel entre o litoral de Esposende e as portas do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. https://t.co/zeXdusq1ow"
        },
        {
            "author_id": "126698796",
            "created_at": "2016-11-16T23:13:20.000Z",
            "id": "799027602824511488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdPARQUE NACIONAL DE ANAVILHANAS - AM\n.\nFlutuante dos Botos ... eu passaria feliz o dia todo a\u00ed,\u2026 https://t.co/TL5oAyd9mN"
        },
        {
            "author_id": "181060306",
            "created_at": "2016-11-16T23:04:43.000Z",
            "id": "799025433031430146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Juquery \nFranco da Rocha - Sp https://t.co/JwTrWDyuHf"
        },
        {
            "author_id": "126698796",
            "created_at": "2016-11-16T22:45:28.000Z",
            "id": "799020591567294464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdPARQUE NACIONAL DE ANAVILHANAS EM NOVO AIR\u00c3O - AM \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\u2800\nQue sou completamente apaixonada por\u2026 https://t.co/jU8sqhaA4K"
        },
        {
            "author_id": "1408432818",
            "created_at": "2016-11-16T22:38:04.000Z",
            "id": "799018729396912128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acampamento e Trilha noturna do nascer do Sol na Serra Ara\u00e7oiaba - Floresta Nacional de Ipanema - Iper\u00f3 - SP https://t.co/9xUQyJGXXs"
        },
        {
            "author_id": "9207302",
            "created_at": "2016-11-16T22:19:09.000Z",
            "id": "799013965565218818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Trem do Fim do Mundo fica dentro do Parque Nacional da Terra do Fogo. Antigamente, ele levava\u2026 https://t.co/qwQz9OOr8q"
        },
        {
            "author_id": "24796314",
            "created_at": "2016-11-16T22:03:59.000Z",
            "id": "799010149100900354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hugo pede implementa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira - https://t.co/CN2LAFd5tf"
        },
        {
            "author_id": "714223046",
            "created_at": "2016-11-16T21:50:37.000Z",
            "id": "799006785940160516",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causa destrui\u00e7\u00e3o no Parque Estadual da Lapa Grande em Montes Claros https://t.co/BkeA5qBvTq https://t.co/Z5ihvPHxNJ"
        },
        {
            "author_id": "10612622",
            "created_at": "2016-11-16T21:45:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351809,
                        -19.9245202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "799005418035040265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "foto que eu amo, com 01 beb\u00ea que eu amo e tirada por outro beb\u00ea que eu amo @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/DHqv7OfVPB"
        },
        {
            "author_id": "42688898",
            "created_at": "2016-11-16T21:40:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.84143829,
                        -15.8087711
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68d1bcadd851e261"
            },
            "id": "799004351222206471",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra dos Pireneus in Piren\u00f3polis, Goi\u00e1s https://t.co/xAf9vqPr9N"
        },
        {
            "author_id": "42688898",
            "created_at": "2016-11-16T21:40:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.8160797,
                        -15.80004327
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68d1bcadd851e261"
            },
            "id": "799004285241610240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual dos Pireneus in Cocalzinho, GO https://t.co/FuvWhdR06B"
        },
        {
            "author_id": "714291294",
            "created_at": "2016-11-16T21:36:16.000Z",
            "id": "799003175294353409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parte alta do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/PsmO4Y5ddf https://t.co/EeUSw0fQNk"
        },
        {
            "author_id": "125817383",
            "created_at": "2016-11-16T21:31:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "1247301073",
                        "start": 68,
                        "username": "placeshappiness"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.90822937,
                        -21.71144045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "799002069470507008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdGruta do Monjolinho - Parque Estadual do Ibitipoca - MG/BRA \ud83c\udf0d .\n\ud83d\udcf7: @PlacesHappiness \ud83d\ude0d\n.\nAinda\u2026 https://t.co/mchAOp3KZa"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2016-11-16T21:25:19.000Z",
            "id": "799000421473878016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Campos Amaz\u00f4nicos/AM ganhar\u00e1 base de apoio! A constru\u00e7\u00e3o tem cerca de 330 metros quadrados e... https://t.co/MWq6BpJ5Y2"
        },
        {
            "author_id": "165922194",
            "created_at": "2016-11-16T20:44:04.000Z",
            "id": "798990039485005825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimo trecho de cerrado em Fortaleza \u00e9 transformado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental gra\u00e7as a atua\u00e7\u00e3o de Andr\u00e9. https://t.co/IHPHtFWOxr"
        },
        {
            "author_id": "36975955",
            "created_at": "2016-11-16T20:40:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "182560983",
                        "start": 0,
                        "username": "NETatende"
                    }
                ]
            },
            "id": "798989195075342337",
            "in_reply_to_user_id": "182560983",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NETatende sei l\u00e1, n\u00e3o to em casa, depois de 3 dias sem internet resolvi andar num parque municipal pra eaparecer, pq se depender de vcs..."
        },
        {
            "author_id": "204094690",
            "created_at": "2016-11-16T20:28:37.000Z",
            "id": "798986151058997248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#pedraazul #melhorcompanhianaoha #ferias @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/ZxUbMsmcRk"
        },
        {
            "author_id": "190436825",
            "created_at": "2016-11-16T20:27:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58795962,
                        -21.78602439
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "798985902865387520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim da caminhada! (@ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari in Po\u00e7os de Caldas, MG) https://t.co/pRoQMBfXDv"
        },
        {
            "author_id": "3421327294",
            "created_at": "2016-11-16T20:27:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92904663,
                        -20.26636124
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5ce38ab660c7c485"
            },
            "id": "798985757738356736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Ar\u00eades https://t.co/hNhA27wUkC"
        },
        {
            "author_id": "92246550",
            "created_at": "2016-11-16T20:25:24.000Z",
            "id": "798985341025878016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas - Faculdade Guairac\u00e1 (Guarapuava-PR) em visita t\u00e9cnica na Floresta Nacional de... https://t.co/1qumCP0iDR"
        },
        {
            "author_id": "1299489163",
            "created_at": "2016-11-16T20:09:53.000Z",
            "id": "798981435772334080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acontece na pr\u00f3xima quinta-feira, 24, \u00e0s 9h, no Parque Municipal da Uva a celebra\u00e7\u00e3o em alus\u00e3o ao Dia do Rio \u2013... https://t.co/FC8IyNBYCj"
        },
        {
            "author_id": "1013478229",
            "created_at": "2016-11-16T20:00:35.000Z",
            "id": "798979095128178688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem gosta de natureza, o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO) \u00e9 um achado. Entre as op\u00e7\u00f5es, a... https://t.co/Oo2mTA5rVt"
        },
        {
            "author_id": "1359231636",
            "created_at": "2016-11-16T20:00:02.000Z",
            "id": "798978958297595907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JPP colocou mais d\u00favidas sobre a cria\u00e7\u00e3o do Parque Natural Marinho e da \u00c1rea Protegida do Cabo Gir\u00e3o. Veja a... https://t.co/Q5Csh8KyMI"
        },
        {
            "author_id": "415503326",
            "created_at": "2016-11-16T19:54:20.000Z",
            "id": "798977523879215104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Estado de S\u00e3o Paulo incentiva os particulares a criarem RPPN - Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural,... https://t.co/VhTUFJpOE6"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-11-16T19:53:20.000Z",
            "id": "798977271490977792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gr\u00e3os de Vida \ud83c\udf31 #Feij\u00e3oManteiga @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/C2WTedbMPX"
        },
        {
            "author_id": "415503326",
            "created_at": "2016-11-16T19:53:03.000Z",
            "id": "798977202087923712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Estado de S\u00e3o Paulo incentiva os particulares a criarem RPPN - Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural,... https://t.co/jIuQtXjfMX"
        },
        {
            "author_id": "415503326",
            "created_at": "2016-11-16T19:52:48.000Z",
            "id": "798977136161943552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Estado de S\u00e3o Paulo incentiva os particulares a criarem RPPN - Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural,... https://t.co/3HQIM4m1pc"
        },
        {
            "author_id": "415503326",
            "created_at": "2016-11-16T19:52:30.000Z",
            "id": "798977061410996224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Estado de S\u00e3o Paulo incentiva os particulares a criarem RPPN - Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural,... https://t.co/Zvt3shqu2a"
        },
        {
            "author_id": "2925699894",
            "created_at": "2016-11-16T19:52:15.000Z",
            "id": "798976997636636678",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Estado de S\u00e3o Paulo incentiva os particulares a criarem RPPN - Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural,... https://t.co/GIcxSImm8W"
        },
        {
            "author_id": "4276762469",
            "created_at": "2016-11-16T19:49:55.000Z",
            "id": "798976412317339648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TurismoEcol\u00f3gico: O Parque Nacional de Anavilhanas (AM), acaba de inaugurar trilha de mais de 4 quil\u00f4metros em... https://t.co/RD8rb5xXKO"
        },
        {
            "author_id": "771612400978055174",
            "created_at": "2016-11-16T19:49:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "2429039701",
                        "start": 74,
                        "username": "viveiroturismo1"
                    }
                ]
            },
            "id": "798976387516399622",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Av\u00f3 do Souto da Retorta\nMonumento natural de #amari\u00f1alucense situado en @viveiroturismo1 \n#turismo #galicianorte #galicia https://t.co/A2xZCDXnSm"
        },
        {
            "author_id": "415503326",
            "created_at": "2016-11-16T19:46:30.000Z",
            "id": "798975552912818180",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Estado de S\u00e3o Paulo incentiva os particulares a criarem RPPN - Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural,... https://t.co/fY75xLZIUn"
        },
        {
            "author_id": "53802159",
            "created_at": "2016-11-16T19:10:22.000Z",
            "id": "798966460487864321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Trem das Montanhas Rochosas na Ferrovia Canadian Pacific atravessando o Parque Nacional Banff na p https://t.co/AjKmfIdRvl"
        },
        {
            "author_id": "733029549366202369",
            "created_at": "2016-11-16T18:38:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5878273,
                        -25.53461903
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "798958484016529409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parquedasaves perfeito \ud83d\ude0a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/H0Gtid6YdI"
        },
        {
            "author_id": "797765845367816192",
            "created_at": "2016-11-16T18:24:21.000Z",
            "id": "798954878768971779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse parque municipal de Bh \u00e9 fino de  mais meu calmante rsrsr https://t.co/orAsOrlnFI"
        },
        {
            "author_id": "855398160",
            "created_at": "2016-11-16T17:46:57.000Z",
            "id": "798945466356527104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sua divulga\u00e7\u00e3o em primeiro lugar : https://t.co/xPDyebM7G7"
        },
        {
            "author_id": "3044617913",
            "created_at": "2016-11-16T16:36:21.000Z",
            "id": "798927697355403265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais sobre o Parque Municipal Ant\u00f4nio Rosa\nUM PATRIM\u00d4NIO NATURAL DE S\u00c3O TOM\u00c9 DAS LETRAS\n#turismostl... https://t.co/shOL1fCf8p"
        },
        {
            "author_id": "113512214",
            "created_at": "2016-11-16T16:28:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "10228272",
                        "start": 101,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "798925842424492036",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal das Carnaubeiras est\u00e1 se tornando um atrativo em Tibau: https://t.co/xJ1ZCbuURT via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2016-11-16T15:56:19.000Z",
            "id": "798917623287345152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udc6b\ud83d\udcf7 O Parque Estadual Cunhambebe, do Inea, recebeu Escola Municipal do Sahy para conhecer e apreciar a exposi\u00e7\u00e3o \"Mitos e Lendas do Brasil\"! https://t.co/HbRhMXWlfa"
        },
        {
            "author_id": "2989348708",
            "created_at": "2016-11-16T15:55:54.000Z",
            "id": "798917519562207232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre nosso Frade de Pedra:\n\"\u00c9 um monumento natural que chama a aten\u00e7\u00e3o de todos os que passam pela BR 222\" https://t.co/nFs59D43c5"
        },
        {
            "author_id": "714232910",
            "created_at": "2016-11-16T15:07:29.000Z",
            "id": "798905333653655552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional \"Cavernas do Perua\u00e7u\" (Itacarambi/MG) https://t.co/w8BSEAVNWx https://t.co/GfPqmySxSN"
        },
        {
            "author_id": "73447738",
            "created_at": "2016-11-16T13:49:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "798885715593535488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/vlam2g7FDL\u00e1 do Sul - Primeira parada: Parque Nacional de Aparados da"
        },
        {
            "author_id": "2982737109",
            "created_at": "2016-11-16T13:47:12.000Z",
            "id": "798885130731298816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0ddel\u00edcia..  simplesmente maravilhoso #cachoeira #Jaguaria\u00edva @ Parque Municipal Lago Azul -\u2026 https://t.co/0DigIdLh81"
        },
        {
            "author_id": "2982737109",
            "created_at": "2016-11-16T13:44:13.000Z",
            "id": "798884382408785920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deu at\u00e9 vontade de pular #sqn #Jaguaria\u00edva #cachoeira #belezasdobrasil @ Parque Municipal Lago\u2026 https://t.co/plOOrNiyeq"
        },
        {
            "author_id": "2220424021",
            "created_at": "2016-11-16T13:43:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "10228272",
                        "start": 72,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "798884174019104768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Brasilia - \u00c1gua Mineral: https://t.co/EkPRYiICVp via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2982737109",
            "created_at": "2016-11-16T13:41:29.000Z",
            "id": "798883691694952448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O sdd do barulho da Cachoeira @ Parque Municipal Lago Azul - Jaguaria\u00edva https://t.co/DvdcklATbj"
        },
        {
            "author_id": "2982737109",
            "created_at": "2016-11-16T13:39:30.000Z",
            "id": "798883194397282305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 risadas .. esse cara e maluco ..kk #sorisadas #Jaguaria\u00edva @ Parque Municipal Lago Azul -\u2026 https://t.co/zGV5Ig9U3a"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2016-11-16T13:38:47.000Z",
            "id": "798883014755422208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e9cnicos do Parque Estadual do Jalap\u00e3o realizam atividades com estudantes e comunit\u00e1rios - See more at:... https://t.co/BRxspEehB4"
        },
        {
            "author_id": "2982737109",
            "created_at": "2016-11-16T13:37:03.000Z",
            "id": "798882577587154944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar top.. j\u00e1 estou com saudade @ Parque Municipal Lago Azul - Jaguaria\u00edva https://t.co/j84TU5F8tl"
        },
        {
            "author_id": "81397127",
            "created_at": "2016-11-16T13:25:24.000Z",
            "id": "798879644841811968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O MICO JUDICIAL DO ICMBio - Sem legitimidade para desapropriar \u00e1reas em unidade de conserva\u00e7\u00e3o... \nhttps://t.co/jkH099jWhB"
        },
        {
            "author_id": "282241669",
            "created_at": "2016-11-16T13:23:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "798879205358440448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude10\ud83d\ude10\ud83d\ude10\ud83d\ude10\ud83d\ude10\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83e\udd18\ud83c\udffb @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/SjznFCJGUt"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-11-16T13:15:39.000Z",
            "id": "798877190670708737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2016-11-16T13:05:52.000Z",
            "id": "798874731206283264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ESTADO - Arvorismo est\u00e1 de volta no Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/9ocR4y7yUg"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2016-11-16T13:05:39.000Z",
            "id": "798874674658689024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ESTADO - Comemora\u00e7\u00f5es: 20 anos do Parque Estadual Bot\u00e2nico do Cear\u00e1 https://t.co/JpDrow1pMr"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2016-11-16T13:00:02.000Z",
            "id": "798873259550920704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momento hist\u00f3rico para o Parque Nacional da Tijuca! depois de 155 anos da desapropria\u00e7\u00e3o das terras e 55 anos da... https://t.co/RgUm6YZR4J"
        },
        {
            "author_id": "120128699",
            "created_at": "2016-11-16T12:50:48.000Z",
            "id": "798870936774582273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma galeria com arte nas paredes, capisce? @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/FZZ3Gk4Nlp"
        },
        {
            "author_id": "39987239",
            "created_at": "2016-11-16T12:17:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "786283156194418689",
                        "start": 48,
                        "username": "FestivalSarara"
                    }
                ]
            },
            "id": "798862561848467456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nesse s\u00e1bado dia 19 no parque municipal toco no @festivalsarara ! Vai ter Criolo com Ney Mato\u2026 https://t.co/J8YkjdSLSM"
        },
        {
            "author_id": "177368406",
            "created_at": "2016-11-16T12:05:01.000Z",
            "id": "798859417932341248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional est\u00e1 temporariamente com a situa\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica est\u00e1vel. https://t.co/kRGTFQOVYB"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-11-16T11:59:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "412428260",
                        "start": 79,
                        "username": "NerdsViajantes"
                    }
                ]
            },
            "id": "798857921199149056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blogueiros Por Minas \u2013 Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/agC9pDwvhX via @NerdsViajantes"
        },
        {
            "author_id": "138415787",
            "created_at": "2016-11-16T11:58:39.000Z",
            "id": "798857814068207617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente recebe terras do Parque Nacional da Tijuca https://t.co/6dyHDWSBB4"
        },
        {
            "author_id": "231166549",
            "created_at": "2016-11-16T11:56:41.000Z",
            "id": "798857320163786752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "q monumento natural\\\\\\\\\\\\\\3 https://t.co/yQKqJI7ymQ"
        },
        {
            "author_id": "14398703",
            "created_at": "2016-11-16T11:55:09.000Z",
            "id": "798856931607621632",
            "in_reply_to_user_id": "14398703",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "o parque municipal tem v\u00e1rios port\u00f5es, cada um fica num caralho de bairro diferente, o caminho que vc faria em 10 minutos faz em 50"
        },
        {
            "author_id": "288495390",
            "created_at": "2016-11-16T11:49:16.000Z",
            "id": "798855453153202176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[V\u00eddeo] Jovem \u00e9 assassinado ao tentar impedir roubo em parque municipal https://t.co/uHfuXQagqw"
        },
        {
            "author_id": "32370437",
            "created_at": "2016-11-16T11:24:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02686444,
                        -20.39409072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "798849302252507136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos que o dia est\u00e1 apenas come\u00e7ando!bondedoshumildes @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/ejS79HID8Z"
        },
        {
            "author_id": "76395804",
            "created_at": "2016-11-16T11:12:33.000Z",
            "id": "798846211511848964",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhece a Biblioteca Parque Estadual? Fica pertinho da Central. Saiba mais em: https://t.co/uFZPx9Zw1x"
        },
        {
            "author_id": "2492281863",
            "created_at": "2016-11-16T11:11:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1133195450675154944",
                        "start": 0,
                        "username": "rafarinconn"
                    }
                ]
            },
            "id": "798845925833609216",
            "in_reply_to_user_id": "723370385824092160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rafarinconn parque municipal https://t.co/pAOZBb7Zc2"
        },
        {
            "author_id": "2820687161",
            "created_at": "2016-11-16T10:59:18.000Z",
            "id": "798842875849031681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De 18 a 20 de novembro, o Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es da Lous\u00e3, acolhe a XXVII edi\u00e7\u00e3o da Feira do Mel e da... https://t.co/vUdCzu4BMN"
        },
        {
            "author_id": "22905057",
            "created_at": "2016-11-16T10:49:15.000Z",
            "id": "798840347451265024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Marinho e \u00c1rea Protegida do Cabo Gir\u00e3o em debate na Assembleia: A secret\u00e1ria regional do Ambiente\u2026 https://t.co/2u3pBx2Bvu #dnoticias https://t.co/GLSkIo1JDB"
        },
        {
            "author_id": "494263819",
            "created_at": "2016-11-16T10:29:53.000Z",
            "id": "798835473321861120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passos Maia: Visita\u00e7\u00e3o de aves \u00e9 atra\u00e7\u00e3o no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias https://t.co/B3A64e0Mxc"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-11-16T10:13:00.000Z",
            "id": "798831224483479552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais fotos do primeiro passeio para observa\u00e7\u00e3o de aves no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias \ud83d\ude00\ud83d\udc26\ud83c\udf32 https://t.co/5hmuLJNXnO"
        },
        {
            "author_id": "131188643",
            "created_at": "2016-11-16T09:57:40.000Z",
            "id": "798827365300219904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 23 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Estadual da Serra do Mar- N\u00facleo Cunha\" https://t.co/8U6q0sk4fH"
        },
        {
            "author_id": "86933001",
            "created_at": "2016-11-16T08:55:07.000Z",
            "id": "798811626707111936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional \"Cavernas do Perua\u00e7u\" (Itacarambi/MG) https://t.co/7fnEYv6W49 https://t.co/GGD3A8oKzn"
        },
        {
            "author_id": "125817383",
            "created_at": "2016-11-16T07:52:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "1247301073",
                        "start": 66,
                        "username": "placeshappiness"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9167,
                        -21.7167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "798795749261611008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdLago dos Espelhos - Parque Estadual de Ibitipoca - MG/BRA \ud83c\udf0d .\n\ud83d\udcf7: @PlacesHappiness \ud83d\ude0d\n.\nO Parque\u2026 https://t.co/Wtjc31U7Mm"
        },
        {
            "author_id": "125817383",
            "created_at": "2016-11-16T07:51:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "1247301073",
                        "start": 66,
                        "username": "placeshappiness"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.90822937,
                        -21.71144045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "798795729640689664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdGruta dos Coelhos - Parque Estadual de Ibitipoca - MG/BRA \ud83c\udf0d .\n\ud83d\udcf7: @PlacesHappiness \ud83d\ude0d\n.\nNem a\u2026 https://t.co/8jt52eEbCD"
        },
        {
            "author_id": "2275977120",
            "created_at": "2016-11-16T03:48:46.000Z",
            "id": "798734531595407360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Dry Tortugas, Florida - https://t.co/t3PgIuxAd4 https://t.co/KlGQ1eLRRn"
        },
        {
            "author_id": "88822789",
            "created_at": "2016-11-16T02:01:21.000Z",
            "id": "798707498861481984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia, muito lindo o lugar, pena que estava garoando e com muita neblina.\u2026 https://t.co/M6ur4OjPQb"
        },
        {
            "author_id": "229901060",
            "created_at": "2016-11-16T01:48:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1220914823669612544",
                        "start": 0,
                        "username": "_Annabrisa"
                    }
                ]
            },
            "id": "798704171163717632",
            "in_reply_to_user_id": "86731303",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_annabrisa sabadoo agora(n lembrava q ja era nesse s\u00e1bado) parque municipal \ud83e\udd14"
        },
        {
            "author_id": "33272112",
            "created_at": "2016-11-16T01:19:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.638333,
                        -20.349444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e65d7569ab04ab9f"
            },
            "id": "798696998283124736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rango a lenha @ Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/cd8zeSLVSY"
        },
        {
            "author_id": "965359394",
            "created_at": "2016-11-16T01:19:10.000Z",
            "id": "798696884323946496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH @ Parque Municipal De Bh https://t.co/NrPrvPmHSU"
        },
        {
            "author_id": "108289917",
            "created_at": "2016-11-16T01:05:58.000Z",
            "id": "798693558815522816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Passeio ecologico tudo de bom\" #FoursquareFind @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande https://t.co/L5VATJXzYF"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-11-16T01:01:55.000Z",
            "id": "798692540635549696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "123240864",
            "created_at": "2016-11-16T00:19:59.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "798681986726563840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tristeza \u00e9 saber que s\u00e1bado tem Criolo, Marechal, Gabriel O Pensador e mias no parque municipal e n\u00e3o ter grana pra ir"
        },
        {
            "author_id": "73410423",
            "created_at": "2016-11-16T00:06:52.000Z",
            "id": "798678689475162112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momento reflexivo \"entro ou nao entro\" @ Parque Estadual do Biribiri, Diamantina MG https://t.co/Gu21xW9nNl"
        },
        {
            "author_id": "27957274",
            "created_at": "2016-11-15T23:52:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "69063653",
                        "start": 0,
                        "username": "lama_mala"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "169993414",
                        "start": 11,
                        "username": "msantoro1978"
                    }
                ]
            },
            "id": "798675195657498625",
            "in_reply_to_user_id": "69063653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lama_mala @msantoro1978 bem isso, \u00e9 caro. Falar que Parque Nacional t\u00e1 abandonado \u00e9 desonesto, esse ano fui a 4, todos \u00f3timos."
        },
        {
            "author_id": "328614495",
            "created_at": "2016-11-15T23:46:19.000Z",
            "id": "798673516392579072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Envenenaram um lobo do Parque Nacional Ger\u00eas. Onde \u00e9 que este mundo vai parar? A fronteira entre o homem e o animal \u00e9 cada vez mais t\u00e9nue."
        },
        {
            "author_id": "730130667586113536",
            "created_at": "2016-11-15T23:25:38.000Z",
            "id": "798668309226885120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Privil\u00e9gio\ud83c\udf04\n#useNOHA @ Parque Estadual da Serra da Tiririca https://t.co/yYEfCsws04"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-11-15T23:20:17.000Z",
            "id": "798666965271220224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Pesquisadores ficaram um ano e meio monitorando as praias do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is. Acharam 84 tartarugas mortas."
        },
        {
            "author_id": "348727290",
            "created_at": "2016-11-15T23:16:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.46574993,
                        -25.35813415
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d1a379189d09960"
            },
            "id": "798666123495383040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quintal de casa! \ud83d\ude01\ud83c\udf43\ud83c\udf42 @ Parque Municipal das Arauc\u00e1rias https://t.co/6pL9HUgZMJ"
        },
        {
            "author_id": "748341904404811776",
            "created_at": "2016-11-15T23:11:07.000Z",
            "id": "798664655916908545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, en Brasil. https://t.co/LB5r4Nb0u9"
        },
        {
            "author_id": "51846936",
            "created_at": "2016-11-15T22:55:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.18304,
                        -29.84802
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "188fb339583b32ce"
            },
            "id": "798660777934585857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro passeio na pra\u00e7a \ud83d\ude0a\ud83d\udc36\ud83d\ude0d #Tasha #shitzu @ Parque Municipal Galvani Dornelles Guedes https://t.co/HbURaESXQn"
        },
        {
            "author_id": "714218274",
            "created_at": "2016-11-15T22:44:20.000Z",
            "id": "798657915628429312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o da PF combate crimes ambientais na Reserva Ind\u00edgena Xacriab\u00e1 e no Parque Nacional\u2026 https://t.co/hioGYxg43V https://t.co/gL64OflqGy"
        },
        {
            "author_id": "3313896507",
            "created_at": "2016-11-15T22:37:09.000Z",
            "id": "798656111620464641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc20 @ Parque Municipal de Feliz https://t.co/IP1Kio63p3"
        },
        {
            "author_id": "44018282",
            "created_at": "2016-11-15T22:14:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "798650387247071233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/6xrd3zScyo"
        },
        {
            "author_id": "483746284",
            "created_at": "2016-11-15T21:52:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "798644859070455808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/FPqF56J7fV"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-11-15T21:47:00.000Z",
            "id": "798643488023678976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYAkPW"
        },
        {
            "author_id": "125817383",
            "created_at": "2016-11-15T21:44:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "1247301073",
                        "start": 56,
                        "username": "placeshappiness"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92431712,
                        -21.71984101
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "798642803014189056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdPrainha - Parque Estadual do Ibitipoca - MG/BRA \ud83c\udf0d .\n\ud83d\udcf7: @PlacesHappiness \ud83d\ude0d\n.\nMais um pouquinho\u2026 https://t.co/VMnntBHUYL"
        },
        {
            "author_id": "2845664113",
            "created_at": "2016-11-15T21:30:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5698619,
                        -25.5990574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "798639365572263936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "En todos lados la vas a ver @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u. Foz Do\u2026 https://t.co/TOhc8o3o76"
        },
        {
            "author_id": "28663124",
            "created_at": "2016-11-15T21:29:28.000Z",
            "id": "798639074936553473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e papai aos p\u00e9s do Jequitib\u00e1-rosa de 1000 anos! \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 @ Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/M65bcJniGR"
        },
        {
            "author_id": "174458989",
            "created_at": "2016-11-15T21:23:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "798637695555829760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem desculpa \ud83d\udcaa\ud83c\udffc (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/Cqq4FYeguG"
        },
        {
            "author_id": "780411953302888448",
            "created_at": "2016-11-15T21:22:57.000Z",
            "id": "798637437832613891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Role de final de semana no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/7qftNzcH9a"
        },
        {
            "author_id": "78807310",
            "created_at": "2016-11-15T21:21:41.000Z",
            "id": "798637116158713856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado Manoel Moraes garante apoio a moradores de Reserva Extrativista: Na manh\u00e3 da\u2026 https://t.co/Vpkn0S2taz"
        },
        {
            "author_id": "156805960",
            "created_at": "2016-11-15T21:11:09.000Z",
            "id": "798634469036961792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ferida, coruja \u00e9 resgatada pr\u00f3ximo \u00e0 Ponte Rio Negro em Manaus: Animal foi encaminhado ao Ref\u00fagio da Vida Silvestre\u2026 https://t.co/KvCFzxQRuE https://t.co/8cXoYHFGMv"
        },
        {
            "author_id": "458746827",
            "created_at": "2016-11-15T21:10:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "269958f94c74af01"
            },
            "id": "798634392872779776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eta curso b\u00e3o \ud83d\udc9a @ Floresta Nacional De Irati https://t.co/9oAp50AZJt"
        },
        {
            "author_id": "3344376927",
            "created_at": "2016-11-15T21:05:11.000Z",
            "id": "798632964724695040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual do Guartel\u00e1 https://t.co/pvdeqQKdOq"
        },
        {
            "author_id": "3344376927",
            "created_at": "2016-11-15T21:02:49.000Z",
            "id": "798632369343361025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional De Itatiaia- Rio De Janeiro https://t.co/JFV40PhwSO"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-11-15T20:55:15.000Z",
            "id": "798630466333081600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nAnimal foi encaminhado ao Ref\u00fagio da Vida Silvestre Sauim Castanheira. Resgate ocorreu na tarde desta ter\u00e7a-feira ap\u00f3s den\u00fancias de pop\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1159814666",
            "created_at": "2016-11-15T20:54:19.000Z",
            "id": "798630232240504832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descubra o incr\u00edvel Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es no Piau\u00ed - NPEA https://t.co/zLQQ0g7P1Y"
        },
        {
            "author_id": "357121880",
            "created_at": "2016-11-15T20:41:48.000Z",
            "id": "798627079113691136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo bom contigo? \n\n#feriado #tardeboa \u2764\ud83d\ude0e\ud83d\ude09 @ Parque Municipal Lauro\u2026 https://t.co/oZmlmkVEA4"
        },
        {
            "author_id": "61231245",
            "created_at": "2016-11-15T20:39:41.000Z",
            "id": "798626547108225024",
            "in_reply_to_user_id": "61231245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui fazer as coisas que nao posso em Colatina. At\u00e9 no parque municipal eu fui pra ver a grama pq em Cola n\u00e3o tem"
        },
        {
            "author_id": "3418652975",
            "created_at": "2016-11-15T20:27:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "798623522423590912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado desse \ud83d\udc4c\ud83c\udf7b\u2764 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/qmGZTyX2Cw"
        },
        {
            "author_id": "797980585725665280",
            "created_at": "2016-11-15T20:18:28.000Z",
            "id": "798621210053525504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o conhecia, Parque Nacional do Capara\u00f3 \ud83d\uddfb\ud83d\udcf7 https://t.co/PGWua73L12"
        },
        {
            "author_id": "46088799",
            "created_at": "2016-11-15T20:15:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.67958,
                        -4.08623
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e8f7cec0dcc9f167"
            },
            "id": "798620493561610244",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c0 vista! @ Parque Nacional de Sete Cidades https://t.co/ds7tjXMkqw"
        },
        {
            "author_id": "46088799",
            "created_at": "2016-11-15T20:13:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.67958,
                        -4.08623
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e8f7cec0dcc9f167"
            },
            "id": "798619926424592384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc22 @ Parque Nacional de Sete Cidades https://t.co/qX2HVY6oia"
        },
        {
            "author_id": "265493450",
            "created_at": "2016-11-15T19:59:32.000Z",
            "id": "798616443789000704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje dia foi suave!!!! @ Parque Nacional Chapada dos Guimar\u0101es https://t.co/BqbYwcn5JA"
        },
        {
            "author_id": "25023858",
            "created_at": "2016-11-15T19:50:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "798614107825897472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/I6lfcVSjNO"
        },
        {
            "author_id": "69120795",
            "created_at": "2016-11-15T19:42:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57690543,
                        -22.64538509
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3b92948402353067"
            },
            "id": "798612119906230272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Bocaina com os amigos @ Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/JI5AXt2GmS"
        },
        {
            "author_id": "786283156194418689",
            "created_at": "2016-11-15T19:37:13.000Z",
            "id": "798610829205643264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta pouco pra #EnergiaSarar\u00e1 tomar conta do Parque Municipal. \nTemos um encontro marcado dia 19 de novembro! Vem: https://t.co/4u2qmrVdHL https://t.co/bZoIEkSvNq"
        },
        {
            "author_id": "2340651933",
            "created_at": "2016-11-15T19:36:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.876167,
                        -36.78490706
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4afa2757051c5192"
            },
            "id": "798610748263936000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3a @ Parque Municipal de Azul https://t.co/9EeSOn0L6k"
        },
        {
            "author_id": "129433079",
            "created_at": "2016-11-15T19:36:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "798610702713778177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que experi\u00eancia!!! Lugar maravilhoso\ud83d\udc9a\u2728 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/slWS9422Yr"
        },
        {
            "author_id": "265628017",
            "created_at": "2016-11-15T19:25:57.000Z",
            "id": "798607992698466304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 5 dias no Parque Estadual do Itacolomi em Ouro Preto estou de volta e o descanso foi revigorante."
        },
        {
            "author_id": "1729604964",
            "created_at": "2016-11-15T19:20:32.000Z",
            "id": "798606628215869440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente aprova Bolsa Verde a quem vive em parque e esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica - C\u00e2mara Not\u00edcias - Portal da C\u00e2mara dos Dep"
        },
        {
            "author_id": "564251697",
            "created_at": "2016-11-15T18:57:37.000Z",
            "id": "798600861593182208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como eu sou apaixonada por fotos do c\u00e9u. \ud83d\udc99 | \ud83d\udcf7 #semanapba @ Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os https://t.co/FXx1jfAgOE"
        },
        {
            "author_id": "46088799",
            "created_at": "2016-11-15T18:54:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.67958,
                        -4.08623
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e8f7cec0dcc9f167"
            },
            "id": "798600163623194625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turmaventura @ Parque Nacional de Sete Cidades https://t.co/mmPazGwQ1z"
        },
        {
            "author_id": "90686934",
            "created_at": "2016-11-15T18:53:51.000Z",
            "id": "798599914208903169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perfei\u00e7\u00e3o \ud83d\ude0d @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/6LJtoHGmqN"
        },
        {
            "author_id": "46088799",
            "created_at": "2016-11-15T18:52:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.67958,
                        -4.08623
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e8f7cec0dcc9f167"
            },
            "id": "798599499203616768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da s\u00e9rie: fotos capa de CD @ Parque Nacional de Sete Cidades https://t.co/9KFmRXM2gd"
        },
        {
            "author_id": "2400120956",
            "created_at": "2016-11-15T18:43:14.000Z",
            "id": "798597240805855232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na estrada com a maninha...adoro\ud83d\udc95 @ Parque Nacional De Itatiaia- Rio\u2026 https://t.co/vZU8h6Aknl"
        },
        {
            "author_id": "713425058816008192",
            "created_at": "2016-11-15T18:21:16.000Z",
            "id": "798591715112316928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teve SUPER LUA no Parque Estadual de Vila Velha! Lugar fant\u00e1stico pra onde quero voltar. Confira em... https://t.co/Ff3eus4hPM"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2016-11-15T18:15:01.000Z",
            "id": "798590142277525504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MMA recebe 100% das terras do #ParqueDaTijuca, q passar\u00e1 p/ o #ICMBio. \u00c9 a consolida\u00e7\u00e3o da regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria: https://t.co/1aD6K1ex07"
        },
        {
            "author_id": "1698260670",
            "created_at": "2016-11-15T18:10:19.000Z",
            "id": "798588958036795392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 112 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Estadual da Cantareira\" https://t.co/eQYp8L1Lj1"
        },
        {
            "author_id": "36664884",
            "created_at": "2016-11-15T18:06:43.000Z",
            "id": "798588053954568192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perdidas no Parque Municipal https://t.co/tvpwC4YMG5"
        },
        {
            "author_id": "4827396033",
            "created_at": "2016-11-15T18:03:07.000Z",
            "id": "798587145384591361",
            "in_reply_to_user_id": "3046535733",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@raphavictoria_ parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "189255161",
            "created_at": "2016-11-15T17:49:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.6092202,
                        -18.225016
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "798583654326927360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dispensa legenda ! #nofilter #nature #biribiri @ Parque Estadual do Biribiri, Diamantina MG https://t.co/bjEdq0PQFY"
        },
        {
            "author_id": "4488088475",
            "created_at": "2016-11-15T17:33:35.000Z",
            "id": "798579714344427520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carolina, conhecida pelas suas diversas cachoeiras. A cidade \u00e9 o ponto de apoio para a visita ao Parque Nacional... https://t.co/hpMFJbuNFi"
        },
        {
            "author_id": "70729564",
            "created_at": "2016-11-15T17:30:03.000Z",
            "id": "798578824246161408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Natural Municipal do Trabiju est\u00e1 recebendo diversas obras e melhorias que ir\u00e3o facilitar o acesso e... https://t.co/zTrlzCb2Ot"
        },
        {
            "author_id": "236721199",
            "created_at": "2016-11-15T17:21:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21213876,
                        -22.96038565
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "798576683783770112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Lage... @ Parque Lage, Rio de Janeiro. https://t.co/TZrQx3Wbr8"
        },
        {
            "author_id": "4513091595",
            "created_at": "2016-11-15T17:19:11.000Z",
            "id": "798576090058919936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tijuca #parque #riodejaneiro @ Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/6cZtFksSJv"
        },
        {
            "author_id": "149090222",
            "created_at": "2016-11-15T17:14:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77843982,
                        -22.87411117
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "798575024353452032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maluco @ Parque Municipal De Itaguai https://t.co/aAE4Z9nj5W"
        },
        {
            "author_id": "46534278",
            "created_at": "2016-11-15T17:03:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92660786,
                        -15.73840972
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "798572158175903745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "abra\u00e7o aqu\u00e1tico @ Parque Nacional Agua Mineral https://t.co/RWPcoJhSC1"
        },
        {
            "author_id": "87013097",
            "created_at": "2016-11-15T16:56:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5880341,
                        -21.78626228
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "798570305627230208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Princesinha \ud83d\udc99 @ Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas https://t.co/OAocSdEsbr"
        },
        {
            "author_id": "2513967043",
            "created_at": "2016-11-15T16:39:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9393127,
                        -19.9239061
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "798566139731116032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu, Advaldo Abreu, no Parque Municipal de Belo Horizonte/MG. @ Belo\u2026 https://t.co/B1wO6mHbwl"
        },
        {
            "author_id": "134310387",
            "created_at": "2016-11-15T16:37:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59685695,
                        -23.43359229
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "798565605880295425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouco de minha cidade @ Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/13hJrJYs5N"
        },
        {
            "author_id": "1703506477",
            "created_at": "2016-11-15T16:26:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1701835,
                        -29.91606608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "798562865523240960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/I4wmvnNLJa"
        },
        {
            "author_id": "19426967",
            "created_at": "2016-11-15T16:10:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.76739167,
                        -23.45933889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "798558754895777792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Pico do Jaragu\u00e1 est\u00e1 localizado dentro do Parque Estadual do Jaragu\u00e1, em Pirituba, S\u00e3o Paulo.\u2026 https://t.co/PV9vsAbO13"
        },
        {
            "author_id": "158133112",
            "created_at": "2016-11-15T15:51:27.000Z",
            "id": "798554011213426688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf27\u2744\ufe0f\u2614\ufe0f @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/JPb14A3eQh"
        },
        {
            "author_id": "625042338",
            "created_at": "2016-11-15T15:35:40.000Z",
            "id": "798550041451528192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "121 anos na primeira divis\u00e3o, sem mimimi #Fla121 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/LKTI6IAjLF"
        },
        {
            "author_id": "275484478",
            "created_at": "2016-11-15T15:26:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "275484478",
                        "start": 0,
                        "username": "_JuliaMacieira"
                    }
                ]
            },
            "id": "798547799092695040",
            "in_reply_to_user_id": "275484478",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_JuliaMacieira resenha de ele\nparque municipal \nape\njoaquim"
        },
        {
            "author_id": "3344376927",
            "created_at": "2016-11-15T15:03:49.000Z",
            "id": "798542022520909824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelas trilhas da vida... @ Parque Estadual do Guartel\u00e1 https://t.co/egmOg55ZH9"
        },
        {
            "author_id": "388441681",
            "created_at": "2016-11-15T15:01:55.000Z",
            "id": "798541545054109696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Skate O parque municipal Ch\u00e1cara do J\u00f3quei \u00e9 ideal para quem gosta de andar de skate: https://t.co/0yq7lhIrlD"
        },
        {
            "author_id": "3344376927",
            "created_at": "2016-11-15T15:01:13.000Z",
            "id": "798541368222248960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas da minha vida... @ Parque Estadual do Guartel\u00e1 https://t.co/cNiLUyDCxa"
        },
        {
            "author_id": "714236852",
            "created_at": "2016-11-15T14:46:40.000Z",
            "id": "798537706963927040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1gua Limpa sedia a abertura da Semana Florestal em Cataguases https://t.co/QcjPK6wQ2F https://t.co/FWo4JcWoRZ"
        },
        {
            "author_id": "43573456",
            "created_at": "2016-11-15T14:42:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4788373,
                        -20.6521227
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "798536778038775808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/cbHP3f5TwF"
        },
        {
            "author_id": "3251538958",
            "created_at": "2016-11-15T14:23:11.000Z",
            "id": "798531799135567872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina, Bahia https://t.co/wDhRaZOSar"
        },
        {
            "author_id": "46088799",
            "created_at": "2016-11-15T13:54:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.67958,
                        -4.08623
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e8f7cec0dcc9f167"
            },
            "id": "798524528175566848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Live or die @ Parque Nacional de Sete Cidades https://t.co/mUVYgDoqct"
        },
        {
            "author_id": "772881087655739392",
            "created_at": "2016-11-15T13:48:44.000Z",
            "id": "798523131061215232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e meu Amor na Garganta do Diabo... \ud83d\ude01 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/hK1Dohcr9Z"
        },
        {
            "author_id": "218915364",
            "created_at": "2016-11-15T13:45:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79635295,
                        -21.20957579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "798522358248210432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP https://t.co/ISgY3VVTRm https://t.co/tiXj1tCaBA"
        },
        {
            "author_id": "85159265",
            "created_at": "2016-11-15T13:40:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "798520989550145536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta da Tijuca @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/TysvXg63Xo"
        },
        {
            "author_id": "2938177954",
            "created_at": "2016-11-15T13:19:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24965548,
                        -22.97328976
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "798515858679025664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bateu uma saudade desse dia...  #recordareviver  #nostalgia @ Vista Chinesa - Parque Nacional da\u2026 https://t.co/0oA04NdfJs"
        },
        {
            "author_id": "489550901",
            "created_at": "2016-11-15T13:04:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1701835,
                        -29.91606608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "798511924040364032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/bEIR6ttnfr"
        },
        {
            "author_id": "961732429",
            "created_at": "2016-11-15T13:03:25.000Z",
            "id": "798511723074363392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado tem Festival Sarar\u00e1 no Parque Municipal. \u00c9 um evento que al\u00e9m de m\u00fasica aborda a\u2026 https://t.co/STfE2g10ur"
        },
        {
            "author_id": "152406936",
            "created_at": "2016-11-15T12:55:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "6253282",
                        "start": 126,
                        "username": "TwitterAPI"
                    }
                ]
            },
            "id": "798509753668345856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Propriet\u00e1ria rural \u00e9 autuada por construir tanques de piscicultura em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: https://t.co/a2oPjS3wHw via @twitterapi"
        },
        {
            "author_id": "90686934",
            "created_at": "2016-11-15T12:52:20.000Z",
            "id": "798508937028870144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os melhores momentos s\u00e3o ao lado de pessoas especiais! Viagem show! @ Parque Nacional Cataratas\u2026 https://t.co/iICkO2yQVP"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-11-15T12:50:46.000Z",
            "id": "798508540763615232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCWo6fT"
        },
        {
            "author_id": "45625066",
            "created_at": "2016-11-15T12:43:52.000Z",
            "id": "798506803537526784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MMA recebe 100% das terras do Parque Nacional da Tijuca https://t.co/Ce3nhzJDLx"
        },
        {
            "author_id": "83872208",
            "created_at": "2016-11-15T12:43:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85232644,
                        -29.31312094
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "798506769135833088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/KHtnwujqDF"
        },
        {
            "author_id": "53489184",
            "created_at": "2016-11-15T12:38:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.453934,
                        -22.432093
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "798505346973122560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Futuro parque municipal. @ Itajub\u00e1 MG - A Nossa Cidade https://t.co/wDW8LUCRV7"
        },
        {
            "author_id": "2783321524",
            "created_at": "2016-11-15T12:37:20.000Z",
            "id": "798505160196718593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ignora o bra\u00e7o torto kkk @ Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a https://t.co/tmIixcRZLC"
        },
        {
            "author_id": "23007825",
            "created_at": "2016-11-15T12:31:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "23007825",
                        "start": 60,
                        "username": "almadeviajante"
                    }
                ]
            },
            "id": "798503734254792704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Gauja https://t.co/EJla7DZStX #viajar | via @almadeviajante"
        },
        {
            "author_id": "772606674",
            "created_at": "2016-11-15T12:16:33.000Z",
            "id": "798499931942027266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude94\ud83d\udea6\u2620 *Policiais do Batalh\u00e3o de Pol\u00edcia Ambiental da Para\u00edba realizam policiamento no Parque Estadual de Areia... https://t.co/e5v3m4OSas"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2016-11-15T12:16:20.000Z",
            "id": "798499874333491200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 8 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"PARQUE NACIONAL DAS EMAS (imagens do brasil)\" https://t.co/OMhQsWexb5"
        },
        {
            "author_id": "714255674",
            "created_at": "2016-11-15T11:51:25.000Z",
            "id": "798493605736448000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simula\u00e7\u00e3o de bomba e ref\u00e9ns no Parque Municipal causa curiosidade e movimenta o local https://t.co/zMczQHHDQb https://t.co/03JsPmD8yU"
        },
        {
            "author_id": "125730369",
            "created_at": "2016-11-15T11:32:02.000Z",
            "id": "798488728893321216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas estende-se desde a serra do Ger\u00eas, a Sul, passando pela serra da Peneda at\u00e9 \u00e0 fronteira com a Galiza. https://t.co/xGE8m31jcx"
        },
        {
            "author_id": "3083114186",
            "created_at": "2016-11-15T11:28:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "798487907229204480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simplemente Hermoso @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/iZQ9ZqwLZq"
        },
        {
            "author_id": "61624877",
            "created_at": "2016-11-15T11:17:58.000Z",
            "id": "798485188934336512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra/MG ver\u00e3o de 2012. #oxvideos #photography #leoboi\u2026 https://t.co/Gd8whA8SL6"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2016-11-15T11:09:24.000Z",
            "id": "798483030419632129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"MONUMENTO NATURAL DOS LAGUNAS e MONUMENTO NATURAL CINCO HERMANAS\", \u00e1reas protegidas da REGI\u00c3O... https://t.co/w9RthEppEg"
        },
        {
            "author_id": "714223046",
            "created_at": "2016-11-15T10:56:16.000Z",
            "id": "798479728306978816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia Time Lapse https://t.co/Izrf8kDh4m https://t.co/VyV2ik5Wg7"
        },
        {
            "author_id": "772881087655739392",
            "created_at": "2016-11-15T10:31:44.000Z",
            "id": "798473554513764356",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garganta do Diabo @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/iPXgpbCTjl"
        },
        {
            "author_id": "281712241",
            "created_at": "2016-11-15T10:13:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.32601728,
                        -22.85172921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "798468913805737984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos in Extrema, MG https://t.co/U2CxRoKCAw"
        },
        {
            "author_id": "55942232",
            "created_at": "2016-11-15T09:48:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "798462724892225536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Treino\u00e9Treino #EduRun (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/iNgcehzbwr"
        },
        {
            "author_id": "714291294",
            "created_at": "2016-11-15T09:46:35.000Z",
            "id": "798462188306530305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 fechado por causa de inc\u00eandios\u00a0 https://t.co/uRmqJ7JJ86 https://t.co/LIAlUgMoam"
        },
        {
            "author_id": "70878608",
            "created_at": "2016-11-15T09:12:49.000Z",
            "id": "798453691590316032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque nacional Yoho, Canad\u00e1 \u00a9 Sergio Rymar https://t.co/B7SqSLgLDG"
        },
        {
            "author_id": "714229184",
            "created_at": "2016-11-15T08:53:09.000Z",
            "id": "798448744702377984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataguases: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1gua Limpa comemora o Dia Mundial da \u00c1gua https://t.co/Tpxn6ClK8P https://t.co/xIMnsr7kTr"
        },
        {
            "author_id": "1620656736",
            "created_at": "2016-11-15T08:00:02.000Z",
            "id": "798435375408676865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lifestyle: Emerald Lake\nEst\u00e1 localizado no Parque Nacional de Yoho , Columbia Brit\u00e2nica , Canad\u00e1.\n \n\u00c9 o maior dos... https://t.co/05pnPEAfgl"
        },
        {
            "author_id": "611623450",
            "created_at": "2016-11-15T07:25:02.000Z",
            "id": "798426568611811333",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2728DESTAQUE DO DIA\u2728\n\ud83d\udcf7 Foto de adesoares_oficial\n\ud83c\udf0d Localiza\u00e7\u00e3o: Parque Municipal , BH.\n\ud83d\udc64\u2026 https://t.co/zHq6qavjjf"
        },
        {
            "author_id": "2753860103",
            "created_at": "2016-11-15T05:10:22.000Z",
            "id": "798392678039822336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 https://t.co/pBLG1lTErv"
        },
        {
            "author_id": "744599087568269312",
            "created_at": "2016-11-15T03:27:44.000Z",
            "id": "798366849813475328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amiguito\ud83d\udc6b me tenes en todas\ud83d\ude0c\u270c te quiero\ud83d\udc8b @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/FyhJCrFaCK"
        },
        {
            "author_id": "558149243",
            "created_at": "2016-11-15T03:16:30.000Z",
            "id": "798364023548944384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfd6\ud83c\udfdd\ud83d\udca6\ud83c\udfca @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona https://t.co/tnFlAcsfW1"
        },
        {
            "author_id": "2281472862",
            "created_at": "2016-11-15T03:14:29.000Z",
            "id": "798363513768976384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "j\u00e1 repararam que o Parque Municipal \u00e9 o Central Park de bh"
        },
        {
            "author_id": "558149243",
            "created_at": "2016-11-15T03:14:11.000Z",
            "id": "798363438997118976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0a\u26f0\ud83c\udfd6\ud83c\udfdd @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona https://t.co/gldXzRN9bh"
        },
        {
            "author_id": "2281472862",
            "created_at": "2016-11-15T03:12:58.000Z",
            "id": "798363132586500096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "esse fim de semana tem evento pra n\u00f3s no parque municipal n\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "18176471",
            "created_at": "2016-11-15T02:37:09.000Z",
            "id": "798354118116921344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#pizzaiolo #mais #amado @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/mmm3WSPYJo"
        },
        {
            "author_id": "197633811",
            "created_at": "2016-11-15T02:11:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "197633811",
                        "start": 0,
                        "username": "heartshapedlari"
                    }
                ]
            },
            "id": "798347769467588608",
            "in_reply_to_user_id": "197633811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@heartshapedlari \nEstudiosa\nR\u00e9veillon\nB\u00fafalo bill\nParque municipal\nMt fofa"
        },
        {
            "author_id": "68166084",
            "created_at": "2016-11-15T02:05:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.21735,
                        -5.84492
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "798346262860988416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde especial. @ Parque Municipal Dom Nivaldo Monte https://t.co/5RSbELy5sF"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-11-15T00:50:42.000Z",
            "id": "798327329491714048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "226729300",
            "created_at": "2016-11-15T00:00:57.000Z",
            "id": "798314809242558464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Felicidade em forma de infarto! #mtbrutus @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/bWaWmegSzS"
        },
        {
            "author_id": "226729300",
            "created_at": "2016-11-14T23:58:09.000Z",
            "id": "798314105698484224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha o barulho da felicidade. #mtbrutus #bacon @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/9AGe3WqjhQ"
        },
        {
            "author_id": "172973197",
            "created_at": "2016-11-14T23:57:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "798314016179224576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(@ Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul) https://t.co/kvwJ46BJwk"
        },
        {
            "author_id": "3385326453",
            "created_at": "2016-11-14T23:42:18.000Z",
            "id": "798310118492426240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem espont\u00e2nea  \ud83d\ude4c\ud83c\udf43 @ Parque Municipal de Feliz https://t.co/2j2eTHeZzf"
        },
        {
            "author_id": "3063896469",
            "created_at": "2016-11-14T23:01:55.000Z",
            "id": "798299955131772929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara: Meio Ambiente aprova Bolsa Verde a quem vive em parque e esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica https://t.co/ww9cIV0zde"
        },
        {
            "author_id": "68710206",
            "created_at": "2016-11-14T22:37:04.000Z",
            "id": "798293701172850688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Requalifica\u00e7\u00e3o do Parque Municipal avan\u00e7a com o abate de \u00e1rvores suspenso. Mas grupo de ci... https://t.co/l2ZnHpbizn"
        },
        {
            "author_id": "3345951381",
            "created_at": "2016-11-14T22:14:03.000Z",
            "id": "798287907576487937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As terras que eram da Secretaria do Patrim\u00f4nio da Uni\u00e3o passam agora para o dom\u00ednio do Minist\u00e9rio do Meio... https://t.co/FH1jiQuMk3"
        },
        {
            "author_id": "52875516",
            "created_at": "2016-11-14T22:03:18.000Z",
            "id": "798285201088647169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente aprova Bolsa Verde a quem vive em parque e esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica https://t.co/RyqkpdszIa https://t.co/pkYN2te54l"
        },
        {
            "author_id": "52875516",
            "created_at": "2016-11-14T22:03:00.000Z",
            "id": "798285128489439236",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente aprova Bolsa Verde a quem vive em parque e esta\u00e7\u00e3o\u00a0ecol\u00f3gica https://t.co/RyqkpdszIa"
        },
        {
            "author_id": "52875516",
            "created_at": "2016-11-14T22:02:56.000Z",
            "id": "798285108742619136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Comiss\u00e3o de Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel aprovou proposta que concede os benef\u00edcios do Programa... https://t.co/0yhiao6IHv"
        },
        {
            "author_id": "1880409338",
            "created_at": "2016-11-14T22:02:51.000Z",
            "id": "798285088626601984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente aprova Bolsa Verde a quem vive em parque e esta\u00e7\u00e3o\u00a0ecol\u00f3gica https://t.co/7U8Bw2xXRf"
        },
        {
            "author_id": "15122569",
            "created_at": "2016-11-14T22:00:03.000Z",
            "id": "798284386537877504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca se tornou um dos pontos tur\u00edsticos mais visitados do #RiodeJaneiro. https://t.co/IqqaHisWGW"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2016-11-14T21:41:07.000Z",
            "id": "798279620487475200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MMA recebe terras do Parque Nacional da Tijuca: As \u00e1reas entregues pela SPU ser\u00e3o\u2026 https://t.co/0nQsSIW2Rk"
        },
        {
            "author_id": "3245059283",
            "created_at": "2016-11-14T21:31:08.000Z",
            "id": "798277108816637953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos pro parque estadual de Vila Velha la em Ponta Grossa.."
        },
        {
            "author_id": "1704550302",
            "created_at": "2016-11-14T21:24:23.000Z",
            "id": "798275409192382466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#camara Meio Ambiente aprova Bolsa Verde a quem vive em parque e esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica https://t.co/TDqV9W5jtx"
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2016-11-14T21:22:36.000Z",
            "id": "798274962540797952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente aprova Bolsa Verde a quem vive em parque e esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica https://t.co/63oP1kJ5hB"
        },
        {
            "author_id": "364512300",
            "created_at": "2016-11-14T21:15:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "798273221669875712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar lindo!! \ud83d\udca6 @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/SDp08LuLGc"
        },
        {
            "author_id": "714229184",
            "created_at": "2016-11-14T21:14:10.000Z",
            "id": "798272837102485505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fechamento da estrada da parte alta do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/nzZGuG5cey https://t.co/bl56EVERvf"
        },
        {
            "author_id": "125668911",
            "created_at": "2016-11-14T21:12:17.000Z",
            "id": "798272362311512064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Watercolor Painting... Parque Nacional do Igua\u00e7u Brasil #photoshopeando #photoshop https://t.co/aURNB9m1Wb"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2016-11-14T21:08:14.000Z",
            "id": "798271344479784960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na lente do Arpa! Mais um registro feito por uma armadilha fotogr\u00e1fica da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, que tem o... https://t.co/BoRvGmKarw"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-11-14T21:01:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "412428260",
                        "start": 79,
                        "username": "NerdsViajantes"
                    }
                ]
            },
            "id": "798269586475012100",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blogueiros Por Minas \u2013 Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/VEEd1ofwWw via @NerdsViajantes"
        },
        {
            "author_id": "716219307135512576",
            "created_at": "2016-11-14T21:00:03.000Z",
            "id": "798269285311213569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um majestoso p\u00f4r do sol no Parque Nacional de Lamington National Park, em Queensland, na Austr\u00e1lia.\n\nJ\u00e1ViuIsso?... https://t.co/tcWqHa87Zw"
        },
        {
            "author_id": "2783321524",
            "created_at": "2016-11-14T20:57:28.000Z",
            "id": "798268634426535936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Del\u00edcia \ud83d\udc95 @ Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a https://t.co/HZfeOKDxXt"
        },
        {
            "author_id": "510865103",
            "created_at": "2016-11-14T20:51:03.000Z",
            "id": "798267022736035842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0a\ud83c\udf0a\ud83c\udf0a @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/m5sVwfYmLS"
        },
        {
            "author_id": "56011310",
            "created_at": "2016-11-14T20:05:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81622845,
                        -14.17680603
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "798255674719236099",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Energia incr\u00edvel aqui na Chapada @ Parque Nacional da Chapada dos\u2026 https://t.co/ybgZXjKVSm"
        },
        {
            "author_id": "52034813",
            "created_at": "2016-11-14T20:05:10.000Z",
            "id": "798255474038583297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descubra o incr\u00edvel Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es no Piau\u00ed - NPEA https://t.co/e9YA58QBxQ"
        },
        {
            "author_id": "59551802",
            "created_at": "2016-11-14T19:23:52.000Z",
            "id": "798245079005544449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mamae linda!!! \ud83d\ude0d @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/BdUHeAG58b"
        },
        {
            "author_id": "59551802",
            "created_at": "2016-11-14T19:18:56.000Z",
            "id": "798243838150189056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fofinhos!! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/q9s7w6wU2e"
        },
        {
            "author_id": "59551802",
            "created_at": "2016-11-14T19:16:25.000Z",
            "id": "798243205762281472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tranquilinn...\u270c\ud83c\udffb @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/I01HdH2XTy"
        },
        {
            "author_id": "216742832",
            "created_at": "2016-11-14T19:15:31.000Z",
            "id": "798242979479625728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Povo maluco!! Kkkkk\ud83d\ude31 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/7Hv9NHuVuy"
        },
        {
            "author_id": "508767988",
            "created_at": "2016-11-14T19:12:32.000Z",
            "id": "798242230301523969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Divulguem mais esse lugar maravilhoso do nosso Piau\u00ed&lt;3 https://t.co/VcOvEknVP5"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2016-11-14T19:07:05.000Z",
            "id": "798240857270943744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momento hist\u00f3rico para o Parque Nacional da Tijuca! depois de 155 anos da desapropria\u00e7\u00e3o das terras e 55 anos da... https://t.co/bDt1TAW6Vi"
        },
        {
            "author_id": "3014548515",
            "created_at": "2016-11-14T18:55:06.000Z",
            "id": "798237839628570624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "XXVII Feira do Mel e da Castanha no Parque Municipal De Exposi\u00e7\u00f5es Da Lous\u00e3 | 18 de Novembro \u00e0s 17:30 https://t.co/vUecvEORQx"
        },
        {
            "author_id": "216742832",
            "created_at": "2016-11-14T18:54:26.000Z",
            "id": "798237671587921920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/KvIjK7Ljci"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2016-11-14T18:17:31.000Z",
            "id": "798228380898521088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "MPF pede que Justi\u00e7a impe\u00e7a redu\u00e7\u00e3o da \u00e1rea da Floresta Nacional do Jamanxim (PA) para menos da metade da \u00e1rea atual https://t.co/0BsrKB3KxE"
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2016-11-14T18:15:01.000Z",
            "id": "798227753149546496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 23
            },
            "text": "Ranking apresenta 10 \u00c1reas Protegidas sob Press\u00e3o, onde o desmatamento j\u00e1 acontece. No PA encontra-se Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o + pressionada. https://t.co/MECphXWZkr"
        },
        {
            "author_id": "4656379996",
            "created_at": "2016-11-14T18:05:19.000Z",
            "id": "798225312144359424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No parque nacional juntamente com a SUPER LUA \u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2016-11-14T17:50:01.000Z",
            "id": "798221461550956544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edso! Cachoeira em torno do Parque Nacional do Capara\u00f3, venha conhecer nossa regi\u00e3o, a cidade de Alto Capara\u00f3... https://t.co/dS2fFKw4bb"
        },
        {
            "author_id": "44459333",
            "created_at": "2016-11-14T17:44:02.000Z",
            "id": "798219956982841344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Interior do estado - Os encantos do Parque Estadual de Vila Velha - https://t.co/MvAfi2jO6H"
        },
        {
            "author_id": "2763212022",
            "created_at": "2016-11-14T17:11:31.000Z",
            "id": "798211772259987456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/7E5ObkpvB4"
        },
        {
            "author_id": "99803716",
            "created_at": "2016-11-14T17:06:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.47509909,
                        -23.39237033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5579f6b17e36847b"
            },
            "id": "798210435887562752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vim fazer trabalho e dei de cara na porta (@ Parque Natural Municipal \"Corredores da Biodiversidade\") https://t.co/TzIghLRtO2"
        },
        {
            "author_id": "264344384",
            "created_at": "2016-11-14T17:04:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "15007149",
                        "start": 1,
                        "username": "JohnKerry"
                    }
                ]
            },
            "id": "798209904506830848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".@JohnKerry: Honrado p/ dedicar o novo Memorial d Guerra dos EUA no Parque Nacional Memorial da Guerra de Pukeahu. https://t.co/8nX7IYdUB2"
        },
        {
            "author_id": "101827352",
            "created_at": "2016-11-14T16:36:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "101827352",
                        "start": 0,
                        "username": "MPF_AM"
                    }
                ]
            },
            "id": "798202988972113920",
            "in_reply_to_user_id": "101827352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MPF_AM pede na Justi\u00e7a regulariza\u00e7\u00e3o no fornecimento de \u00e1gua pot\u00e1vel para ribeirinhos da Floresta Nacional de Tef\u00e9https://t.co/UazzYdCOcf https://t.co/1BvVHIjo1L"
        },
        {
            "author_id": "59551802",
            "created_at": "2016-11-14T16:22:56.000Z",
            "id": "798199548179021825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simplesmente maravilhoso!! @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/R7ePOZWblE"
        },
        {
            "author_id": "928210201",
            "created_at": "2016-11-14T15:39:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "24993000",
                        "start": 0,
                        "username": "celocastaneda"
                    }
                ]
            },
            "id": "798188604178759681",
            "in_reply_to_user_id": "24993000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@celocastaneda molezinha! Todo s\u00e1bado na Biblioteca Parque Estadual no centro tem um encontro muito bacana. https://t.co/UvLTXjPu6Q"
        },
        {
            "author_id": "232014491",
            "created_at": "2016-11-14T15:37:36.000Z",
            "id": "798188138434793476",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instala\u00e7\u00e3o das plataformas de observa\u00e7\u00e3o de aves, pesquisa  e circuito de arborismo no Parque Estadual Chandles continuam. https://t.co/exDLk3tSCZ"
        },
        {
            "author_id": "2292809714",
            "created_at": "2016-11-14T15:34:21.000Z",
            "id": "798187322198159360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beleza no ar. https://t.co/4muIS6982p"
        },
        {
            "author_id": "3239797661",
            "created_at": "2016-11-14T15:33:34.000Z",
            "id": "798187125132836864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\uddbc BH j\u00e1 to com saudades \u2665\ufe0f\u2665\ufe0f @ Parque Municipal De Bh https://t.co/GdqMESASSv"
        },
        {
            "author_id": "38732884",
            "created_at": "2016-11-14T15:29:03.000Z",
            "id": "798185986920357888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Governo federal quer diminuir Floresta Nacional do Jamanxim para menos da metade da \u00e1rea atual https://t.co/qMcyfRMzbj"
        },
        {
            "author_id": "299206984",
            "created_at": "2016-11-14T15:12:28.000Z",
            "id": "798181815148220416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Pedra Azul - ES https://t.co/DVGCgOGp0c"
        },
        {
            "author_id": "3044546487",
            "created_at": "2016-11-14T14:54:53.000Z",
            "id": "798177388991496192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tribunal decide que C\u00e2mara da Guarda pode avan\u00e7ar com obras no Parque Municipal\n\nO preside\u2026 https://t.co/Zmo6efUsEX https://t.co/cvXFGofBk8"
        },
        {
            "author_id": "3424173951",
            "created_at": "2016-11-14T14:34:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.56457354,
                        -23.53825796
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "798172179800190976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Tatuap\u00e9 in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/NJLskY7Mne"
        },
        {
            "author_id": "3424173951",
            "created_at": "2016-11-14T14:31:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.56457354,
                        -23.53825796
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "798171574394159105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Tatuap\u00e9 in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/Hx1s5A14fZ"
        },
        {
            "author_id": "714236852",
            "created_at": "2016-11-14T14:16:12.000Z",
            "id": "798167653223280640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temperaturas baixas atraem turistas ao Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/OLXvFBd2ma https://t.co/NUoqjtVAym"
        },
        {
            "author_id": "168694742",
            "created_at": "2016-11-14T14:02:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.72056697,
                        -29.33364334
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "798164140783112192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que dia! @ Parque Estadual Da Guarita https://t.co/jpVfYFziZ6"
        },
        {
            "author_id": "612609019",
            "created_at": "2016-11-14T14:00:36.000Z",
            "id": "798163728562667520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pedra do Elefante, no Parque Estadual da Serra Tiririca, proporciona aos seus visitantes uma vista panor\u00e2mica e estonteante de Maric\u00e1. https://t.co/xapddcyByL"
        },
        {
            "author_id": "70729564",
            "created_at": "2016-11-14T14:00:06.000Z",
            "id": "798163601492058112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Natural Municipal do Trabiju est\u00e1 recebendo diversas obras e melhorias que ir\u00e3o facilitar o acesso e... https://t.co/j1HVkpK5dh"
        },
        {
            "author_id": "373407896",
            "created_at": "2016-11-14T13:50:15.000Z",
            "id": "798161124663459840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tortuguero Costa Rica  https://t.co/cvAtawqRCO #viajar"
        },
        {
            "author_id": "179163640",
            "created_at": "2016-11-14T13:30:10.000Z",
            "id": "798156067662340096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Tongariro Alpine Crossing \u00e9 o passeio mais procurado no Parque Nacional de Tongariro, Nova Zel\u00e2ndia. Os amantes... https://t.co/DZl2b2KmEo"
        },
        {
            "author_id": "76050789",
            "created_at": "2016-11-14T13:07:18.000Z",
            "id": "798150314662789120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sabado vai ter mc carol no parque municipal e n vou, triste"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2016-11-14T13:00:06.000Z",
            "id": "798148503717351425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0\ufe0f ATEN\u00c7\u00c3O: \u26a0\ufe0f\n\nNossa trilha que aconteceria amanh\u00e3, para o Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os, de Guapimirim, foi... https://t.co/KD35uoOwfZ"
        },
        {
            "author_id": "532361055",
            "created_at": "2016-11-14T12:58:14.000Z",
            "id": "798148034303500288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 conhecem a Fa\u00edsca, a amistosa \u00e9gua das Portas de Lamas de Mouro, do Parque Nacional Peneda-G\u00eares?\nhttps://t.co/nHHXXW1ESP\n#Travel https://t.co/kAlnmxtGDr"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-11-14T12:54:27.000Z",
            "id": "798147080342491136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CACHOEIRA DO MESSIAS, Subaio, Cachoeiras de Macacu-RJ - Brasil - PARQUE ESTADUAL DOS TR\u00caS PICOS - RJ - BRASIL\n.\n\ud83d\udcf7... https://t.co/ueVmTgvamq"
        },
        {
            "author_id": "25023858",
            "created_at": "2016-11-14T12:40:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "798143464819007488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/R7H0eeyc0x"
        },
        {
            "author_id": "33960958",
            "created_at": "2016-11-14T12:36:52.000Z",
            "id": "798142656958332928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Mata dos Godoy - 31/07/16\nAcesse Agora: https://t.co/Om9b2yR4G1 https://t.co/cVNBSk7wcq"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-11-14T12:35:53.000Z",
            "id": "798142409884520448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "336564213",
            "created_at": "2016-11-14T12:21:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58186848,
                        -23.40509818
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "798138796646813696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/PcQCdRul0I"
        },
        {
            "author_id": "329766688",
            "created_at": "2016-11-14T12:11:20.000Z",
            "id": "798136230722433024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensa num lugar bonito \ud83d\udc4a @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/GF9kCJwvUZ"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2016-11-14T12:01:34.000Z",
            "id": "798133771350351872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#DicaDeDestino O Pico da Bandeira \u00e9 um dos pontos mais altos do pa\u00eds. Ele fica no Parque Nacional do Capara\u00f3 (MG-ES)\nhttps://t.co/7x5ldihCLo https://t.co/IhiQBDFbRd"
        },
        {
            "author_id": "2763212022",
            "created_at": "2016-11-14T10:52:59.000Z",
            "id": "798116512909369344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/FTjuuqeXNh"
        },
        {
            "author_id": "930921552",
            "created_at": "2016-11-14T10:45:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "215113131",
                        "start": 44,
                        "username": "KrisUbach"
                    }
                ]
            },
            "id": "798114508422205440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Tortuguero, Costa Rica. Por @KrisUbach https://t.co/erbMXstBXG https://t.co/kj6ED472Ei"
        },
        {
            "author_id": "119560952",
            "created_at": "2016-11-14T10:45:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "215113131",
                        "start": 44,
                        "username": "KrisUbach"
                    }
                ]
            },
            "id": "798114504554876929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tortuguero, Costa Rica. Por @KrisUbach https://t.co/g4RKRBSbzy"
        },
        {
            "author_id": "784622978759884801",
            "created_at": "2016-11-14T10:17:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "934076312",
                        "start": 23,
                        "username": "EtoshaPark"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "3df4e3a5f8fa480a"
            },
            "id": "798107644166885376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Etosha,@EtoshaPark #Namibia #Africa #viajar #ViajarEsVivir #travel #travelling #travelislove #TravelIsLife https://t.co/dbEPg1Fk2B"
        },
        {
            "author_id": "189306472",
            "created_at": "2016-11-14T10:09:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "798105628078002176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc95 @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/K8WORa3HMX"
        },
        {
            "author_id": "714220514",
            "created_at": "2016-11-14T08:39:25.000Z",
            "id": "798082899849465856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca \u00e9 fechado por falta de dinheiro p\u00fablico https://t.co/1HMjEMCUAB https://t.co/dQdFH4eJND"
        },
        {
            "author_id": "2616977882",
            "created_at": "2016-11-14T08:20:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "240172648",
                        "start": 95,
                        "username": "Extremadura_tur"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "488002226",
                        "start": 112,
                        "username": "Turiex"
                    },
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "1536256680",
                        "start": 120,
                        "username": "viajarporextrem"
                    }
                ]
            },
            "id": "798078254330642432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "#Extremadura #Felizlunes Parque nacional de Monfrag\u00fce  #C\u00e1ceres @Extremadurismo @Monfraguevivo @Extremadura_tur @Turiex @viajarporextrem https://t.co/T1JpC5kjyJ"
        },
        {
            "author_id": "714221916",
            "created_at": "2016-11-14T08:04:29.000Z",
            "id": "798074106486910976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Lisboa e Embaixadores do Galo realizam festa das crian\u00e7as no Parque Municipal em\u2026 https://t.co/ZWgBCbEWgG https://t.co/OEphm3mXWL"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2016-11-14T05:49:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.52717347,
                        -17.55839465
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "89c240f117cb166b"
            },
            "id": "798040073300082688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas Mineiros - Goi\u00e1s - Brasil @ Parque Nacional das Emas https://t.co/jlZLnPvXwV"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-11-14T05:16:53.000Z",
            "id": "798031930801393664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "16607102",
            "created_at": "2016-11-14T04:05:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "798013949505482752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos vimo' en Disney \n#slomo #waterfall #fozdoigua\u00e7u @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/VTSelKm7mt"
        },
        {
            "author_id": "38540549",
            "created_at": "2016-11-14T03:38:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.46574993,
                        -25.35813415
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d1a379189d09960"
            },
            "id": "798007190409900032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd96 @ Parque Municipal das Arauc\u00e1rias https://t.co/TT4bg6wfom"
        },
        {
            "author_id": "3015434866",
            "created_at": "2016-11-14T02:56:09.000Z",
            "id": "797996514421243904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT Beth_Menezes: Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1.\nTef\u00e9 - Amazonas - Brasil. \nFotos: Ananias Alves \u2026 https://t.co/uf0rePAQX5"
        },
        {
            "author_id": "3015434866",
            "created_at": "2016-11-14T02:54:33.000Z",
            "id": "797996112665858048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT Beth_Menezes: Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1.\nTef\u00e9 - Amazonas - Brasil. \nFotos: Ananias Alves \u2026 https://t.co/uf0rePSslF"
        },
        {
            "author_id": "3015434866",
            "created_at": "2016-11-14T02:54:33.000Z",
            "id": "797996111004831744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT Beth_Menezes: Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1.\nTef\u00e9 - Amazonas - Brasil\nFoto: Ananias Alves Cru\u2026 https://t.co/oYNWx4m2nz"
        },
        {
            "author_id": "49768896",
            "created_at": "2016-11-14T02:21:46.000Z",
            "id": "797987860477575172",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@trilheiros_do_brasil  -  Camping no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, Salinas, Nova Friburgo - Rio de Janeiro.... https://t.co/1lhODyRMqP"
        },
        {
            "author_id": "3239797661",
            "created_at": "2016-11-14T02:09:39.000Z",
            "id": "797984809163182080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83c\udf00 @ Parque Municipal De Bh https://t.co/mnd2kmGxE7"
        },
        {
            "author_id": "90236265",
            "created_at": "2016-11-14T01:24:37.000Z",
            "id": "797973477550501888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Coiba, Veraguas https://t.co/YWanm1pIOG https://t.co/qDsipMEs7L"
        },
        {
            "author_id": "90236265",
            "created_at": "2016-11-14T01:23:09.000Z",
            "id": "797973109760462848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Coiba, Veraguas https://t.co/YWanm187X8"
        },
        {
            "author_id": "720490382",
            "created_at": "2016-11-14T01:19:38.000Z",
            "id": "797972224594546688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A mentira olha esse show do dia 19 vei no parque municipal, Pensador, Marechal, Criolo, Ney, e outros como n\u00e3o ir"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-11-14T01:16:24.000Z",
            "id": "797971411230830592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCWo6fT"
        },
        {
            "author_id": "4700404305",
            "created_at": "2016-11-14T00:57:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42586559,
                        -20.60327116
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "797966695591649280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual Paulo Cesar Vinha https://t.co/mfDlrm4xvN"
        },
        {
            "author_id": "184842860",
            "created_at": "2016-11-14T00:54:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.94324,
                        -8.01581
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "797965961219305473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amar \u00e9 sorrir sem perceber! \ud83d\udc91 @ Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os https://t.co/DjzYxc9tAi"
        },
        {
            "author_id": "3382615186",
            "created_at": "2016-11-14T00:42:53.000Z",
            "id": "797962976695201792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estar ao seu lado \u00e9 meu melhor presente! \ud83d\udc91\u2764 @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/3Ag79tI68n"
        },
        {
            "author_id": "189306472",
            "created_at": "2016-11-14T00:39:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "797962216473526272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "zerando 2016 @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/PBg778GKGx"
        },
        {
            "author_id": "1536471277",
            "created_at": "2016-11-14T00:38:31.000Z",
            "id": "797961876730736644",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adolescente morre afogado na Reserva Biol\u00f3gica Jaru https://t.co/phK1yiHU4i"
        },
        {
            "author_id": "1536471277",
            "created_at": "2016-11-14T00:38:25.000Z",
            "id": "797961850512019457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adolescente morre afogado na Reserva Biol\u00f3gica Jaru https://t.co/phK1yiZuVQ"
        },
        {
            "author_id": "2961327245",
            "created_at": "2016-11-14T00:20:48.000Z",
            "id": "797957419494051840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parauapebas e Cana\u00e3 dos Caraj\u00e1s poder\u00e1 ganhar unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral https://t.co/0yODrh8ky0 #PebinhadeA\u00e7ucar #Natureza"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [TayronaParque].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TayronaParque",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TayronaParque"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Boa Vista, Brasil",
                "id": "ef4296e721b70dfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "El Salvador",
                "country_code": "SV",
                "full_name": "Nuevo Cuscatlan, El Salvador",
                "id": "0027532663b4a8c6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Governador Valadares, Brasil",
                "id": "2fdc3603bc0c1d1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana, Brasil",
                "id": "5d5ba56fa236ca5d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Silv\u00e2nia, Brasil",
                "id": "9bf4272545423c77",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Pergamino, Argentina",
                "id": "0104104947f7337b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cerro Largo, Brasil",
                "id": "02d962b845bcf29c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Santa Marta, Colombia",
                "id": "00082d21223f8397",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cocalzinho de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "68d1bcadd851e261",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itabirito, Brasil",
                "id": "5ce38ab660c7c485",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Delfin\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e65d7569ab04ab9f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapuava, Brasil",
                "id": "8d1a379189d09960",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Esteio, Brasil",
                "id": "188fb339583b32ce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Puerto Iguaz\u00fa, Argentina",
                "id": "007424993ff72d95",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Irati, Brasil",
                "id": "269958f94c74af01",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piracuruca, Brasil",
                "id": "e8f7cec0dcc9f167",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro, Brasil",
                "id": "3b92948402353067",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Buenos Aires, Argentina",
                "id": "4afa2757051c5192",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Diamantina, Brasil",
                "id": "dc46d45464071403",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itajub\u00e1, Brasil",
                "id": "435a75d9a8d901e0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Extrema, Brasil",
                "id": "144bd732d8e2ca5f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sorocaba, Brasil",
                "id": "5579f6b17e36847b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Nam\u00edbia",
                "country_code": "NA",
                "full_name": "Nam\u00edbia",
                "id": "3df4e3a5f8fa480a",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mineiros, Brasil",
                "id": "89c240f117cb166b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "765036266584965120",
                "name": "Jaragu\u00e1 SP Post",
                "username": "SpJaragua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365688241",
                "name": "Wandrey Phelipe",
                "username": "wandreyph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1178682575176523778",
                "name": "gazetaonline",
                "username": "gazetaonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "796360601756991488",
                "name": "maria helena santos",
                "username": "mariahe90052323",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39975634",
                "name": "@horaciopi",
                "username": "horacyop2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23828713",
                "name": "45 GRAUS",
                "username": "portal45graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2798801802",
                "name": "Neto @tim\u24d1 \u24d4 \u24e3 \u24d0Lab",
                "username": "OctacilioNeto83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47142922",
                "name": "H\u03a3\u042fL\u00d8\u041f",
                "username": "herlonjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703085421131993089",
                "name": "Gabriel marques",
                "username": "dsmqs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156805960",
                "name": "Lucas M Valentim",
                "username": "parabolicalucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793961401316470788",
                "name": "Michele #beta #sdv",
                "username": "michelexmbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1520504101",
                "name": "Daniel Araujo #beta",
                "username": "danaraujjobeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791268503680581632",
                "name": "roziane timbeta sdv",
                "username": "roziane_araujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4145663303",
                "name": "Luiza Cruz",
                "username": "donpiccone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798138495353102336",
                "name": "bruna timbeta sdv",
                "username": "bruniha_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827032746",
                "name": "Hugo TIMBETA",
                "username": "Hugotim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14870978",
                "name": "A Gazeta ES",
                "username": "AGazetaES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2279742068",
                "name": "A Gente Curte",
                "username": "blogagentecurte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273045790",
                "name": "Di\u00e1rio do Distrito",
                "username": "DiariodoDistrit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125817383",
                "name": "Lu",
                "username": "xlumartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247301073",
                "name": "Lu @placesandhappiness",
                "username": "placeshappiness",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2903701491",
                "name": "andriele raiane",
                "username": "andrieleraiane2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2562866362",
                "name": "Cinthia",
                "username": "torredalua1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756495300928348160",
                "name": "H2NEWS",
                "username": "H2NEWS2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218679255",
                "name": "ES Informa",
                "username": "ES_Informa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714232910",
                "name": "Mireya Cova",
                "username": "Mireya_Cova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206384991",
                "name": "G1 ES",
                "username": "g1es",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "709842269",
                "name": "Edson Quintino",
                "username": "GtQUINTINO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47760744",
                "name": "Adriano de Souza",
                "username": "adrianoanimador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63316326",
                "name": "Silva, W.L.S",
                "username": "Eng_Wanderson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44045240",
                "name": "Terra Capixaba",
                "username": "terracapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102212043",
                "name": "chinara",
                "username": "chiaramsz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243294632",
                "name": "Cl\u00f3vis Ilha \ud83d\udc49",
                "username": "clovisilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307911830",
                "name": "Beth Nieto",
                "username": "bethnieto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81097539",
                "name": "Wilton Nicklas",
                "username": "WiilNicklas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4388650649",
                "name": "Isa",
                "username": "IsRamos0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37757178",
                "name": "GovernoES",
                "username": "GovernoES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48990099",
                "name": "B4TCOMM",
                "username": "b4tcomm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62032742",
                "name": "BH Eventos",
                "username": "BHEventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Arnaldo Silva",
                "username": "souarnaldosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4849540079",
                "name": "debinha",
                "username": "dbbinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81027926",
                "name": "DANIELA PINHO",
                "username": "danielapinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125430544",
                "name": "Jornal O Regional",
                "username": "o_regional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73191718",
                "name": "Emanuel Colombari \ud83d\udc89",
                "username": "ecolombari",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "704111908",
                "name": "Filipe",
                "username": "castilhofp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211687255",
                "name": "Gabriel",
                "username": "gahrick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109923479",
                "name": "Lily\u26a1",
                "username": "LHope__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67889906",
                "name": "Beth de Bras\u00edlia #VacinadaSimImunizadaAindaNao\ud83c\udf39\ud83d\udea9",
                "username": "BethgirlBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53050115",
                "name": "Rodrigo Rollemberg",
                "username": "RollembergPSB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "80053165",
                "name": "Blog da Floresta",
                "username": "blogdafloresta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229195143",
                "name": "Canada Turismo",
                "username": "canadaturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65454115",
                "name": "Site Amaz\u00f4nia",
                "username": "AmazoniaOrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35214575",
                "name": "Biof4",
                "username": "Biofa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250850852",
                "name": "Rosana",
                "username": "Rosana__Messias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44625199",
                "name": "URI Erechim",
                "username": "urierechim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193033638",
                "name": "Thaiiix",
                "username": "Thaiswdw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74842999",
                "name": "Imazon",
                "username": "Imazon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "134931511",
                "name": "D24AM",
                "username": "portald24am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714217765",
                "name": "Lurline Lodeiro",
                "username": "Lurline_Lodeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "583010881",
                "name": "SiqueiraJr\u2660\ufe0f",
                "username": "jr11_a",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "786283156194418689",
                "name": "Festival Sarar\u00e1",
                "username": "FestivalSarara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136006221",
                "name": "Doizum Comunica\u00e7\u00f5es",
                "username": "doizum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145364725",
                "name": "Ricardo Reischak",
                "username": "gauderioricardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161458227",
                "name": "Moto Travel Tours",
                "username": "toursmoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766836712500817920",
                "name": "Gustavo Eiki",
                "username": "gustavo_eiki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23007825",
                "name": "Alma de Viajante",
                "username": "almadeviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3096901726",
                "name": "Multifuncional exausta, mas de pff2",
                "username": "kkfariaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45350585",
                "name": "lino ramos",
                "username": "linoramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38498888",
                "name": "Jornal Hoje em Dia",
                "username": "jornalhojeemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24520778",
                "name": "Lu Brasil Esteticista",
                "username": "lubrasill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159535108",
                "name": "TopAtlantico",
                "username": "TopAtlantico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3050384843",
                "name": "Terra Adentro",
                "username": "Terra_Adentro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762949276183957504",
                "name": "Jangada Cear\u00e1",
                "username": "jangadaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "723344727848964096",
                "name": "\ud83e\udd1cGUTO\u2620\ufe0fPARDELA\ud83e\udd1b",
                "username": "_GUTO_PARDELA_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3332763322",
                "name": "BH na Rede",
                "username": "bhnarede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "878953520",
                "name": "Gordinho",
                "username": "chubbymanaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1694865654",
                "name": "SiteNataliaDornellas",
                "username": "site_nd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118706265",
                "name": "Unidavi FM - 102.5",
                "username": "RadioUnidavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148004442",
                "name": "Gisele Rose",
                "username": "Gisele_Rose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714236852",
                "name": "Lovella Sorgi",
                "username": "Lovella_Sorgi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714290310",
                "name": "Wendie Rower",
                "username": "Wendie_Rower",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127996948",
                "name": "R\u00e1dio 105 FM",
                "username": "105online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714645120642072576",
                "name": "Tati Tour Guide",
                "username": "TatiGuide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "12730792",
                "name": "Joao Paulo (bRaZiL)",
                "username": "ufmg99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "484874544",
                "name": "Vang FM 93.7",
                "username": "VangMarau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339998504",
                "name": "Nicho Legal",
                "username": "NichoLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36373505",
                "name": "MSN Portugal",
                "username": "MSN_Portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2249131999",
                "name": "valmue",
                "username": "n3ssantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223235314",
                "name": "Flow Travel",
                "username": "flow_travel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34145706",
                "name": "Fabio \ud83e\udd18\ud83c\udffd\ud83c\udfb8",
                "username": "fabioarantes29",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232551434",
                "name": "Blog da Renata MG",
                "username": "blogdarenatabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62041413",
                "name": "Inst. Grande Sert\u00e3o",
                "username": "iGrandeSertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611623450",
                "name": "IgersBeloHorizonte",
                "username": "IGersBHZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2601784207",
                "name": "Maranh\u00e3o de Verdade",
                "username": "blogmadeverdade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55942232",
                "name": "Jo\u00e3o Guto Machado",
                "username": "jgutomachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714290263",
                "name": "Beula Huling",
                "username": "Beula_Huling",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3318413386",
                "name": "M\u00e1rcio Simpl\u00edcio",
                "username": "Marcio28simpli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753860103",
                "name": "pai",
                "username": "Pqplc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714242011",
                "name": "Lise Trefry",
                "username": "Lise_Trefry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38008013",
                "name": "Marcelo A. Pereira",
                "username": "Shell_Pnd_SP_Br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428417",
                "name": "VAN BH - Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "VanBHTransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232277058",
                "name": "Malena",
                "username": "maleamigo11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1094012262",
                "name": "Agustin\ud83d\udc99\ud83d\udc9b",
                "username": "AgustinCabral7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220177045",
                "name": "Lucas Aquino",
                "username": "LucasAquinoB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "538292562",
                "name": "PW",
                "username": "PedroNunes99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145640411",
                "name": "Vereadora Iara Bernardi",
                "username": "IaraPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208254016",
                "name": "Meu nome n\u00e3o \u00e9 Jhony!",
                "username": "FailJon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308989004",
                "name": "Hartburn Videos",
                "username": "totalpornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40521718",
                "name": "Fatima Pacheco",
                "username": "fpacheco9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1357279525",
                "name": "Allayne\ud83c\udd7e\ufe0f\u2795Nogarolli\u2648\ufe0fOrtega",
                "username": "allaynecnortega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3030120309",
                "name": "JR Turismo",
                "username": "JRTurismo3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "856266085",
                "name": "Tonh\u00e3o da Zumba",
                "username": "tonhaodazumba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177922453",
                "name": "Luanzito",
                "username": "PereiraDnv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712075358833655808",
                "name": "lucia bittencourt",
                "username": "luciabittencou5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65735958",
                "name": "Minas1",
                "username": "minas1noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308787764",
                "name": "The Runyt Movies",
                "username": "AZpornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3384597833",
                "name": "\u00e1quel",
                "username": "wantubeck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1619126298",
                "name": "NA\u00c7AO RIC P2",
                "username": "ergrz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "752979103104561152",
                "name": "verderenda@gmail.com",
                "username": "verderenda1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204997346",
                "name": "Tudo BH",
                "username": "TudoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466843168",
                "name": "Noticias de Contagem",
                "username": "NoticiasdeConta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2398126611",
                "name": "ana j\u00falia",
                "username": "najudabahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2340240899",
                "name": "larissa",
                "username": "larindrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1898323532",
                "name": "viih tor",
                "username": "ovictormatias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82376418",
                "name": "adrian fingleton",
                "username": "adrianfingleton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121628987",
                "name": "Rodrigo Paix\u00e3o",
                "username": "paixao_rodrigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2173827801",
                "name": "Fideo Fino",
                "username": "FideoFinook",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83723738",
                "name": "Sanepar",
                "username": "Sanepar_PR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299489163",
                "name": "Colombo PMC",
                "username": "ColomboPmc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195822224",
                "name": "S\u00edtio das Aves",
                "username": "Sitiodasaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4004371469",
                "name": "Sherlock Holmes",
                "username": "mateuzzz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "739157106637602816",
                "name": "AlessandroAndrade",
                "username": "aandradejoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76432124",
                "name": "Band RS",
                "username": "bandrs",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36457965",
                "name": "Governo de Minas Gerais",
                "username": "governomg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "81370710",
                "name": "Inocencio, LARY \ud83e\udd8b",
                "username": "lary_karollyne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3163719526",
                "name": "Augusto Afonso",
                "username": "augusttoafonso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4911502173",
                "name": "luds",
                "username": "eusoulud",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872680328",
                "name": "\u24c6\u24c9 \u2466\u2461\u2466\u2463",
                "username": "DiikahPerillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232077514",
                "name": "G\u00fcles",
                "username": "sozinha000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2444822348",
                "name": "Tegira",
                "username": "Tegiranotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1402484460",
                "name": "\u03c3z\u0443\u043c\u03b1\u03b7\u2202\u03b9\u03b1\u0455",
                "username": "psychodan6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37099799",
                "name": "Rafa \ud83e\udd84",
                "username": "Cachuera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49173484",
                "name": "Brusse Ferreira",
                "username": "BrusseFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "739993717101199360",
                "name": "La Tierra del Geoparque",
                "username": "GeoparqueGrutas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "423706952",
                "name": "Carlos Gaguim",
                "username": "Carlos_Gaguim",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "7685372",
                "name": "lfdo",
                "username": "lfdo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72676551",
                "name": "Di\u00e1rio de Contagem",
                "username": "contagemtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93896893",
                "name": "F\u00e1tima Machado",
                "username": "FatimahMachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45766378",
                "name": "tun tun",
                "username": "_tun_tun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251755068",
                "name": "Daniel",
                "username": "dadf23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109592586",
                "name": "Parque Ilha Grande",
                "username": "peilhagrande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65055340",
                "name": "Maduds",
                "username": "DrunkGiraffe_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775998021838536704",
                "name": "Thatiane Silva Mena",
                "username": "thatiestetica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "136266660",
                "name": "Socorro Necessitados",
                "username": "Socorro_n",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1283393125",
                "name": "F\u00e1bio Franzosi",
                "username": "Fabio_Franzosi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "991149686",
                "name": "MasterGEO Engenharia",
                "username": "mastergeo_engen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76395804",
                "name": "SuperVia",
                "username": "SuperVia_trens",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362017253",
                "name": "Diana",
                "username": "meninodiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930889008",
                "name": "Matheus",
                "username": "mtsteteu1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733029549366202369",
                "name": "Adelmo",
                "username": "Adelmo_abc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124881277",
                "name": "Mundo Melhor FM",
                "username": "mundomelhorfm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1191245515",
                "name": "ciceroyco",
                "username": "danieln92155223",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187964466",
                "name": "Bruno Galvao",
                "username": "ebrunogalvao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2510425357",
                "name": "Aline Ribeiro",
                "username": "Alineri1980",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714221916",
                "name": "Elnora Kiewiet",
                "username": "Elnora_Kiewiet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714223046",
                "name": "Karyl Mckines",
                "username": "Karyl_Mckines",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2151116174",
                "name": "ROSEMERE SANTOS",
                "username": "ROSEMERESANTOS3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351971840",
                "name": "p. h.",
                "username": "taplito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1338874447",
                "name": "Eliseu Lopes - Terras travel",
                "username": "Terrastravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2772244852",
                "name": "L a r y",
                "username": "larileiroze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41122610",
                "name": "Terrazul Turismo",
                "username": "terrazulturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2236778882",
                "name": "juu",
                "username": "julotto_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266736928",
                "name": "Europe",
                "username": "InfEuropa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126698796",
                "name": "Cinthia Monaco",
                "username": "CiMonaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181060306",
                "name": "InSaNiDaDe RACIONAL",
                "username": "Luks_fialho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1408432818",
                "name": "Nativos Eco",
                "username": "Nativos_Eco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9207302",
                "name": "Osmar Portilho",
                "username": "josmi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24796314",
                "name": "Adelson Barbosa",
                "username": "barbosa200",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10612622",
                "name": "\u00b7.\u00b7\u2605\u00b7.\u00b7f\u00ea\u00b7.\u00b7\u2605\u00b7.\u00b7 \ud835\udd60 \ud835\udd54\ud835\udd60\ud835\udd5e\ud835\udd56\ud835\udd53\ud835\udd52\ud835\udd54\ud835\udd5c",
                "username": "fernandamrq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42688898",
                "name": "Tony_Junior",
                "username": "ambjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714291294",
                "name": "Brook Talent",
                "username": "Brook_Talent",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165922194",
                "name": "Andr\u00e9 Figueiredo\ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc89",
                "username": "andrepdt12",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36975955",
                "name": "Adriano Lucas",
                "username": "AdrnLucas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182560983",
                "name": "netatende",
                "username": "NETatende",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "204094690",
                "name": "Fabiano A. Babilon",
                "username": "fbabilon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190436825",
                "name": "Clodott",
                "username": "ClodotS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3421327294",
                "name": "Andreia #timbeta lab",
                "username": "andreiaomoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92246550",
                "name": "Bi\u00f3logos na Rede",
                "username": "jbiologo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1013478229",
                "name": "Trips XP",
                "username": "tripsXP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1359231636",
                "name": "Juntos pelo Povo",
                "username": "MovimentoJPP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415503326",
                "name": "ACETI .'.",
                "username": "LuizCarlosAceti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4228163843",
                "name": "Natalia lima",
                "username": "Nataliaracional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2925699894",
                "name": "Aceti Advocacia",
                "username": "acetiadvocacia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4276762469",
                "name": "CRBio-06",
                "username": "CRBio06",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771612400978055174",
                "name": "amarina_turismo",
                "username": "amarina_turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2429039701",
                "name": "Viveiro Turismo",
                "username": "viveiroturismo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53802159",
                "name": "Thor",
                "username": "VHSTHOR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "797765845367816192",
                "name": "Alexandre Gon\u00e7alves",
                "username": "Alexand43198989",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "855398160",
                "name": "\u261c \u261e",
                "username": "taldojapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044617913",
                "name": "TVS s\u00e3otomedasletras",
                "username": "tvsaotome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113512214",
                "name": "TCM HD",
                "username": "tcmhd_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4869900857",
                "name": "Seas",
                "username": "ambienterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2989348708",
                "name": "Lidemberg Melo",
                "username": "lidembergmello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73447738",
                "name": "Francisco Gamboa",
                "username": "FranciscoGamboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2982737109",
                "name": "Thiago Ceccatto",
                "username": "thc206",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2220424021",
                "name": "Joao Alves Ribeiro",
                "username": "JoaoAlvesRibeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81397127",
                "name": "Antonio Fernando Pinheiro Pedro",
                "username": "Pinheiro_Pedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282241669",
                "name": "andreapozzobon",
                "username": "andypozzobon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "120128699",
                "name": "Guilherme Torres",
                "username": "guitorres61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39987239",
                "name": "Zaidan",
                "username": "DZaidan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177368406",
                "name": "Capital Teresina",
                "username": "capitalteresina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138415787",
                "name": "IRIB",
                "username": "IRIBimprensa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231166549",
                "name": "roberth alvarado",
                "username": "roberthalvarado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14398703",
                "name": "sam",
                "username": "samjovana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288495390",
                "name": "Ganhe Dinheiro em Casa.",
                "username": "alagoanolegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32370437",
                "name": "Bruno Cantarino",
                "username": "bcantarino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2492281863",
                "name": "guidiiiiinha",
                "username": "guidiinha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1133195450675154944",
                "name": "rafael rincon",
                "username": "rafarinconn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2820687161",
                "name": "Not\u00edcias de Portugal",
                "username": "municipiosefreg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22905057",
                "name": "dnoticias.pt",
                "username": "dnoticiaspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "494263819",
                "name": "AMAI",
                "username": "amai_sc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131188643",
                "name": "Col\u00e9gio F\u00eanix",
                "username": "fenixguara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86933001",
                "name": "Portal Minas",
                "username": "portalminasMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2275977120",
                "name": "PaisajesMaravillosos",
                "username": "Paisajesmaravil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88822789",
                "name": "Rob\u00e9rio Mar\u00e7al",
                "username": "robyluz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229901060",
                "name": "G A B R I E L \ud80c\udd53",
                "username": "Gabrieel_Pontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1220914823669612544",
                "name": "Ana Brisa",
                "username": "_Annabrisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33272112",
                "name": "Vanessa Dantas",
                "username": "vanessadantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965359394",
                "name": "Janison Primo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "JanisonPrimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108289917",
                "name": "Paulo Rog\u00e9rio Ha\u00fcptli .'.",
                "username": "HauptliRogerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123240864",
                "name": "Maconhista com hist\u00f3rico",
                "username": "duk00lino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73410423",
                "name": "sofia",
                "username": "sofism_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27957274",
                "name": "ExCapivara",
                "username": "_SilenceWllFall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69063653",
                "name": "Yogateiro\ud83c\udff4\ud83d\udea9",
                "username": "lama_mala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169993414",
                "name": "Maur\u00edcio Santoro",
                "username": "msantoro1978",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328614495",
                "name": "Mariana Bernardo",
                "username": "maribernardo20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "730130667586113536",
                "name": "Paulo Valente",
                "username": "Paulovalent_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348727290",
                "name": "paula wolf",
                "username": "paula_wolf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748341904404811776",
                "name": "Fernando Reyes",
                "username": "fernkingz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51846936",
                "name": "Michele Quevedo #F9",
                "username": "michelequevedoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714218274",
                "name": "Timothy Blenman",
                "username": "Timothy_Blenman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3313896507",
                "name": "b\u00ea",
                "username": "betina_vellinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44018282",
                "name": "Hern\u00e1n M. Nespr\u00edas",
                "username": "nan4k7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "483746284",
                "name": "Thamys",
                "username": "thamyrsoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2845664113",
                "name": "Erika",
                "username": "EriAguileraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28663124",
                "name": "Mels",
                "username": "BrunaMels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174458989",
                "name": "Matheus Cavaguti",
                "username": "Mcavaguti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "780411953302888448",
                "name": "Kelvis Araujo Silva",
                "username": "Kelvinho_datutu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78807310",
                "name": "O Alto Acre",
                "username": "oaltoacre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458746827",
                "name": "Janj\u00e3o",
                "username": "Jan_Dacoreggio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3344376927",
                "name": "Ricardo Campos",
                "username": "Ricardo85720621",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1159814666",
                "name": "EDSON C GAMA",
                "username": "EgamaGAMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357121880",
                "name": "Dari",
                "username": "darianegasparin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61231245",
                "name": "maria leticia",
                "username": "mlbassetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3418652975",
                "name": "Rae",
                "username": "raele_fernandez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "797980585725665280",
                "name": "Cidades do Brasil",
                "username": "Urbebrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46088799",
                "name": "L\u00e9o Del Rey",
                "username": "leandrocrateus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265493450",
                "name": "Olecram",
                "username": "olecramcba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25023858",
                "name": "Zecca Silva",
                "username": "zeccasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69120795",
                "name": "Marcelo Ambrogi",
                "username": "vidataubate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2340651933",
                "name": "Colo\ud83d\udcab",
                "username": "carlavialaret",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129433079",
                "name": "thais fialho",
                "username": "fialhothais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265628017",
                "name": "Lucas Germano",
                "username": "lucasgermano94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1729604964",
                "name": "David Magno",
                "username": "Davidmagnoros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "564251697",
                "name": "Rebeca Karinne",
                "username": "Karinnoue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90686934",
                "name": "Gabriela Niederle",
                "username": "gabiniederle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2400120956",
                "name": "Mamy Grossi",
                "username": "MamyGrossi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713425058816008192",
                "name": "Lobi",
                "username": "LobiCiclotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1698260670",
                "name": "Ariane Zanin",
                "username": "ariane_zanin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36664884",
                "name": "M\u03b9\u0285\u04bd\u0273\u03b1",
                "username": "milafas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4827396033",
                "name": "fon",
                "username": "levi_bomtempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189255161",
                "name": "Handressa Magalh\u00e3es",
                "username": "dessinhamag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4488088475",
                "name": "Imperatriz Online",
                "username": "ImperatrizOnlin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70729564",
                "name": "Prefeitura de Pinda",
                "username": "PrefeituraPinda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236721199",
                "name": "Cleician Lima",
                "username": "cleicianlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4513091595",
                "name": "analliny castrilly",
                "username": "anallinynany1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149090222",
                "name": "\u2728Bazanni \ud83c\udf19",
                "username": "AnnaBazanni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46534278",
                "name": "tbt",
                "username": "thabattabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87013097",
                "name": "dan",
                "username": "danilogoncal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2513967043",
                "name": "Advaldo Abreu",
                "username": "AdvaldoAbreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134310387",
                "name": "Brasiloureiro\u00ae",
                "username": "GilmarLoureiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1703506477",
                "name": "lulu",
                "username": "luanarohers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19426967",
                "name": "Renato Valdivino\ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "username": "rdcv_1980",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158133112",
                "name": "Amanda Carvalho",
                "username": "amandis_ac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "625042338",
                "name": "Gabriel Silva",
                "username": "GabrielSillva_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275484478",
                "name": "julia",
                "username": "_JuliaMacieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388441681",
                "name": "Tribunal de Justi\u00e7a",
                "username": "TJSPoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43573456",
                "name": "Antero",
                "username": "anteropontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3251538958",
                "name": "Paloma Lima",
                "username": "paloma_lima3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "772881087655739392",
                "name": "Nelson Nunes",
                "username": "nnocamafeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218915364",
                "name": "Andr\u00e9 Lu\u00eds Mattiello",
                "username": "almattiello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85159265",
                "name": "Amaury A. Garc\u00eda Rodr\u00edguez",
                "username": "Shungasensei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2938177954",
                "name": "Stefanie Belfort",
                "username": "BelfortStefanie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "489550901",
                "name": "Alan Mezzomo \ud83d\udd06 \u262d",
                "username": "alan_za",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "961732429",
                "name": "Heleno Augusto",
                "username": "helenoaugusto_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152406936",
                "name": "Aquicultura",
                "username": "aquicultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6253282",
                "name": "Twitter API",
                "username": "TwitterAPI",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45625066",
                "name": "grnews",
                "username": "grnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83872208",
                "name": "\u1d00\u0274\u1d05\u0280\u00e9 100\u0274\u1d07\u1d0d \u00af\\_(\u30c4)_/\u00af",
                "username": "andrelsehnem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53489184",
                "name": "Arlindo Ramos",
                "username": "arlindoramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783321524",
                "name": "josinha",
                "username": "3aprendiz3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "772606674",
                "name": "FaceNews Joao pessoa",
                "username": "FaceNewsJp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714255674",
                "name": "Keshia Pesina",
                "username": "Keshia_Pesina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125730369",
                "name": "Discovery PT",
                "username": "DiscoveryPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3083114186",
                "name": "Soledad Canteros",
                "username": "Sol_Ntvg_87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61624877",
                "name": "Ox Videos",
                "username": "OxVideos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281712241",
                "name": "Ricardo Alexandre",
                "username": "ricardobatu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70878608",
                "name": "PANTERA \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1",
                "username": "PanteraDeChile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714229184",
                "name": "Juliana Barman",
                "username": "Juliana_Barman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1620656736",
                "name": "Malaparadois",
                "username": "Malaparadois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "744599087568269312",
                "name": "\u274c~Jessi~\u274c",
                "username": "Jessica19277483",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558149243",
                "name": "T!@N",
                "username": "sebas_8922",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2281472862",
                "name": "nigri",
                "username": "nigrifernanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18176471",
                "name": "Bruno Freitas",
                "username": "bbfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197633811",
                "name": "Larissa",
                "username": "heartshapedlari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68166084",
                "name": "Giuliane F.G de S.",
                "username": "giulianefgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226729300",
                "name": "Werther - Beco da Bike / Randoneiros Capixabas",
                "username": "werther_k",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172973197",
                "name": "D\u00e9",
                "username": "debora_staudt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3385326453",
                "name": "Luiza",
                "username": "LuizaKufel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3063896469",
                "name": "Notas do Congresso",
                "username": "NotasCongresso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68710206",
                "name": "altitude.fm",
                "username": "altitudefm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345951381",
                "name": "anagea-rj",
                "username": "ANAGEARJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52875516",
                "name": "Robson Xavier",
                "username": "robsonxadv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1880409338",
                "name": "Primeira Inst\u00e2ncia",
                "username": "pinstancia_I",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15122569",
                "name": "Gafisa S.A.",
                "username": "Gafisa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3245059283",
                "name": "Will Will Will \ud83d\ude93",
                "username": "whuntiss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1704550302",
                "name": "Inteligov",
                "username": "inteligovbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56936477",
                "name": "POL\u00cdTICA NA WEB",
                "username": "PoliticaNaWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364512300",
                "name": "Hadassa Gabillaud",
                "username": "hadassagomes86",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125668911",
                "name": "Marti Pedraza \ud83e\udd8b",
                "username": "martipedraza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716219307135512576",
                "name": "L\u00edferson Skrzek",
                "username": "lifersonskrzek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "510865103",
                "name": "Tiago Lott \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "tiagovlott",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56011310",
                "name": "Diego Callisto",
                "username": "diegocallisto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52034813",
                "name": "Caetano",
                "username": "kaetan0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59551802",
                "name": "Bruna Camillo",
                "username": "brunavcamillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216742832",
                "name": "Carla  Rodrigues",
                "username": "carlinha_nrodri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508767988",
                "name": "No Piau\u00ed \u00e9 Assim",
                "username": "NoPiauiAssim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3014548515",
                "name": "coimbralivecity",
                "username": "coimbralivecity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4656379996",
                "name": "Yuri M. Rodrigues",
                "username": "_yuriigabriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44459333",
                "name": "Bonde",
                "username": "portalbonde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2763212022",
                "name": "Jairo sdv beta",
                "username": "sdvbeta2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99803716",
                "name": "Jade",
                "username": "acciojade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264344384",
                "name": "USA em Portugu\u00eas",
                "username": "USAemPortugues",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15007149",
                "name": "John Kerry",
                "username": "JohnKerry",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "101827352",
                "name": "MPF_AM",
                "username": "MPF_AM",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "928210201",
                "name": "PerdidosNoPlay",
                "username": "PerdidosNoPlay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24993000",
                "name": "Marcelo Casta\u00f1eda",
                "username": "celocastaneda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232014491",
                "name": "Rachel Moreira",
                "username": "rachelmoreiraac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2292809714",
                "name": "Oeste Mais",
                "username": "portaloestemais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3239797661",
                "name": "WELL \u01aa(\u203e.\u203e\u201c)\u2510",
                "username": "WellStrike",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38732884",
                "name": "MPF Par\u00e1",
                "username": "MPF_PA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "299206984",
                "name": "Lauro Soares",
                "username": "laurossoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044546487",
                "name": "Portal da Beira",
                "username": "beirapt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3424173951",
                "name": "R\u00fabia",
                "username": "rubiamaraviha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168694742",
                "name": "wil",
                "username": "wilmartins_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "612609019",
                "name": "Cavalleiro Im\u00f3veis",
                "username": "cavalleirorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373407896",
                "name": "BttbMolinar-Portixol",
                "username": "BTTB_ElMolinar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179163640",
                "name": "Labadee PersonalTour",
                "username": "labadeetour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76050789",
                "name": "Ma\u00edra",
                "username": "mairamsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532361055",
                "name": "Jo\u00e3o Pedro Rato",
                "username": "JoaoPedroRato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33960958",
                "name": "Notebook Reparos Inf",
                "username": "notebookreparos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336564213",
                "name": "Adriano Martins Rodr",
                "username": "adriano_rodr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329766688",
                "name": "Moraes",
                "username": "Bieel_Moraess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "930921552",
                "name": "Kamaleon",
                "username": "KamaleonViajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215113131",
                "name": "Kris Ubach",
                "username": "KrisUbach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119560952",
                "name": "rafaperez_",
                "username": "rafaperez_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784622978759884801",
                "name": "Mis Top Viajes",
                "username": "MisTopViajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "934076312",
                "name": "Etosha National Park",
                "username": "EtoshaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189306472",
                "name": "lis",
                "username": "lirleys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714220514",
                "name": "Madge Losa",
                "username": "Madge_Losa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2616977882",
                "name": "\uff43\uff55\uff4c\uff49\uff50\uff49\uff54\uff52\uff49\ud83d\udd3b",
                "username": "Culipitri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240172648",
                "name": "Extremadura Turismo",
                "username": "Extremadura_tur",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "488002226",
                "name": "Turiex.Net",
                "username": "Turiex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1536256680",
                "name": "ViajarPorExtremadura",
                "username": "viajarporextrem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472369955",
                "name": "Joel Jesus Silva",
                "username": "Joellsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16607102",
                "name": "Homero",
                "username": "Homeroo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38540549",
                "name": "Carol ou cahtita, vc decide",
                "username": "cahtita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3015434866",
                "name": "zx",
                "username": "Ork3Zx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49768896",
                "name": "Nepal Montanhismo",
                "username": "LojaNepal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90236265",
                "name": "Enlodados.com",
                "username": "Enlodados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720490382",
                "name": "Fagundes",
                "username": "Alex_Milagres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4700404305",
                "name": "Idy (desprovidodeQI) \ud83d\ude43\ud83d\ude43\ud83d\ude43\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "idy2016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184842860",
                "name": "Anny Carollyne",
                "username": "AnnyCarollyneR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3382615186",
                "name": "Deborah Darros",
                "username": "dedarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1536471277",
                "name": "PF M\u00eddia Digital",
                "username": "planetafolha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2961327245",
                "name": "Natureza e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "NaturezaeConser",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "799778249312272388",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2yen51olg8ivurhvhp2qzjim0o6t9",
        "oldest_id": "797957419494051840",
        "result_count": 498
    }
}