{
    "data": [
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-02-22T11:10:30.000Z",
            "id": "701725748416135169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/HeVVTGRSQv https://t.co/V2qkvMG2Yb"
        },
        {
            "author_id": "44401749",
            "created_at": "2016-02-22T10:54:51.000Z",
            "id": "701721810358829056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara, patrim\u00f4nio arqueol\u00f3gico internacional, amea\u00e7ado por incompet\u00eancia... https://t.co/UkVTAZw4zc"
        },
        {
            "author_id": "176461835",
            "created_at": "2016-02-22T10:13:59.000Z",
            "id": "701711524705001472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/h3lMf9ZC89"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-02-22T10:08:56.000Z",
            "id": "701710252643905537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/nAaJTa1v4E"
        },
        {
            "author_id": "812137921",
            "created_at": "2016-02-22T10:06:38.000Z",
            "id": "701709675675439105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mano q raiva, o ch\u00e3o do parque municipal ta puro lixo, pq n enfia o copo na bunda ao inves de jogar no ch\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "139401543",
            "created_at": "2016-02-22T09:58:22.000Z",
            "id": "701707596860944385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PESQUISA ESCOLAR DO NORDESTE: O Parque Estadual Marinho de Areia Vermelha https://t.co/kRqRydx01q"
        },
        {
            "author_id": "1640951684",
            "created_at": "2016-02-22T08:35:27.000Z",
            "id": "701686727694487553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/fngsbBQLPO"
        },
        {
            "author_id": "70065005",
            "created_at": "2016-02-22T08:33:41.000Z",
            "id": "701686284671176704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/j1wO65ySqF"
        },
        {
            "author_id": "4901731697",
            "created_at": "2016-02-22T05:28:20.000Z",
            "id": "701639637207355392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/LruSkv1Di7 @ Parque Estadual Do Juquery https://t.co/ta5I3cg8r5"
        },
        {
            "author_id": "2557392189",
            "created_at": "2016-02-22T03:25:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92476753,
                        -8.00400002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "701608636200697856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os https://t.co/UZPAB5zvqJ"
        },
        {
            "author_id": "3399544871",
            "created_at": "2016-02-22T02:51:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75777732,
                        -9.61277462
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "701600107645575168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/DeSw3tWPF1"
        },
        {
            "author_id": "3399544871",
            "created_at": "2016-02-22T02:50:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75777732,
                        -9.61277462
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "701600011952508929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/Mm9yApnFeh"
        },
        {
            "author_id": "151525615",
            "created_at": "2016-02-22T02:05:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.9482705,
                        -15.8515113
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "529952958dae710b"
            },
            "id": "701588507932958721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0\ud83c\udfde\u26f0 @ Parque Estadual Serra Dos Pireneus https://t.co/DezVkPqK81"
        },
        {
            "author_id": "3348137201",
            "created_at": "2016-02-22T01:26:47.000Z",
            "id": "701578850036228096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Pico da Bandeira no Parque Nacional de Capara\u00f3 - ES https://t.co/WC0eSxRpCk"
        },
        {
            "author_id": "104833459",
            "created_at": "2016-02-22T01:09:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.79769734,
                        -42.45905495
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01a4bfca4c8827cc"
            },
            "id": "701574499012050946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seres mitol\u00f3gicos #castro #verano2016 @ Festival Costumbrista Parque Municipal De Castro https://t.co/upjf6thT07"
        },
        {
            "author_id": "596011167",
            "created_at": "2016-02-22T01:01:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24444444,
                        -22.96305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "701572368012025857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inspiration\ud83c\udf43\ud83c\udf3f\ud83d\ude4f\ud83c\udffd @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/isJw9PP3as"
        },
        {
            "author_id": "27973132",
            "created_at": "2016-02-22T00:53:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.31553649,
                        -54.80897726
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "001040bd29e08949"
            },
            "id": "701570579573379073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tierra del Fuego, que lugar maravilhosamente perfeito \u2764\ufe0f Chegamos ao fim da ruta\u2026 https://t.co/aT5gHKb4gg"
        },
        {
            "author_id": "246057879",
            "created_at": "2016-02-22T00:51:26.000Z",
            "id": "701569956119334912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Euforia no Parque Nacional da Chapada das Mesas - | TERRIT\u00d3RIOS\n\nhttps://t.co/zMGnmgsnQD Maravilhoso Brasil."
        },
        {
            "author_id": "2370976243",
            "created_at": "2016-02-22T00:48:56.000Z",
            "id": "701569326931906560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe. Paisagem deslumbrante!!! \ud83d\ude0d #instagram\u2026 https://t.co/ncnExt7RyV"
        },
        {
            "author_id": "339331482",
            "created_at": "2016-02-22T00:48:35.000Z",
            "id": "701569236892835842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 - YouTube\nhttps://t.co/3cCtsCwr3x https://t.co/4TERbLYRKQ"
        },
        {
            "author_id": "58598132",
            "created_at": "2016-02-22T00:47:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93452406,
                        -19.92454534
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "701568937729740800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "por onde for, quero ser seu par \ud83d\udc97 @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9\u2026 https://t.co/aTtjQDf7lW"
        },
        {
            "author_id": "185029933",
            "created_at": "2016-02-22T00:22:24.000Z",
            "id": "701562649096515584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Costa Rica https://t.co/BUluJwEEXC"
        },
        {
            "author_id": "93026867",
            "created_at": "2016-02-22T00:15:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "7b27919e6fd6a94b"
            },
            "id": "701560869650571265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SER\u00c1 QUE ESSA ANTA QUE INVADIU O CAMPO SABIA QUE \u00c9 UMA \u00c1REA PROTEGIDA POR LEI E QUE ELA VAI SAIR DALI PRESA? #FlaFlu"
        },
        {
            "author_id": "72767698",
            "created_at": "2016-02-21T23:53:55.000Z",
            "id": "701555480146137089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As crian\u00e7as se divertem aqui no Circuito M\u00e1gico das \u00c1guas, dentro do Parque Nacional de la Reserva, em Lima.... https://t.co/rSELkjskEB"
        },
        {
            "author_id": "72767698",
            "created_at": "2016-02-21T23:53:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.03398704,
                        -12.07041957
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "006099b7317c8404"
            },
            "id": "701555469328973827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As crian\u00e7as se divertem aqui no Circuito M\u00e1gico das \u00c1guas, dentro do Parque Nacional de la\u2026 https://t.co/oTUotbOFpE"
        },
        {
            "author_id": "120464170",
            "created_at": "2016-02-21T23:37:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "701551413717893120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/5VnokuMzU9"
        },
        {
            "author_id": "90259851",
            "created_at": "2016-02-21T23:24:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "701548126281318400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/9KolpQL5PK"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-02-21T23:15:57.000Z",
            "id": "701545925567766529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As primeiras pinhas da temporada j\u00e1 come\u00e7aram a aparecer no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias!!!\n\nEm muitos estados... https://t.co/5V5foPC8WB"
        },
        {
            "author_id": "134965949",
            "created_at": "2016-02-21T23:11:01.000Z",
            "id": "701544683550470144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminha ecol\u00f3gica parque nacional thomaz_naves #me #deus #familiablidadapordeus https://t.co/lHXjuaMmZO"
        },
        {
            "author_id": "64236188",
            "created_at": "2016-02-21T22:34:23.000Z",
            "id": "701535466206662656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/9lXgmaBUsW"
        },
        {
            "author_id": "2345117180",
            "created_at": "2016-02-21T22:27:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "701533849281499137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/wCcw3dsoOP"
        },
        {
            "author_id": "44417051",
            "created_at": "2016-02-21T22:16:01.000Z",
            "id": "701530843794292736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Link on line para assinatura da peti\u00e7\u00e3o p\u00fablica em prol da amplia\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Serra da Tiririca !!!... https://t.co/i8efoGzlMH"
        },
        {
            "author_id": "440412648",
            "created_at": "2016-02-21T21:48:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "701523939202301953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd1e (@ Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul w/ @_lucasandress) https://t.co/3ATYKphLoR"
        },
        {
            "author_id": "1015729884",
            "created_at": "2016-02-21T21:02:01.000Z",
            "id": "701512220644085760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/3AOnpWqHi4"
        },
        {
            "author_id": "2051991",
            "created_at": "2016-02-21T20:42:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "701507413824897029",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio com a Lica... (@ Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS) https://t.co/l4F8x0fSBl"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-02-21T20:34:02.000Z",
            "id": "701505180257402880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascata Leite de Mo\u00e7a - Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/OOrP55RvQR"
        },
        {
            "author_id": "190456922",
            "created_at": "2016-02-21T20:09:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.79769734,
                        -42.45905495
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01a4bfca4c8827cc"
            },
            "id": "701499103834935302",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Papitas \ud83d\ude0b @ Festival Costumbrista Parque Municipal De Castro https://t.co/IaUJ2BsClp"
        },
        {
            "author_id": "33394934",
            "created_at": "2016-02-21T19:54:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "701495141014626304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juvenil do Terra (@ Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS) https://t.co/EZVTd0F8GD"
        },
        {
            "author_id": "2991244197",
            "created_at": "2016-02-21T19:49:00.000Z",
            "id": "701493844072755200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Furnas do Bom Jesus. Saiba mais em:... https://t.co/cjUD4lJUB8"
        },
        {
            "author_id": "2330679384",
            "created_at": "2016-02-21T19:46:10.000Z",
            "id": "701493130714030080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2605 acrisiomelo: Parque Nacional Gal\u00e1pagos, Ilhas Gal\u00e1pagos #ecuador #galapagos #islands #park #travel https://t.co/nEtW5x1UcP"
        },
        {
            "author_id": "544256945",
            "created_at": "2016-02-21T19:36:09.000Z",
            "id": "701490609689788416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Cear\u00e1 https://t.co/eZy6cnSKkj"
        },
        {
            "author_id": "2286069880",
            "created_at": "2016-02-21T19:29:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351807,
                        -19.9245205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "701488998900871168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de programa de \u00edndio.\n#amominas #turismoMG #bh #amoBH #tevebaum @ Parque Municipal De Bh https://t.co/XWuYgZeBxa"
        },
        {
            "author_id": "44417051",
            "created_at": "2016-02-21T18:58:59.000Z",
            "id": "701481259143397377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para professores ! https://t.co/6hDBmUDldm"
        },
        {
            "author_id": "304775119",
            "created_at": "2016-02-21T18:43:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01386524,
                        -25.24969798
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "701477288043552774",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual De Vila Velha - Ponta Grossa - Paran\u00e1 https://t.co/ldoBwSmDO1"
        },
        {
            "author_id": "351284903",
            "created_at": "2016-02-21T18:36:45.000Z",
            "id": "701475661404250112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amo estar aqui!!! \u2693\ud83c\udf40\ud83c\udf43\u2600\ud83c\udf0a @ Parque Estadual Da Guarita https://t.co/c51JAeFiVt"
        },
        {
            "author_id": "146022722",
            "created_at": "2016-02-21T18:09:32.000Z",
            "id": "701468815599673344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3leo contamina reserva biol\u00f3gica em Sergipe: Bras\u00edlia (19/02/2016) \u2013 Equipes do Ibama e do ICMBio confirmaram,... https://t.co/QbcR6spA3v"
        },
        {
            "author_id": "247888957",
            "created_at": "2016-02-21T18:07:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.0329328,
                        -22.9396865
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0933c11f6b472a2b"
            },
            "id": "701468337486876674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Thickbrau thickbrei eu digo CHARLIE vcs LATINO. @ Parque Municipal De Vinhedo https://t.co/vtvLygftt0"
        },
        {
            "author_id": "2740388459",
            "created_at": "2016-02-21T18:00:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77864899,
                        -22.87395385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "701466526495465472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/DKIULbSnWO"
        },
        {
            "author_id": "1262200284",
            "created_at": "2016-02-21T17:57:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.79769734,
                        -42.45905495
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01a4bfca4c8827cc"
            },
            "id": "701465785479389185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#millalobo @ Festival Costumbrista Parque Municipal De Castro https://t.co/Q3F3C4Dww4"
        },
        {
            "author_id": "555436943",
            "created_at": "2016-02-21T17:53:32.000Z",
            "id": "701464785880227841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje no Parque Nacional de Pilanesberg encontrei um Pican\u00e7o a tentar comer um bicho pau.\n\nToday in the... https://t.co/5YhN4cz5OG"
        },
        {
            "author_id": "304775119",
            "created_at": "2016-02-21T17:36:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01386524,
                        -25.24969798
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "701460587507818496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#uepg #vilavelha #geografia @ Parque Estadual De Vila Velha - Ponta Grossa - Paran\u00e1 https://t.co/hqgfs8gNYh"
        },
        {
            "author_id": "304775119",
            "created_at": "2016-02-21T17:34:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01386524,
                        -25.24969798
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "701460093058084864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#uepg #geografia #vilavelha @ Parque Estadual De Vila Velha - Ponta Grossa - Paran\u00e1 https://t.co/LBiTVVvkAy"
        },
        {
            "author_id": "90475950",
            "created_at": "2016-02-21T17:33:13.000Z",
            "id": "701459673308917761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora aproveitar o que tem aqui pertinho - Trekking Nacional!\nO Parque Nacional de Itatiaia \u00e9 o primeiro Parque Naci\u2026 https://t.co/WMJ4rqhzO8"
        },
        {
            "author_id": "304775119",
            "created_at": "2016-02-21T17:33:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01386524,
                        -25.24969798
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "701459644397592577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#uepg #geografia #vilavelha @ Parque Estadual De Vila Velha - Ponta Grossa - Paran\u00e1 https://t.co/uUIxr21NIJ"
        },
        {
            "author_id": "313012323",
            "created_at": "2016-02-21T17:25:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01438644,
                        -3.05993215
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "701457807787294720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf1e\ud83d\udc2c @ Parque Nacional De Anavilhanas - Novo Air\u00e3o - Am https://t.co/ZBg2ZNMyRr"
        },
        {
            "author_id": "4864857239",
            "created_at": "2016-02-21T17:25:32.000Z",
            "id": "701457741978664960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero de novo. @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/WDS7HkLsbT"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2016-02-21T17:23:52.000Z",
            "id": "701457322049024000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3leo contamina reserva biol\u00f3gica em Sergipe -  https://t.co/zMTrTpQkUu \n\nBras\u00edlia (19/02/2016) - Equipes do Ibama... https://t.co/tl2ku87mWJ"
        },
        {
            "author_id": "18762306",
            "created_at": "2016-02-21T17:23:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "701457228348465152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manh\u00e3 verde. @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/DyEDEu4rNT"
        },
        {
            "author_id": "136734152",
            "created_at": "2016-02-21T17:08:10.000Z",
            "id": "701453368510664704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3leo contamina reserva biol\u00f3gica em Sergipe: Bras\u00edlia (19/02/2016) - Equipes do Ibama e do ICMBio confirmaram,... https://t.co/oPSrBjYChD"
        },
        {
            "author_id": "90475950",
            "created_at": "2016-02-21T17:00:44.000Z",
            "id": "701451498044203010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora aproveitar o que tem aqui pertinho - Trekking Nacional!\nO Parque Nacional de Itatiaia\u2026 https://t.co/Ie3CEeWWHa https://t.co/Oiv6dlzVzt"
        },
        {
            "author_id": "184491998",
            "created_at": "2016-02-21T16:33:57.000Z",
            "id": "701444760490348545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT g1 \"Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Cear\u00e1 https://t.co/F8UdeDlQMi https://t.co/FkcdFP845H\"#TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "2926209933",
            "created_at": "2016-02-21T16:30:40.000Z",
            "id": "701443933449142273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia fresquinha no g1 d\u00e1 uma conferida !!!! Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Cear\u00e1 \u2026 https://t.co/QwvUOrKs11"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2016-02-21T16:27:02.000Z",
            "id": "701443017404592128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 84,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 23
            },
            "text": "Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Cear\u00e1 https://t.co/lUKbVk70pH https://t.co/QbuULWg1XS"
        },
        {
            "author_id": "3348137201",
            "created_at": "2016-02-21T16:26:06.000Z",
            "id": "701442783362621440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "An\u00fancio, Trekking na Montanha, Pico da Bandeira, Parque Nacional do Capara\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "4599408563",
            "created_at": "2016-02-21T16:23:21.000Z",
            "id": "701442089821741056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no\u00a0CE https://t.co/iBOKR4R3pE"
        },
        {
            "author_id": "601131045",
            "created_at": "2016-02-21T16:09:24.000Z",
            "id": "701438581915541504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/HVaKaeI28l"
        },
        {
            "author_id": "228473626",
            "created_at": "2016-02-21T16:01:02.000Z",
            "id": "701436477637525505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara (Piau\u00ed)\n\n#Pau\u00ed https://t.co/EE6SxVB7BW"
        },
        {
            "author_id": "4599408563",
            "created_at": "2016-02-21T16:00:53.000Z",
            "id": "701436436617101313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no\u00a0CE https://t.co/Wav23CcPdJ"
        },
        {
            "author_id": "90475950",
            "created_at": "2016-02-21T16:00:40.000Z",
            "id": "701436382540075009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico Maior e Capacete, meca da escalada tradicional brasileira. Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, ou simplesmente Sal\u2026 https://t.co/g4z1oYRnRO"
        },
        {
            "author_id": "27966815",
            "created_at": "2016-02-21T15:17:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01386524,
                        -25.24969798
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "701425414833627136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lindo! @ Parque Estadual De Vila Velha - Ponta Grossa - Paran\u00e1 https://t.co/8ar2a4cbC8"
        },
        {
            "author_id": "437908910",
            "created_at": "2016-02-21T14:47:51.000Z",
            "id": "701418057613246464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti em Belo Horizonte, MG https://t.co/KmFKNAM3q3"
        },
        {
            "author_id": "191403895",
            "created_at": "2016-02-21T14:42:01.000Z",
            "id": "701416589820874752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armadilha fotogr\u00e1fica registra on\u00e7a parda no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/kgtRcIf3Op https://t.co/XGK3HlY7Ro"
        },
        {
            "author_id": "191403895",
            "created_at": "2016-02-21T14:41:37.000Z",
            "id": "701416487916060673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armadilha fotogr\u00e1fica registra on\u00e7a parda no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/kgtRcIf3Op"
        },
        {
            "author_id": "2772453159",
            "created_at": "2016-02-21T14:33:36.000Z",
            "id": "701414472645156864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto executado no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim recebe premia\u00e7\u00e3o:  https://t.co/qcBtYvAkmo"
        },
        {
            "author_id": "2829829828",
            "created_at": "2016-02-21T14:25:38.000Z",
            "id": "701412465880518656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Um dos lindos Parques Nacionais dos EUA! #nationalpark https://t.co/TtsPfgPZeC https://t.co/7LIIDwu53f"
        },
        {
            "author_id": "177566964",
            "created_at": "2016-02-21T13:57:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "701405301036163072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/iZAk6NUJtD"
        },
        {
            "author_id": "299370156",
            "created_at": "2016-02-21T13:54:56.000Z",
            "id": "701404742535225344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal Alameda #Rancagua https://t.co/mWarNIysJO"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2016-02-21T13:48:39.000Z",
            "id": "701403160821108737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Mutir\u00e3o de limpeza na restinga de Itaipua\u00e7u. #A\u00e7\u00e3o volunt\u00e1ria pela cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural do Morro da Pe\u00e7a. #EcologiaSeFazNaPr\u00e1tica"
        },
        {
            "author_id": "155311813",
            "created_at": "2016-02-21T13:48:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "701403002092052481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/9bs0GpCR2k"
        },
        {
            "author_id": "120104035",
            "created_at": "2016-02-21T13:41:00.000Z",
            "id": "701401233848999936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEMA e Prefeitura Municipal de Bonito divulgam as \u00e1reas propostas para a cria\u00e7\u00e3o de 3 unidades de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/FhwV2p002H"
        },
        {
            "author_id": "51048953",
            "created_at": "2016-02-21T13:34:47.000Z",
            "id": "701399672221519872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem o passeio ao parque municipal foi legal. Uma boa ideia fazer anivers\u00e1rio l\u00e1 mas... MUITOS MOSQUITOS E FORMIGA."
        },
        {
            "author_id": "379788797",
            "created_at": "2016-02-21T13:27:58.000Z",
            "id": "701397956721659904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no CE: Extrativismo \u00e9 feito pela popula\u00e7\u00e3o tradicional.\n... https://t.co/9UyVOxRvPP"
        },
        {
            "author_id": "35195478",
            "created_at": "2016-02-21T13:09:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88547226,
                        -16.75305695
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "701393381822480388",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meditando..... @ Parque Municipal - Montes Claros - MG https://t.co/n0QKEirpYt"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-02-21T13:07:39.000Z",
            "id": "701392842388803584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no CE https://t.co/WwWgavWdMd Extrativismo \u00e9 feito pela popula\u00e7\u00e3o tradicional.\nExpec\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-02-21T13:07:28.000Z",
            "id": "701392797761462272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no CE https://t.co/WwWgavWdMd"
        },
        {
            "author_id": "328460993",
            "created_at": "2016-02-21T13:07:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "701392761828806656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carro da prefa \ud83d\ude3c (@ Parque Estadual da Guarita in Torres, RS) https://t.co/j1vH0k5O1H"
        },
        {
            "author_id": "190803796",
            "created_at": "2016-02-21T13:03:56.000Z",
            "id": "701391907289600001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no CE https://t.co/OzKpvE31CX"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2016-02-21T13:03:53.000Z",
            "id": "701391895931576320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no CE https://t.co/lDAIDcK03Q"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2016-02-21T13:03:49.000Z",
            "id": "701391878990630912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Economia: Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no CE https://t.co/7GhxXjPjEf"
        },
        {
            "author_id": "201282448",
            "created_at": "2016-02-21T12:49:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79663249,
                        -21.20982292
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "701388271868387328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP https://t.co/tDFPR4pKSx"
        },
        {
            "author_id": "503676533",
            "created_at": "2016-02-21T12:43:07.000Z",
            "id": "701386669291798528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no CE https://t.co/3MuLQE5XB0"
        },
        {
            "author_id": "184491998",
            "created_at": "2016-02-21T12:33:40.000Z",
            "id": "701384288097402880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT g1 \"RT GloboRural: Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Cear\u00e1 \u2026 https://t.co/FkcdFP845H\"#TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "2801598179",
            "created_at": "2016-02-21T12:29:27.000Z",
            "id": "701383230713413632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta da Tarimba pode ganhar t\u00edtulo de 'Monumento Natural', em Goi\u00e1s https://t.co/rfdkdjhj6Q"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2016-02-21T12:28:17.000Z",
            "id": "701382934045929472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no CE https://t.co/mRAB2b0zak"
        },
        {
            "author_id": "195898392",
            "created_at": "2016-02-21T12:27:24.000Z",
            "id": "701382712972734464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 79,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Cear\u00e1 https://t.co/3WkCsBNmqj https://t.co/CPbs0OEt5g"
        },
        {
            "author_id": "184491998",
            "created_at": "2016-02-21T12:18:51.000Z",
            "id": "701380559935823872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT g1 \"Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no CE https://t.co/F8UdeDlQMi\"#TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "122424993",
            "created_at": "2016-02-21T12:17:06.000Z",
            "id": "701380120854925312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no CE https://t.co/i83OzeEHxg"
        },
        {
            "author_id": "2926209933",
            "created_at": "2016-02-21T12:15:47.000Z",
            "id": "701379789194706947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia fresquinha no g1 d\u00e1 uma conferida !!!! Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no CE https://t.co/8B28kmRnEx"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-02-21T12:13:40.000Z",
            "id": "701379257608572928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no CE\" https://t.co/buZmtX0OjO"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2016-02-21T12:13:14.000Z",
            "id": "701379146060959744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no CE: Extrativismo \u00e9 feito pela popula\u00e7\u00e3o tradicional.\n... https://t.co/ulhjW3xdVz"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2016-02-21T12:13:06.000Z",
            "id": "701379115752894464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no CE: Extrativismo \u00e9 feito pela popula\u00e7\u00e3o tradicional.\n... https://t.co/vj70EYqMOA"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2016-02-21T12:13:04.000Z",
            "id": "701379104742834176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no CE: Extrativismo \u00e9 feito pela popula\u00e7\u00e3o tradicional.\n... https://t.co/SD9HteJsu5"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2016-02-21T12:12:59.000Z",
            "id": "701379084903804928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no CE"
        },
        {
            "author_id": "4354156713",
            "created_at": "2016-02-21T12:11:59.000Z",
            "id": "701378833543335936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no CE: Extrativismo \u00e9 feito pela popula\u00e7\u00e3o tradicional.\n... https://t.co/kYjWHkzjFy"
        },
        {
            "author_id": "4246102215",
            "created_at": "2016-02-21T12:11:56.000Z",
            "id": "701378821832855552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no CE: Extrativismo \u00e9 feito pela popula\u00e7\u00e3o tradicional.\n... https://t.co/lmJJQItave"
        },
        {
            "author_id": "4252553139",
            "created_at": "2016-02-21T12:11:56.000Z",
            "id": "701378821375668224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no CE: Extrativismo \u00e9 feito pela popula\u00e7\u00e3o tradicional.\n... https://t.co/5QezPVEMfx"
        },
        {
            "author_id": "4195984833",
            "created_at": "2016-02-21T12:11:55.000Z",
            "id": "701378816778743808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ECONOMIA: Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no CE https://t.co/STfC7aRokB #Rep\u00f3rter24Horas"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-02-21T12:11:55.000Z",
            "id": "701378815554007040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no CE: Extrativismo \u00e9 feito pela popula\u00e7\u00e3o tradicional.\n... https://t.co/sSL1knGyFC"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2016-02-21T12:11:54.000Z",
            "id": "701378813184180225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no CE: Extrativismo \u00e9 feito pela popula\u00e7\u00e3o tradicional.\n... https://t.co/rWxrDRge7T"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2016-02-21T12:11:48.000Z",
            "id": "701378788551098368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no CE: Extrativismo \u00e9 feito pela popula\u00e7\u00e3o tradicional.\n... https://t.co/zNMk4BNgUF"
        },
        {
            "author_id": "2738957629",
            "created_at": "2016-02-21T12:11:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2738985529",
                        "start": 0,
                        "username": "barraco_reality"
                    }
                ]
            },
            "id": "701378788186152960",
            "in_reply_to_user_id": "2738985529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barraco_reality Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no CE: Extrativismo \u00e9 feito pela popula... https://t.co/TP3WX6FsOT"
        },
        {
            "author_id": "1424193156",
            "created_at": "2016-02-21T12:11:38.000Z",
            "id": "701378745764937729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no CE: Extrativismo \u00e9 feito pela popula\u00e7\u00e3o tradicional.\n... https://t.co/eztdk1yzhH"
        },
        {
            "author_id": "262677609",
            "created_at": "2016-02-21T12:11:34.000Z",
            "id": "701378729373642752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1 Economia] Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no CE https://t.co/V7IHBk6Nwd - https://t.co/nsofckyJM6"
        },
        {
            "author_id": "2245957429",
            "created_at": "2016-02-21T12:11:34.000Z",
            "id": "701378727406469120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no CE: Extrativismo \u00e9 feito pela popula\u00e7\u00e3o tradicional.\n... https://t.co/TZ9v9H77cB"
        },
        {
            "author_id": "3298819098",
            "created_at": "2016-02-21T12:11:33.000Z",
            "id": "701378725443571712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no CE: Extrativismo \u00e9 feito pela popula\u00e7\u00e3o tradicional.\n... https://t.co/QLwQ6aGhxU"
        },
        {
            "author_id": "3363157965",
            "created_at": "2016-02-21T12:11:33.000Z",
            "id": "701378723560316932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no CE: Extrativismo \u00e9 feito pela popula\u00e7\u00e3o tradicional.\n... https://t.co/sNc80i1dk9"
        },
        {
            "author_id": "3071278444",
            "created_at": "2016-02-21T12:11:31.000Z",
            "id": "701378714139906048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no CE: Extrativismo \u00e9 feito pela popula\u00e7\u00e3o tradicional.\n... https://t.co/cOowP8i81X"
        },
        {
            "author_id": "1424233890",
            "created_at": "2016-02-21T12:11:31.000Z",
            "id": "701378713896636416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no CE: Extrativismo \u00e9 feito pela popula\u00e7\u00e3o tradicional.\n... https://t.co/bFb7LLryip"
        },
        {
            "author_id": "2656878664",
            "created_at": "2016-02-21T12:11:20.000Z",
            "id": "701378670959538176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no CE: Extrativismo \u00e9 feito pela popula\u00e7\u00e3o tradicional.\n... https://t.co/wcaHWNypDv"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2016-02-21T12:11:18.000Z",
            "id": "701378659500724224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no CE: Extrativismo \u00e9 feito pela popula\u00e7\u00e3o tradicional.\n... https://t.co/NsUoIxQzBZ"
        },
        {
            "author_id": "374635781",
            "created_at": "2016-02-21T12:11:11.000Z",
            "id": "701378633609269248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no CE: Extrativismo \u00e9 feito pela popula\u00e7\u00e3o tradicional.\n... https://t.co/C2kUprO88S"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2016-02-21T12:11:10.000Z",
            "id": "701378628559306752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no CE: Extrativismo \u00e9 feito pela popula\u00e7\u00e3o tradicional.\n... https://t.co/wR5JNCMvcE"
        },
        {
            "author_id": "2176150363",
            "created_at": "2016-02-21T12:11:05.000Z",
            "id": "701378607327784960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no CE https://t.co/UkneRL1Xqn"
        },
        {
            "author_id": "517311998",
            "created_at": "2016-02-21T12:11:05.000Z",
            "id": "701378605314494464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no CE: Extrativismo \u00e9 feito pela popula\u00e7\u00e3o tradicional.\n... https://t.co/qiGb7RQB6K"
        },
        {
            "author_id": "627838220",
            "created_at": "2016-02-21T12:11:04.000Z",
            "id": "701378603380944898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no CE: Extrativismo \u00e9 feito pela popula\u00e7\u00e3o tradicional.\n... https://t.co/z3fWTEqHR3"
        },
        {
            "author_id": "1695154478",
            "created_at": "2016-02-21T12:11:03.000Z",
            "id": "701378599509557248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no CE: Extrativismo \u00e9 feito pela popula\u00e7\u00e3o tradicional.\n... https://t.co/EVAO9ni9R6"
        },
        {
            "author_id": "249779503",
            "created_at": "2016-02-21T12:11:03.000Z",
            "id": "701378598737870848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no CE https://t.co/hozTZPWhed"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2016-02-21T12:11:00.000Z",
            "id": "701378584745631744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no CE: Extrativismo \u00e9 feito pela popula\u00e7\u00e3o tradicional.\n... https://t.co/bzpnq83Ect"
        },
        {
            "author_id": "183279849",
            "created_at": "2016-02-21T12:10:59.000Z",
            "id": "701378580438069249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no CE: Extrativismo \u00e9 feito pela popula\u00e7\u00e3o tradicional.\n... https://t.co/rTFC4DklQD"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2016-02-21T12:10:58.000Z",
            "id": "701378578621943808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no CE: Extrativismo \u00e9 feito pela popula\u00e7\u00e3o tradicional.\n... https://t.co/1A5qR0afzV"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2016-02-21T12:08:03.000Z",
            "id": "701377843394166786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no CE https://t.co/lUKbVjPpy9"
        },
        {
            "author_id": "124947976",
            "created_at": "2016-02-21T11:56:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.51484286,
                        -14.13731733
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "701374860828610560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BomDia meu povo...\n100 km at\u00e9 Santa B\u00e1rbara hj...\n#Partiu \n\\0/ @ Parque Nacional Chapada Dos\u2026 https://t.co/baJQigzZJT"
        },
        {
            "author_id": "2596269422",
            "created_at": "2016-02-21T11:45:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "35879806",
                        "start": 0,
                        "username": "gnatalini"
                    }
                ]
            },
            "id": "701372041912590336",
            "in_reply_to_user_id": "35879806",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@gnatalini\nhttps://t.co/hi85PZrG6J\nZoneamento\n\"Se continuar ruim, voto contra de novo\""
        },
        {
            "author_id": "35879806",
            "created_at": "2016-02-21T11:39:59.000Z",
            "id": "701370779599036416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por S\u00e3o Paulo, voto contra: Novo zoneamento 'desprotege' 3,2 milh\u00f5es de metros quadrados  https://t.co/tFAHPMCrqb"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-02-21T10:19:11.000Z",
            "id": "701350444640165888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "139401543",
            "created_at": "2016-02-21T10:11:04.000Z",
            "id": "701348403075272704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PESQUISA ESCOLAR DO NORDESTE: O Parque Estadual Marinho de Areia Vermelha https://t.co/kRqRydx01q"
        },
        {
            "author_id": "254184139",
            "created_at": "2016-02-21T09:53:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        2.93387205,
                        39.15125385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6c1be133511970bc"
            },
            "id": "701344060464898048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobreviure \ud83c\udf34\u2600\ufe0f @ Parque Nacional De Isla Cabrera https://t.co/EABwfSVAGW"
        },
        {
            "author_id": "62362564",
            "created_at": "2016-02-21T08:49:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.92352547,
                        -22.52741906
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "edca241a7659fad8"
            },
            "id": "701327918300065793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coisa lindaaa! :3 (@ Monumento Natural dos Cost\u00f5es Rochosos) https://t.co/kWgX9T7Oec https://t.co/YAB1IMjuhK"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2016-02-21T05:30:07.000Z",
            "id": "701277700053405698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/1XRtzrL1cY"
        },
        {
            "author_id": "107092374",
            "created_at": "2016-02-21T03:37:35.000Z",
            "id": "701249380779761665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades Tio Anivaldo!\u2764\ufe0f\ud83c\udf39 @ Parque Nacional Salto Do Sucuriu https://t.co/o3NRaZypzK"
        },
        {
            "author_id": "181972143",
            "created_at": "2016-02-21T03:14:58.000Z",
            "id": "701243687033053184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha dentro do parque Nacional #setecidades  #Repost christiandourado with\u2026 https://t.co/ujNNWUTGNJ"
        },
        {
            "author_id": "51514620",
            "created_at": "2016-02-21T03:10:07.000Z",
            "id": "701242468470276097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mudas s\u00e3o plantadas no Parque Estadual da Lapa Grande em Montes Claros https://t.co/aIzf0atDSA"
        },
        {
            "author_id": "2440137254",
            "created_at": "2016-02-21T02:12:15.000Z",
            "id": "701227904974327808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sempre sai um intruso na fotografiakkkk @ Parque municipal das Mangabeiras https://t.co/1I5lupIBlO"
        },
        {
            "author_id": "2440137254",
            "created_at": "2016-02-21T02:11:29.000Z",
            "id": "701227712032206848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sempre sai um intruso na sua fotografia @ Parque municipal das Mangabeiras https://t.co/4swodhl8CX"
        },
        {
            "author_id": "447649477",
            "created_at": "2016-02-21T02:06:42.000Z",
            "id": "701226510338932736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rosada #modeloca @ Parque Municipal de Castro https://t.co/PPwOkW4gBa"
        },
        {
            "author_id": "3348137201",
            "created_at": "2016-02-21T01:43:20.000Z",
            "id": "701220627831779328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "An\u00fancio de evento tur\u00edstico:\nPARQUE NACIONAL DO CAPARA\u00d3 \"PICO DA BANDEIRA\"\n2892 MTS DE ALT. TERCEIRO PONTO MAIS... https://t.co/2Gvgk3AbrB"
        },
        {
            "author_id": "427881828",
            "created_at": "2016-02-21T01:04:09.000Z",
            "id": "701210767287255041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque-Nacional-dos-Len\u00e7\u00f3is-Maranhenses-021.jpg (1024\u00d7679) https://t.co/wgvTHao3Qc"
        },
        {
            "author_id": "427881828",
            "created_at": "2016-02-21T01:03:09.000Z",
            "id": "701210517529108481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque-Nacional-dos-Len\u00e7\u00f3is-Maranhenses-05.jpg (1024\u00d7723) https://t.co/4TguDmCcEy"
        },
        {
            "author_id": "2749820200",
            "created_at": "2016-02-21T00:04:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "86390214",
                        "start": 68,
                        "username": "Wikipedia"
                    }
                ]
            },
            "id": "701195829802049537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Akagera https://t.co/uvjTclIYUC #Cultur\u00edzate con @Wikipedia"
        },
        {
            "author_id": "581542838",
            "created_at": "2016-02-20T23:43:22.000Z",
            "id": "701190439295037440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belo-horizontinos, gostam de aventura? Veja a programa\u00e7\u00e3o de trilhas gratuitas no Parque Estadual Serra Verde"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2016-02-20T23:42:05.000Z",
            "id": "701190113347420161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apreciando a Serra da Prata, no Parque Nacional de Saint-Hilaire/Lange, em meio aos rel\u00e2mpagos desta noite quente."
        },
        {
            "author_id": "3349353904",
            "created_at": "2016-02-20T23:22:28.000Z",
            "id": "701185179612635137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada boa, dia lindo, natureza verde e pessoas maravilhosas! @ Parque Nacional da Tijuca -\u2026 https://t.co/Nt5wLIdiTs"
        },
        {
            "author_id": "118409034",
            "created_at": "2016-02-20T23:19:37.000Z",
            "id": "701184460184752128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Festival Costumbrista Parque Municipal De Castro https://t.co/qft5Sf6wQx"
        },
        {
            "author_id": "2322229578",
            "created_at": "2016-02-20T23:11:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 3,
                        "id": "8802752",
                        "start": 0,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "701182323677593602",
            "in_reply_to_user_id": "8802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1  kkkk estamos falando do sitio que tal falarmos de um assunto mais serio em paraty casa dos marinhos em area protegida pelo ibama ."
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-02-20T23:06:38.000Z",
            "id": "701181195237904385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nFen\u00f4meno acontece pela primeira vez na regi\u00e3o. Rodovia fica pr\u00f3xima a reserva biol\u00f3gica."
        },
        {
            "author_id": "58189334",
            "created_at": "2016-02-20T22:30:49.000Z",
            "id": "701172181909123072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscal ambiental destaca a import\u00e2ncia da participa\u00e7\u00e3o popular para implanta\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/GngmKe8rGZ"
        },
        {
            "author_id": "58189334",
            "created_at": "2016-02-20T22:30:49.000Z",
            "id": "701172179136675840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bi\u00f3loga do GAMB\u00c1 fala sobre a implanta\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Serra da Jiboia https://t.co/ePyP3Gp4d4"
        },
        {
            "author_id": "254142173",
            "created_at": "2016-02-20T22:28:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.876167,
                        -36.78490706
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4afa2757051c5192"
            },
            "id": "701171481225490434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf34 @ Parque Municipal de Azul https://t.co/Uj19jcJFsE"
        },
        {
            "author_id": "254128658",
            "created_at": "2016-02-20T22:26:44.000Z",
            "id": "701171154350899204",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "primeiro encontrinho em Bh uhu!! salvem a data 5/03 s\u00e1bado 14:00 no Parque Municipal \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f quero todo mundo l\u00e1!!"
        },
        {
            "author_id": "33381866",
            "created_at": "2016-02-20T22:24:38.000Z",
            "id": "701170624320905217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do escorrega em MAROMBA, Parque Nacional do Itatiaia Rio de Janeiro.  Cantinho bom demais https://t.co/qtsIb0XGW1"
        },
        {
            "author_id": "54373032",
            "created_at": "2016-02-20T22:17:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "701168754546360320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/Wn3Y1n8Ybs"
        },
        {
            "author_id": "542687783",
            "created_at": "2016-02-20T22:16:12.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "701168501122322432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/HR7GI7K5ws"
        },
        {
            "author_id": "92109276",
            "created_at": "2016-02-20T22:10:41.000Z",
            "id": "701167112102899712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Nacional do Igua\u00e7u e este \u00e9 o rio Macuco, rio de pequena extens\u00e3o, entre a rodovia das Cataratas... https://t.co/ZJrReeSvSU"
        },
        {
            "author_id": "49015951",
            "created_at": "2016-02-20T22:02:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98390976,
                        -23.04453258
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "701164952002887680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "com Marcio &amp; Fernando! (@ Parque Municipal Jaime Ferragut in Vinhedo, SP) https://t.co/1gednbnivV"
        },
        {
            "author_id": "98872021",
            "created_at": "2016-02-20T21:50:57.000Z",
            "id": "701162145573183490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vagas p/ Bibliotec\u00e1rio Jr - Biblioteca Parque Estadual - IDG - Rio de Janeiro/RJ - https://t.co/YU3NmyOpvj"
        },
        {
            "author_id": "58189334",
            "created_at": "2016-02-20T21:29:04.000Z",
            "id": "701156641295638530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Serra da Jiboia foi lan\u00e7ado em Santa\u2026 https://t.co/lv9wWWXDRt https://t.co/69v527t1kP"
        },
        {
            "author_id": "58189334",
            "created_at": "2016-02-20T21:27:40.000Z",
            "id": "701156286797324288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Serra da Jiboia foi lan\u00e7ado em Santa Teresinha https://t.co/j7pDcNzwRR"
        },
        {
            "author_id": "2958864724",
            "created_at": "2016-02-20T21:03:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "701150209779310596",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem exposi\u00e7\u00e3o do Martin Luther King l\u00e1 na biblioteca parque estadual mano quero irrrr"
        },
        {
            "author_id": "16949257",
            "created_at": "2016-02-20T20:51:33.000Z",
            "id": "701147199804088321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banho de cachoeira rs @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/lZ2avbeDae"
        },
        {
            "author_id": "38165870",
            "created_at": "2016-02-20T20:49:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76043293,
                        -9.61298383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "701146610680537088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anivers\u00e1rio de Sophia no Parque Municipal. Adorei a ideia! \n~Sophia's bday. Amazing day! \n\ud83d\udcf7\u2026 https://t.co/AiPvU1n9ZZ"
        },
        {
            "author_id": "51048953",
            "created_at": "2016-02-20T20:49:09.000Z",
            "id": "701146595816030210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doom\n#parquemunicipal #maceioalagoas #al #mcz #pretoebranco #photo #saturday @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/6dplknlbxD"
        },
        {
            "author_id": "278183456",
            "created_at": "2016-02-20T20:35:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "215059884",
                        "start": 0,
                        "username": "viniciusscardua"
                    }
                ]
            },
            "id": "701143094608207872",
            "in_reply_to_user_id": "215059884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@viniciusscardua pior \u00e9 vc ir em um parque municipal de uma condom\u00ednio de Vit\u00f3ria e o seguran\u00e7a te adicionar no face."
        },
        {
            "author_id": "3348137201",
            "created_at": "2016-02-20T20:34:28.000Z",
            "id": "701142897433817088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "An\u00fancio de evento - Nova Viajem \n  Parque Nacional do Capora\u00f3 \n\"PICO DA BANDEIRA\" 2.892m\n https://t.co/gTIE5ez1Cf https://t.co/o09pZoxNZG"
        },
        {
            "author_id": "3348137201",
            "created_at": "2016-02-20T20:34:22.000Z",
            "id": "701142874658881538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "An\u00fancio de evento - Nova Viajem \n\u00a0 Parque Nacional do Capora\u00f3\u00a0\n\"PICO DA BANDEIRA\" 2.892m\n https://t.co/gTIE5ez1Cf"
        },
        {
            "author_id": "3348137201",
            "created_at": "2016-02-20T20:34:13.000Z",
            "id": "701142834787782657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "An\u00fancio de evento - Nova Viajem \u00a0 Parque Nacional do Capora\u00f3\u00a0 \"PICO DA BANDEIRA\" 2.892m | portal... https://t.co/aNVg3BbZyF"
        },
        {
            "author_id": "36206294",
            "created_at": "2016-02-20T20:31:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "9317502",
                        "start": 0,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "701142090143682560",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "@Estadao e a casinha da familia marinho em area de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "3348137201",
            "created_at": "2016-02-20T20:18:55.000Z",
            "id": "701138987004665857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova programa\u00e7\u00e3o Trekking na montanha, Pico da Bandeira, Parque Nacional do Capora\u00f3 em 10 vezes no cart\u00e3o R$40,00"
        },
        {
            "author_id": "3348137201",
            "created_at": "2016-02-20T20:17:10.000Z",
            "id": "701138544778199040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Programa\u00e7\u00e3o de Escalada na Montanha, desta vez Pico da Bandeira, Parque Nacional do Capora\u00f3 Estado do... https://t.co/LpAn4UfDSy"
        },
        {
            "author_id": "207254473",
            "created_at": "2016-02-20T20:13:44.000Z",
            "id": "701137682953609217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\ude0d\ud83c\udf3f\ud83c\udf33\ud83c\udf43\ud83c\udf3e @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/yn0cuvZAw7"
        },
        {
            "author_id": "207254473",
            "created_at": "2016-02-20T20:03:16.000Z",
            "id": "701135047873716227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado animal hehehehehe! \ud83d\udc0d\ud83d\udd77\ud83d\udc1b\ud83d\udc1c\ud83d\udc1e\ud83d\udc1d\ud83d\udc20\ud83d\udc0a\ud83d\udd4a @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/KdvfZ79tm9"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2016-02-20T20:00:12.000Z",
            "id": "701134274821378051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o do Inea reprime crimes ambientais no Parque Estadual da Lagoa do A\u00e7u, no Norte Fluminense https://t.co/AKTm9DgNXG #AmbienteRJ"
        },
        {
            "author_id": "3348137201",
            "created_at": "2016-02-20T20:00:04.000Z",
            "id": "701134244203143168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "An\u00fancio de evento \n    Nova Viajem Programada\n\n  Parque Nacional do Capora\u00f3 \n\"PICO DA BANDEIRA\" 2.892m \nde... https://t.co/UX8v8V1UHN"
        },
        {
            "author_id": "1663669543",
            "created_at": "2016-02-20T19:55:31.000Z",
            "id": "701133095316156417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 vou ao Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "114304508",
            "created_at": "2016-02-20T19:54:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18742696,
                        -22.90441034
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "701132941599051778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mandando aquele @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/W7fSeWw9TX"
        },
        {
            "author_id": "60722362",
            "created_at": "2016-02-20T19:50:14.000Z",
            "id": "701131766866833409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Aiuaba est\u00e1 amea\u00e7ada pelo abandono https://t.co/2Ft0aAJIM6"
        },
        {
            "author_id": "1180324939",
            "created_at": "2016-02-20T19:46:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48375069,
                        -25.61555645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "701130856505577472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/PBDRdHSVgO"
        },
        {
            "author_id": "102111412",
            "created_at": "2016-02-20T19:29:51.000Z",
            "id": "701126636373016576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estoril @ Parque Municipal Do Estoril https://t.co/tT5JXUZtMk"
        },
        {
            "author_id": "310628285",
            "created_at": "2016-02-20T19:25:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "701125565441556480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/p1B29GtQvl"
        },
        {
            "author_id": "2659767740",
            "created_at": "2016-02-20T19:25:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.19846521,
                        -16.74395561
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "701125475285016576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lindo parque (@ Parque Municipal Carmo Bernardes in Goi\u00e2nia, Goi\u00e1s) https://t.co/jSNO1k6irG"
        },
        {
            "author_id": "124190215",
            "created_at": "2016-02-20T19:19:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13464067,
                        -22.40275781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "701123971484352513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Petr\u00f3polis in Petr\u00f3polis, RJ https://t.co/yFOr3q9Wgx"
        },
        {
            "author_id": "58189334",
            "created_at": "2016-02-20T18:37:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "10228272",
                        "start": 116,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "701113375527452674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bi\u00f3loga do GAMB\u00c1 fala sobre a implanta\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Serra da Jiboia: https://t.co/cCiJFJbf3Z via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1636538701",
            "created_at": "2016-02-20T18:27:35.000Z",
            "id": "701110969712439296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m pra me acompanhar no Parque Munic\u00edpal?"
        },
        {
            "author_id": "98632693",
            "created_at": "2016-02-20T18:12:14.000Z",
            "id": "701107106531975172",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vagas p/ Auxiliar de Acervo  - Biblioteca Parque Estadual - IDG - Rio de Janeiro/RJ - https://t.co/kIS6vGFjLo"
        },
        {
            "author_id": "3248902827",
            "created_at": "2016-02-20T18:10:07.000Z",
            "id": "701106573825806336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00edtulo de \"Monumento Natural\" pode #preservar esp\u00e9cies que vivem na #GrutadaTarimba\nhttps://t.co/jYaqTozapf https://t.co/h44groOTZR"
        },
        {
            "author_id": "2041771",
            "created_at": "2016-02-20T17:59:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61510004,
                        -22.43550223
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "701103902465384448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show. Caminhada boa com amigos. (@ Parque Nacional de Itatiaia) https://t.co/vX9V3RI7Qo https://t.co/21tOkVMAsq"
        },
        {
            "author_id": "59491842",
            "created_at": "2016-02-20T17:49:18.000Z",
            "id": "701101335882629120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es foragidos regressam ao Parque Nacional de Nair\u00f3bi https://t.co/jAEcNI208U"
        },
        {
            "author_id": "19738518",
            "created_at": "2016-02-20T17:37:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5805855,
                        -23.4030914
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "701098277001949184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Cantareira - Represa do Engordador.\n\n#saopaulo #cantareira #nature #natureza\u2026 https://t.co/YO9Hh7QjS4"
        },
        {
            "author_id": "19738518",
            "created_at": "2016-02-20T17:34:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5805855,
                        -23.4030914
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "701097609105113088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Cantareira - Engordador.\nCurtindo uma cachoeira na maior cidade do hemisf\u00e9rio\u2026 https://t.co/IF6cXEtg5C"
        },
        {
            "author_id": "254395845",
            "created_at": "2016-02-20T17:33:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.13825183,
                        -29.85428697
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "188fb339583b32ce"
            },
            "id": "701097435775508481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf9\ud83d\udcf9\ud83d\udcf9 (@ Parque Municipal Galvani Guedes in Esteio) https://t.co/qdmjdjuWym"
        },
        {
            "author_id": "20439272",
            "created_at": "2016-02-20T17:25:50.000Z",
            "id": "701095429090496513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Resumo \u00f3timo da canetada que o prefeito do Recife deu alterando uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o beneficiando a Itaipava https://t.co/eMd48ZDyfq"
        },
        {
            "author_id": "524806259",
            "created_at": "2016-02-20T17:13:56.000Z",
            "id": "701092434000769024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista de Rond\u00f4nia recebe cursos do Pronatec: Cursos s\u00e3o voltados \u00e0 melhoria da produ\u00e7\u00e3o agr\u00edcol... https://t.co/7mf5i7UI1I"
        },
        {
            "author_id": "447649477",
            "created_at": "2016-02-20T17:13:16.000Z",
            "id": "701092267411578880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#previadesfile #conlasmodelocas @ Parque Municipal de Castro https://t.co/uXI4yngi0T"
        },
        {
            "author_id": "1467660972",
            "created_at": "2016-02-20T16:39:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "701083659508563968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura permite interven\u00e7\u00f5es dentro da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza (UC Beberibe) em Recife\nhttps://t.co/9IK6kuvdMu"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2016-02-20T16:37:22.000Z",
            "id": "701083230385086464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Amanh\u00e3, dia 21, Parque Municipal  realiza  recital de poesias ao ar livre: https://t.co/Rablk1Y9UX https://t.co/zws0QzY4y6"
        },
        {
            "author_id": "1067123341",
            "created_at": "2016-02-20T16:27:04.000Z",
            "id": "701080639811035136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armadilha fotogr\u00e1fica registra on\u00e7a parda no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/GnjlwbsW89"
        },
        {
            "author_id": "1067123341",
            "created_at": "2016-02-20T16:25:23.000Z",
            "id": "701080215578136576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armadilha fotogr\u00e1fica registra on\u00e7a parda no Parque Nacional de Bras\u00edlia\n https://t.co/FhPhOKrAQy"
        },
        {
            "author_id": "19738518",
            "created_at": "2016-02-20T16:18:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5788279,
                        -23.40478655
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "701078556248555525",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/2ddkvcNvzX"
        },
        {
            "author_id": "27713397",
            "created_at": "2016-02-20T16:11:23.000Z",
            "id": "701076693893644288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora trabalhar com o que a gente mais gosta de fazer? \ud83d\ude00 @ Parque Nacional Vila Lobos https://t.co/bgnPN6BERW"
        },
        {
            "author_id": "29148889",
            "created_at": "2016-02-20T16:10:10.000Z",
            "id": "701076385633275905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama encontra \u00f3leo em praia de reserva biol\u00f3gica em Sergipe https://t.co/ScJajUxdB9 https://t.co/YhpSI8fard"
        },
        {
            "author_id": "386849491",
            "created_at": "2016-02-20T16:05:59.000Z",
            "id": "701075332313575425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PARQUE MUNICIPAL DE BH \u00c9 FAMOSO POR 2 CRIMES, A FUNDA\u00c7\u00c3O DE PSEUDO TIME POR ESTUDANTES AMANTES DO VERDE E BRANCO E DO DECIO ESCOBAR KKKKKK"
        },
        {
            "author_id": "106226107",
            "created_at": "2016-02-20T15:39:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18751597,
                        -22.90423317
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "701068553533968384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Soneca do almo\u00e7o (@ Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ) https://t.co/9c4FYBVcQ9"
        },
        {
            "author_id": "4599408563",
            "created_at": "2016-02-20T15:08:33.000Z",
            "id": "701060878100107264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta da Tarimba pode ganhar t\u00edtulo de 'Monumento Natural', em\u00a0Goi\u00e1s https://t.co/IvUQ1zJYbp"
        },
        {
            "author_id": "49759770",
            "created_at": "2016-02-20T15:00:08.000Z",
            "id": "701058759846731777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A exposi\u00e7\u00e3o sobre Martin Luther King chegou ao Rio! \ud83d\ude0d Ela est\u00e1 em cartaz na Biblioteca Parque Estadual. #V\u00e1DeMetr\u00f4 at\u00e9 a Esta\u00e7\u00e3o Central \ud83d\ude09"
        },
        {
            "author_id": "3037234835",
            "created_at": "2016-02-20T14:41:44.000Z",
            "id": "701054131264421889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Ronaldo Braga: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Aiuaba est\u00e1 amea\u00e7ada pelo aba... https://t.co/E2hW5YVvNW"
        },
        {
            "author_id": "3248902827",
            "created_at": "2016-02-20T14:40:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "17912783",
                        "start": 106,
                        "username": "iBama"
                    }
                ]
            },
            "id": "701053727466086400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mancha de petr\u00f3leo aparece na Reserva Biol\u00f3gica de Santa Isabel. Regi\u00e3o \u00e9 usada para desova de tartarugas @ibama\nhttps://t.co/WDTXMXQrZI"
        },
        {
            "author_id": "535778770",
            "created_at": "2016-02-20T14:25:56.000Z",
            "id": "701050155555012608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai que ela coma um pol\u00edtico e depois tenha uma tremenda d\u00f3 de barriga por comer carne podre.. https://t.co/93FOurURsG"
        },
        {
            "author_id": "139401543",
            "created_at": "2016-02-20T14:25:29.000Z",
            "id": "701050043743256576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PESQUISA ESCOLAR DO NORDESTE: O Parque Estadual Marinho de Areia Vermelha https://t.co/kRqRydx01q"
        },
        {
            "author_id": "45625066",
            "created_at": "2016-02-20T14:09:16.000Z",
            "id": "701045961536069632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Sumidouro \u00e9 boa op\u00e7\u00e3o para a pr\u00e1tica de escalada em rocha https://t.co/CXbFivHG1F"
        },
        {
            "author_id": "4599408563",
            "created_at": "2016-02-20T13:58:50.000Z",
            "id": "701043335213887488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta da Tarimba pode ganhar t\u00edtulo de 'Monumento Natural', em\u00a0Goi\u00e1s https://t.co/pv6HWeQWbc"
        },
        {
            "author_id": "218748524",
            "created_at": "2016-02-20T13:45:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "62891396",
                        "start": 0,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "701039879690592258",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MTurismo faltou a\u00ed o Parque Nacional da Serra da Capivara(PI) e o Parque Nacional de Ubajara(CE). Ambos tem passeios incr\u00edveis."
        },
        {
            "author_id": "61204673",
            "created_at": "2016-02-20T13:41:01.000Z",
            "id": "701038852576776196",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto de puma no Parque Nacional de Bras\u00edlia agita o Facebook https://t.co/thzOwZIBUX"
        },
        {
            "author_id": "4599408563",
            "created_at": "2016-02-20T13:35:57.000Z",
            "id": "701037574790381568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta da Tarimba pode ganhar t\u00edtulo de 'Monumento Natural', em\u00a0Goi\u00e1s https://t.co/jBEtxmloYh"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2016-02-20T13:32:15.000Z",
            "id": "701036644263002113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista de Rond\u00f4nia recebe cursos do Pronatec -  https://t.co/GrKV194FO4 \nCursos s\u00e3o voltados \u00e0 melhoria da produ\u00e7\u00e3o agr\u00edcol..."
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2016-02-20T13:21:58.000Z",
            "id": "701034055224180737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armadilha fotogr\u00e1fica registra on\u00e7a parda no Parque Nacional de Bras\u00edlia: https://t.co/eWqUFxlGCH"
        },
        {
            "author_id": "2289816300",
            "created_at": "2016-02-20T13:02:19.000Z",
            "id": "701029112077389825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Sumidouro \u00e9 boa op\u00e7\u00e3o para a pr\u00e1tica de escalada em rocha https://t.co/TytjzCOwuR"
        },
        {
            "author_id": "88994803",
            "created_at": "2016-02-20T13:02:15.000Z",
            "id": "701029093836464128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Sumidouro \u00e9 boa op\u00e7\u00e3o para a pr\u00e1tica de escalada em rocha. https://t.co/ybiRQyT2ZA https://t.co/M5Hr1eG8lf"
        },
        {
            "author_id": "14825592",
            "created_at": "2016-02-20T13:02:11.000Z",
            "id": "701029077260464130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Sumidouro \u00e9 boa op\u00e7\u00e3o para a pr\u00e1tica de escalada em rocha https://t.co/ieWiIDkbJB"
        },
        {
            "author_id": "152028486",
            "created_at": "2016-02-20T12:57:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21046111,
                        -22.95173889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "701028004110082049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca #CristoRedentor #GoPro #VacacionesBrasil2016 @ Cristo Redentor https://t.co/nawZs9RrZ9"
        },
        {
            "author_id": "166230161",
            "created_at": "2016-02-20T12:40:17.000Z",
            "id": "701023568621076482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armadilha fotogr\u00e1fica registra on\u00e7a parda no Parque de Bras\u00edlia https://t.co/nNLAOKdeiB"
        },
        {
            "author_id": "59217667",
            "created_at": "2016-02-20T12:33:23.000Z",
            "id": "701021831898255360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O melhor da vida... S\u00f3 figuras... @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/Pm91StlIkS"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2016-02-20T12:30:10.000Z",
            "id": "701021020333826048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Um parque nacional \u00e9 pouco. DEZ \u00e9 bom DEMAIS: https://t.co/OBvDQGIEqi https://t.co/HBA6wG5z9L"
        },
        {
            "author_id": "106226107",
            "created_at": "2016-02-20T12:18:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18751597,
                        -22.90423317
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "701018131410657281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/HG7J329jss"
        },
        {
            "author_id": "59132144",
            "created_at": "2016-02-20T12:15:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "9317502",
                        "start": 97,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "701017269216878593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama identifica manchas de petr\u00f3leo em reserva biol\u00f3gica de Sergipe https://t.co/elgo2rdE0L via @estadao"
        },
        {
            "author_id": "461942014",
            "created_at": "2016-02-20T12:12:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73472897,
                        -29.35482988
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "701016638787887105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita in Torres, RS https://t.co/iZC3Qfczco https://t.co/ESsIMd1wlL"
        },
        {
            "author_id": "201983779",
            "created_at": "2016-02-20T12:09:08.000Z",
            "id": "701015728170868736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armadilha fotogr\u00e1fica registra on\u00e7a parda no Parque de Bras\u00edlia https://t.co/pq6tTGRMJI"
        },
        {
            "author_id": "1708071013",
            "created_at": "2016-02-20T12:00:02.000Z",
            "id": "701013439511195652",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Natural Municipal Bosque da Barra \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal de 50 hectares situado na Barra... https://t.co/mUt1YfrgpT"
        },
        {
            "author_id": "1684036117",
            "created_at": "2016-02-20T12:00:02.000Z",
            "id": "701013439267762176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Considerado o principal atrativo natural de Ponta Grossa, o Parque Estadual Vila Velha est\u00e1 localizado \u00e0 90km de... https://t.co/51pa4owggD"
        },
        {
            "author_id": "3882958342",
            "created_at": "2016-02-20T11:56:39.000Z",
            "id": "701012587849375744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armadilha fotogr\u00e1fica registra on\u00e7a parda no Parque Nacional de Bras\u00edlia #G1 https://t.co/xRCleHTwda"
        },
        {
            "author_id": "2823300335",
            "created_at": "2016-02-20T11:38:41.000Z",
            "id": "701008064569327623",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tou a morrer, tivemos a correr pelo parque municipal e fazer flex\u00f5es e isso"
        },
        {
            "author_id": "82704586",
            "created_at": "2016-02-20T11:21:25.000Z",
            "id": "701003719228444672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu vejo Deus!!!! @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/VislH180r2"
        },
        {
            "author_id": "104833206",
            "created_at": "2016-02-20T11:07:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "48186490",
                        "start": 0,
                        "username": "flaviogomes69"
                    }
                ]
            },
            "id": "701000247389114368",
            "in_reply_to_user_id": "48186490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@flaviogomes69 fotos interessantes da inaugura\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de Chapec\u00f3 (SC), em 1969. Abra\u00e7o.\nhttps://t.co/krTbifhzsU"
        },
        {
            "author_id": "124947976",
            "created_at": "2016-02-20T10:53:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.51484286,
                        -14.13731733
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "700996810416869376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BomDia meu povo \nCanyons nos aguardam!\n# #Partiu @ Parque Nacional Chapada Dos Veadeiros https://t.co/4CPZ4QWDOA"
        },
        {
            "author_id": "1030876068",
            "created_at": "2016-02-20T10:53:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77864899,
                        -22.87395385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "700996766968258560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/MjAwJ2zqG2"
        },
        {
            "author_id": "65488123",
            "created_at": "2016-02-20T10:52:10.000Z",
            "id": "700996360112381952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OMG!!!!!! Que da horaaaaaaa https://t.co/fOFtLkNVj1"
        },
        {
            "author_id": "29222996",
            "created_at": "2016-02-20T10:42:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75574841,
                        -23.46142646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "700993818775187456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora pra suadeira.... (@ Parque Estadual do Jaragu\u00e1 in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/Ol33gVqsP8"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-02-20T10:41:08.000Z",
            "id": "700993582740729856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha  fo Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra #AparadosdaSerra #partiu https://t.co/4URqWwkTLD"
        },
        {
            "author_id": "458857566",
            "created_at": "2016-02-20T10:34:15.000Z",
            "id": "700991849473949696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o do Inea reprime crimes ambientais no Parque Estadual da Lagoa do... https://t.co/3vXKzYTTwO"
        },
        {
            "author_id": "159280656",
            "created_at": "2016-02-20T10:27:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "38790549",
                        "start": 3,
                        "username": "brasil_IBAMA"
                    }
                ]
            },
            "id": "700990138369839104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @brasil_IBAMA: \u00d3leo contamina reserva biol\u00f3gica em Sergipe: Bras\u00edlia (19/02/2016) - Equipes (cont) https://t.co/4zQNtnFnKF"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-02-20T10:15:50.000Z",
            "id": "700987214264721408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje,pelas 22 horas,\"Presen\u00e7a de Coimbra\" em Castro Laboreiro - Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas - Hotel Castrum... https://t.co/DqjXuT0ng2"
        },
        {
            "author_id": "54913025",
            "created_at": "2016-02-20T10:11:36.000Z",
            "id": "700986147971829760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta da Tarimba pode ganhar t\u00edtulo de 'Monumento Natural', em Goi\u00e1s: Projeto tamb\u00e9m pede a cria\u00e7\u00e3o de unidade... https://t.co/uD2eAlpMji"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-02-20T10:11:34.000Z",
            "id": "700986140778598400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta da Tarimba pode ganhar t\u00edtulo de 'Monumento Natural', em Goi\u00e1s: Projeto tamb\u00e9m pede a cria\u00e7\u00e3o de unidade... https://t.co/Z6b3Vjo5Ky"
        },
        {
            "author_id": "55818224",
            "created_at": "2016-02-20T10:11:32.000Z",
            "id": "700986133446955008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(g1.goi\u00e1s) Gruta da Tarimba pode ganhar t\u00edtulo de 'Monumento Natural', em Goi\u00e1s: Projeto tamb\u00e9m pede a cria\u00e7\u00e3o... https://t.co/7XmnwpeM77"
        },
        {
            "author_id": "402062688",
            "created_at": "2016-02-20T10:10:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.32582455,
                        -22.84909823
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "700985951418499072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem uns caras loko a\u00ed mais n\u00e3o sou eu n\u00e3o... #lokomemo #garca #extrema @ Parque Municipal De\u2026 https://t.co/C0aWGvDNrX"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-02-20T10:06:40.000Z",
            "id": "700984909112987650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Alexandre Henderson conhece o Parque das Aves, dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, que abriga cerca de 1.100 aves de 140 esp\u00e9cies difer\u2026"
        },
        {
            "author_id": "106829092",
            "created_at": "2016-02-20T10:03:48.000Z",
            "id": "700984185977110528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alexandre Henderson conhece o Parque das Aves, dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, que abriga cerca de 1.100 ... https://t.co/nM6E3PBNSe"
        },
        {
            "author_id": "90475950",
            "created_at": "2016-02-20T10:00:44.000Z",
            "id": "700983415810736129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visual do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os no Rio de Janeiro. Um dos antros do montanhismo brasileiro. Motivo? n\u2026 https://t.co/h50YeN9EqV"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-02-20T09:21:38.000Z",
            "id": "700973573356257280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nProjeto tamb\u00e9m pede a cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o, em Mamba\u00ed. Nova esp\u00e9cie de peixe foi descoberta na caverna e corre risco de ex\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2886830236",
            "created_at": "2016-02-20T09:16:55.000Z",
            "id": "700972388486352896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta da Tarimba pode ganhar t\u00edtulo de \u2018Monumento Natural\u2019, em\u00a0Goi\u00e1s https://t.co/iketyT7hfq https://t.co/SBpRRskqCW"
        },
        {
            "author_id": "2695488907",
            "created_at": "2016-02-20T09:15:08.000Z",
            "id": "700971941125971968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta da Tarimba pode ganhar t\u00edtulo de 'Monumento Natural', em Goi\u00e1s https://t.co/jLKN6Bh28p"
        },
        {
            "author_id": "815966174",
            "created_at": "2016-02-20T09:14:34.000Z",
            "id": "700971797139709952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta da Tarimba pode ganhar t\u00edtulo de 'Monumento Natural', em Goi\u00e1s https://t.co/60ams6mpC7"
        },
        {
            "author_id": "361602367",
            "created_at": "2016-02-20T09:14:34.000Z",
            "id": "700971796216963072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta da Tarimba pode ganhar t\u00edtulo de 'Monumento Natural', em Goi\u00e1s https://t.co/27IXzkR5m9 https://t.co/LIVHFFfIaX"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-02-20T09:13:31.000Z",
            "id": "700971530881208321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Gruta da Tarimba pode ganhar t\u00edtulo de 'Monumento Natural', em Goi\u00e1s\" https://t.co/m1tBpj19Ly"
        },
        {
            "author_id": "43329014",
            "created_at": "2016-02-20T09:12:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.63068771,
                        -23.47411537
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8287495ff1aa6a83"
            },
            "id": "700971308641886208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Morro Da Floresta Nacional De Ipanema https://t.co/0iAxIidfNE"
        },
        {
            "author_id": "373479226",
            "created_at": "2016-02-20T09:07:48.000Z",
            "id": "700970092771807232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Armadilha fotogr\u00e1fica registra on\u00e7a parda no Parque de Bras\u00edlia https://t.co/AEqwNtUkAp"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-02-20T09:07:37.000Z",
            "id": "700970049079746560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta da Tarimba pode ganhar t\u00edtulo de 'Monumento Natural', em Goi\u00e1s https://t.co/sQ1KQi7APY"
        },
        {
            "author_id": "1012331592",
            "created_at": "2016-02-20T06:53:57.000Z",
            "id": "700936408857387009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3leo contamina reserva biol\u00f3gica em Sergipe: Bras\u00edlia (19/02/2016) - Equipes do Ibama e do ICMBio confirmaram,... https://t.co/ENauLoiqHo"
        },
        {
            "author_id": "3234161011",
            "created_at": "2016-02-20T04:25:11.000Z",
            "id": "700898969988308992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ mks.ramos:Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os #Parnaso #ParqueNacional #SerraDosOrgaos #ICMBio #Teresopolis #Tere #R\u2026 https://t.co/gM3VJ78VJe"
        },
        {
            "author_id": "146022722",
            "created_at": "2016-02-20T03:55:59.000Z",
            "id": "700891624168009729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3leo contamina reserva biol\u00f3gica em Sergipe: Bras\u00edlia (19/02/2016) \u2013 Equipes do Ibama e do ICMBio confirmaram,... https://t.co/yUdKtLtUrV"
        },
        {
            "author_id": "376986959",
            "created_at": "2016-02-20T03:22:56.000Z",
            "id": "700883306120744960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Regional: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Aiuaba est\u00e1 amea\u00e7ada pelo abandono https://t.co/oHgBbs6jKk"
        },
        {
            "author_id": "2789886750",
            "created_at": "2016-02-20T03:17:34.000Z",
            "id": "700881956653785089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Torres del Paine: veja fotos desse incr\u00edvel destino no Chile https://t.co/5PStM4602F https://t.co/SDio8hGd9u"
        },
        {
            "author_id": "89253951",
            "created_at": "2016-02-20T03:17:02.000Z",
            "id": "700881818820681729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto de Puma no Parque Nacional de Bras\u00edlia agita o Facebook -  https://t.co/IDmTIkvSHS"
        },
        {
            "author_id": "135607824",
            "created_at": "2016-02-20T02:41:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01864362,
                        -3.09716156
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "700872832419377152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Formatura do Papai!!! #Cuidadoso @ Parque Municipal do Idoso https://t.co/nYXcRyumSB"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2016-02-20T02:16:07.000Z",
            "id": "700866491059535872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3leo contamina reserva biol\u00f3gica em Sergipe -  https://t.co/zFIje5jMYw \n\nBras\u00edlia (19/02/2016) - Equipes do Ibama... https://t.co/IG9FYSbKJc"
        },
        {
            "author_id": "136734152",
            "created_at": "2016-02-20T02:05:26.000Z",
            "id": "700863802250698752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3leo contamina reserva biol\u00f3gica em Sergipe: Bras\u00edlia (19/02/2016) - Equipes do Ibama e do ICMBio confirmaram,... https://t.co/8e8k4VMy8W"
        },
        {
            "author_id": "361031201",
            "created_at": "2016-02-20T02:05:26.000Z",
            "id": "700863800304496640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3leo contamina reserva biol\u00f3gica em Sergipe: Bras\u00edlia (19/02/2016) - Equipes do Ibama e do ICMBio confirmaram,... https://t.co/lHMertaB2S"
        },
        {
            "author_id": "305884483",
            "created_at": "2016-02-20T01:34:49.000Z",
            "id": "700856097825910785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armadilha fotogr\u00e1fica registra on\u00e7a parda no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Felino de h\u00e1bitos noturnos e solit\u00e1r... https://t.co/nDwMsUoVXk"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-02-20T01:34:28.000Z",
            "id": "700856008692727808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armadilha fotogr\u00e1fica registra on\u00e7a parda no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Felino de h\u00e1bitos noturnos e solit\u00e1r... https://t.co/UiYAslokac"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-02-20T01:34:09.000Z",
            "id": "700855928531226624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armadilha fotogr\u00e1fica registra on\u00e7a parda no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Felino de h\u00e1bitos noturnos e solit\u00e1r... https://t.co/tLzRB1Vkbf"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2016-02-20T01:34:06.000Z",
            "id": "700855918729105408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armadilha fotogr\u00e1fica registra on\u00e7a parda no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Felino de h\u00e1bitos noturnos e solit\u00e1r... https://t.co/2mwEZfLMaV"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-02-20T01:19:00.000Z",
            "id": "700852115787407360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje,pelas 22 horas,\"Presen\u00e7a de Coimbra\" em Castro Laboreiro - Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas - Hotel Castrum... https://t.co/svF1IUrEhk"
        },
        {
            "author_id": "143668187",
            "created_at": "2016-02-20T01:02:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81622845,
                        -14.17680603
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "700847859223162882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salto2 #monumental \ud83d\ude4f\ud83c\udffb @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/hnAyei060d"
        },
        {
            "author_id": "24746057",
            "created_at": "2016-02-20T01:00:09.000Z",
            "id": "700847374202183680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estrada em #Parelheiros d\u00e1 acesso ao parque estadual p/ conhecer trilhas, cachoeiras e mais: https://t.co/IJf0CxXB9T https://t.co/ebU6f2SqZm"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2016-02-20T00:29:04.000Z",
            "id": "700839549149155332",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armadilha fotogr\u00e1fica registra on\u00e7a parda no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Felino de h\u00e1bitos noturnos e solit\u00e1r... https://t.co/fWnxBVhaNW"
        },
        {
            "author_id": "374630326",
            "created_at": "2016-02-20T00:29:03.000Z",
            "id": "700839545303007232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armadilha fotogr\u00e1fica registra on\u00e7a parda no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Felino de h\u00e1bitos noturnos e solit\u00e1r... https://t.co/2JJISpqwQh"
        },
        {
            "author_id": "374630214",
            "created_at": "2016-02-20T00:29:02.000Z",
            "id": "700839543436550144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armadilha fotogr\u00e1fica registra on\u00e7a parda no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Felino de h\u00e1bitos noturnos e solit\u00e1r... https://t.co/RBNvIiTtoO"
        },
        {
            "author_id": "334691972",
            "created_at": "2016-02-20T00:09:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.7570257,
                        -9.61184679
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "700834578169200641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL w/ @karlafrancakf https://t.co/nDqxq6hgeD"
        },
        {
            "author_id": "2386762393",
            "created_at": "2016-02-19T23:49:37.000Z",
            "id": "700829624788357120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama identifica manchas de petr\u00f3leo em reserva biol\u00f3gica de SE: \u00c1rea \u00e9 de desova de tartarugas; produto foi e... https://t.co/VhiophDz6f"
        },
        {
            "author_id": "531613940",
            "created_at": "2016-02-19T23:49:28.000Z",
            "id": "700829586418847744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama identifica manchas de petr\u00f3leo em reserva biol\u00f3gica de SE https://t.co/ucvVe70XuK #planeta"
        },
        {
            "author_id": "941928554",
            "created_at": "2016-02-19T23:46:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "255620653",
                        "start": 0,
                        "username": "jorgelordello"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "454061147",
                        "start": 16,
                        "username": "subeida1"
                    }
                ]
            },
            "id": "700828903527428097",
            "in_reply_to_user_id": "255620653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jorgelordello  @subeida1 Parque Nacional Serra da Capivara - no \nsudeste Piau\u00ed"
        },
        {
            "author_id": "1336546441",
            "created_at": "2016-02-19T23:42:06.000Z",
            "id": "700827729554337792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armadilha fotogr\u00e1fica registra on\u00e7a parda no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/pzaNsy4DrL"
        },
        {
            "author_id": "2371892840",
            "created_at": "2016-02-19T23:33:03.000Z",
            "id": "700825452785500160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog da M\u00e1rcia Vieira Yellow: PARQUE MUNICIPAL: LIMPEZA PROSSEGUE https://t.co/PtouLpbLu9"
        },
        {
            "author_id": "229623806",
            "created_at": "2016-02-19T23:31:24.000Z",
            "id": "700825036739866624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama encontra \u00f3leo em praia de reserva biol\u00f3gica em Sergipe: O Ibama informou nesta sexta (19) ter encontrado... https://t.co/saZop2fij0"
        },
        {
            "author_id": "2322229578",
            "created_at": "2016-02-19T23:31:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "18286139",
                        "start": 0,
                        "username": "reinaldoazevedo"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "17715048",
                        "start": 17,
                        "username": "VEJA"
                    }
                ]
            },
            "id": "700825025587367936",
            "in_reply_to_user_id": "18286139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@reinaldoazevedo @VEJA  a casa ta caindo quero ver de quem \u00e9 a mans\u00e3o em paraty ,area de prote\u00e7\u00e3o ambiental ,a globo pode tudo ????"
        },
        {
            "author_id": "2789959307",
            "created_at": "2016-02-19T23:31:21.000Z",
            "id": "700825025532686337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama encontra \u00f3leo em praia de reserva biol\u00f3gica em Sergipe: O Ibama informou nesta sexta (19) ter encontrado... https://t.co/Xl0UqAA0Co"
        },
        {
            "author_id": "84973444",
            "created_at": "2016-02-19T23:31:16.000Z",
            "id": "700825005450354688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#personalizada1 Ibama encontra \u00f3leo em praia de reserva biol\u00f3gica em Sergipe: O Ibama informou nesta sexta (19... https://t.co/Sk7XKr5ltH"
        },
        {
            "author_id": "2577958262",
            "created_at": "2016-02-19T23:31:13.000Z",
            "id": "700824990430572545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#betalab #RT Ibama encontra \u00f3leo em praia de reserva biol\u00f3gica em Sergipe: O Ibama informou nesta sexta (19) t... https://t.co/jlrynGTain"
        },
        {
            "author_id": "2734535420",
            "created_at": "2016-02-19T23:31:11.000Z",
            "id": "700824982356492288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama encontra \u00f3leo em praia de reserva biol\u00f3gica em Sergipe: O Ibama informou nesta sexta (19) ter encontrado... https://t.co/sHkwZqxXPR"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2016-02-19T23:31:06.000Z",
            "id": "700824964098699266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama encontra \u00f3leo em praia de reserva biol\u00f3gica em Sergipe: O Ibama informou nesta sexta (19) ter encontrado... https://t.co/4rxcOJ8Qiv"
        },
        {
            "author_id": "18671212",
            "created_at": "2016-02-19T23:19:59.000Z",
            "id": "700822165466308608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a casa dos donos da globo, constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Se voc\u00ea n\u00e3o se esgor\u00e7ar e receber... https://t.co/K9Jvsj5mwd"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-02-19T23:10:14.000Z",
            "id": "700819711584563200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Armadilha fotogr\u00e1fica registra on\u00e7a parda no Parque Nacional de Bras\u00edlia\" https://t.co/raTjuUW9UO"
        },
        {
            "author_id": "3348137201",
            "created_at": "2016-02-19T23:04:57.000Z",
            "id": "700818381889470464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "An\u00fancio de evento \nPARQUE NACIONAL DO CAPARA\u00d3 \"PICO DA BANDEIRA\"  2892 MTS DE ALT.  TERCEIRO PONTO MAIS ALTO DO... https://t.co/veXO0bl5P8"
        },
        {
            "author_id": "124947976",
            "created_at": "2016-02-19T23:04:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.51484286,
                        -14.13731733
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "700818284489256960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro na Chapada! \nS\u00f3 o come\u00e7o! Role demais!!!\n#BoaNoite #NoFilter #Trip @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/YX7RpTzuRm"
        },
        {
            "author_id": "119219948",
            "created_at": "2016-02-19T23:03:41.000Z",
            "id": "700818062233071616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armadilha fotogr\u00e1fica registra on\u00e7a parda no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Felino de h\u00e1bitos noturnos e solit\u00e1r... https://t.co/n39FINOmKd"
        },
        {
            "author_id": "4354156713",
            "created_at": "2016-02-19T23:03:39.000Z",
            "id": "700818056361041920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armadilha fotogr\u00e1fica registra on\u00e7a parda no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Felino de h\u00e1bitos noturnos e solit\u00e1r... https://t.co/FD1dll7WHT"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2016-02-19T23:03:39.000Z",
            "id": "700818053815111680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armadilha fotogr\u00e1fica registra on\u00e7a parda no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Felino de h\u00e1bitos noturnos e solit\u00e1r... https://t.co/ndKyhZen9i"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-02-19T23:03:38.000Z",
            "id": "700818051453693952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armadilha fotogr\u00e1fica registra on\u00e7a parda no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Felino de h\u00e1bitos noturnos e solit\u00e1r... https://t.co/SByknElQpo"
        },
        {
            "author_id": "3219602795",
            "created_at": "2016-02-19T23:03:37.000Z",
            "id": "700818048018558976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armadilha fotogr\u00e1fica registra on\u00e7a parda no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Felino de h\u00e1bitos noturnos e solit\u00e1r... https://t.co/uqAC4NKkp6"
        },
        {
            "author_id": "2738957629",
            "created_at": "2016-02-19T23:03:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2738985529",
                        "start": 0,
                        "username": "barraco_reality"
                    }
                ]
            },
            "id": "700818047955697664",
            "in_reply_to_user_id": "2738985529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barraco_reality Armadilha fotogr\u00e1fica registra on\u00e7a parda no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Felino de h\u00e1bitos n... https://t.co/99w93hPwfP"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2016-02-19T23:03:37.000Z",
            "id": "700818047909539840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#miss\u00e3oBETA Armadilha fotogr\u00e1fica registra on\u00e7a parda no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Felino de h... https://t.co/dvxnRDF1SC #miss\u00e3oBETA"
        },
        {
            "author_id": "2576860897",
            "created_at": "2016-02-19T23:03:37.000Z",
            "id": "700818047888543745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armadilha fotogr\u00e1fica registra on\u00e7a parda no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Felino de h\u00e1bitos noturnos e solit\u00e1r... https://t.co/ZV9beODnY4"
        },
        {
            "author_id": "2203379256",
            "created_at": "2016-02-19T23:03:32.000Z",
            "id": "700818024727588865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armadilha fotogr\u00e1fica registra on\u00e7a parda no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Felino de h\u00e1bitos noturnos e solit\u00e1r... https://t.co/hP1gKr6Eod"
        },
        {
            "author_id": "2601447986",
            "created_at": "2016-02-19T23:03:31.000Z",
            "id": "700818022726905856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armadilha fotogr\u00e1fica registra on\u00e7a parda no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Felino de h\u00e1bitos noturnos e solit\u00e1r... https://t.co/mks7ufneGs"
        },
        {
            "author_id": "2656878664",
            "created_at": "2016-02-19T23:03:31.000Z",
            "id": "700818020692660224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armadilha fotogr\u00e1fica registra on\u00e7a parda no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Felino de h\u00e1bitos noturnos e solit\u00e1r... https://t.co/z87hLmjMQ8"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2016-02-19T23:03:29.000Z",
            "id": "700818011934978049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armadilha fotogr\u00e1fica registra on\u00e7a parda no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Felino de h\u00e1bitos noturnos e solit\u00e1r... https://t.co/bHtFBBXpEt"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2016-02-19T23:03:27.000Z",
            "id": "700818003856732160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armadilha fotogr\u00e1fica registra on\u00e7a parda no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Felino de h\u00e1bitos noturnos e solit\u00e1r... https://t.co/5pkiwep8Dg"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2016-02-19T23:03:26.000Z",
            "id": "700817999205249025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armadilha fotogr\u00e1fica registra on\u00e7a parda no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Felino de h\u00e1bitos noturnos e solit\u00e1r... https://t.co/bOTRIOj477"
        },
        {
            "author_id": "1640796420",
            "created_at": "2016-02-19T23:03:23.000Z",
            "id": "700817986798497792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armadilha fotogr\u00e1fica registra on\u00e7a parda no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Felino de h\u00e1bitos noturnos e solit\u00e1r... https://t.co/rp9MCbTLqv"
        },
        {
            "author_id": "1924946810",
            "created_at": "2016-02-19T23:03:22.000Z",
            "id": "700817982876835844",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armadilha fotogr\u00e1fica registra on\u00e7a parda no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Felino de h\u00e1bitos noturnos e solit\u00e1r... https://t.co/D5eV1KpyeZ"
        },
        {
            "author_id": "1852048682",
            "created_at": "2016-02-19T23:03:21.000Z",
            "id": "700817980838379520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armadilha fotogr\u00e1fica registra on\u00e7a parda no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Felino de h\u00e1bitos noturnos e solit\u00e1r... https://t.co/UJ0NVyEXl7"
        },
        {
            "author_id": "1548252223",
            "created_at": "2016-02-19T23:03:21.000Z",
            "id": "700817978342813696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armadilha fotogr\u00e1fica registra on\u00e7a parda no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Felino de h\u00e1bitos noturnos e solit\u00e1r... https://t.co/TYFbiouIbe"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2016-02-19T23:03:20.000Z",
            "id": "700817976212074501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armadilha fotogr\u00e1fica registra on\u00e7a parda no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Felino de h\u00e1bitos noturnos e solit\u00e1r... https://t.co/qwsoRRKCa4"
        },
        {
            "author_id": "556197332",
            "created_at": "2016-02-19T23:01:44.000Z",
            "id": "700817574162997248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armadilha fotogr\u00e1fica registra on\u00e7a parda no Parque Nacional de Bras\u00edlia - https://t.co/WA8sT57Epv https://t.co/4K5mJBwGSW"
        },
        {
            "author_id": "556197332",
            "created_at": "2016-02-19T23:01:26.000Z",
            "id": "700817497763622912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova not\u00edcia no ar - Jornal Manchete Digital Bras\u00edlia - Not\u00edcias em Bras\u00edlia (Armadilha fotogr\u00e1fica registra on\u00e7a... https://t.co/D3plTl5ChP"
        },
        {
            "author_id": "24746057",
            "created_at": "2016-02-19T23:00:18.000Z",
            "id": "700817209866723328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#Dica #Passeio\nParque Estadual da Cantareira recebe exposi\u00e7\u00e3o que retrata a \"Fauna Urbana\": https://t.co/IJaUeHAZ0Q https://t.co/7OgdDHpe3K"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-02-19T22:55:24.000Z",
            "id": "700815977605369856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Armadilha fotogr\u00e1fica registra on\u00e7a parda no Parque Nacional de Bras\u00edlia\" https://t.co/raTjuUW9UO"
        },
        {
            "author_id": "2894503084",
            "created_at": "2016-02-19T22:55:04.000Z",
            "id": "700815894927151104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armadilha fotogr\u00e1fica registra on\u00e7a parda no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/kHoae0EPRn https://t.co/VDue9JAxtg"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-02-19T22:49:28.000Z",
            "id": "700814485892767744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armadilha fotogr\u00e1fica registra on\u00e7a parda no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/KRbGcfhdF7"
        },
        {
            "author_id": "483746284",
            "created_at": "2016-02-19T22:42:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77864899,
                        -22.87395385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "700812706081804289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/Fp7dUt6RY2"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2016-02-19T22:31:11.000Z",
            "id": "700809886100131840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama encontra \u00f3leo em praia de reserva biol\u00f3gica em Sergipe https://t.co/IVqUhELZhQ"
        },
        {
            "author_id": "2778617829",
            "created_at": "2016-02-19T22:27:54.000Z",
            "id": "700809057138032640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "19. 02. 2016.\n#RioDeJaneiro, Brazil.\nCristo Redentor, Parque Nacional Da Tijuca. \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 by l\u2026 https://t.co/AXAdDGNCTa https://t.co/K300hbqkMI"
        },
        {
            "author_id": "788232638",
            "created_at": "2016-02-19T22:21:34.000Z",
            "id": "700807465072513028",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT deigmar: Ibama encontra \u00f3leo em praia de reserva biol\u00f3gica em Sergipe https://t.co/E9yceCngOn"
        },
        {
            "author_id": "54542655",
            "created_at": "2016-02-19T22:15:17.000Z",
            "id": "700805881278177280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT deigmar: Ibama encontra \u00f3leo em praia de reserva biol\u00f3gica em Sergipe https://t.co/DJZvR6yIo3"
        },
        {
            "author_id": "54542655",
            "created_at": "2016-02-19T22:12:28.000Z",
            "id": "700805173103435777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama encontra \u00f3leo em praia de reserva biol\u00f3gica em Sergipe https://t.co/DJZvR6yIo3"
        },
        {
            "author_id": "62601015",
            "created_at": "2016-02-19T22:10:53.000Z",
            "id": "700804775114178560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o do Inea reprime crimes ambientais no Parque Estadual da Lagoa do A\u00e7u, no Norte Fluminense https://t.co/4zGS6kMy1w"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2016-02-19T22:00:38.000Z",
            "id": "700802195290062848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda-florestal argentino guia ca\u00e7adores; v\u00eddeo flagra a\u00e7\u00e3o: Um v\u00eddeo que mostra um guarda do Parque Nacional... https://t.co/aRP1Z5CBc5"
        },
        {
            "author_id": "2893835603",
            "created_at": "2016-02-19T21:59:34.000Z",
            "id": "700801927085314048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#operacaobetalab Ibama encontra \u00f3leo em praia de reserva biol\u00f3gica em Sergipe https://t.co/4fyRadk2XM #rt #sdv"
        },
        {
            "author_id": "90965235",
            "created_at": "2016-02-19T21:50:02.000Z",
            "id": "700799529566781444",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama encontra \u00f3leo em praia de reserva biol\u00f3gica em Sergipe. https://t.co/XB1C006tuo"
        },
        {
            "author_id": "2557392189",
            "created_at": "2016-02-19T21:46:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92476753,
                        -8.00400002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "700798710352052224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os https://t.co/6KS20mXena"
        },
        {
            "author_id": "2557392189",
            "created_at": "2016-02-19T21:46:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.9216442,
                        -8.00400002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "700798638952476672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os https://t.co/CO1o1u4qL0"
        },
        {
            "author_id": "2557392189",
            "created_at": "2016-02-19T21:46:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92439058,
                        -8.00401907
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "700798559143198720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os https://t.co/fZ2tcCndCY"
        },
        {
            "author_id": "2557392189",
            "created_at": "2016-02-19T21:45:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92439058,
                        -8.00401907
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "700798441140707329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os https://t.co/lTuIutb2tj"
        },
        {
            "author_id": "2789886750",
            "created_at": "2016-02-19T21:39:43.000Z",
            "id": "700796933405683713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Torres del Paine: veja fotos desse incr\u00edvel destino no Chile https://t.co/3cxR8evHSx https://t.co/d1CSHup57e"
        },
        {
            "author_id": "338018240",
            "created_at": "2016-02-19T21:37:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "463509142",
                        "start": 93,
                        "username": "yanpyrllo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.74026228,
                        -28.14563438
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "02d962b845bcf29c"
            },
            "id": "700796380982464515",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es - Expocel in Cerro Largo, Rio Grande do Sul w/ @_leorw @yanpyrllo https://t.co/2rMA7yi3sv"
        },
        {
            "author_id": "3304616500",
            "created_at": "2016-02-19T21:30:45.000Z",
            "id": "700794676186636288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama encontra \u00f3leo em praia de reserva biol\u00f3gica em Sergipe https://t.co/2Oz7xIJLtt"
        },
        {
            "author_id": "97046709",
            "created_at": "2016-02-19T21:30:27.000Z",
            "id": "700794602240872448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama identifica manchas de petr\u00f3leo em reserva biol\u00f3gica de SE: \u00c1rea \u00e9 de desova de tartarugas; produto foi e... https://t.co/96BCPERcYI"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2016-02-19T21:30:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "9317502",
                        "start": 92,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "700794597291614208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama identifica manchas de petr\u00f3leo em reserva biol\u00f3gica de SE https://t.co/Vu7PZpkm3Z via @estadao"
        },
        {
            "author_id": "415820289",
            "created_at": "2016-02-19T21:28:53.000Z",
            "id": "700794207988920320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira 'de fogo' faz sucesso em parque nacional dos EUA: RIO - Frequentadores do Parque Nacional de Yosemit... https://t.co/mqeoiikd5l"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2016-02-19T21:20:21.000Z",
            "id": "700792057078665217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama identifica manchas de petr\u00f3leo em reserva biol\u00f3gica de SE https://t.co/KMgO9srDzq"
        },
        {
            "author_id": "85653593",
            "created_at": "2016-02-19T21:18:18.000Z",
            "id": "700791544501170176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal terminar os dias de folia no Rio de Janeiro encarando um trilha? \nN\u00f3s fizemos isso, e em plena quarta... https://t.co/n8YDnWqCLn"
        },
        {
            "author_id": "4872490402",
            "created_at": "2016-02-19T21:18:05.000Z",
            "id": "700791486284062721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama identifica manchas de petr\u00f3leo em reserva biol\u00f3gica de SE: \u00c1rea \u00e9 de desova de tartarugas; produto foi e... https://t.co/sAxQYdwTsr"
        },
        {
            "author_id": "31249359",
            "created_at": "2016-02-19T21:16:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79663249,
                        -21.20982292
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "700791165134749696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP https://t.co/mdKHj6gtgk"
        },
        {
            "author_id": "448573960",
            "created_at": "2016-02-19T21:10:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.79769734,
                        -42.45905495
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01a4bfca4c8827cc"
            },
            "id": "700789594929889281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\u2764\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 @ Festival Costumbrista Parque Municipal De Castro https://t.co/cJVpiCeJ5X"
        },
        {
            "author_id": "85653593",
            "created_at": "2016-02-19T21:08:13.000Z",
            "id": "700789004396933120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal terminar os dias de folia no Rio de Janeiro encarando um trilha? \nN\u00f3s fizemos isso, e em plena quarta... https://t.co/TIockS7y84"
        },
        {
            "author_id": "85653593",
            "created_at": "2016-02-19T21:07:09.000Z",
            "id": "700788736750129152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal terminar os dias de folia no Rio de Janeiro encarando um trilha? \nN\u00f3s fizemos isso, e em plena quarta... https://t.co/aQjYFwsYZ3"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2016-02-19T20:59:12.000Z",
            "id": "700786734422855680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda-florestal argentino guia ca\u00e7adores; v\u00eddeo flagra a\u00e7\u00e3o: Um v\u00eddeo que mostra um guarda do Parque Nacional... https://t.co/AQ1s0dkAmg"
        },
        {
            "author_id": "171995902",
            "created_at": "2016-02-19T20:54:56.000Z",
            "id": "700785663982104576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es em fuga assustam parque Nacional de Nair\u00f3bi do Qu\u00eania https://t.co/GHsz40X0Zy"
        },
        {
            "author_id": "1284199033",
            "created_at": "2016-02-19T20:54:12.000Z",
            "id": "700785479319310336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es em fuga assustam parque Nacional de Nair\u00f3bi do Qu\u00eania https://t.co/mYFDB3RyyZ"
        },
        {
            "author_id": "171995902",
            "created_at": "2016-02-19T20:54:09.000Z",
            "id": "700785465901723649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es em fuga assustam parque Nacional de Nair\u00f3bi do Qu\u00eania https://t.co/jNqokgxRFK"
        },
        {
            "author_id": "171995902",
            "created_at": "2016-02-19T20:54:07.000Z",
            "id": "700785455554387969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es em fuga assustam parque Nacional de Nair\u00f3bi do Qu\u00eania: O Servi\u00e7o de Conserva\u00e7\u00e3o da Vida Selvagem do Qu\u00eania\u2026 https://t.co/dYFJgPNDNd"
        },
        {
            "author_id": "3405642869",
            "created_at": "2016-02-19T20:49:29.000Z",
            "id": "700784291945418752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es foragidos regressam ao Parque Nacional de\u00a0Nair\u00f3bi https://t.co/cySYSSCP0y https://t.co/8fFxhxV8HG"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-02-19T20:48:43.000Z",
            "id": "700784096889458688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste fim de semana,\"Presen\u00e7a de Coimbra\" em Castro Laboreiro - Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas - Hotel Castrum... https://t.co/T8W1zE8qDd"
        },
        {
            "author_id": "135324648",
            "created_at": "2016-02-19T20:39:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "700781893743202304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Session with my homie grodbless \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\ud83d\udd28\ud83d\udcaf @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino https://t.co/9dvZC1A6Jf"
        },
        {
            "author_id": "10673562",
            "created_at": "2016-02-19T19:59:22.000Z",
            "id": "700771679979630592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me lembro que outro dia desses disseram que um certo prefeito estava civilizando a popula\u00e7\u00e3o. \u00c9... https://t.co/OesuHbdFkN"
        },
        {
            "author_id": "4385074263",
            "created_at": "2016-02-19T19:55:54.000Z",
            "id": "700770806620622850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es foragidos regressam ao Parque Nacional de Nair\u00f3bi"
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2016-02-19T19:50:08.000Z",
            "id": "700769354854621184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Foto de Puma no Parque Nacional de Bras\u00edlia agita o Facebook https://t.co/Nv2hCIjtHN https://t.co/qSBB6tl2zz"
        },
        {
            "author_id": "3360775853",
            "created_at": "2016-02-19T19:23:17.000Z",
            "id": "700762598220771328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas \u2013 Agosto de 2004!/ Emas National Park, August 2004-jaguar conservation fund #GPS #jaguar https://t.co/f0QlPXVJT6"
        },
        {
            "author_id": "348434789",
            "created_at": "2016-02-19T19:19:08.000Z",
            "id": "700761553147027461",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es foragidos regressam ao Parque Nacional de Nair\u00f3bi https://t.co/8MdecFlBgx"
        },
        {
            "author_id": "104217100",
            "created_at": "2016-02-19T19:06:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.79769734,
                        -42.45905495
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01a4bfca4c8827cc"
            },
            "id": "700758474557272064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Festival Costumbrista Parque Municipal De Castro https://t.co/pCI1uvBZmQ"
        },
        {
            "author_id": "4850158090",
            "created_at": "2016-02-19T19:05:21.000Z",
            "id": "700758083698438144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#BlogPautaPol\u00edtica: Prefeitura permite interven\u00e7\u00f5es dentro da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza Beberibe em Recife. https://t.co/AJzcCQXtdp"
        },
        {
            "author_id": "237519969",
            "created_at": "2016-02-19T19:00:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "1689119341",
                        "start": 37,
                        "username": "Yasunidos"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "2472997362",
                        "start": 48,
                        "username": "YASunidosCuenca"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "266381139",
                        "start": 65,
                        "username": "SOSyasuni"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "1697340228",
                        "start": 86,
                        "username": "ResisteYAsuni"
                    }
                ]
            },
            "id": "700756982429458433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "proteger Parque Nacional #Yasun\u00ed\n#FF @Yasunidos @YASunidosCuenca @SOSyasuni @soyasuni @ResisteYAsuni\n#Amazonia #DerechosHumanos #Ecuador"
        },
        {
            "author_id": "2730118160",
            "created_at": "2016-02-19T18:51:56.000Z",
            "id": "700754707279695872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toda a beleza do Parque Nacional Banff no Canad\u00e1.\n#likefotos https://t.co/ImOm4k66SF"
        },
        {
            "author_id": "187017197",
            "created_at": "2016-02-19T18:46:10.000Z",
            "id": "700753256608243716",
            "in_reply_to_user_id": "41493630",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cajuetotonho eu vi o totonho vendendo caju no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "636541984",
            "created_at": "2016-02-19T18:20:51.000Z",
            "id": "700746886563676160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bela imagem do fot\u00f3grafo Jo\u00e3o Cosme de pegadas de lobo na neve do Parque Nacional da Peneda de Ger\u00eas https://t.co/zY2P4tFnvT"
        },
        {
            "author_id": "599430810",
            "created_at": "2016-02-19T17:59:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "599430810",
                        "start": 100,
                        "username": "Recorrer1"
                    }
                ]
            },
            "id": "700741419296665601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campeonato Mundial de Trail Running. Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas Braga https://t.co/nKv4pl5rAJ v\u00eda @recorrer1"
        },
        {
            "author_id": "2364517458",
            "created_at": "2016-02-19T17:58:58.000Z",
            "id": "700741379765350401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campeonato Mundial de Trail Running. Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas Braga https://t.co/YLiDqs2TkF"
        },
        {
            "author_id": "2364517458",
            "created_at": "2016-02-19T17:57:32.000Z",
            "id": "700741018484748288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campeonato Mundial de Trail Running. Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas Braga https://t.co/D16xpFgX15"
        },
        {
            "author_id": "48696106",
            "created_at": "2016-02-19T17:42:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "40961195",
                        "start": 0,
                        "username": "panwannabe"
                    }
                ]
            },
            "id": "700737164083130368",
            "in_reply_to_user_id": "40961195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@panwannabe mangas s\u00e3o t\u00e3o assassinas quanto \u00e0s jacas do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "167075969",
            "created_at": "2016-02-19T17:41:06.000Z",
            "id": "700736882435424258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Dilma: Reserva extrativista de Rond\u00f4nia recebe cursos do # Pronatec https://t.co/LAHiw0sVWs"
        },
        {
            "author_id": "606540862",
            "created_at": "2016-02-19T17:13:56.000Z",
            "id": "700730044088348673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Munic\u00edpio busca cria\u00e7\u00e3o de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental para preservar a Bacia Hidrogr\u00e1fica do Paracatu https://t.co/4iReQ2vpJq"
        },
        {
            "author_id": "36456421",
            "created_at": "2016-02-19T16:55:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66304732,
                        -20.1472597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "700725291602354177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#park #nature #cachoeira #waterfall #mg #minasgerais @ Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/vfCRkof8rX"
        },
        {
            "author_id": "2624864351",
            "created_at": "2016-02-19T16:36:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "263102495",
                        "start": 0,
                        "username": "luanadornelasl"
                    }
                ]
            },
            "id": "700720600910790656",
            "in_reply_to_user_id": "263102495",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luanadornelasl kkkkk ahhh xiiia, mas o parque municipal pega nd nao kkkk"
        },
        {
            "author_id": "263102495",
            "created_at": "2016-02-19T16:35:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2624864351",
                        "start": 0,
                        "username": "victor_neves7"
                    }
                ]
            },
            "id": "700720485882060800",
            "in_reply_to_user_id": "2624864351",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@victor_neves7 nn falaram q a gt vai no parque municipal e no hopi hari tp, mas rlx daq um mes a gt ta no hopi hari tb kkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "608026732",
            "created_at": "2016-02-19T16:35:35.000Z",
            "id": "700720393095553024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es\u00a0em fuga assustam capital do Qu\u00eania: BBCAnimais escaparam de parque nacional nos limites da cidade; \u00f3rg\u00e3o... https://t.co/BwsTMpmCVz"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2016-02-19T16:35:32.000Z",
            "id": "700720383599620096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es\u00a0em fuga assustam capital do Qu\u00eania: BBCAnimais escaparam de parque nacional nos limites da cidade; \u00f3rg\u00e3o... https://t.co/W02obA9OAh"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2016-02-19T16:35:27.000Z",
            "id": "700720362577747969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es\u00a0em fuga assustam capital do Qu\u00eania: BBCAnimais escaparam de parque nacional nos limites da cidade; \u00f3rg\u00e3o... https://t.co/k44nLqpPJ7"
        },
        {
            "author_id": "2893146529",
            "created_at": "2016-02-19T16:35:23.000Z",
            "id": "700720342881275904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es\u00a0em fuga assustam capital do Qu\u00eania: BBCAnimais escaparam de parque nacional nos limites da cidade; \u00f3rg\u00e3o... https://t.co/x6SdjnHUGV"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2016-02-19T16:35:21.000Z",
            "id": "700720335633534977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : PARQUE NACIONAL KIRINDY MITEA DE MADAG\u00c1SCAR na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG :... https://t.co/npts8QYeAw"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2016-02-19T16:15:26.000Z",
            "id": "700715322635120642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf34\ud83c\udf31 A Reserva Biol\u00f3gica de Guaratiba, administrada pelo Inea, vai realizar no pr\u00f3ximo dia 23, \u00e0s 9h, um mutir\u00e3o de limpeza da Praia da Mar\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "106226107",
            "created_at": "2016-02-19T16:08:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "873022177",
                        "start": 61,
                        "username": "emiliozuleta"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18751597,
                        -22.90423317
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "700713453623885824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zzzzz (@ Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ w/ @emiliozuleta) https://t.co/h5uft2CoVr"
        },
        {
            "author_id": "2814219611",
            "created_at": "2016-02-19T16:02:46.000Z",
            "id": "700712137065299969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es\u00a0em fuga assustam capital do Qu\u00eania: BBCAnimais escaparam de parque nacional nos limites da cidade; \u00f3rg\u00e3o... https://t.co/Qj7D3HNkbT"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2016-02-19T16:02:42.000Z",
            "id": "700712120447447040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es\u00a0em fuga assustam capital do Qu\u00eania: BBCAnimais escaparam de parque nacional nos limites da cidade; \u00f3rg\u00e3o... https://t.co/MKHnv01IPc"
        },
        {
            "author_id": "55818224",
            "created_at": "2016-02-19T16:02:38.000Z",
            "id": "700712102747443201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(ig) Le\u00f5es\u00a0em fuga assustam capital do Qu\u00eania: BBCAnimais escaparam de parque nacional nos limites da cidade; ... https://t.co/YVwxQHYKxu"
        },
        {
            "author_id": "2493461688",
            "created_at": "2016-02-19T16:02:38.000Z",
            "id": "700712102713909249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es\u00a0em fuga assustam capital do Qu\u00eania: BBCAnimais escaparam de parque nacional nos limites da cidade; \u00f3rg\u00e3o... https://t.co/0BtAZ3mtIE"
        },
        {
            "author_id": "2493397718",
            "created_at": "2016-02-19T16:02:34.000Z",
            "id": "700712083785011200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es\u00a0em fuga assustam capital do Qu\u00eania: BBCAnimais escaparam de parque nacional nos limites da cidade; \u00f3rg\u00e3o... https://t.co/XYdQJieGMJ"
        },
        {
            "author_id": "563741671",
            "created_at": "2016-02-19T16:02:29.000Z",
            "id": "700712064193462277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es\u00a0em fuga assustam capital do Qu\u00eania: BBCAnimais escaparam de parque nacional nos limites da cidade; \u00f3rg\u00e3o... https://t.co/X44vNIlVAC"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2016-02-19T16:02:26.000Z",
            "id": "700712053107888128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es\u00a0em fuga assustam capital do Qu\u00eania: BBCAnimais escaparam de parque nacional nos limites da cidade; \u00f3rg\u00e3o... https://t.co/mmblcQasM3"
        },
        {
            "author_id": "479004706",
            "created_at": "2016-02-19T16:02:19.000Z",
            "id": "700712023949049856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es\u00a0em fuga assustam capital do Qu\u00eania: BBCAnimais escaparam de parque nacional nos limites da cidade; \u00f3rg\u00e3o... https://t.co/8CulqILgcs"
        },
        {
            "author_id": "986556253",
            "created_at": "2016-02-19T16:02:18.000Z",
            "id": "700712018878156800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es\u00a0em fuga assustam capital do Qu\u00eania: BBCAnimais escaparam de parque nacional nos limites da cidade; \u00f3rg\u00e3o... https://t.co/D248A3OvfH"
        },
        {
            "author_id": "2321627917",
            "created_at": "2016-02-19T16:02:17.000Z",
            "id": "700712014323195904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es\u00a0em fuga assustam capital do Qu\u00eania: BBCAnimais escaparam de parque nacional nos limites da cidade; \u00f3rg\u00e3o... https://t.co/u4OySLybUn"
        },
        {
            "author_id": "2323690256",
            "created_at": "2016-02-19T16:02:16.000Z",
            "id": "700712008216252416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es\u00a0em fuga assustam capital do Qu\u00eania: BBCAnimais escaparam de parque nacional nos limites da cidade; \u00f3rg\u00e3o... https://t.co/UQs5vqhatV"
        },
        {
            "author_id": "2167061041",
            "created_at": "2016-02-19T16:02:10.000Z",
            "id": "700711986510704640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es\u00a0em fuga assustam capital do Qu\u00eania: BBCAnimais escaparam de parque nacional nos limites da cidade; \u00f3rg\u00e3o... https://t.co/JdID46nNVw"
        },
        {
            "author_id": "1703495635",
            "created_at": "2016-02-19T16:02:10.000Z",
            "id": "700711985961259008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es\u00a0em fuga assustam capital do Qu\u00eania: BBCAnimais escaparam de parque nacional nos limites da cidade; \u00f3rg\u00e3o... https://t.co/JndN3EDZuY"
        },
        {
            "author_id": "54796276",
            "created_at": "2016-02-19T16:02:07.000Z",
            "id": "700711971306405888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es\u00a0em fuga assustam capital do Qu\u00eania: BBCAnimais escaparam de parque nacional nos limites da cidade; \u00f3rg\u00e3o... https://t.co/j6qYXcMqYm"
        },
        {
            "author_id": "108784874",
            "created_at": "2016-02-19T16:02:03.000Z",
            "id": "700711956580175872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es\u00a0em fuga assustam capital do Qu\u00eania: BBCAnimais escaparam de parque nacional nos limites da cidade; \u00f3rg\u00e3o... https://t.co/DS8pAenr4c"
        },
        {
            "author_id": "871949941",
            "created_at": "2016-02-19T16:02:02.000Z",
            "id": "700711951291146240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es\u00a0em fuga assustam capital do Qu\u00eania: BBCAnimais escaparam de parque nacional nos limites da cidade; \u00f3rg\u00e3o... https://t.co/scAZ0mZ06r"
        },
        {
            "author_id": "67026339",
            "created_at": "2016-02-19T16:02:01.000Z",
            "id": "700711948669693952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es\u00a0em fuga assustam capital do Qu\u00eania: BBCAnimais escaparam de parque nacional nos limites da cidade; \u00f3rg\u00e3o... https://t.co/xAQSKZ189e"
        },
        {
            "author_id": "71529506",
            "created_at": "2016-02-19T16:00:02.000Z",
            "id": "700711448683544577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Canaima \u00e9 um parque nacional localizado no estado Bol\u00edvar, Venezuela. Foi criado em 12 de junho... https://t.co/uMOkaGoXJk"
        },
        {
            "author_id": "760557686",
            "created_at": "2016-02-19T15:56:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "108063638",
                        "start": 0,
                        "username": "jronaldomacedo"
                    }
                ]
            },
            "id": "700710576503316480",
            "in_reply_to_user_id": "108063638",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@jronaldomacedo est\u00e1 na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? Tem praia particular e heliponto? Se tiver, manda ver pq n\u00e3o d\u00e1 em nada..."
        },
        {
            "author_id": "32240559",
            "created_at": "2016-02-19T15:50:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18751597,
                        -22.90423317
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "700709073071824896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/0rXWYSuZ5r"
        },
        {
            "author_id": "163438826",
            "created_at": "2016-02-19T15:30:54.000Z",
            "id": "700704116281098240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimas Not\u00edcias - Le\u00f5es\u00a0em fuga assustam capital do Qu\u00eania - BBCAnimais escaparam de parque nacional nos limit... https://t.co/HWJ6n52w2K"
        },
        {
            "author_id": "199126736",
            "created_at": "2016-02-19T15:28:58.000Z",
            "id": "700703628735057920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es\u00a0em fuga assustam capital do Qu\u00eania: BBCAnimais escaparam de parque nacional nos limites da cidade; \u00f3rg\u00e3o... https://t.co/ecwTQY2bfE"
        },
        {
            "author_id": "22951441",
            "created_at": "2016-02-19T15:23:51.000Z",
            "id": "700702340513452032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "V\u00e1rios le\u00f5es fugiram de um parque nacional no Qu\u00eania e est\u00e3o circulando pela capital, Nairobi https://t.co/u1qTGoW4kG"
        },
        {
            "author_id": "3074753500",
            "created_at": "2016-02-19T14:51:46.000Z",
            "id": "700694269544284160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 ouviu falar do Parque Estadual Terra Ronca? E suas cavernas e cachoeiras? Vamos falar no\u2026 https://t.co/rVGstTdw05"
        },
        {
            "author_id": "302103609",
            "created_at": "2016-02-19T14:42:51.000Z",
            "id": "700692024228352000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "curta nossa pagina e fique por dentro das promo\u00e7\u00f5es e novidades de foz do https://t.co/9UcQvLPQS4 https://t.co/rl0SXLYas9"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2016-02-19T14:42:27.000Z",
            "id": "700691924378734592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es em fuga assustam capital do Qu\u00eania: Pelo menos quatro animais escaparam de parque nacional nos limites d... https://t.co/jgdKnKC5Qy"
        },
        {
            "author_id": "2784762218",
            "created_at": "2016-02-19T14:42:26.000Z",
            "id": "700691920884903936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es em fuga assustam capital do Qu\u00eania: Pelo menos quatro animais escaparam de parque nacional nos limites d... https://t.co/qSrRwEJ3Up"
        },
        {
            "author_id": "2776593685",
            "created_at": "2016-02-19T14:42:25.000Z",
            "id": "700691917319725056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es em fuga assustam capital do Qu\u00eania: Pelo menos quatro animais escaparam de parque nacional nos limites d... https://t.co/uYZurY07Rg"
        },
        {
            "author_id": "2328967068",
            "created_at": "2016-02-19T14:42:24.000Z",
            "id": "700691909748985856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es em fuga assustam capital do Qu\u00eania: Pelo menos quatro animais escaparam de parque nacional nos limites d... https://t.co/7lxPcH8jBX"
        },
        {
            "author_id": "2606686255",
            "created_at": "2016-02-19T14:42:22.000Z",
            "id": "700691901242933248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es em fuga assustam capital do Qu\u00eania: Pelo menos quatro animais escaparam de parque nacional nos limites d... https://t.co/IoyDQ5wi5Q"
        },
        {
            "author_id": "21519939",
            "created_at": "2016-02-19T14:42:21.000Z",
            "id": "700691899196157952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es em fuga assustam capital do Qu\u00eania: Pelo menos quatro animais escaparam de parque nacional nos limites d... https://t.co/4tnjFWlPmM"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2016-02-19T14:42:19.000Z",
            "id": "700691890409058304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es em fuga assustam capital do Qu\u00eania: Pelo menos quatro animais escaparam de parque nacional nos limites d... https://t.co/dNWJQpIYNg"
        },
        {
            "author_id": "2328877819",
            "created_at": "2016-02-19T14:42:18.000Z",
            "id": "700691885002661888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es em fuga assustam capital do Qu\u00eania: Pelo menos quatro animais escaparam de parque nacional nos limites d... https://t.co/VlF7XQpcPe"
        },
        {
            "author_id": "40949429",
            "created_at": "2016-02-19T14:42:17.000Z",
            "id": "700691883224268801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Le\u00f5es em fuga assustam capital do Qu\u00eania: Pelo menos quatro animais escaparam de parque nacional nos limites d... https://t.co/RfFi2ouYqy"
        },
        {
            "author_id": "1703495635",
            "created_at": "2016-02-19T14:42:16.000Z",
            "id": "700691877528367106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es em fuga assustam capital do Qu\u00eania: Pelo menos quatro animais escaparam de parque nacional nos limites d... https://t.co/qOssaaXl4k"
        },
        {
            "author_id": "1689913309",
            "created_at": "2016-02-19T14:42:16.000Z",
            "id": "700691875687051265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Le\u00f5es em fuga assustam capital do Qu\u00eania: Pelo menos quatro animais escaparam de parque nacional nos limites d... https://t.co/mz0i6MEdIj"
        },
        {
            "author_id": "1169488086",
            "created_at": "2016-02-19T14:42:15.000Z",
            "id": "700691871643729921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es em fuga assustam capital do Qu\u00eania: Pelo menos quatro animais escaparam de parque nacional nos limites d... https://t.co/h4vYKpVc0l"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2016-02-19T14:42:13.000Z",
            "id": "700691864697966592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es em fuga assustam capital do Qu\u00eania: Pelo menos quatro animais escaparam de parque nacional nos limites d... https://t.co/5TCnDZyrVH"
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2016-02-19T14:39:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "253061062",
                        "start": 8,
                        "username": "rj_inea"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "131286287",
                        "start": 126,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "700691117843415040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o do @rj_inea reprime crimes ambientais no Parque Estadual da Lagoa do A\u00e7u, no Norte Fluminense.\nhttps://t.co/0HQKKjHgfx / @minc_rj"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-02-19T14:35:10.000Z",
            "id": "700690091581304832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste fim de semana,\"Presen\u00e7a de Coimbra\" em Castro Laboreiro - Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas - Hotel Castrum... https://t.co/emARM0yIqK"
        },
        {
            "author_id": "304775119",
            "created_at": "2016-02-19T14:31:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01386524,
                        -25.24969798
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "700689094167437313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#uepg #geografia  #vilavelha @ Parque Estadual De Vila Velha - Ponta Grossa - Paran\u00e1 https://t.co/f7RMbuRRUf"
        },
        {
            "author_id": "90475950",
            "created_at": "2016-02-19T14:30:09.000Z",
            "id": "700688828948992000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo luta pela reabertura de trilhas no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim. Apesar da proibi\u00e7\u00e3o da visita\u00e7\u00e3o de quase \u2026 https://t.co/BGhJwJbSw7"
        },
        {
            "author_id": "373375465",
            "created_at": "2016-02-19T14:09:37.000Z",
            "id": "700683661079945216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sanha\u00e7u \u00adcinzento\nThraupis sayaca\nSayaca Tanager\nP\u00e1ssaro bastante frequente no Parque Nacional da Tijuca\u2026\nClick... https://t.co/dJkUIv4KHQ"
        },
        {
            "author_id": "304775119",
            "created_at": "2016-02-19T14:07:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01386524,
                        -25.24969798
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "700683063752335360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#uepg #geografia #vilavelha @ Parque Estadual De Vila Velha - Ponta Grossa - Paran\u00e1 https://t.co/Lbsth11ENr"
        },
        {
            "author_id": "63156739",
            "created_at": "2016-02-19T14:01:57.000Z",
            "id": "700681733499445248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Torres del Paine \u00e9 um destino recheado de belezas natural! https://t.co/4GiAuCiJLq"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2016-02-19T14:01:43.000Z",
            "id": "700681673759850496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u arrecada R$ 11,6 mi com venda de ingressos em 2015 https://t.co/PfJxYMre0C"
        },
        {
            "author_id": "64760493",
            "created_at": "2016-02-19T13:58:59.000Z",
            "id": "700680986162384898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qu\u00eania recaptura duas leoas e filhotes que haviam fugido de Parque Nacional: NAIR\u00d3BI \u2014 Um grupo de le\u00f5es escap... https://t.co/wn6tjeFLZ7"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2016-02-19T13:54:16.000Z",
            "id": "700679797144481792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "S\u00e3o Roque de Minas, onde nasce o S\u00e3o Francisco, Parque Nacional da Canastra, tem 11.000 kms de estradas municipais. https://t.co/jBC0T0FWIM"
        },
        {
            "author_id": "3622436488",
            "created_at": "2016-02-19T13:48:31.000Z",
            "id": "700678352667959300",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es em fuga assustam capital do Qu\u00eania: Pelo menos quatro animais escaparam de parque nacional nos limites d... https://t.co/VOUmbauElN"
        },
        {
            "author_id": "167269081",
            "created_at": "2016-02-19T13:48:17.000Z",
            "id": "700678294291632128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yes!News - Qu\u00eania recaptura duas leoas e filhotes que haviam fugido de Parque Nacional: NAIR\u00d3... https://t.co/lDbWeQQAmw #news #not\u00edcias"
        },
        {
            "author_id": "351125032",
            "created_at": "2016-02-19T13:40:16.000Z",
            "id": "700676275057233920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es em fuga assustam capital do Qu\u00eania: Pelo menos quatro animais escaparam de parque nacional nos limites d... https://t.co/86PCwlwZHQ"
        },
        {
            "author_id": "2300080718",
            "created_at": "2016-02-19T13:34:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "342934185",
                        "start": 0,
                        "username": "ghv_Souza"
                    }
                ]
            },
            "id": "700674799564148737",
            "in_reply_to_user_id": "342934185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ghv_Souza parque municipal \u00e9 gr\u00e1tis"
        },
        {
            "author_id": "44417051",
            "created_at": "2016-02-19T13:19:01.000Z",
            "id": "700670926715805696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuniao extraordinaria do Parque Estadual da Serra da Tiririca, para discutir a aprova\u00e7ao de projeto de lei a ser... https://t.co/KVhQpntzk7"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2016-02-19T13:06:05.000Z",
            "id": "700667670216114176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Qu\u00eania recaptura duas leoas e filhotes que haviam fugido de Parque Nacional. https://t.co/FDzL18xQUY https://t.co/9XXaBnZm8i"
        },
        {
            "author_id": "420668621",
            "created_at": "2016-02-19T13:00:01.000Z",
            "id": "700666143539912704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Capivara, localizado no sudeste do Piau\u00ed, abriga importantes s\u00edtios arqueol\u00f3gicos e... https://t.co/7BsxcgQMHW"
        },
        {
            "author_id": "66453619",
            "created_at": "2016-02-19T12:57:05.000Z",
            "id": "700665408315994112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qu\u00eania recaptura duas leoas e filhotes que haviam fugido de Parque Nacional https://t.co/QplvMOKCkm https://t.co/Lfsnd99TLf"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2016-02-19T12:40:50.000Z",
            "id": "700661318177587200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A fiscaliza\u00e7\u00e3o foi realizada pela equipe do Parque Estadual da Lagoa do A\u00e7u, administrado pelo Inea, e resultou em diversas autua\u00e7\u00f5es."
        },
        {
            "author_id": "302103609",
            "created_at": "2016-02-19T12:37:55.000Z",
            "id": "700660582442086400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u est\u00e1 entre os Top 10 imperd\u00edveis do Brasil | H2FOZ https://t.co/JGx800h7MA"
        },
        {
            "author_id": "106226107",
            "created_at": "2016-02-19T12:23:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18751597,
                        -22.90423317
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "700656898157064192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zzzzz (@ Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ) https://t.co/pGPG0u0X2B"
        },
        {
            "author_id": "16025940",
            "created_at": "2016-02-19T12:12:27.000Z",
            "id": "700654175164583937",
            "in_reply_to_user_id": "15954130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@flamengonet a noticia nao diz que vai fazer. S\u00f3 apresentou projeto, que depende ate da Camera de Vereadores.. area de prote\u00e7\u00e3o ambiental..."
        },
        {
            "author_id": "1621565719",
            "created_at": "2016-02-19T11:21:14.000Z",
            "id": "700641284562640896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora pra ro\u00e7a! @ Parque Municipal Jardim Felicidade https://t.co/td1I8G5Asq"
        },
        {
            "author_id": "2596269422",
            "created_at": "2016-02-19T11:06:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "35879806",
                        "start": 0,
                        "username": "gnatalini"
                    }
                ]
            },
            "id": "700637513447112706",
            "in_reply_to_user_id": "35879806",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@gnatalini\nhttps://t.co/hi85PZa4I9\nAbsurdo/ \"voto contra\"\nhttps://t.co/DZHQ3BwMO4 https://t.co/2jZGfb5TOE"
        },
        {
            "author_id": "284540461",
            "created_at": "2016-02-19T10:49:48.000Z",
            "id": "700633377276190720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expofeira Estadual do Leite vem atraindo anualmente milhares de visitantes no Parque Municipal de Eventos, no... https://t.co/HdyKlit7Wi"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-02-19T10:48:44.000Z",
            "id": "700633108916252672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Objetivo foi proteger ninhos de tartarugas e a vegeta\u00e7\u00e3o nativa.\n\u00c1rea pertence ao Parque Estadual da Lagoa do A\u00e7u, em Campos, no RJ."
        },
        {
            "author_id": "743252641",
            "created_at": "2016-02-19T10:28:54.000Z",
            "id": "700628116977266688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! \n\nParque Nacional Natural de Tayrona, Col\u00f4mbia. \n\nParque Tayrona \u00e9 para\u00edso preservado no caribe... https://t.co/rll5ARyZiM"
        },
        {
            "author_id": "304775119",
            "created_at": "2016-02-19T09:44:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.19668,
                        -25.103075
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "700617030274306048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#vilavelha #uepg #geografia @ Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/vaBdAd5J4q"
        },
        {
            "author_id": "139401543",
            "created_at": "2016-02-19T09:40:34.000Z",
            "id": "700615952644198400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BLOG REALPOLITIK: A pol\u00eamica em torno do Parque Estadual Marinho de ... https://t.co/iiIwYWjpuC"
        },
        {
            "author_id": "139401543",
            "created_at": "2016-02-19T09:28:12.000Z",
            "id": "700612842081247232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PESQUISA ESCOLAR DO NORDESTE: O Parque Estadual Marinho de Areia Vermelha https://t.co/kRqRydOASY"
        },
        {
            "author_id": "54033770",
            "created_at": "2016-02-19T06:47:25.000Z",
            "id": "700572379752300544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PortalBrasil Reserva extrativista de Rond\u00f4nia recebe cursos do Pronatec https://t.co/3YBc3ImX4z"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-02-19T06:40:12.000Z",
            "id": "700570559466205184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYAkPW"
        },
        {
            "author_id": "76666014",
            "created_at": "2016-02-19T05:48:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.46526,
                        -23.01385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "700557633892261888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#prainha\n#f\u00e9rias no fim @ Parque Natural Municipal Da prainha https://t.co/tFbSaBCzD3"
        },
        {
            "author_id": "4458744995",
            "created_at": "2016-02-19T05:22:48.000Z",
            "id": "700551082322370560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CAZADORES FURTIVOS:... https://t.co/8TqdyLWjvG"
        },
        {
            "author_id": "2526353848",
            "created_at": "2016-02-19T05:17:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "3785543056",
                        "start": 0,
                        "username": "samantapersotti"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "700549748130979840",
            "in_reply_to_user_id": "3785543056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@samantapersotti \nN\u00e3o \u00e9 de Lula,se fosse o universo j\u00e1 saberia.\nPertence aos donos da Globo,constru\u00edda em\n\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "482348720",
            "created_at": "2016-02-19T04:30:06.000Z",
            "id": "700537820121796608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/hqOe8QdQop"
        },
        {
            "author_id": "366622737",
            "created_at": "2016-02-19T04:30:05.000Z",
            "id": "700537818410590210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/8pgMscIlpY"
        },
        {
            "author_id": "3227478257",
            "created_at": "2016-02-19T03:15:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "426353203",
                        "start": 8,
                        "username": "esequiascaetano"
                    }
                ]
            },
            "id": "700518958378721280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @esequiascaetano with repostapp\nParque Municipal do Mocambo, Patos de Minas, Minas\u2026 https://t.co/kXu1sulY19"
        },
        {
            "author_id": "93856986",
            "created_at": "2016-02-19T03:02:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02683638,
                        -20.39407362
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "700515763858243584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pensando no que vou comer..  \ud83d\udcad\n\ud83d\ude02 @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/J1BLHr0INF"
        },
        {
            "author_id": "4854388895",
            "created_at": "2016-02-19T02:56:55.000Z",
            "id": "700514369646428160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia do Atins Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/AeqP3fQNtR"
        },
        {
            "author_id": "2624864351",
            "created_at": "2016-02-19T02:46:29.000Z",
            "id": "700511745807224832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "to d cara, doroteia levo nos ano passado pro parque municipal e esse ano vai levar o povo do 1 ano p hopi hari kkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "211724724",
            "created_at": "2016-02-19T02:43:17.000Z",
            "id": "700510940375154688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00fanica coisa q eu digo:\nSAUDADE DO PARQUE ESTADUAL DE CALDAS https://t.co/hp6gxW3v0w"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-02-19T02:06:04.000Z",
            "id": "700501573441556480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje visitamos o viveiro de ambienta\u00e7\u00e3o no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias como parte dos preparativos para a... https://t.co/CTqPvNgAP7"
        },
        {
            "author_id": "56166054",
            "created_at": "2016-02-19T01:40:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92445563,
                        -21.71986264
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "700495031363358720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt  Pq eu me peguei hoje contando os dias pra Mar\u00e7o chegar. @ Parque Estadual Ibitipoca https://t.co/5IeCUjGPcS"
        },
        {
            "author_id": "42332041",
            "created_at": "2016-02-19T00:22:45.000Z",
            "id": "700475571462135812",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Triplex da @RedeGlobo que fica em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, para quem n\u00e3o entendeu.  https://t.co/K5WUdPmgrz"
        },
        {
            "author_id": "15714836",
            "created_at": "2016-02-19T00:13:08.000Z",
            "id": "700473151935807489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OlivoMoura 2016 com Pr\u00e9mio de M\u00e9rito Acad\u00e9mico: O Parque Municipal de Feiras e Exposi\u00e7\u00f5es de Moura recebe entre os\u2026 https://t.co/n8a83QNuwT"
        },
        {
            "author_id": "172761257",
            "created_at": "2016-02-19T00:13:07.000Z",
            "id": "700473150585212928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OlivoMoura 2016 com Pr\u00e9mio de M\u00e9rito Acad\u00e9mico: O Parque Municipal de Feiras e Exposi\u00e7\u00f5es de Moura recebe entre os\u2026 https://t.co/2wo7SutzDW"
        },
        {
            "author_id": "27975898",
            "created_at": "2016-02-19T00:07:10.000Z",
            "id": "700471651427819520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo zoneamento 'desprotege' 3,2 milh\u00f5es de metros quadrados - S\u00e3o Paulo - Estad\u00e3o https://t.co/0m39PUGsoV"
        },
        {
            "author_id": "351038953",
            "created_at": "2016-02-19T00:06:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.9071666,
                        -38.4315954
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "008dfa8f706156d4"
            },
            "id": "700471496926334976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc91\ud83c\udfd4 @ Parque Nacional Tolhuaca https://t.co/3pGAQCf85D"
        },
        {
            "author_id": "302644740",
            "created_at": "2016-02-18T23:21:48.000Z",
            "id": "700460235983605760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Baleia Franca - Epis\u00f3dio 3 https://t.co/thPPiWKkLx"
        },
        {
            "author_id": "139401543",
            "created_at": "2016-02-18T23:19:22.000Z",
            "id": "700459623258660864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BLOG REALPOLITIK: A pol\u00eamica em torno do Parque Estadual Marinho de ... https://t.co/iiIwYWB0Tc"
        },
        {
            "author_id": "139401543",
            "created_at": "2016-02-18T23:04:28.000Z",
            "id": "700455874008109057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PESQUISA ESCOLAR DO NORDESTE: O Parque Estadual Marinho de Areia Vermelha https://t.co/kRqRydx01q"
        },
        {
            "author_id": "108991893",
            "created_at": "2016-02-18T23:02:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132702,
                        -12.14943089
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0066e3b369d7d5fc"
            },
            "id": "700455362969915392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude30 (@ Parque Municipal de Barranco in Barranco, Lima) https://t.co/XzJxbg5ffX"
        },
        {
            "author_id": "113575549",
            "created_at": "2016-02-18T23:00:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47945104,
                        -25.61379598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "700454848966176768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Rolezinho em fam\u00edlia pra roubar comida dos turistas\" \ud83d\ude39 @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas\u2026 https://t.co/HfATGNA0J5"
        },
        {
            "author_id": "431005850",
            "created_at": "2016-02-18T22:42:20.000Z",
            "id": "700450302739107840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#vacaciones2012 Alojamiento diario Parque Municipal Independencia https://t.co/wwdoKMQ8Ov #alojamiento #arg"
        },
        {
            "author_id": "1363334810",
            "created_at": "2016-02-18T22:34:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20426376,
                        -22.96032296
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "700448379973865472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilhoso. Espl\u00eandido. Surreal. Inacreditav\u00e9l. \u2764\ud83d\ude0d @ Parque Nacional da Tijuca - Cristo Redentor https://t.co/3SL4xiE4AO"
        },
        {
            "author_id": "55078548",
            "created_at": "2016-02-18T22:23:27.000Z",
            "id": "700445551876272129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca3 (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/dO44WALAOr"
        },
        {
            "author_id": "304775119",
            "created_at": "2016-02-18T21:48:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.19668,
                        -25.103075
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "700436651680669698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#vilavelha  #uepg #geografia #sobrevivernao\u00e9viver @ Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/lXMs5ByQ18"
        },
        {
            "author_id": "2557392189",
            "created_at": "2016-02-18T21:29:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92439058,
                        -8.00401907
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "700432078651977728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os https://t.co/JgORGVXlFA"
        },
        {
            "author_id": "2557392189",
            "created_at": "2016-02-18T21:29:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92278046,
                        -8.00400452
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "700431958581604353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os https://t.co/VzFd9LnFQ6"
        },
        {
            "author_id": "2800872339",
            "created_at": "2016-02-18T21:28:30.000Z",
            "id": "700431723197235201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada Diamantina proporciona um contato incr\u00edvel com a fauna e a flora do Brasil! #Simbora https://t.co/dsc9F5vyWU"
        },
        {
            "author_id": "492175574",
            "created_at": "2016-02-18T21:19:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "9317502",
                        "start": 111,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "700429468398125057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo zoneamento 'desprotege' 3,2 milh\u00f5es de metros quadrados - S\u00e3o Paulo - Estad\u00e3o https://t.co/pj3tnN5iS8 via @estadao"
        },
        {
            "author_id": "304775119",
            "created_at": "2016-02-18T21:17:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.19668,
                        -25.103075
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "700428858995167232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#vilavelha @ Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/k4FT8agZg4"
        },
        {
            "author_id": "2170161942",
            "created_at": "2016-02-18T21:16:27.000Z",
            "id": "700428690547605504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Direito &amp; Certo: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental:   No programa desta quita-feira, dia 18, Samanta Pineda fal... https://t.co/FOmlM8r4wR"
        },
        {
            "author_id": "2356647438",
            "created_at": "2016-02-18T21:16:19.000Z",
            "id": "700428654178754561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Direito &amp; Certo: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental:   No programa desta quita-feira, dia 18, Samanta Pineda fal... https://t.co/288fx4yYkK"
        },
        {
            "author_id": "703384104",
            "created_at": "2016-02-18T21:16:11.000Z",
            "id": "700428622977314816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Direito &amp; Certo: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental:   No programa desta quita-feira, dia 18, Samanta Pineda fal... https://t.co/deD5rHEfkX"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2016-02-18T21:11:15.000Z",
            "id": "700427382428008448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Direito &amp; Certo: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental:   No programa desta quita-feira, dia 18, Samanta Pineda fal... https://t.co/QTc89gAfoq"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2016-02-18T21:11:13.000Z",
            "id": "700427372890173440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Direito &amp; Certo: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental:   No programa desta quita-feira, dia 18, Samanta Pineda fal... https://t.co/REbuYGjG4K"
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2016-02-18T21:10:47.000Z",
            "id": "700427261556576256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Direito &amp; Certo: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental:   No programa desta quita-feira, dia 18, Samanta Pineda fal... https://t.co/F93cS5p4bd"
        },
        {
            "author_id": "126155537",
            "created_at": "2016-02-18T21:10:35.000Z",
            "id": "700427211174596608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Direito &amp; Certo: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental:   No programa desta quita-feira, dia 18, Samanta Pineda fal... https://t.co/ntXIHbBW5Y"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2016-02-18T21:10:20.000Z",
            "id": "700427149107265536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Direito &amp; Certo: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/4ujKSypEai"
        },
        {
            "author_id": "82873351",
            "created_at": "2016-02-18T21:02:46.000Z",
            "id": "700425247644917764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f4r do sol visto pelo lado lesta do Parque das Dunas, primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do RN \ud83d\ude0d Foto: DroneUp https://t.co/ZWQsW388yB"
        },
        {
            "author_id": "1700438202",
            "created_at": "2016-02-18T20:54:01.000Z",
            "id": "700423043361935361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Again (@ Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es - Expocel in Cerro Largo, Rio Grande do Sul w/ @guibackk) https://t.co/nSbtNUIqax"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [jorgelordello].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "jorgelordello",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "jorgelordello"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piren\u00f3polis, Brasil",
                "id": "529952958dae710b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Castro, Chile",
                "id": "01a4bfca4c8827cc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Ushuaia, Argentina",
                "id": "001040bd29e08949",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ipatinga, Brasil",
                "id": "7b27919e6fd6a94b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Lima, Peru",
                "id": "006099b7317c8404",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campinas, Brasil",
                "id": "0933c11f6b472a2b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Palma de Maiorca, Espanha",
                "id": "6c1be133511970bc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio das Ostras, Brasil",
                "id": "edca241a7659fad8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Buenos Aires, Argentina",
                "id": "4afa2757051c5192",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vinhedo, Brasil",
                "id": "245b02bf1c013876",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Esteio, Brasil",
                "id": "188fb339583b32ce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Extrema, Brasil",
                "id": "144bd732d8e2ca5f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ara\u00e7oiaba da Serra, Brasil",
                "id": "8287495ff1aa6a83",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cerro Largo, Brasil",
                "id": "02d962b845bcf29c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Curacaut\u00edn, Chile",
                "id": "008dfa8f706156d4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Barranco, Peru",
                "id": "0066e3b369d7d5fc",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44401749",
                "name": "Nicia Formiga Leite",
                "username": "nicialeite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176461835",
                "name": ".",
                "username": "GlaucienyPaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "812137921",
                "name": "bibi \ud83d\udc7e",
                "username": "biaafmt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139401543",
                "name": "Jos\u00e9 Luiz Gomes",
                "username": "Jolugue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640951684",
                "name": "Acontece Santyago",
                "username": "BlogSantyago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70065005",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "Andrepmpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4901731697",
                "name": "Zen Destino",
                "username": "Zen_Destino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2557392189",
                "name": "Rose Brito",
                "username": "RosileydB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3399544871",
                "name": "tatyanya lobo",
                "username": "tatyannyalobo41",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151525615",
                "name": "clara",
                "username": "anaclaradsr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3348137201",
                "name": "tvcampomouraopr",
                "username": "campomouraopr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104833459",
                "name": "Constanza Arriagada",
                "username": "Cony17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "596011167",
                "name": "Raphael oliveira",
                "username": "rapha_Negao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27973132",
                "name": "Cristina Costa Beber",
                "username": "criscbeber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246057879",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Augusto \ud83d\udc8e",
                "username": "augustoemil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2370976243",
                "name": "Monic.\u00a9osta",
                "username": "MonicCostta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339331482",
                "name": "paulo placido",
                "username": "paulorpalencar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58598132",
                "name": "annacrise",
                "username": "annacrismr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185029933",
                "name": "Eddy",
                "username": "Killuddy_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93026867",
                "name": "\ud83c\udf35\ud835\udd22 \ud835\udd29 \ud835\udd26 \ud835\udd22 \ud835\udd37 \ud835\udd22 \ud835\udd2f",
                "username": "_eliezerfj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72767698",
                "name": "Viagem Primata \u2708",
                "username": "ViagemPrimata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120464170",
                "name": "DaviDavidson",
                "username": "UPDavidson_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90259851",
                "name": "ROMA\u2122",
                "username": "romariobelem_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134965949",
                "name": "Wanda Frank",
                "username": "WandinhaFrank",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64236188",
                "name": "Leandro Martins",
                "username": "LeandrooMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2345117180",
                "name": "Leo...",
                "username": "Leo_Rezendi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44417051",
                "name": "Renato Bacellar",
                "username": "bacellarsr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "440412648",
                "name": "henrique",
                "username": "rambochupim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1015729884",
                "name": "IAA",
                "username": "ida0361",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2051991",
                "name": "Fernanda Ene",
                "username": "fernandan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190456922",
                "name": "Brenda Urra",
                "username": "BreArgen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33394934",
                "name": "Fer Cassariego",
                "username": "fscassariego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2991244197",
                "name": "Portal WCB News",
                "username": "portalwcbnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2330679384",
                "name": "ecuafoto.com",
                "username": "EcuadorAhora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "544256945",
                "name": "Adenauer Cabral Ribeiro",
                "username": "motonauer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2286069880",
                "name": "aaaaaa",
                "username": "beatrizdeque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304775119",
                "name": "L\u00e9o",
                "username": "muthaphukkin_gs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351284903",
                "name": "Mylena Rocha",
                "username": "mylenarochad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146022722",
                "name": "Wander Delgado",
                "username": "wandercdelgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247888957",
                "name": "Rafeu",
                "username": "xRafeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2740388459",
                "name": "Ramon Soares",
                "username": "SoaresRamon06",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262200284",
                "name": "Pablo Anders",
                "username": "pabloandersm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555436943",
                "name": "Alex Freire",
                "username": "Alex_Safaris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90475950",
                "name": "AltaMontanha",
                "username": "AltaMontanhacom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313012323",
                "name": "ISQ \ud83e\udd19\ud83c\udffb",
                "username": "isqpontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4864857239",
                "name": "passarinho",
                "username": "_xNatt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18762306",
                "name": "Carlyson Oliveira",
                "username": "Carlyson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136734152",
                "name": "Projeto Fred do Frio \u2744\ufe0f",
                "username": "freddofrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184491998",
                "name": "ikm  #TimBeta #sdv",
                "username": "ikmkoji",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2926209933",
                "name": "Caio #TIMBeta Lab",
                "username": "CCzarss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4599408563",
                "name": "Ideias Livres",
                "username": "IdeiasLivresBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "601131045",
                "name": "Thoth3126",
                "username": "Thoth3126",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228473626",
                "name": "Brasil e Italia",
                "username": "italiaebrasile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27966815",
                "name": "janaina.",
                "username": "_lilybraun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "437908910",
                "name": "Buscando Conteudo",
                "username": "ag_conteudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191403895",
                "name": "Espa\u00e7o Ambiental",
                "username": "Espacoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2772453159",
                "name": "Editora Express\u00e3o",
                "username": "edit_expressao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2829829828",
                "name": "Viajar Lava a Alma",
                "username": "ViajarLavaaAlma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177566964",
                "name": "Marina Sarzi",
                "username": "marisarzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299370156",
                "name": "Eduardo Soto",
                "username": "ExAlcaldeSoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155311813",
                "name": "Herisson",
                "username": "hs_oak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120104035",
                "name": "Bir\u00f4 de Turismo",
                "username": "birodeturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51048953",
                "name": "xing ling",
                "username": "peishungfon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379788797",
                "name": "Erika Cook",
                "username": "anadcestari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35195478",
                "name": "Thiago",
                "username": "thijeremias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328460993",
                "name": "Juliano Oliveira",
                "username": "julianooliveir5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190803796",
                "name": "Jornal Mercantil",
                "username": "JornalMercantil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201282448",
                "name": "Alex Cerqueira",
                "username": "alexcerca10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "503676533",
                "name": "Zap Lin Da Silva",
                "username": "ZapLinDaSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2801598179",
                "name": "CuevasTuristicas",
                "username": "Cuevastur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195898392",
                "name": "Globo Rural",
                "username": "GloboRural",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "122424993",
                "name": "Cambio Turismo",
                "username": "cambioturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466162",
                "name": "Marlon Luan",
                "username": "MarlonLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4354156713",
                "name": "Samantha B. G",
                "username": "Saamantha01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4246102215",
                "name": "Jose Martins Reis",
                "username": "josebeta47",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4252553139",
                "name": "Jefferson Moura",
                "username": "jeffersonbeta21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4195984833",
                "name": "\ud83c\udf99\ufe0fRep\u00f3rter 24 Horas",
                "username": "Reporter24Horas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79807883",
                "name": "LLSousa_",
                "username": "LLSousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430928614",
                "name": "ANEILSONBARBOSA",
                "username": "AneilsonBarbos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738957629",
                "name": "Aricia Silva",
                "username": "AriciaSilvaDiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738985529",
                "name": "odvgjdln",
                "username": "barraco_reality",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424193156",
                "name": "Hugo Barroso",
                "username": "hugoobarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262677609",
                "name": "Eu Cobro",
                "username": "EuCobro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2245957429",
                "name": "Marco Antonio",
                "username": "marcocn10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3298819098",
                "name": "Ana Carla",
                "username": "rairesbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3363157965",
                "name": "Gabriela",
                "username": "gabriella084",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3071278444",
                "name": "Luzia Rodrigues",
                "username": "luziabeta24",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424233890",
                "name": "Camila",
                "username": "Tim_beta_lita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2656878664",
                "name": "elson Beta add todos",
                "username": "Elsonpcgames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374635781",
                "name": "adryan crystiano",
                "username": "adryancrystiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271375176",
                "name": "Juliano Xavier #BETA",
                "username": "juliano_fxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2176150363",
                "name": "mauricio cardoso",
                "username": "maurici08819300",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517311998",
                "name": "Edson Bernardino",
                "username": "djedsonb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627838220",
                "name": "Eike Douglas",
                "username": "EikeDouglas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1695154478",
                "name": "Rafael [TIMBETA]",
                "username": "Srcalliu2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249779503",
                "name": "Lucas",
                "username": "lucasferreiramf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183279849",
                "name": "Valmir J\u00fanior",
                "username": "_ValmirJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124947976",
                "name": "Ozelin, Amauri S.",
                "username": "asozelin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2596269422",
                "name": "S\u00f4nia Scarnero",
                "username": "SScarnero1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35879806",
                "name": "Gilberto Natalini",
                "username": "gnatalini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254184139",
                "name": "Cavalls Verds",
                "username": "margalidafp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62362564",
                "name": "Wallace Delgado",
                "username": "knock_first",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384102812",
                "name": "embarquenaviagem.com",
                "username": "DicasdoEmbarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107092374",
                "name": "Ana Paula Fenelon",
                "username": "AnaPaulaFenelon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181972143",
                "name": "Lene Silva \u00e9 Show",
                "username": "lenesilvashowBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51514620",
                "name": "Leandro Miranda",
                "username": "LeandroPMiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2440137254",
                "name": "Vagner Ferro",
                "username": "djfeeventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447649477",
                "name": "Katherine Kamann S.",
                "username": "KKamann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "427881828",
                "name": "hotelehoteisbaratos.",
                "username": "hotelehoteis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2749820200",
                "name": "Cultur\u00edzate",
                "username": "wikialeatorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86390214",
                "name": "Wikipedia",
                "username": "Wikipedia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "581542838",
                "name": "Lilian Brito",
                "username": "lilianbritoblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3349353904",
                "name": "Rodrigo Santana",
                "username": "_santanarodrigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118409034",
                "name": "L\u039eL\u039eL",
                "username": "lelelx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2322229578",
                "name": "divergent #Lulalivre#For\u00e7alula",
                "username": "reinaldonovelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58189334",
                "name": "TAPERA TV",
                "username": "taperatv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254142173",
                "name": "Bernardo",
                "username": "ItsBernieC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254128658",
                "name": "jully molinna",
                "username": "jullymolinna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33381866",
                "name": "Edgar Ziler Freitas",
                "username": "edgarfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54373032",
                "name": "Mel #Justi\u00e7aPorFlavioRodrigues",
                "username": "maysa_mel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "542687783",
                "name": "Ketlin Mijieski",
                "username": "ketlinmijieski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92109276",
                "name": "Jornal Novo Tempo",
                "username": "jnovotempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49015951",
                "name": "[F.]abiano Poletto",
                "username": "poletto1981",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98872021",
                "name": "VAGAS.com.br",
                "username": "vagas_trainees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2958864724",
                "name": "karol",
                "username": "karolyneog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16949257",
                "name": "Fernando Souza",
                "username": "fernando__souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38165870",
                "name": "Pei Fon \u99ae\u4f69\u82b3",
                "username": "PeiFangFon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278183456",
                "name": "Julyana \ud83c\udf38",
                "username": "julyanaro__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215059884",
                "name": "drama queen \ud83e\udde3",
                "username": "viniciusscardua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36206294",
                "name": "Cel. Fora Bolsonaro! \u00c9 o caminho!",
                "username": "clagraca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "207254473",
                "name": "C\u00e2ndida Galv\u00e3o",
                "username": "candidagalvao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1663669543",
                "name": "Smelly Cat sem Tafil",
                "username": "tamybarbosa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114304508",
                "name": "angelo",
                "username": "gordasso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60722362",
                "name": "Di\u00e1rio do Nordeste",
                "username": "diarioonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1180324939",
                "name": "Giovanna Rocha",
                "username": "gidarosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102111412",
                "name": "Eri",
                "username": "eribezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310628285",
                "name": "Yasmin Borges",
                "username": "pupinhaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2659767740",
                "name": "Jailton Ribeiro",
                "username": "jailtonribeirof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124190215",
                "name": "\u10e6  RENATA PINTO \u10e6",
                "username": "RENATA_PINTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1636538701",
                "name": "Gustavo",
                "username": "GustavoKpin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98632693",
                "name": "VAGAS.com.br",
                "username": "vagas_mkt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3248902827",
                "name": "Anael Fahel",
                "username": "anaelfahel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2041771",
                "name": "Emerson",
                "username": "rems10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59491842",
                "name": "Pedro Soares",
                "username": "Pedro79s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19738518",
                "name": "Humberto Lg. M\u00fcller",
                "username": "LagoMuller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254395845",
                "name": "Nassiff",
                "username": "leonassiff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20439272",
                "name": "drido",
                "username": "drido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524806259",
                "name": "Rep\u00f3rter Ambiental",
                "username": "repambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1467660972",
                "name": "\ud83c\udd71\ufe0fETINHO \u00ae\ufe0f",
                "username": "betinhorec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1067123341",
                "name": "CentralBrasil",
                "username": "CentralBrasil13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27713397",
                "name": "Marcela Leal",
                "username": "marcelaleal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29148889",
                "name": "NE Not\u00edcias",
                "username": "nenoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386849491",
                "name": "MarcoFox777 #PazSa\u00fadeParaTodos",
                "username": "marcofox777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106226107",
                "name": "LEGALIZADAH, Amante.",
                "username": "BokaDiSiFuder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49759770",
                "name": "Metr\u00f4Rio | Use m\u00e1scara",
                "username": "metro_rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3037234835",
                "name": "Ronaldo Braga",
                "username": "BloBraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17912783",
                "name": "iBama",
                "username": "iBama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "535778770",
                "name": "MARCELO LIMA",
                "username": "gba_marcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45625066",
                "name": "grnews",
                "username": "grnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218748524",
                "name": "Magna",
                "username": "magnamoreira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61204673",
                "name": "Gustavo Dias",
                "username": "gusttavodias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2289816300",
                "name": "PT Baependi",
                "username": "ptbaependi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88994803",
                "name": "PT de Minas",
                "username": "ptdeminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14825592",
                "name": "Juninho Viotti",
                "username": "juninhoviotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152028486",
                "name": "Jos\u00e9 S\u00e1nchez",
                "username": "JSanchezDivitto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166230161",
                "name": "Jos\u00e9 Geraldo Gon\u00e7alves",
                "username": "ZeGeraldo1436",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59217667",
                "name": "Rossini Macedo",
                "username": "RossiniMacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59132144",
                "name": "Finan\u00e7as Sustent\u00e1veis",
                "username": "fsustentaveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "461942014",
                "name": "Isma Schneider",
                "username": "IsmaelSchneide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201983779",
                "name": "Cuba Sin Fronteras",
                "username": "CubaSinFrontera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1708071013",
                "name": "A\u00e7a\u00ed Tropical",
                "username": "AcaiTropical",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1684036117",
                "name": "Dental Med Sul",
                "username": "Dentalmed_sul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3882958342",
                "name": "TV Barroso Regional",
                "username": "TVbarrosoregion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2823300335",
                "name": "mariana",
                "username": "mariianabarata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82704586",
                "name": "Chris Moura",
                "username": "ChrisMoura_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104833206",
                "name": "Djalma Guedes",
                "username": "djalmaekati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48186490",
                "name": "Flavio Gomes",
                "username": "flaviogomes69",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1030876068",
                "name": "Pablo Belo",
                "username": "pablobeloo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65488123",
                "name": "insta: @betoguiadachapada",
                "username": "betonachapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29222996",
                "name": "Maciel Labrego",
                "username": "mlabrego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458857566",
                "name": "marcinho da varginha",
                "username": "DaMarciods07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159280656",
                "name": "Lu \ud83d\udc96 Babata \ud83d\ude09",
                "username": "lukamacg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38790549",
                "name": "IBAMA",
                "username": "brasil_IBAMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54913025",
                "name": "Marcio Martins",
                "username": "mmartinssantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55818224",
                "name": "Milton J\u00fanior",
                "username": "JuniorSub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "402062688",
                "name": "Noel Jr.",
                "username": "NCJUNI0R",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106829092",
                "name": "Mix Bel\u00e9m 100.9 Fm",
                "username": "RADIO1009FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2886830236",
                "name": "jornal on",
                "username": "ojornal_on",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2695488907",
                "name": "Jean Souza Abreu",
                "username": "jeansouzaabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "815966174",
                "name": "Valfredo",
                "username": "Valfredoqs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361602367",
                "name": "Sociedade Justa",
                "username": "SociedadeJusta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43329014",
                "name": "CHRISTIANO LINS .'.",
                "username": "lins726",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373479226",
                "name": "Junior ( TIM BETA )",
                "username": "Juniorguedes11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012331592",
                "name": "Amizade e Intimidade",
                "username": "amizadeeintimid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3234161011",
                "name": "Aresfip",
                "username": "aresfip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376986959",
                "name": "#AgoraFORTALEZA",
                "username": "AgoraFORTALEZA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2789886750",
                "name": "PureViagem",
                "username": "PureViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89253951",
                "name": "Isabela",
                "username": "isabeladuartedf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135607824",
                "name": "Carolina",
                "username": "carol_gomintel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361031201",
                "name": "Site IBAMA",
                "username": "SiteIBAMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305884483",
                "name": "Rog\u00e9rio Dias",
                "username": "Rogeriodiasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143668187",
                "name": "Erom Cordeiro",
                "username": "Eromcordeiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24746057",
                "name": "Governo de S. Paulo",
                "username": "governosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "374630326",
                "name": "Waldir Donizete",
                "username": "waldirdonizete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630214",
                "name": "beatritz duarte",
                "username": "beatrizz_duarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334691972",
                "name": "MAX'ROCHA",
                "username": "Max_Rocha10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2386762393",
                "name": "Antonio de Souza",
                "username": "Antonio72371534",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "531613940",
                "name": "Tamburil",
                "username": "EmpresaTamburil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "941928554",
                "name": "\ud83c\udf39TRiLHA DO SOL\ud83c\udf1e",
                "username": "Trilha_da_Lua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454061147",
                "name": "SubeidaHexa\ud83c\udfc6\ud83e\udd8a\ud83d\udc99",
                "username": "subeida1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336546441",
                "name": "RadarCostaVerde BSB",
                "username": "RCVBrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2371892840",
                "name": "marciavieirayellow",
                "username": "marciayellow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229623806",
                "name": "ALDENEI MENDES",
                "username": "AldeneiAraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18286139",
                "name": "Reinaldo Azevedo",
                "username": "reinaldoazevedo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17715048",
                "name": "VEJA",
                "username": "VEJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2789959307",
                "name": "Marciele Timbeta",
                "username": "Marcieletimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84973444",
                "name": "Jefferson #Tim Beta",
                "username": "jefferjss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2577958262",
                "name": "Marcos2",
                "username": "mrs2652",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2734535420",
                "name": "cesar costa",
                "username": "cesarcosta1001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92787545",
                "name": "Jackson Pilonetto",
                "username": "jackpilonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18671212",
                "name": "Forte Cultural",
                "username": "EdiSilva64",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119219948",
                "name": "Ricardo O. Yamauti",
                "username": "ryamauti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3219602795",
                "name": "Vanessa #timbeta",
                "username": "n3ss4_cr1s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2576860897",
                "name": "Marlene #BetaLab",
                "username": "marlene_back",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2203379256",
                "name": "aline cristina silva",
                "username": "crisandryi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2601447986",
                "name": "elson tim beta",
                "username": "elsonbetaadd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589204432",
                "name": "Weverton S.",
                "username": "nenembsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640796420",
                "name": "Souu Betaa",
                "username": "BNight999",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1924946810",
                "name": "Karina Kas",
                "username": "KasCaldas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1852048682",
                "name": "Lucio Tinasi",
                "username": "Luc10V1l3l4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1548252223",
                "name": "valdenir504@gmail.co",
                "username": "valdenir504",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556197332",
                "name": "Manchete Digital",
                "username": "manchetedigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2894503084",
                "name": "Jac Tim beta",
                "username": "jac_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "483746284",
                "name": "Thamys",
                "username": "thamyrsoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "mundonoticiasss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2778617829",
                "name": "Insta Copacabana",
                "username": "instacopacabana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "788232638",
                "name": "Anguinho",
                "username": "AnguinhoAna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54542655",
                "name": "Deigmar Anderson",
                "username": "deigmar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62601015",
                "name": "Fernando Guida",
                "username": "FernandoGuida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893835603",
                "name": "Sandra Tim Beta",
                "username": "sandrabeta0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90965235",
                "name": "Folha Cotidiano",
                "username": "folha_cotidiano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "338018240",
                "name": "r\u00f4mulo \ud83c\udde7\ud83c\uddfc",
                "username": "bondedoromulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463509142",
                "name": "pyrllo\ud83d\ude36\u200d\ud83c\udf2b\ufe0f",
                "username": "yanpyrllo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3304616500",
                "name": "Ponto  Not\u00edcia",
                "username": "ptpontonoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97046709",
                "name": "Empresa Verde",
                "username": "verdeweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149183703",
                "name": "EkoFeed",
                "username": "ekofeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415820289",
                "name": "Thiago",
                "username": "thiagoolimpo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85653593",
                "name": "Fotos do Dilbert",
                "username": "Dilbertrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4872490402",
                "name": "Blablabl\u00e2metro Beta",
                "username": "beta_torquato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31249359",
                "name": "Rafa \u00e9u.",
                "username": "RafaelloRibeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "448573960",
                "name": "Camila Paz B. Vilches",
                "username": "camilapazbv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171995902",
                "name": "criativaonline",
                "username": "criativaonline1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1284199033",
                "name": "Ivanildo Bastos",
                "username": "IvanildoPbastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3405642869",
                "name": "Pedro Filho",
                "username": "pedrofilho77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135324648",
                "name": "JW",
                "username": "trezememoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10673562",
                "name": "Alan Carvalho",
                "username": "alancarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4385074263",
                "name": "iDEIAGroup Angola",
                "username": "iDEIAGp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3360775853",
                "name": "Jaguars_org",
                "username": "Jaguars_org",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348434789",
                "name": "Edilson Ara\u00fajo Costa \u26aa\u26ab",
                "username": "EdilsonAraujo01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104217100",
                "name": "Oscar Andre",
                "username": "cadet_83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4850158090",
                "name": "Blog Pauta Pol\u00edtica",
                "username": "PautaPoliticaPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237519969",
                "name": "PIT BECKER ARTwork",
                "username": "paintmyblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689119341",
                "name": "YASunidos",
                "username": "Yasunidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472997362",
                "name": "YASunidos Cuenca",
                "username": "YASunidosCuenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266381139",
                "name": "Amazon\u00eda por la vida",
                "username": "SOSyasuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697340228",
                "name": "ResisteYAsun\u00ed",
                "username": "ResisteYAsuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2730118160",
                "name": "likefotos",
                "username": "likefotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187017197",
                "name": "Bruno Santos",
                "username": "as_bruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636541984",
                "name": "SOS Rio Paiva",
                "username": "SOSRioPaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "599430810",
                "name": "Recorrer",
                "username": "Recorrer1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2364517458",
                "name": "Juan Ricardo Ferrero",
                "username": "JuanrunnerJuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48696106",
                "name": "Bucaleto Jones.",
                "username": "_Bucalleto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40961195",
                "name": "ousada respons\u00e1vel",
                "username": "panwannabe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167075969",
                "name": "Julio Cesar M Amorim",
                "username": "juliocesaramor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "606540862",
                "name": "Jornal Noroeste",
                "username": "JornalNoroeste1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36456421",
                "name": "Raphael Ocelli",
                "username": "raphaeloce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2624864351",
                "name": "Victor",
                "username": "victor_neves7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263102495",
                "name": "luana",
                "username": "luanadornelasl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "608026732",
                "name": "Jos\u00e9 Luiz nada lhes diz",
                "username": "joseluizbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893146529",
                "name": "Glauber Cristo",
                "username": "glauberbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "873022177",
                "name": "Emilio Zuleta",
                "username": "emiliozuleta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2814219611",
                "name": "Luiz Soares",
                "username": "soaresluiiiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783092291",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel_souto05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2493461688",
                "name": "Jader Junior",
                "username": "JaderJunior8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2493397718",
                "name": "Naaliel #Beta_sdv",
                "username": "naalyel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "563741671",
                "name": "tim beta",
                "username": "carlamayra3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "479004706",
                "name": "Mois\u00e9s Lima (Beta)",
                "username": "MoissLimadeS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986556253",
                "name": "TimBetaLab",
                "username": "thejusck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2321627917",
                "name": "tamiro ipiranga",
                "username": "tamirons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2323690256",
                "name": "deninho",
                "username": "deninho69110419",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2167061041",
                "name": "Helder giuseppe",
                "username": "timbeta0201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1703495635",
                "name": "#TIMBETA#SIGO",
                "username": "timbetasigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54796276",
                "name": "Olavo",
                "username": "olavograngeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108784874",
                "name": "Fernando Filho",
                "username": "kausnando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871949941",
                "name": "Buffet Sabor Que Encanta",
                "username": "SaborQueEncanta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67026339",
                "name": "Adilson Bombom",
                "username": "adilsonbombom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71529506",
                "name": "ViajaNet",
                "username": "ViajaNet",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "760557686",
                "name": "OvelhaSonhadora",
                "username": "OvelhaVermelha7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108063638",
                "name": "Ronaldo Macedo",
                "username": "jronaldomacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32240559",
                "name": "Leandro",
                "username": "mr_leandroman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163438826",
                "name": "Luiz Henrique L. Gomes",
                "username": "alemao_marau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199126736",
                "name": "",
                "username": "express_news_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22951441",
                "name": "Radical Livre \ud83d\ude43",
                "username": "RLivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3074753500",
                "name": "Just Go Travel",
                "username": "justgotravel_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302103609",
                "name": "Hctravel",
                "username": "Hctravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2784762218",
                "name": "Tim Beta Barbara",
                "username": "barbarajanai201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2776593685",
                "name": "Tim Maria de Fatima",
                "username": "Mariade22145586",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2328967068",
                "name": "Diogo #Timbeta #Lab",
                "username": "Diogo200813",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2606686255",
                "name": "diego tim beta lab",
                "username": "diegobetalabs1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21519939",
                "name": "Ricardo C R Pinto",
                "username": "ricardocrpinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2328877819",
                "name": "Lenilda Miranda",
                "username": "nilda_ap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40949429",
                "name": "Luiz TIM BETA",
                "username": "LuizBRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689913309",
                "name": "#SIGO#DE#VOLTA#BETA",
                "username": "JotaTimBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1169488086",
                "name": "Oryon Beta",
                "username": "OryonBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35201891",
                "name": "plurale em site #vacinaparatodos",
                "username": "pluraleemsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373375465",
                "name": "RioNaturalEcotourism",
                "username": "RioNaturalTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63156739",
                "name": "InBrasil Turismo",
                "username": "inbrasilturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56555257",
                "name": "Adilson Borges",
                "username": "adilson_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64760493",
                "name": "Edmar Santos",
                "username": "edmar_saints",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373354320",
                "name": "MAURO MORELLI",
                "username": "dmauromorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3622436488",
                "name": "Not\u00edcias Int",
                "username": "noticiasinter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167269081",
                "name": "YesbananasNews",
                "username": "yesbananas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351125032",
                "name": "luan martins",
                "username": "luanmartins24",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300080718",
                "name": "Mendanha",
                "username": "Pedro_Mendanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342934185",
                "name": "Gabriel Souza",
                "username": "ghv_Souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "420668621",
                "name": "Faculdade Santo Ant\u00f4nio",
                "username": "FacSanto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66453619",
                "name": "O Globo | Mundo",
                "username": "OGlobo_Mundo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16025940",
                "name": "Francisco de Paiva",
                "username": "Chico_PC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1621565719",
                "name": "Edu Bausas",
                "username": "10kesportes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284540461",
                "name": "R\u00e1dio 107,9 FM",
                "username": "Radio1079fm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743252641",
                "name": "Avant Viagens e Turismo",
                "username": "AvantVIAGENS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54033770",
                "name": "Sergio Telles",
                "username": "stelles_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76666014",
                "name": "Th\u00e9o",
                "username": "ronaldteu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4458744995",
                "name": "radiomunicipalcco",
                "username": "fmmunicipalcco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2526353848",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Malu Alves \ud83d\udea9 \ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "mmalualves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3785543056",
                "name": "samanta persotti",
                "username": "samantapersotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482348720",
                "name": "LIFE & STYLE",
                "username": "LifeStyleENV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366622737",
                "name": "Portal de Portugal",
                "username": "portal_portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3227478257",
                "name": "Patos de Minas SkyscraperCity.Com",
                "username": "Patos_MGSkyline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426353203",
                "name": "Esequias Caetano",
                "username": "esequiascaetano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93856986",
                "name": "sabrinna macedo",
                "username": "sabrinnamacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4854388895",
                "name": "Atins",
                "username": "ATINSURF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211724724",
                "name": "chupa cu 4:20 \ud83d\ude24 \ud83e\udd20",
                "username": "marceloespacial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56166054",
                "name": "ela \u00e9 cringe ela",
                "username": "azurc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42332041",
                "name": "Zeza Lula Estrela1\u20e33\u20e3",
                "username": "zezaLulaestrela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15714836",
                "name": "David Albino",
                "username": "davidalbino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172761257",
                "name": "Radio Planicie",
                "username": "rplanicie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27975898",
                "name": "Guilherme Coelho",
                "username": "aranhacoelho18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351038953",
                "name": "Milena Smith Zumsteg",
                "username": "mile_smith",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302644740",
                "name": "Fernando De Carvalho",
                "username": "fnandodcarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108991893",
                "name": "B.",
                "username": "_BrendaQuintana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113575549",
                "name": "vick",
                "username": "Vickwinky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "431005850",
                "name": "Turista ARGENTINO",
                "username": "TuristaARG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1363334810",
                "name": "E agora, tia Mai? \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd",
                "username": "marcelavalente0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55078548",
                "name": "Clara Fernandes",
                "username": "claramfernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2800872339",
                "name": "ConectCarBr",
                "username": "ConectCarBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "492175574",
                "name": "Jos\u00e9Ol\u00edmpioDiasFaria",
                "username": "JODFaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2170161942",
                "name": "Edilson (TIM BETA)",
                "username": "duviana20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2356647438",
                "name": "Andreyson Magalh\u00e3es",
                "username": "MagalhesBjj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703384104",
                "name": "noticiasprontas",
                "username": "noticiasprontas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828081834",
                "name": "Jos\u00e9 Henrique Leite",
                "username": "henriqueleite55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367375639",
                "name": "info Brasilz\u00e3o",
                "username": "infobrasilzao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126155537",
                "name": "Leia na Bio",
                "username": "iagostosao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82873351",
                "name": "Ocean Palace",
                "username": "oceanpalace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1700438202",
                "name": "bratz \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
                "username": "t_bratzz",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "701725748416135169",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2xnm7nfp6ur5mr2cyp4tnu1epfd6l",
        "oldest_id": "700423043361935361",
        "result_count": 500
    }
}