{
    "data": [
        {
            "author_id": "53986380",
            "created_at": "2016-01-06T19:21:59.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "684817205947580417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachu\ud83d\udc26\ud83c\udf31\n06/01/2016 @ Parque estadual da Pedra Branca - N\u00facleo Camorim https://t.co/mJVlz1QZFJ"
        },
        {
            "author_id": "547051556",
            "created_at": "2016-01-06T19:14:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "684815291285553153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Milagre? Moonwalker? Milagre? @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/QX5XzI6Eq6"
        },
        {
            "author_id": "1417147483",
            "created_at": "2016-01-06T19:13:15.000Z",
            "id": "684815006106529792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/6TH09LYGDb"
        },
        {
            "author_id": "339873485",
            "created_at": "2016-01-06T19:13:11.000Z",
            "id": "684814988641316864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#MinhaVidaSaoVoces... &lt;3 #AmoMuuuitooo &lt;3 @ Parque Municipal dos\u2026 https://t.co/DXvSDIMcby"
        },
        {
            "author_id": "277441907",
            "created_at": "2016-01-06T18:51:13.000Z",
            "id": "684809461832245249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRILHA DO MORRO DO MACACO NESTE S\u00c1BADO\n\nVenha conhecer e se encantar com a trilha da unidade de conserva\u00e7\u00e3o do... https://t.co/sWGhvK79ux"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-01-06T18:30:19.000Z",
            "id": "684804202468630528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve o Dia de Reis !! @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/8zHlSrp925"
        },
        {
            "author_id": "304397048",
            "created_at": "2016-01-06T18:05:14.000Z",
            "id": "684797891420880896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u....Cataratas! A natureza \u00e9 perfeita e encantadora. \udbb8\udf35\ud83d\ude0e\udbb8\udf27\u270c https://t.co/unJ5v7JZzp"
        },
        {
            "author_id": "3129521632",
            "created_at": "2016-01-06T18:00:47.000Z",
            "id": "684796770589622272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMP\u00c9RIO - Mercado Premium.          O Parque Estadual Pedra da Cebola \u00e9 um lugar ideal para\u2026 https://t.co/uy2GWhcjpO"
        },
        {
            "author_id": "110249707",
            "created_at": "2016-01-06T17:52:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87409182,
                        -23.4969912
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "684794785736060928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#vscocam #vscocambrasil #vscocamsp #nature @ Parque Municipal - Barueri https://t.co/iHhth0uOpw"
        },
        {
            "author_id": "331660111",
            "created_at": "2016-01-06T17:22:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.45270538,
                        -25.63255019
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "684787116719648768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volv\u00ed a mi lugar favorito en el mundo \ud83d\ude0d (@ Parque Nacional Do Igua\u00e7u (Brazil) - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR) https://t.co/yJwvlG0oZs"
        },
        {
            "author_id": "2405958154",
            "created_at": "2016-01-06T17:21:07.000Z",
            "id": "684786789156978689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udea3\ud83c\udffc @ Parque Municipal De Bh https://t.co/lFgZEV4CUG"
        },
        {
            "author_id": "55437040",
            "created_at": "2016-01-06T17:20:08.000Z",
            "id": "684786539201736705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Christ Redemptor, atop Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro, Braz https://t.co/iEJRCdnpjb"
        },
        {
            "author_id": "367115525",
            "created_at": "2016-01-06T17:18:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "684786073017384960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/59DTDKnmc1"
        },
        {
            "author_id": "3075807345",
            "created_at": "2016-01-06T17:06:52.000Z",
            "id": "684783200791576576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes quer ampliar a seguran\u00e7a na visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Marinho de Fernando de  Noronha https://t.co/mwWpC6Gayy"
        },
        {
            "author_id": "61491242",
            "created_at": "2016-01-06T17:05:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1130972,
                        -4.15491749
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "684782952165838848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE w/ @_kazuoo https://t.co/mcbzMxxpU4"
        },
        {
            "author_id": "139840069",
            "created_at": "2016-01-06T16:58:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "684781095070609408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/1fiTSLyVep\u00e1ri no Parque Nacional das Emas"
        },
        {
            "author_id": "38166533",
            "created_at": "2016-01-06T16:43:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02683638,
                        -20.39407362
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "684777323900612608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pare\u00e7o estar sorrindo mas na verdade eu nao conseguia me mexer @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/AtNUPchWft"
        },
        {
            "author_id": "60608178",
            "created_at": "2016-01-06T16:16:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.0380451,
                        -23.72018217
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "09d95e1fe009057b"
            },
            "id": "684770594781437952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude45\ud83c\udffb\u2728\ud83d\ude46\ud83c\udffc @ Parque Estadual Serra Do Mar - Mirante Da Cachoeira https://t.co/2SPuleuJhE"
        },
        {
            "author_id": "2364517458",
            "created_at": "2016-01-06T15:55:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "599430810",
                        "start": 111,
                        "username": "Recorrer1"
                    }
                ]
            },
            "id": "684765329650769920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recorrer - Campeonato Mundial de Trail Running. Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas Braga https://t.co/PAXgOFSFhT v\u00eda @recorrer1"
        },
        {
            "author_id": "1572682784",
            "created_at": "2016-01-06T15:50:24.000Z",
            "id": "684763957572284416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antes do NATAL visitamos o parque nacional de SETE CIDADES no Piau\u00ed,muito interessante de se ver... https://t.co/TrgxmZimqQ"
        },
        {
            "author_id": "236933753",
            "created_at": "2016-01-06T15:36:05.000Z",
            "id": "684760356355469312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quarta-feira  na floresta. \u2014 se sentindo agradecido em Parque Municipal da Taquara https://t.co/GlOOUS5NsJ"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2016-01-06T15:24:16.000Z",
            "id": "684757381021057026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tiroteio e morte em assalto no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros -  https://t.co/fnszXqClqp"
        },
        {
            "author_id": "637345642",
            "created_at": "2016-01-06T15:15:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "107255817",
                        "start": 75,
                        "username": "caixazero"
                    }
                ]
            },
            "id": "684755097985789953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto cria parque municipal no Bosque Gomm com gest\u00e3o compartilhada (via @caixazero) https://t.co/2gyUYYjoRO https://t.co/NVWFelhSEV"
        },
        {
            "author_id": "807335353",
            "created_at": "2016-01-06T15:05:40.000Z",
            "id": "684752701108916224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia, Rio de Janeiro \nTexto e fotos Nilton Pavin \nLeia mais em: https://t.co/IcZUTpyChH https://t.co/C5zipzYyxE"
        },
        {
            "author_id": "807335353",
            "created_at": "2016-01-06T15:04:53.000Z",
            "id": "684752504580608004",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Igua\u00e7u, Paran\u00e1\nPor Nilton Pavin\nLeia mais em: https://t.co/IcZUTpyChH https://t.co/upgZ5V3kkC"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2016-01-06T14:38:11.000Z",
            "id": "684745783539843072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf89\ud83c\udf88 Parab\u00e9ns pra voc\u00ca\u00ca\u00ca!\nD\u00e1 uma olhada na festa do Parque Estadual da Serra da Conc\u00f3rdia --&gt; https://t.co/KPOgh2mul8 https://t.co/sIK5ahOyVn"
        },
        {
            "author_id": "13482932",
            "created_at": "2016-01-06T14:31:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "684744115779694592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ligeirinho no comando \ud83d\ude9c @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/WtDvZRK3dd"
        },
        {
            "author_id": "372450580",
            "created_at": "2016-01-06T14:30:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35025593,
                        -23.97003504
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "684743727567532032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfe2\ud83c\udfe2\ud83c\udfe2\ud83c\udf0a @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino https://t.co/9whQwF0oTG"
        },
        {
            "author_id": "493043529",
            "created_at": "2016-01-06T14:25:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.0380451,
                        -23.72018217
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "09d95e1fe009057b"
            },
            "id": "684742556744323072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "w a t e r f a l l s \ud83d\udca7 @ Parque Estadual Serra Do Mar - Mirante Da\u2026 https://t.co/QVXQcmi1vc"
        },
        {
            "author_id": "38159069",
            "created_at": "2016-01-06T14:25:08.000Z",
            "id": "684742499710156801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O \u201cpequeno Tibete portugu\u00eas\u201d est\u00e1 a caminho de se tornar uma \u00e1rea protegida \n\"Para Cerqueira Barros, ser\u00e1 tamb\u00e9m... https://t.co/3AKlzO5Pgk"
        },
        {
            "author_id": "68478915",
            "created_at": "2016-01-06T14:12:15.000Z",
            "id": "684739257781612544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Good vibes\u270c\ufe0f#RainForest  #Photography @ Parque Estadual da Cantareia - N\u00facleo Cabu\u00e7u https://t.co/QNbPaeDnur"
        },
        {
            "author_id": "36780283",
            "created_at": "2016-01-06T13:57:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27357964,
                        -22.9609743
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "684735561056268288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/gwqhlSnxUx"
        },
        {
            "author_id": "41149298",
            "created_at": "2016-01-06T13:53:39.000Z",
            "id": "684734576422445056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e minha princesa (L\u00edvia Freitas) no Parque Nacional di Igua\u00e7u \ud83d\ude0e https://t.co/sEY0vkNeZP"
        },
        {
            "author_id": "90183392",
            "created_at": "2016-01-06T13:45:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.792275,
                        -5.11853
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "684732581103931392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cores e texturas do sert\u00e3o. @ Parque Nacional Serra Da Capivara https://t.co/IcEKWeCp9O"
        },
        {
            "author_id": "1976221248",
            "created_at": "2016-01-06T13:29:54.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "684728601279918080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou na parque municipal da city e depois centro *-*"
        },
        {
            "author_id": "1924233468",
            "created_at": "2016-01-06T13:16:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "684725223070011392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E meu dia l\u00e1 em casa um forno e chego aqui chuva ops chuvisco (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/APGgv7ShlZ"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2016-01-06T13:12:17.000Z",
            "id": "684724167707639809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Lagoa do Cajueiro...\n\nMatias Cardoso, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil.\n\nFoto: Manoel Freitas https://t.co/kyGQtIOqjK"
        },
        {
            "author_id": "2231673822",
            "created_at": "2016-01-06T13:12:01.000Z",
            "id": "684724098405117952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Lagoa do Cajueiro...\n\nMatias Cardoso, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil.\n\nFoto: Manoel Freitas https://t.co/hjiUJBnYrq"
        },
        {
            "author_id": "68022981",
            "created_at": "2016-01-06T13:01:31.000Z",
            "id": "684721458149363712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ricardo Shimosakai explora a viabilidade de um turismo acess\u00edvel no Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira... https://t.co/99OxzuV0HE"
        },
        {
            "author_id": "2752294110",
            "created_at": "2016-01-06T12:38:48.000Z",
            "id": "684715741107646464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque estadual de Vila Velha \u00e9 uma boa op\u00e7\u00e3o de lazer para essas f\u00e9rias. Conhe\u00e7a: \n\nhttps://t.co/ZAXCzAON6F"
        },
        {
            "author_id": "2875867613",
            "created_at": "2016-01-06T12:35:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.51199931,
                        -20.40605036
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "684714816917901313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#mulherfaztudo #mulherfaztrilhasim #naturezaperfeita #sol #solo #ar  #art @ Parque Estadual Do\u2026 https://t.co/2Ect5mhRV3"
        },
        {
            "author_id": "3570980536",
            "created_at": "2016-01-06T12:27:41.000Z",
            "id": "684712944366698496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como eu amo pegar o parque nacional vazio \ud83d\ude0d\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "77318265",
            "created_at": "2016-01-06T12:04:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92445563,
                        -21.71986264
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "684707020058923008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "7,5 km de muita paz #cachoeirinha #ibitipocamg @ Parque Estadual Ibitipoca https://t.co/QGpPZ94DW7"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2016-01-06T11:53:52.000Z",
            "id": "684704433666588672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Mil\u00edcia armada mant\u00e9m mobiliza\u00e7\u00e3o em parque nacional dos EUA: O grupo armado oc... https://t.co/ajMcw4CXfQ #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "3020053037",
            "created_at": "2016-01-06T11:28:11.000Z",
            "id": "684697966792323072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais https://t.co/pV31mc3Rkh"
        },
        {
            "author_id": "1703495635",
            "created_at": "2016-01-06T09:37:59.000Z",
            "id": "684670234993668096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mil\u00edcia armada mant\u00e9m mobiliza\u00e7\u00e3o em parque nacional dos EUA: A tomada de um parque nacional no noroeste dos E... https://t.co/Cq6SEeq8AL"
        },
        {
            "author_id": "1689913309",
            "created_at": "2016-01-06T09:37:54.000Z",
            "id": "684670216563900416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mil\u00edcia armada mant\u00e9m mobiliza\u00e7\u00e3o em parque nacional dos EUA: A tomada de um parque nacional no noroeste dos E... https://t.co/IYRDQ0SI8x"
        },
        {
            "author_id": "1651025534",
            "created_at": "2016-01-06T09:35:56.000Z",
            "id": "684669720105111554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mil\u00edcia armada mant\u00e9m mobiliza\u00e7\u00e3o em parque nacional dos EUA https://t.co/hXmGTIpeZM"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2016-01-06T09:28:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24894052,
                        -4.84346107
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "684667899378855936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3tima quarta-feira, amigos! #vivareis @ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o https://t.co/cii4tCebJu"
        },
        {
            "author_id": "3290793793",
            "created_at": "2016-01-06T09:16:02.000Z",
            "id": "684664713188265984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mil\u00edcia armada mant\u00e9m mobiliza\u00e7\u00e3o em parque nacional dos EUA: A tomada de um parque nacional no noroeste dos E... https://t.co/nE7fS67n2Y"
        },
        {
            "author_id": "428608598",
            "created_at": "2016-01-06T09:05:58.000Z",
            "id": "684662177819561984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mil\u00edcia armada mant\u00e9m mobiliza\u00e7\u00e3o em parque nacional dos EUA | Portal SOMA (Yahoo!) https://t.co/qUxDeSCWG4"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2016-01-06T08:59:12.000Z",
            "id": "684660476425289728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Mil\u00edcia armada mant\u00e9m mobiliza\u00e7\u00e3o em parque nacional dos EUA: A tomada de um pa... https://t.co/g5u44xLpjp #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2016-01-06T08:26:13.000Z",
            "id": "684652175381762048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mil\u00edcia armada mant\u00e9m mobiliza\u00e7\u00e3o em parque nacional dos EUA https://t.co/cjVzEvHJKT"
        },
        {
            "author_id": "2165570880",
            "created_at": "2016-01-06T05:55:28.000Z",
            "id": "684614238480891904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Coiba \u2764\ufe0f coiba .. Que esperas? Con Expedicion Coiba #deep #water #watersports\u2026 https://t.co/NPE4LsbKxa"
        },
        {
            "author_id": "2165570880",
            "created_at": "2016-01-06T05:45:11.000Z",
            "id": "684611650335469568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Coiba \u2764\ufe0f #panama #islacoiba #deep #water #scubadiving #coral #diving #swimming\u2026 https://t.co/j1yIbVskJW"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2016-01-06T04:22:14.000Z",
            "id": "684590773518635008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura implanta sinaliza\u00e7\u00e3o no Parque Municipal https://t.co/QTZmRM5dg3"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2016-01-06T04:22:14.000Z",
            "id": "684590773455732736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura implanta sinaliza\u00e7\u00e3o no Parque Municipal https://t.co/eleNQ58wfT"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2016-01-06T04:08:17.000Z",
            "id": "684587263766822912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mil\u00edcia armada mant\u00e9m mobiliza\u00e7\u00e3o em parque nacional dos EUA:  https://t.co/4IcM0exOTh"
        },
        {
            "author_id": "86200891",
            "created_at": "2016-01-06T03:27:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.90093302,
                        -8.12630264
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "684576995401986049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tapacur\u00e1 @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Do Tapacur\u00e1 https://t.co/yj6NxQmji0"
        },
        {
            "author_id": "101441142",
            "created_at": "2016-01-06T03:19:36.000Z",
            "id": "684575014004363265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TIROTEIO E MORTE EM ASSALTO NO PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS VEADEIROS - Omega Not\u00edcias https://t.co/K23btXuZQW"
        },
        {
            "author_id": "4093125358",
            "created_at": "2016-01-06T02:44:19.000Z",
            "id": "684566133907718144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SETE CIDADES, O RETORNO!\n\nLuiz Netto retorna ao Parque Nacional de Sete Cidades dois anos ap\u00f3s sua primeira... https://t.co/yU5OTXJ0uu"
        },
        {
            "author_id": "2435645238",
            "created_at": "2016-01-06T02:43:04.000Z",
            "id": "684565820849045505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luiz Netto retorna ao Parque Nacional de Sete Cidades dois anos ap\u00f3s sua primeira visita, desta vez pelo projeto... https://t.co/XJHLvrMyNT"
        },
        {
            "author_id": "1492820570",
            "created_at": "2016-01-06T02:32:59.000Z",
            "id": "684563280006795264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite reserva Biologica La Esmeralda @ Wipeout https://t.co/jZr1zPBmY6"
        },
        {
            "author_id": "111522081",
            "created_at": "2016-01-06T02:29:37.000Z",
            "id": "684562432023506944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite o Parque Nacional da Lagoa do Peixe, Tavares+Mostardas/RS https://t.co/5f9S6dNMkE"
        },
        {
            "author_id": "47642334",
            "created_at": "2016-01-06T02:19:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "42593930",
                        "start": 1,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "684559830359629824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\"@andretrig: V\u00e9u da Noiva, Parque Nacional de Itatiaia #aquaterapia https://t.co/UUSl2fuQZy\""
        },
        {
            "author_id": "308507007",
            "created_at": "2016-01-06T01:25:14.000Z",
            "id": "684546233449484293",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dps que ela acabou, fui pro parque municipal com a Thif"
        },
        {
            "author_id": "60088028",
            "created_at": "2016-01-06T01:00:02.000Z",
            "id": "684539890177060865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem a\u00ed a 53\u00ba Festa da Uva no Parque Municipal da Uva, em Colombo!\n\nConcorra \u00e0 visita ao camarim do Padre... https://t.co/gqLzBmLc5I"
        },
        {
            "author_id": "56166054",
            "created_at": "2016-01-06T00:38:58.000Z",
            "id": "684534589700861952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Janela do C\u00e9u - Parque Estadual de Ibitipoca, MG #trip  #roadtrip https://t.co/HjcDhJoME7"
        },
        {
            "author_id": "14307498",
            "created_at": "2016-01-06T00:33:04.000Z",
            "id": "684533103193407489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros #gopro #cachoeira #canios #chapadadosveadeiros https://t.co/Btit6EkRn1"
        },
        {
            "author_id": "39790797",
            "created_at": "2016-01-06T00:29:03.000Z",
            "id": "684532090512134144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Palho\u00e7a, cap\u00edtulo 2430: Agora h\u00e1 apoio federal e tudo regulamentado, coisa que at\u00e9 ent\u00e3o... https://t.co/uHF7EuwbkH"
        },
        {
            "author_id": "93461397",
            "created_at": "2016-01-06T00:28:45.000Z",
            "id": "684532018751881216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal melhor pessoa \u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "602909501",
            "created_at": "2016-01-06T00:26:38.000Z",
            "id": "684531485039292416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra dos \u00d3rg\u00e3os Parque Nacional- Rio de Janeiro, Brasil https://t.co/vkIH5JYNQK"
        },
        {
            "author_id": "119540587",
            "created_at": "2016-01-06T00:24:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "199077336",
                        "start": 0,
                        "username": "Espaiq_Espiguel"
                    }
                ]
            },
            "id": "684530958868049921",
            "in_reply_to_user_id": "199077336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Espaiq_Espiguel Es parque nacional. Nada que ver."
        },
        {
            "author_id": "234851295",
            "created_at": "2016-01-06T00:23:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "163472257",
                        "start": 7,
                        "username": "FranciscoJoseJr"
                    }
                ]
            },
            "id": "684530657444392960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gest\u00e3o @FranciscoJoseJr implantar\u00e1 em Mossor\u00f3 o Parque Municipal da Cidade. https://t.co/pCQyeNET5J"
        },
        {
            "author_id": "348789496",
            "created_at": "2016-01-06T00:20:32.000Z",
            "id": "684529948875436032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "n\u00e3o lembro onde \u00e9, mas \u00e9 um lugar muito bom pra relaxar... aqui noiz tem o parque municipal que fede bosta de gato"
        },
        {
            "author_id": "3302249849",
            "created_at": "2016-01-06T00:13:29.000Z",
            "id": "684528176500850688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Me ajudaaa aqui Gabrieeel\" \ud83d\udc6b\ud83d\udc9a @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/sc8fhDoVIF"
        },
        {
            "author_id": "3353096519",
            "created_at": "2016-01-06T00:04:36.000Z",
            "id": "684525937975791616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas. Maranh\u00e3o. Brasil https://t.co/9YOXdjEL28"
        },
        {
            "author_id": "3353096519",
            "created_at": "2016-01-06T00:04:07.000Z",
            "id": "684525819813826560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas. Maranh\u00e3o. Brasil https://t.co/0VQQZ5CTiu"
        },
        {
            "author_id": "208513413",
            "created_at": "2016-01-06T00:04:05.000Z",
            "id": "684525808719822849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio muito bom,fazendo trilha no Parque Estadual do Morro do diabo \u2014 se sentindo feliz em Morro Do Diabo-... https://t.co/9QeQrH82Cf"
        },
        {
            "author_id": "2419411844",
            "created_at": "2016-01-06T00:04:03.000Z",
            "id": "684525802994708480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u #PatrimonioDeLaHumanidad @ Cataratas Do Iguacu - Brasil https://t.co/n6WcOM483t"
        },
        {
            "author_id": "3353096519",
            "created_at": "2016-01-06T00:03:43.000Z",
            "id": "684525716654919680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas. Maranh\u00e3o. Brasil https://t.co/iDnc07VSpY"
        },
        {
            "author_id": "3353096519",
            "created_at": "2016-01-06T00:03:25.000Z",
            "id": "684525640654172160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas. Maranh\u00e3o. Brasil https://t.co/keyPT8TA1S"
        },
        {
            "author_id": "3353096519",
            "created_at": "2016-01-06T00:03:08.000Z",
            "id": "684525571511050240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas. Maranh\u00e3o. Brasil https://t.co/1wOI2vYJjJ"
        },
        {
            "author_id": "3353096519",
            "created_at": "2016-01-06T00:02:50.000Z",
            "id": "684525496823099392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas. Maranh\u00e3o. Brasil https://t.co/gpJLtb76uf"
        },
        {
            "author_id": "3353096519",
            "created_at": "2016-01-05T23:52:51.000Z",
            "id": "684522983751335940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas. Maranh\u00e3o. Brasil https://t.co/jXFDN3EEQr"
        },
        {
            "author_id": "3353096519",
            "created_at": "2016-01-05T23:52:31.000Z",
            "id": "684522899982675968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas. Maranh\u00e3o. Brasil https://t.co/V7CwzNpFst"
        },
        {
            "author_id": "3353096519",
            "created_at": "2016-01-05T23:52:22.000Z",
            "id": "684522861973909506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas. Maranh\u00e3o. Brasil https://t.co/quynSQSssa"
        },
        {
            "author_id": "41495057",
            "created_at": "2016-01-05T23:51:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35025593,
                        -23.97003504
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "684522641487695872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#summer @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino https://t.co/3DBl7Y76R8"
        },
        {
            "author_id": "3137708299",
            "created_at": "2016-01-05T22:59:13.000Z",
            "id": "684509487059832834",
            "in_reply_to_user_id": "3153934396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kaarolsales kkkk bom que emagrece e j\u00e1 da pra fazer o rito de passagem no cemit\u00e9rio aqui perto da minha reserva extrativista"
        },
        {
            "author_id": "2740388459",
            "created_at": "2016-01-05T22:35:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "1314064537",
                        "start": 53,
                        "username": "KaaSantiagoo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77847611,
                        -22.87409715
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "684503516359045120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @kaasantiagoo https://t.co/UFr0DnhJmZ"
        },
        {
            "author_id": "1056734154",
            "created_at": "2016-01-05T22:30:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43713007,
                        -22.93052001
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "684502158495068161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bagun\u00e7a garantida c a fam\u00edlia!!! @ Parque Estadual da Pedra Branca. https://t.co/Lc7d9R0XiI"
        },
        {
            "author_id": "66400855",
            "created_at": "2016-01-05T22:12:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.25526,
                        -25.20748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b80748a63bf20ba4"
            },
            "id": "684497767440384001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "voltando pra casa com vontade de ficar mais @ Parque Nacional do Superagui https://t.co/8efF00pAcw"
        },
        {
            "author_id": "152803013",
            "created_at": "2016-01-05T22:09:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.3565865,
                        -23.5328674
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f2b5ed4b13fdde31"
            },
            "id": "684497003741446144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cCrescer, tem que acontecer.\u201d \ud83c\udf43 @ Parque Municipal Nosso Recanto https://t.co/QRcRQaAbas"
        },
        {
            "author_id": "60088028",
            "created_at": "2016-01-05T22:00:02.000Z",
            "id": "684494589760114690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem a\u00ed a 53\u00ba Festa da Uva no Parque Municipal da Uva, em Colombo!\n\nDia 29 de Janeiro tem show com a dupla Pedro... https://t.co/knwMzlnV5V"
        },
        {
            "author_id": "3439449321",
            "created_at": "2016-01-05T21:58:12.000Z",
            "id": "684494130316218369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal n\u00e3o tem nada, triste isso"
        },
        {
            "author_id": "2753478287",
            "created_at": "2016-01-05T21:56:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77847611,
                        -22.87409715
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "684493783057174530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @raypinotti https://t.co/8SvmbsWcP6"
        },
        {
            "author_id": "49439485",
            "created_at": "2016-01-05T21:38:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01386524,
                        -25.24969798
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "684489132349992961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Please myself \ud83c\udf43 @ Parque Estadual De Vila Velha - Ponta Grossa - Paran\u00e1 https://t.co/VwtwX3KIHp"
        },
        {
            "author_id": "329844181",
            "created_at": "2016-01-05T21:33:04.000Z",
            "id": "684487802940096512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos. Trilha do Jequitib\u00e1 Rosa em Cachoeira de Macacu/RJ. Aprox. 1000\u2026 https://t.co/2YCfBd2e76"
        },
        {
            "author_id": "57652341",
            "created_at": "2016-01-05T21:28:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42593930",
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "684486686185795585",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig realmente \u00e9 lindo demais!! E ainda tem o passeio pelo parque nacional! Super dica p o ver\u00e3o! Boa!"
        },
        {
            "author_id": "2185887496",
            "created_at": "2016-01-05T21:26:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77847611,
                        -22.87409715
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "684486086068989952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/UCMzYvPqmv"
        },
        {
            "author_id": "42593930",
            "created_at": "2016-01-05T21:14:51.000Z",
            "id": "684483219614482436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 56,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Maromba, Parque Nacional de Itatiaia #aquaterapia https://t.co/7esRx8ROaq"
        },
        {
            "author_id": "42593930",
            "created_at": "2016-01-05T21:13:37.000Z",
            "id": "684482911333150720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 71,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "V\u00e9u da Noiva, Parque Nacional de Itatiaia #aquaterapia https://t.co/EsRLnU5DIY"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-01-05T20:49:32.000Z",
            "id": "684476849238351873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYAkPW"
        },
        {
            "author_id": "187763561",
            "created_at": "2016-01-05T20:40:08.000Z",
            "id": "684474482455638017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual Carlos Botelho, S\u00e3o Miguel Arcanjo https://t.co/fKAE4XalLh"
        },
        {
            "author_id": "2720133969",
            "created_at": "2016-01-05T20:27:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.9247783,
                        -8.00413365
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "684471405262540805",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os https://t.co/UolvhNjUET"
        },
        {
            "author_id": "76916140",
            "created_at": "2016-01-05T20:20:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.36862121,
                        -20.24409929
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "684469613615276032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escarpas\nUau, uau\n\ud83d\udc4c\n#capitolio #furnas  #muitolindo #minasgerais\n\ud83d\ude0e @ Parque Nacional Serra Da\u2026 https://t.co/NO1LKZ4Zs2"
        },
        {
            "author_id": "484820497",
            "created_at": "2016-01-05T20:09:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37174485,
                        -22.99989033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "684466734011674626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ensaio maravilhosooo! @ Parque Natural Municipal Bosque da Barra https://t.co/CHtIpDZUJK"
        },
        {
            "author_id": "1314064537",
            "created_at": "2016-01-05T20:04:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "1234886261124599809",
                        "start": 53,
                        "username": "Gugugusta1"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77847611,
                        -22.87409715
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "684465482502647808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @gugugusta1 https://t.co/3XnlVtJVEV"
        },
        {
            "author_id": "155771607",
            "created_at": "2016-01-05T19:45:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "60722362",
                        "start": 14,
                        "username": "diarioonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "684460818075926528",
            "in_reply_to_user_id": "60722362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu quero ir!! @diarioonline: Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 1,6 milh\u00e3o de turistas em 2015 https://t.co/nIxxsYtZjB"
        },
        {
            "author_id": "13482932",
            "created_at": "2016-01-05T19:43:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "684460267099521025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "do mirante @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/3Fl6IUl6Rw"
        },
        {
            "author_id": "156384217",
            "created_at": "2016-01-05T19:14:37.000Z",
            "id": "684452964333916160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tiroteio e morte em assalto no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/mYgCMfL140"
        },
        {
            "author_id": "537954562",
            "created_at": "2016-01-05T19:11:20.000Z",
            "id": "684452137879797760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal as f\u00e9rias no Parque Municipal de Macei\u00f3? As incri\u00e7\u00f5es para Ecof\u00e9rias do Parque est\u00e3o abertas e duram at\u00e9... https://t.co/YLIVyED29y"
        },
        {
            "author_id": "537954562",
            "created_at": "2016-01-05T19:06:49.000Z",
            "id": "684450999637954560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal as f\u00e9rias no Parque Municipal de Macei\u00f3? As incri\u00e7\u00f5es para Ecof\u00e9rias do Parque est\u00e3o abertas e duram at\u00e9... https://t.co/Ppu7xjjVFv"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2016-01-05T19:05:23.000Z",
            "id": "684450638642675712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Que tal adotar um rio para analisar a qualidade da #\u00e1gua do Parque Nacional da Tijuca (RJ)? https://t.co/YdX6y3am5y https://t.co/TY98mXGglt"
        },
        {
            "author_id": "90183392",
            "created_at": "2016-01-05T19:04:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.80305556,
                        -9.125
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dd7b7b7eeff8342a"
            },
            "id": "684450308156723202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta do Boi. @ Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es https://t.co/FDTgPhcIdl"
        },
        {
            "author_id": "16328010",
            "created_at": "2016-01-05T19:02:59.000Z",
            "id": "684450036063670272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva de flores para abrir o ano com a fam\u00edlia na Barra do Una - Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da\u2026 https://t.co/1tV3eJIIOQ"
        },
        {
            "author_id": "78031074",
            "created_at": "2016-01-05T18:47:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "78031074",
                        "start": 103,
                        "username": "Recicloteca"
                    }
                ]
            },
            "id": "684446094055616512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 8/01/2016 #Vagas #Voluntariado Ubatuba-SP Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Tupinamb\u00e1s https://t.co/HXPYuvJ3Dy via @Recicloteca https://t.co/K6x88PdkNJ"
        },
        {
            "author_id": "122745245",
            "created_at": "2016-01-05T18:43:11.000Z",
            "id": "684445050475003904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tiroteio e morte em assalto no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - https://t.co/c4d1Woj8TH https://t.co/0Ut0sUBG6I"
        },
        {
            "author_id": "60722362",
            "created_at": "2016-01-05T18:30:32.000Z",
            "id": "684441867518382080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 1,6 milh\u00e3o de turistas em 2015 https://t.co/hOJLXF6JiO"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2016-01-05T18:27:29.000Z",
            "id": "684441101118210049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca informa que a \u00e1rea de lazer das Paineiras est\u00e1 interditada pela Defesa Civil por... https://t.co/rAWzUssku3"
        },
        {
            "author_id": "425940783",
            "created_at": "2016-01-05T18:23:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "537954562",
                        "start": 3,
                        "username": "roteirobabymcz"
                    }
                ]
            },
            "id": "684440076651085826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No @roteirobabymcz F\u00e9rias no Parque Municipal de Macei\u00f3: O Parque Municipal de Macei\u00f3 abriu as insc... https://t.co/AdwMEzbhTG #blogamigo"
        },
        {
            "author_id": "83386460",
            "created_at": "2016-01-05T18:19:55.000Z",
            "id": "684439196044361728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o Ver\u00e3o do Parque Estadual da Costa do Sol acontece at\u00e9 mar\u00e7o https://t.co/pOe1c1kx4A"
        },
        {
            "author_id": "89941121",
            "created_at": "2016-01-05T18:11:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "60722362",
                        "start": 101,
                        "username": "diarioonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "684437116479238144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 1,6 milh\u00e3o de turistas em 2015 https://t.co/KQtWUR0dsS' via @diarioonline"
        },
        {
            "author_id": "1268033402",
            "created_at": "2016-01-05T17:46:53.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "684430882673836032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/Av9dFEsthg"
        },
        {
            "author_id": "1268033402",
            "created_at": "2016-01-05T17:46:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "684430718131281920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/aMcQ1AtjkP"
        },
        {
            "author_id": "1268033402",
            "created_at": "2016-01-05T17:45:02.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "684430416346877952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/Kujm8LKvpt"
        },
        {
            "author_id": "15845860",
            "created_at": "2016-01-05T17:34:30.000Z",
            "id": "684427766138195968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Dois turistas brasileiros foram expulsos, em 31/12/15, do Parque Nacional Torres del Paine (Chile) por acender... https://t.co/aXI4d4gFmr"
        },
        {
            "author_id": "1268033402",
            "created_at": "2016-01-05T17:30:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "684426701112098817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/7WC3s39x1A"
        },
        {
            "author_id": "52380667",
            "created_at": "2016-01-05T17:29:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18751597,
                        -22.90423317
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "684426586544803840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor biblioteca \u2661\u2661\u2661 (@ Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ) https://t.co/fmlWlRCs6H"
        },
        {
            "author_id": "1268033402",
            "created_at": "2016-01-05T17:29:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "684426532413018112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a video @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/xkXYtFsAFK"
        },
        {
            "author_id": "1268033402",
            "created_at": "2016-01-05T17:28:40.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "684426301206171648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a video @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/GZxI2PRi0N"
        },
        {
            "author_id": "103061549",
            "created_at": "2016-01-05T16:46:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.06624402,
                        -23.53922397
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "143d581cbe8b95af"
            },
            "id": "684415570301718528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 estava com saudades da \u00e1gua salgada... @ Parque Estadual Da Ilha\u2026 https://t.co/s2BLE5giTf"
        },
        {
            "author_id": "13482932",
            "created_at": "2016-01-05T16:31:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "684411945492025344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cabra-bunker \ud83d\udc10 360* @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/34xW0LTqX0"
        },
        {
            "author_id": "1319539590",
            "created_at": "2016-01-05T16:26:46.000Z",
            "id": "684410722961457152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Roubaram o parque nacional da chapada vei, um lugar t\u00e3o calmo e esses ratos v\u00e3o la so pra roubar com tanta coisa pra apreciar ..."
        },
        {
            "author_id": "119920485",
            "created_at": "2016-01-05T16:22:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75826774,
                        -9.61096988
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "684409578151391233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O bicho-pau tentou n\u00e3o aparecer. #acheivoc\u00ea @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/XGrm3lsbpj"
        },
        {
            "author_id": "119920485",
            "created_at": "2016-01-05T16:18:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75826774,
                        -9.61096988
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "684408750694883329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ich leebe dich, Macei\u00f3. @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/hp3HGp9beo"
        },
        {
            "author_id": "30504785",
            "created_at": "2016-01-05T16:17:29.000Z",
            "id": "684408387644293121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Felicidade instant\u00e2nea @ Parque Estadual do Biribiri, Diamantina MG https://t.co/0q2nbcVqKz"
        },
        {
            "author_id": "382255361",
            "created_at": "2016-01-05T16:06:24.000Z",
            "id": "684405596443901952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa / Igua\u00e7u National Park \u2013 \u00c1rea de embarque / Departure\u00a0area https://t.co/ng7apOcvqT https://t.co/FVy8gre2hE"
        },
        {
            "author_id": "275795410",
            "created_at": "2016-01-05T16:05:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -36.0298581,
                        -8.3538021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "81184bffde6b6099"
            },
            "id": "684405398334509056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal Prof. Jo\u00e3o Vasconcelos Sobrinho in PE https://t.co/eZ02mxLiH9"
        },
        {
            "author_id": "197415388",
            "created_at": "2016-01-05T15:58:44.000Z",
            "id": "684403666367856640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duas regi\u00f5es da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental foram atingidas por fogo em menos de um m\u00eas: https://t.co/VVpP6FwCXs.... https://t.co/2UDWwVy2rs"
        },
        {
            "author_id": "54589069",
            "created_at": "2016-01-05T15:58:21.000Z",
            "id": "684403570280640513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica promove caminhadas de ver\u00e3o.https://t.co/XTAfedIHHX"
        },
        {
            "author_id": "2875867613",
            "created_at": "2016-01-05T15:46:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.51199931,
                        -20.40605036
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "684400582027771905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Subindo \ud83d\udc91\u26fa\ud83c\udf92 @ Parque Estadual Do Itacolomi https://t.co/O6KWdf7ZzU"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-01-05T15:45:25.000Z",
            "id": "684400316318629888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Energia na Palma da M\u00e3o !! @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/Iu2l1Rr47N"
        },
        {
            "author_id": "14946678",
            "created_at": "2016-01-05T15:43:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "39901362",
                        "start": 0,
                        "username": "ecoturis"
                    }
                ]
            },
            "id": "684399783973400576",
            "in_reply_to_user_id": "39901362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ecoturis produzi um material sobre a reserva extrativista de Cazumba no Acre se puder d\u00e1 uma olhada https://t.co/ZDOQiLUGnE RT"
        },
        {
            "author_id": "1470363217",
            "created_at": "2016-01-05T15:41:54.000Z",
            "id": "684399430888390656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe encontro de trocas de mudas e sementes https://t.co/yqnZDkaaiJ #RoleDeResponsa #BH"
        },
        {
            "author_id": "1661851590",
            "created_at": "2016-01-05T15:40:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1661851590",
                        "start": 0,
                        "username": "ChicoChitter"
                    }
                ]
            },
            "id": "684399023969693696",
            "in_reply_to_user_id": "1661851590",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ChicoChitter espero que pelo menos o governo americano n\u00e3o perca um parque nacional t\u00e3o bonito para pessoas como essas..."
        },
        {
            "author_id": "14769136",
            "created_at": "2016-01-05T15:36:21.000Z",
            "id": "684398034898178048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Ecof\u00e9rias: Parque Municipal de Macei\u00f3 abre inscri\u00e7\u00e3o para col\u00f4nia de f\u00e9rias https://t.co/nrOpRVEXJK"
        },
        {
            "author_id": "89224874",
            "created_at": "2016-01-05T15:35:47.000Z",
            "id": "684397891897565184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Ecof\u00e9rias: Parque Municipal de Macei\u00f3 abre inscri\u00e7\u00e3o para col\u00f4nia de f\u00e9rias https://t.co/NdtQ4agoCg"
        },
        {
            "author_id": "119920485",
            "created_at": "2016-01-05T15:23:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75826774,
                        -9.61096988
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "684394842823221250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A natureza \u00e9 o melhor filtro @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/uGPj7TjuDe"
        },
        {
            "author_id": "13482932",
            "created_at": "2016-01-05T15:06:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "684390465446252546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O tucano de estima\u00e7\u00e3o do brother Mic\u00e3o, bicho doido. @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto\u2026 https://t.co/mUIMWs70Og"
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2016-01-05T15:00:42.000Z",
            "id": "684389062082441217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Tiroteio e morte em assalto no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - https://t.co/mAClFmQUBk https://t.co/YNhFeQSx6Q"
        },
        {
            "author_id": "2801516096",
            "created_at": "2016-01-05T14:37:42.000Z",
            "id": "684383273674522625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descubram as novidades NATURAL.PT, que inclui v\u00e1rias empresas inseridas na \u00c1rea Protegida do Parque Natural do... https://t.co/XYNu0581bs"
        },
        {
            "author_id": "42985931",
            "created_at": "2016-01-05T14:30:31.000Z",
            "id": "684381468731293696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jacar\u00e9 \u00e9 resgatado em garagem de condom\u00ednio no Itanhang\u00e1 e solto no Parque Natural Municipal do Marapendi. https://t.co/rvT7ZsYuSK"
        },
        {
            "author_id": "45969354",
            "created_at": "2016-01-05T14:21:07.000Z",
            "id": "684379099905814528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe encontro de trocas de mudas e sementes https://t.co/2Q4jQrTn6w"
        },
        {
            "author_id": "51053984",
            "created_at": "2016-01-05T14:19:42.000Z",
            "id": "684378746371964928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Chapada Diamantina \u00e9 uma regi\u00e3o de serras, protegida pelo Parque Nacional da Chapada Diamantina, situada no... https://t.co/3kRK1t2tNt"
        },
        {
            "author_id": "51053984",
            "created_at": "2016-01-05T14:19:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "51053984",
                        "start": 104,
                        "username": "redealmeidense"
                    }
                ]
            },
            "id": "684378642785431552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada Diamantina \u00e9 uma regi\u00e3o de serras, protegida pelo Parque Nacional \u00bb https://t.co/vyrdvlBr2C via @redealmeidense"
        },
        {
            "author_id": "37730398",
            "created_at": "2016-01-05T14:18:49.000Z",
            "id": "684378523935571969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P&amp;B Parque Municipal Palmir Silva - Niter\u00f3i - RJ - Brasil #flickr https://t.co/615pwUMtRt"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-01-05T14:08:48.000Z",
            "id": "684376000239644672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nAnimal estava bem e foi solto no Parque Natural Municipal do Marapendi. Outros tr\u00eas animais foram capturados em lugares diferente no me\u2026"
        },
        {
            "author_id": "162776602",
            "created_at": "2016-01-05T13:40:04.000Z",
            "id": "684368768965959680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Natural Los Nevados - Nevado\u2026 https://t.co/eajXHsNKol"
        },
        {
            "author_id": "60770211",
            "created_at": "2016-01-05T13:02:20.000Z",
            "id": "684359273212583936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao analisarem plantas coletadas no Parque Nacional do Catimbau, no Sert\u00e3o de Pernambuco, pesquisadores do N\u00facleo... https://t.co/8CPVA3tSP6"
        },
        {
            "author_id": "51893253",
            "created_at": "2016-01-05T12:52:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "51282549",
                        "start": 0,
                        "username": "chico_pinheiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "684356913857957889",
            "in_reply_to_user_id": "51282549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@chico_pinheiro temos que salvar o Parque Nacional da Serra da Canastra! Querem reduzir 40% da \u00e1rea! Pq a m\u00eddia n\u00e3o mostra???"
        },
        {
            "author_id": "184315411",
            "created_at": "2016-01-05T12:51:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2518883,
                        -2.5009
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "684356449636626434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/9mq0RE5SWD"
        },
        {
            "author_id": "74552334",
            "created_at": "2016-01-05T12:50:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73510815,
                        -29.35128691
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "684356278651596800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita in Torres, RS https://t.co/QWbuzoCj8C"
        },
        {
            "author_id": "38166533",
            "created_at": "2016-01-05T12:40:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02683638,
                        -20.39407362
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "684353676706738176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigado 2015 por ter me deixado virar o ano com voces \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99 @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/bwweIfduRS"
        },
        {
            "author_id": "3065923023",
            "created_at": "2016-01-05T12:38:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "2286019279",
                        "start": 40,
                        "username": "Siamtrails"
                    }
                ]
            },
            "id": "684353149964959744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Doi Inthanon. Gracias a @Siamtrails !! https://t.co/1Y3DDOqaHl"
        },
        {
            "author_id": "3044554179",
            "created_at": "2016-01-05T12:33:34.000Z",
            "id": "684352035316199424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Produtores rurais se revoltam contra \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Estados\u2026 https://t.co/31TFepGkhv #GenteNoMeio"
        },
        {
            "author_id": "1119926978",
            "created_at": "2016-01-05T12:29:48.000Z",
            "id": "684351086635823105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugares que todos devemos visitar antes de morrer. 14. Furnas do parque nacional de vila velha -\u2026 https://t.co/t9rtOMgDfM"
        },
        {
            "author_id": "372450580",
            "created_at": "2016-01-05T12:23:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35025593,
                        -23.97003504
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "684349615127310337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Janelinha @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino https://t.co/ZwDlZQ2Dmy"
        },
        {
            "author_id": "2804878414",
            "created_at": "2016-01-05T12:20:44.000Z",
            "id": "684348806322884610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquisi\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de arboricultura para o Parque Municipal de Mon.. * Munic\u00edpio do Montijo * 11970\u20ac * #Set\u00fabal * https://t.co/WPj8RHxuxM"
        },
        {
            "author_id": "4235259951",
            "created_at": "2016-01-05T12:17:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 43,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "id": "684347885144686592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalhando (@ Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM) https://t.co/6ZnWsWOZan"
        },
        {
            "author_id": "34411758",
            "created_at": "2016-01-05T11:58:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.34438072,
                        -22.9461917
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "684343126706671616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#justRunning @ Parque Natural Municipal Do Bosque Da Freguesia https://t.co/Vh36iRJgM7"
        },
        {
            "author_id": "14287669",
            "created_at": "2016-01-05T11:49:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59217798,
                        -22.46298815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "684340985795457024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia #itatiaia #riodejaneiro #parque @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/wCEnsMPLaV"
        },
        {
            "author_id": "2665428142",
            "created_at": "2016-01-05T11:45:07.000Z",
            "id": "684339843984420864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gera\u00e7\u00e3o sa\u00fade 2016 !! \n#missaodada\u00e9missaocumprida @ Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas https://t.co/TW6EPyDVXp"
        },
        {
            "author_id": "2664165332",
            "created_at": "2016-01-05T11:25:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "31161322",
                        "start": 131,
                        "username": "YahooBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "684334884689711106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O problema duma popula\u00e7\u00e3o armada: criar mil\u00edcias.\nMil\u00edcia desafia autoridades ocupando parque nacional https://t.co/syXDd55a4y via @YahooBr"
        },
        {
            "author_id": "157864926",
            "created_at": "2016-01-05T11:24:37.000Z",
            "id": "684334681504886784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PLANO DE MANEJO \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL\nCOSTA DOS CORAIS!\nPDF completo:... https://t.co/i0rV8lCeeB"
        },
        {
            "author_id": "4299391949",
            "created_at": "2016-01-05T11:09:07.000Z",
            "id": "684330783495073793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 1,6 milh\u00e3o de pessoas de 172 pa\u00edses https://t.co/7bPhlXgJvs"
        },
        {
            "author_id": "3289978709",
            "created_at": "2016-01-05T10:21:32.000Z",
            "id": "684318807184306176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de visita\u00e7\u00e3o.\nhttps://t.co/kUMvaAgwtU https://t.co/mLuiU4ddHA"
        },
        {
            "author_id": "1389949208",
            "created_at": "2016-01-05T09:58:55.000Z",
            "id": "684313117552148480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo local, parque estadual Paulo C\u00e9sar vinhas ,em guarapari https://t.co/i8yJXkI2bQ"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2016-01-05T08:22:05.000Z",
            "id": "684288748830375936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 promove col\u00f4nia de f\u00e9rias para a crian\u00e7ada https://t.co/6qTbfwVRaa"
        },
        {
            "author_id": "3783601767",
            "created_at": "2016-01-05T07:42:25.000Z",
            "id": "684278765095092224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 promove col\u00f4nia de f\u00e9rias para a crian\u00e7ada: https://t.co/PXLqtUnv0F #RT #OperacaoBetaLab Perry Ellis"
        },
        {
            "author_id": "400360141",
            "created_at": "2016-01-05T07:31:43.000Z",
            "id": "684276070787383296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal promove Ecof\u00e9rias em janeiro; inscri\u00e7\u00f5es est\u00e3o abertas https://t.co/qfEywlpZli"
        },
        {
            "author_id": "424570236",
            "created_at": "2016-01-05T06:33:51.000Z",
            "id": "684261508923052032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros https://t.co/C0IFx9eNZj"
        },
        {
            "author_id": "390129523",
            "created_at": "2016-01-05T06:33:48.000Z",
            "id": "684261498248507392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros https://t.co/KagQDtz5bo"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2016-01-05T06:33:34.000Z",
            "id": "684261437917638656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/DgchPwgBs7"
        },
        {
            "author_id": "3783601767",
            "created_at": "2016-01-05T06:18:10.000Z",
            "id": "684257561110003712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 promove col\u00f4nia de f\u00e9rias para a crian\u00e7ada: https://t.co/PXLqtUnv0F #RT #TimBeta #ConfesionesCulposas"
        },
        {
            "author_id": "30671460",
            "created_at": "2016-01-05T06:12:19.000Z",
            "id": "684256090087796737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/bwDk64y2TF"
        },
        {
            "author_id": "30671460",
            "created_at": "2016-01-05T06:11:18.000Z",
            "id": "684255834876985344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/INoq1ZcNG0"
        },
        {
            "author_id": "30671460",
            "created_at": "2016-01-05T06:10:53.000Z",
            "id": "684255731596431360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/GUVfp8QNQU"
        },
        {
            "author_id": "30671460",
            "created_at": "2016-01-05T06:10:49.000Z",
            "id": "684255711312781312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/MuXVYDYLgn"
        },
        {
            "author_id": "30671460",
            "created_at": "2016-01-05T06:10:10.000Z",
            "id": "684255548875776001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/IM07AUnkCU"
        },
        {
            "author_id": "3290208094",
            "created_at": "2016-01-05T06:08:55.000Z",
            "id": "684255235347357696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/LsKhpktRDm"
        },
        {
            "author_id": "4536164608",
            "created_at": "2016-01-05T06:08:53.000Z",
            "id": "684255227743096832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Opera\u00e7\u00e3oretweet Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de f... https://t.co/sW8fBnQjxU #betalab"
        },
        {
            "author_id": "105910387",
            "created_at": "2016-01-05T06:08:47.000Z",
            "id": "684255201281183749",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeir... https://t.co/nsvN8Ola0m #renatogottschald"
        },
        {
            "author_id": "30671460",
            "created_at": "2016-01-05T06:08:30.000Z",
            "id": "684255129919303681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/Kq6Yywqwd2"
        },
        {
            "author_id": "3320129693",
            "created_at": "2016-01-05T06:08:16.000Z",
            "id": "684255071635259392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Uol Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros https://t.co/hAWoa4NMvc"
        },
        {
            "author_id": "2739961818",
            "created_at": "2016-01-05T06:08:04.000Z",
            "id": "684255021215518720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edci... https://t.co/SI0vIaAK8U timbeta"
        },
        {
            "author_id": "96215960",
            "created_at": "2016-01-05T06:07:57.000Z",
            "id": "684254989569540097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/csCKgfDN9C"
        },
        {
            "author_id": "3025627822",
            "created_at": "2016-01-05T06:07:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "3025627822",
                        "start": 121,
                        "username": "GuilhermeRosely"
                    }
                ]
            },
            "id": "684254974306467841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiro... https://t.co/3TalKmPB8o @guilhermerosely"
        },
        {
            "author_id": "3024221765",
            "created_at": "2016-01-05T06:07:50.000Z",
            "id": "684254960259760129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/FHx98zxyWz"
        },
        {
            "author_id": "2334937650",
            "created_at": "2016-01-05T06:07:42.000Z",
            "id": "684254930543099904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/o1EVCxphVC"
        },
        {
            "author_id": "2988315736",
            "created_at": "2016-01-05T06:07:42.000Z",
            "id": "684254926701117440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/S2ueEb3EE8"
        },
        {
            "author_id": "2814219611",
            "created_at": "2016-01-05T06:07:33.000Z",
            "id": "684254891003396097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/m76maRm9A4"
        },
        {
            "author_id": "2956518639",
            "created_at": "2016-01-05T06:07:30.000Z",
            "id": "684254879276138498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/QLGsjF0RuA"
        },
        {
            "author_id": "2893146529",
            "created_at": "2016-01-05T06:07:10.000Z",
            "id": "684254795239051266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/cM2XfrVvME"
        },
        {
            "author_id": "67615886",
            "created_at": "2016-01-05T06:07:07.000Z",
            "id": "684254783167832064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/zLwThPtUXT"
        },
        {
            "author_id": "1262385042",
            "created_at": "2016-01-05T06:06:47.000Z",
            "id": "684254698510012416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/Pw0auHD9cO"
        },
        {
            "author_id": "2334937650",
            "created_at": "2016-01-05T06:06:06.000Z",
            "id": "684254527671775232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/PUv6LxVhpZ"
        },
        {
            "author_id": "2334937650",
            "created_at": "2016-01-05T06:06:01.000Z",
            "id": "684254505727209472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/nJzv3J3Uir"
        },
        {
            "author_id": "2156440335",
            "created_at": "2016-01-05T06:05:18.000Z",
            "id": "684254326500360193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No #uol Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiro... https://t.co/j5iOZRj2Gp Via #uol"
        },
        {
            "author_id": "2156440335",
            "created_at": "2016-01-05T06:05:14.000Z",
            "id": "684254308389396481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No #uol Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiro... https://t.co/bV28Vu3KbZ Via #uol"
        },
        {
            "author_id": "2156440335",
            "created_at": "2016-01-05T06:05:01.000Z",
            "id": "684254253091692544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No #uol Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiro... https://t.co/wIUy3VRK17 Via #uol"
        },
        {
            "author_id": "2736407976",
            "created_at": "2016-01-05T06:05:00.000Z",
            "id": "684254247542652928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PABLO#TIMBETA Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: ... https://t.co/1c68cxTZ2h"
        },
        {
            "author_id": "2156440335",
            "created_at": "2016-01-05T06:04:58.000Z",
            "id": "684254242010304512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No #uol Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiro... https://t.co/X6Qb3pPs1j Via #uol"
        },
        {
            "author_id": "216796443",
            "created_at": "2016-01-05T06:04:55.000Z",
            "id": "684254230304010249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/Mxgz7t173R"
        },
        {
            "author_id": "357999551",
            "created_at": "2016-01-05T06:04:43.000Z",
            "id": "684254177896181761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Uol Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia o... https://t.co/IxZmQjBsTa"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2016-01-05T06:04:38.000Z",
            "id": "684254158984065025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/oqCIqPbq2c"
        },
        {
            "author_id": "2492187757",
            "created_at": "2016-01-05T06:04:31.000Z",
            "id": "684254127770079232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/h1kOP2zTa1"
        },
        {
            "author_id": "2523194239",
            "created_at": "2016-01-05T06:04:29.000Z",
            "id": "684254118127341568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/388UNVdNOC"
        },
        {
            "author_id": "213098960",
            "created_at": "2016-01-05T06:04:14.000Z",
            "id": "684254057855234048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/EZcgqOvMax"
        },
        {
            "author_id": "2332698630",
            "created_at": "2016-01-05T06:03:59.000Z",
            "id": "684253994009505793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/nUcMeWehoR"
        },
        {
            "author_id": "418339149",
            "created_at": "2016-01-05T06:03:57.000Z",
            "id": "684253984736022528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/mPnHzLBmZs"
        },
        {
            "author_id": "2334937650",
            "created_at": "2016-01-05T06:03:53.000Z",
            "id": "684253969242169344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/npUFtZ6vEl"
        },
        {
            "author_id": "2249742017",
            "created_at": "2016-01-05T06:03:43.000Z",
            "id": "684253925449412608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/65DkcWtmor"
        },
        {
            "author_id": "2252626818",
            "created_at": "2016-01-05T06:03:28.000Z",
            "id": "684253864711749633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/rQgxUiaaU3"
        },
        {
            "author_id": "1206877860",
            "created_at": "2016-01-05T06:03:16.000Z",
            "id": "684253813369249792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/0BXrhKLOd6"
        },
        {
            "author_id": "2187311972",
            "created_at": "2016-01-05T06:03:13.000Z",
            "id": "684253802040446976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/jQvx2il0SM"
        },
        {
            "author_id": "2156440335",
            "created_at": "2016-01-05T06:03:10.000Z",
            "id": "684253788283117568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No #uol Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiro... https://t.co/ZjRinoKkrO Via #uol"
        },
        {
            "author_id": "2156440335",
            "created_at": "2016-01-05T06:03:04.000Z",
            "id": "684253762265821184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No #uol Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiro... https://t.co/WTrwoOQn2a Via #uol"
        },
        {
            "author_id": "321674260",
            "created_at": "2016-01-05T06:02:53.000Z",
            "id": "684253716350828545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/wbQqG9Spxw"
        },
        {
            "author_id": "1651975112",
            "created_at": "2016-01-05T06:02:35.000Z",
            "id": "684253642266816512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/hjoL8POe74"
        },
        {
            "author_id": "1169488086",
            "created_at": "2016-01-05T06:02:28.000Z",
            "id": "684253612877332480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros https://t.co/MCNW3T9pR9"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2016-01-05T06:02:19.000Z",
            "id": "684253574772047872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros https://t.co/f3bckhA0i9"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2016-01-05T06:02:17.000Z",
            "id": "684253566266036224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/QJWoLMMyQY"
        },
        {
            "author_id": "1206877860",
            "created_at": "2016-01-05T06:02:05.000Z",
            "id": "684253514881576960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/NDSBOffYNm"
        },
        {
            "author_id": "1168612860",
            "created_at": "2016-01-05T06:02:00.000Z",
            "id": "684253494325280769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/KzRQ90NUQF"
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2016-01-05T06:01:55.000Z",
            "id": "684253475069296641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/62h51SaEfC"
        },
        {
            "author_id": "1176357757",
            "created_at": "2016-01-05T06:01:44.000Z",
            "id": "684253425928830976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/E58kRu6Vkm"
        },
        {
            "author_id": "760291147",
            "created_at": "2016-01-05T06:01:34.000Z",
            "id": "684253385470545921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/HVytOpapvX"
        },
        {
            "author_id": "388594042",
            "created_at": "2016-01-05T06:01:25.000Z",
            "id": "684253346979446784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de faz... https://t.co/1pObr9C4Ng #uol.com"
        },
        {
            "author_id": "343471849",
            "created_at": "2016-01-05T06:01:22.000Z",
            "id": "684253334836887552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/uZrYJaVPHn"
        },
        {
            "author_id": "462771738",
            "created_at": "2016-01-05T06:01:19.000Z",
            "id": "684253324044931072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No UOL: Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edci... https://t.co/8cVTltQfop"
        },
        {
            "author_id": "126155537",
            "created_at": "2016-01-05T06:01:17.000Z",
            "id": "684253314020556800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/NmNMYOKb9w"
        },
        {
            "author_id": "435982239",
            "created_at": "2016-01-05T06:01:08.000Z",
            "id": "684253274338271233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UOL: Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros https://t.co/qiDBTWr6ii"
        },
        {
            "author_id": "144857420",
            "created_at": "2016-01-05T06:01:01.000Z",
            "id": "684253247880605696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/kBP4P3L89I"
        },
        {
            "author_id": "337206020",
            "created_at": "2016-01-05T06:00:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "337206020",
                        "start": 123,
                        "username": "ERICBARBOSA11"
                    }
                ]
            },
            "id": "684253191634956288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazende... https://t.co/D5Upn8BGG5 (via @EricBarbosa11"
        },
        {
            "author_id": "295852848",
            "created_at": "2016-01-05T06:00:20.000Z",
            "id": "684253073879896065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/KTIAMoUlpp"
        },
        {
            "author_id": "75869122",
            "created_at": "2016-01-05T05:59:50.000Z",
            "id": "684252948923158528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros https://t.co/ZI1dxDfRKM"
        },
        {
            "author_id": "218351412",
            "created_at": "2016-01-05T05:59:47.000Z",
            "id": "684252937724416000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ... https://t.co/g4RRdWxjnj #News"
        },
        {
            "author_id": "218351412",
            "created_at": "2016-01-05T05:59:47.000Z",
            "id": "684252937552400385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ... https://t.co/lmj1wo7I44 #News"
        },
        {
            "author_id": "149323068",
            "created_at": "2016-01-05T05:59:39.000Z",
            "id": "684252901636608000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros https://t.co/JGIxoosB8t"
        },
        {
            "author_id": "14558231",
            "created_at": "2016-01-05T05:59:35.000Z",
            "id": "684252884750462977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Universo OnLine &gt;&gt;&gt; Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros https://t.co/NHz5ixZbJz"
        },
        {
            "author_id": "17696000",
            "created_at": "2016-01-05T05:59:26.000Z",
            "id": "684252849031651328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/HO9XlXLVdH"
        },
        {
            "author_id": "51540089",
            "created_at": "2016-01-05T05:51:14.000Z",
            "id": "684250782691147776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu sei que existe uma ilha...\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\n#positivevibes #boasenergias #amigos #findi @ Parque Estadual de\u2026 https://t.co/9EtQxLEZ9p"
        },
        {
            "author_id": "39638865",
            "created_at": "2016-01-05T05:50:30.000Z",
            "id": "684250601950150656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG, no campus Pampulha, promove caminhadas ecol\u00f3gicas por trilhas, de segunda a... https://t.co/NXiA0I5uCf"
        },
        {
            "author_id": "3783601767",
            "created_at": "2016-01-05T05:38:19.000Z",
            "id": "684247532562702336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 promove col\u00f4nia de f\u00e9rias para a crian\u00e7ada: https://t.co/PXLqtUnv0F #RT #missaoBetaLab Brice Johnson"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2016-01-05T05:10:33.000Z",
            "id": "684240546659840000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 promove col\u00f4nia de f\u00e9rias para a crian\u00e7ada https://t.co/EMQq0SKbVo #brasil"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-01-05T05:06:05.000Z",
            "id": "684239423660228608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S2 Jr @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/tZP9uAzHOz"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-01-05T04:38:54.000Z",
            "id": "684232582603649024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve a Lua Branca !! @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/kBy3DHdObh"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-01-05T04:37:57.000Z",
            "id": "684232340600696832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve a Lua Branca!! @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/kxBkHzM1kz"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-01-05T04:36:05.000Z",
            "id": "684231872834973696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se pud\u00e9ssemos colher de tudo @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/Rz7Yf6szFv"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-01-05T04:34:53.000Z",
            "id": "684231570484510720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gratid\u00e3o @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/2K9CKM6RKH"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-01-05T04:32:40.000Z",
            "id": "684231013292195841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simplesmente Amor @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/Rrah6Ep7D7"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-01-05T04:31:47.000Z",
            "id": "684230790046167041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filtro @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/Y6RqHvAldI"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-01-05T04:21:16.000Z",
            "id": "684228143285186560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seres da Floresta @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/heigk2Ydfz"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-01-05T04:16:13.000Z",
            "id": "684226873598033920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolinho de bacalhau @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/HT90wNAR9X"
        },
        {
            "author_id": "3783601767",
            "created_at": "2016-01-05T03:56:09.000Z",
            "id": "684221823182069760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 promove col\u00f4nia de f\u00e9rias para a crian\u00e7ada: https://t.co/PXLqtUnv0F #RT #missaoBetaLab #ALDUBComplicated"
        },
        {
            "author_id": "2206977200",
            "created_at": "2016-01-05T03:33:35.000Z",
            "id": "684216143817490432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mil\u00edcia armada desafia autoridades norte-americanas ocupando parque nacional: V\u00e1rias centenas de homens armado... https://t.co/XrDjn4EfHQ"
        },
        {
            "author_id": "898903196",
            "created_at": "2016-01-05T03:23:41.000Z",
            "id": "684213653063643137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mil\u00edcia armada desafia autoridades americanas ocupando parque nacional: V\u00e1rias centenas de homens armados cont... https://t.co/BGSz2dzijD"
        },
        {
            "author_id": "448498506",
            "created_at": "2016-01-05T03:23:38.000Z",
            "id": "684213640153530370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mil\u00edcia armada desafia autoridades americanas ocupando parque nacional: V\u00e1rias centenas de homens armados cont... https://t.co/OxlulspjpE"
        },
        {
            "author_id": "3783601767",
            "created_at": "2016-01-05T03:18:13.000Z",
            "id": "684212277864710145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 promove col\u00f4nia de f\u00e9rias para a crian\u00e7ada: https://t.co/PXLqtUnv0F #RT #OperacaoBetaLab #\u0647\u0644_\u062a\u062f\u062e\u0644_\u0628\u062c\u0648\u0627\u0644\u0643_\u0644\u0644\u062d\u0645\u0627\u0645"
        },
        {
            "author_id": "3783601767",
            "created_at": "2016-01-05T02:34:22.000Z",
            "id": "684201241434550272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 promove col\u00f4nia de f\u00e9rias para a crian\u00e7ada: https://t.co/PXLqtUnv0F #RT #OperacaoBetaLab #LuckyToHaveLouis"
        },
        {
            "author_id": "1703495635",
            "created_at": "2016-01-05T02:20:13.000Z",
            "id": "684197682080907264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mil\u00edcia armada desafia autoridades norte-americanas ocupando parque nacional: V\u00e1rias centenas de homens armado... https://t.co/lE2r1viLFe"
        },
        {
            "author_id": "1689913309",
            "created_at": "2016-01-05T02:20:13.000Z",
            "id": "684197678872301568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mil\u00edcia armada desafia autoridades norte-americanas ocupando parque nacional: V\u00e1rias centenas de homens armado... https://t.co/NvH0A56ei4"
        },
        {
            "author_id": "3236269387",
            "created_at": "2016-01-05T02:18:43.000Z",
            "id": "684197303792472064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BetaLab Mil\u00edcia armada desafia autoridades norte-americanas ocupando parque nacional: V\u00e1rias centenas de home... https://t.co/yByHGCsBFu"
        },
        {
            "author_id": "2795384902",
            "created_at": "2016-01-05T02:18:43.000Z",
            "id": "684197302731292676",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Operacaobetalab Mil\u00edcia armada desafia autoridades norte-americanas ocupando parque nacional: V\u00e1rias... https://t.co/SYKQXfnrjT #BetaLab"
        },
        {
            "author_id": "165823170",
            "created_at": "2016-01-05T02:12:30.000Z",
            "id": "684195737664540677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal #nightinthecity #lights #green #moiseis #purple https://t.co/kNED0CHnpA"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2016-01-05T02:04:53.000Z",
            "id": "684193820326510593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mil\u00edcia armada desafia autoridades americanas ocupando parque nacional: &lt;p&gt;V\u00e1rias centenas de homens armados c... https://t.co/fJi2phtPha"
        },
        {
            "author_id": "30671460",
            "created_at": "2016-01-05T02:04:27.000Z",
            "id": "684193710872002561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/7gkwh2nKH9"
        },
        {
            "author_id": "215884834",
            "created_at": "2016-01-05T02:03:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "596405799",
                        "start": 98,
                        "username": "TheOldReader"
                    }
                ]
            },
            "id": "684193527677501441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe \n1,6 milh\u00e3o de pessoas de 172 pa\u00edses https://t.co/SRrZsls3V1 via @theoldreader"
        },
        {
            "author_id": "30671460",
            "created_at": "2016-01-05T02:03:33.000Z",
            "id": "684193488334802944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/0SB802W382"
        },
        {
            "author_id": "30671460",
            "created_at": "2016-01-05T02:03:12.000Z",
            "id": "684193399713349632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/ENEIqcfFEZ"
        },
        {
            "author_id": "30671460",
            "created_at": "2016-01-05T02:02:31.000Z",
            "id": "684193225465171968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/vDKkNY3U0A"
        },
        {
            "author_id": "30671460",
            "created_at": "2016-01-05T02:02:14.000Z",
            "id": "684193156926029825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/UvZvbsHDoZ"
        },
        {
            "author_id": "30671460",
            "created_at": "2016-01-05T02:01:48.000Z",
            "id": "684193045152051200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/38OqIwCwh4"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2016-01-05T02:01:44.000Z",
            "id": "684193029255606272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/0BvwWig9H5"
        },
        {
            "author_id": "30671460",
            "created_at": "2016-01-05T02:01:14.000Z",
            "id": "684192902956777473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/l9jIy9vpyt"
        },
        {
            "author_id": "148722000",
            "created_at": "2016-01-05T02:01:11.000Z",
            "id": "684192891372109824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/juO2NIjYlg"
        },
        {
            "author_id": "2828406422",
            "created_at": "2016-01-05T01:59:34.000Z",
            "id": "684192483593461761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros https://t.co/Bu4yfv1RUM"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2016-01-05T01:59:28.000Z",
            "id": "684192459648139264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/aLyoHLblUx"
        },
        {
            "author_id": "2374458000",
            "created_at": "2016-01-05T01:59:26.000Z",
            "id": "684192448990425090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/iSMOwbRoyP"
        },
        {
            "author_id": "2736407976",
            "created_at": "2016-01-05T01:57:38.000Z",
            "id": "684191995447742464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "PABLO#TIMBETA Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: ... https://t.co/OSOacMk3Pd"
        },
        {
            "author_id": "66878741",
            "created_at": "2016-01-05T01:56:06.000Z",
            "id": "684191612461682688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/1S8rsqvZpv"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2016-01-05T01:55:10.000Z",
            "id": "684191374774673408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/OA5Jz73ch3"
        },
        {
            "author_id": "572821263",
            "created_at": "2016-01-05T01:55:04.000Z",
            "id": "684191351525646336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/ahAI7siPjZ"
        },
        {
            "author_id": "1173937724",
            "created_at": "2016-01-05T01:54:43.000Z",
            "id": "684191265282363392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/BW9YE9hGBc"
        },
        {
            "author_id": "989586506",
            "created_at": "2016-01-05T01:54:39.000Z",
            "id": "684191247783727104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ...  https://t.co/ktnUXN6Ycv"
        },
        {
            "author_id": "1409155526",
            "created_at": "2016-01-05T01:54:38.000Z",
            "id": "684191244289888256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ...  https://t.co/li3dd5SZIQ"
        },
        {
            "author_id": "3783601767",
            "created_at": "2016-01-05T01:54:32.000Z",
            "id": "684191217505140736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 promove col\u00f4nia de f\u00e9rias para a crian\u00e7ada: https://t.co/PXLqtUnv0F #RT #OperacaoBetaLab #SecretLoveSongIsComing"
        },
        {
            "author_id": "2176713456",
            "created_at": "2016-01-05T01:50:23.000Z",
            "id": "684190173140127744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mil\u00edcia armada desafia autoridades americanas ocupando parque nacional: &lt;p&gt;V\u00e1rias centenas de homens armados c... https://t.co/IddKLih7sb"
        },
        {
            "author_id": "1331599908",
            "created_at": "2016-01-05T01:45:07.000Z",
            "id": "684188845567393792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros https://t.co/CFtSwISBKP"
        },
        {
            "author_id": "2615829241",
            "created_at": "2016-01-05T01:33:50.000Z",
            "id": "684186006770208768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 promove col\u00f4nia de f\u00e9rias para a crian\u00e7ada: S\u00e3o 50 vagas gratuitas para brincadeira... https://t.co/23Zn0dULaT"
        },
        {
            "author_id": "2207252576",
            "created_at": "2016-01-05T01:33:46.000Z",
            "id": "684185992777994240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 promove col\u00f4nia de f\u00e9rias para a crian\u00e7ada: S\u00e3o 50 vagas gratuitas para brincadeira... https://t.co/zHkOSwiicJ"
        },
        {
            "author_id": "4354156713",
            "created_at": "2016-01-05T01:33:38.000Z",
            "id": "684185956170113025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 promove col\u00f4nia de f\u00e9rias para a crian\u00e7ada: S\u00e3o 50 vagas gratuitas para brincadeira... https://t.co/nsgr5JFMPE"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-01-05T01:33:32.000Z",
            "id": "684185930882629632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 promove col\u00f4nia de f\u00e9rias para a crian\u00e7ada: S\u00e3o 50 vagas gratuitas para brincadeira... https://t.co/YYGxii974a"
        },
        {
            "author_id": "2710319995",
            "created_at": "2016-01-05T01:33:00.000Z",
            "id": "684185800053899264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Brasil #Not\u00edcias Parque Municipal de Macei\u00f3 promove col\u00f4nia de f\u00e9rias para a crian\u00e7ada  https://t.co/DFgvLFxQoL  #Bra"
        },
        {
            "author_id": "3331294486",
            "created_at": "2016-01-05T01:32:59.000Z",
            "id": "684185792013451265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 promove col\u00f4nia de f\u00e9rias para a crian\u00e7ada: S\u00e3o 50 vagas gratuitas para brincadeira... https://t.co/o1y2kINMrj"
        },
        {
            "author_id": "2738957629",
            "created_at": "2016-01-05T01:32:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2738985529",
                        "start": 0,
                        "username": "barraco_reality"
                    }
                ]
            },
            "id": "684185786812510208",
            "in_reply_to_user_id": "2738985529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barraco_reality Parque Municipal de Macei\u00f3 promove col\u00f4nia de f\u00e9rias para a crian\u00e7ada: S\u00e3o 50 vagas gratuitas... https://t.co/duwqZrwJsZ"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2016-01-05T01:32:54.000Z",
            "id": "684185773680099328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 promove col\u00f4nia de f\u00e9rias para a crian\u00e7ada: S\u00e3o 50 vagas gratuitas para brincadeira... https://t.co/LCIogwZ9U8"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2016-01-05T01:32:54.000Z",
            "id": "684185773663387648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 promove col\u00f4nia de f\u00e9rias para a crian\u00e7ada: S\u00e3o 50 vagas gratuitas para brincadeira... https://t.co/sbVKxDgVVO"
        },
        {
            "author_id": "2814219611",
            "created_at": "2016-01-05T01:32:32.000Z",
            "id": "684185681317371904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 promove col\u00f4nia de f\u00e9rias para a crian\u00e7ada: S\u00e3o 50 vagas gratuitas para brincadeira... https://t.co/QtR7o5GrQC"
        },
        {
            "author_id": "71513191",
            "created_at": "2016-01-05T01:32:27.000Z",
            "id": "684185657749573632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 promove col\u00f4nia de f\u00e9rias para a crian\u00e7ada: S\u00e3o 50 vagas gratuitas para brincadeira... https://t.co/Lr572FK9j8"
        },
        {
            "author_id": "94189214",
            "created_at": "2016-01-05T01:32:25.000Z",
            "id": "684185649721688065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 promove col\u00f4nia de f\u00e9rias para a crian\u00e7ada: S\u00e3o 50 vagas gratuitas para brincadeira... https://t.co/pH6THBtlL7"
        },
        {
            "author_id": "61266984",
            "created_at": "2016-01-05T01:32:24.000Z",
            "id": "684185649184960517",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Morro do Diabo https://t.co/nLq8EZ3Coc"
        },
        {
            "author_id": "1424193156",
            "created_at": "2016-01-05T01:32:22.000Z",
            "id": "684185640569679872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 promove col\u00f4nia de f\u00e9rias para a crian\u00e7ada: S\u00e3o 50 vagas gratuitas para brincadeira... https://t.co/gAkpGM77Rs"
        },
        {
            "author_id": "2303396365",
            "created_at": "2016-01-05T01:32:00.000Z",
            "id": "684185546516643841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o Perca! Parque Municipal de Macei\u00f3 promove col\u00f4nia de f\u00e9rias para a crian\u00e7ada: S\u00e3o 50 vagas gratuitas para ... https://t.co/JZRccHdBI1"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2016-01-05T01:31:57.000Z",
            "id": "684185532352442368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 promove col\u00f4nia de f\u00e9rias para a crian\u00e7ada: S\u00e3o 50 vagas gratuitas para brincadeira... https://t.co/SzyHK1FCGW"
        },
        {
            "author_id": "1653569881",
            "created_at": "2016-01-05T01:31:54.000Z",
            "id": "684185522600714240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 promove col\u00f4nia de f\u00e9rias para a crian\u00e7ada: S\u00e3o 50 vagas gratuitas para brincadeira... https://t.co/GwLe2yCz2n"
        },
        {
            "author_id": "1424233890",
            "created_at": "2016-01-05T01:31:52.000Z",
            "id": "684185513574584321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 promove col\u00f4nia de f\u00e9rias para a crian\u00e7ada: S\u00e3o 50 vagas gratuitas para brincadeira... https://t.co/4oLqhzhuxd"
        },
        {
            "author_id": "2806315112",
            "created_at": "2016-01-05T01:31:48.000Z",
            "id": "684185496453382144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 promove col\u00f4nia de f\u00e9rias para a crian\u00e7ada: S\u00e3o 50 vagas gratuitas para brincadeira... https://t.co/QlZtRbyTpw"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2016-01-05T01:31:46.000Z",
            "id": "684185487217524736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 promove col\u00f4nia de f\u00e9rias para a crian\u00e7ada: S\u00e3o 50 vagas gratuitas para brincadeira... https://t.co/HVcd8t2aP6"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2016-01-05T01:31:44.000Z",
            "id": "684185480192131075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 promove col\u00f4nia de f\u00e9rias para a crian\u00e7ada: S\u00e3o 50 vagas gratuitas para brincadeira... https://t.co/6P1NTj00EA"
        },
        {
            "author_id": "2804403500",
            "created_at": "2016-01-05T01:31:42.000Z",
            "id": "684185472906608640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 promove col\u00f4nia de f\u00e9rias para a crian\u00e7ada: S\u00e3o 50 vagas gratuitas para brincadeira... https://t.co/nvEo2YyekS"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2016-01-05T01:31:41.000Z",
            "id": "684185467340771329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 promove col\u00f4nia de f\u00e9rias para a crian\u00e7ada: S\u00e3o 50 vagas gratuitas para brincadeira... https://t.co/xeBH5BGL1Q"
        },
        {
            "author_id": "2762600466",
            "created_at": "2016-01-05T01:31:34.000Z",
            "id": "684185435904454656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 promove col\u00f4nia de f\u00e9rias para a crian\u00e7ada: S\u00e3o 50 vagas gratuitas para brincadeira... https://t.co/M2w08Iz37y"
        },
        {
            "author_id": "3783601767",
            "created_at": "2016-01-05T01:31:30.000Z",
            "id": "684185420209516544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 promove col\u00f4nia de f\u00e9rias para a crian\u00e7ada: https://t.co/PXLqtUnv0F #RT #OperacaoBetaLab Zidane"
        },
        {
            "author_id": "2536054255",
            "created_at": "2016-01-05T01:31:26.000Z",
            "id": "684185402312278016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 promove col\u00f4nia de f\u00e9rias para a crian\u00e7ada: S\u00e3o 50 vagas gratuitas para brincadeira... https://t.co/PD1S9zjCK8"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2016-01-05T01:31:24.000Z",
            "id": "684185396717027332",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 promove col\u00f4nia de f\u00e9rias para a crian\u00e7ada: S\u00e3o 50 vagas gratuitas para brincadeira... https://t.co/nNlFb2hiRy"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2016-01-05T01:30:53.000Z",
            "id": "684185263816364032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Parque Municipal de Macei\u00f3 promove col\u00f4nia de f\u00e9rias para a crian\u00e7ada: S\u00e3o 50 v... https://t.co/fysTSlYEuF #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2525994960",
            "created_at": "2016-01-05T01:30:37.000Z",
            "id": "684185197877657600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 promove col\u00f4nia de f\u00e9rias para a crian\u00e7ada: S\u00e3o 50 vagas gratuitas para brincadeira... https://t.co/SrgXWXl16N"
        },
        {
            "author_id": "4599408563",
            "created_at": "2016-01-05T01:30:28.000Z",
            "id": "684185159432732672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 promove col\u00f4nia de f\u00e9rias para a\u00a0crian\u00e7ada https://t.co/dLZDuORroE"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2016-01-05T01:30:19.000Z",
            "id": "684185124808736769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 promove col\u00f4nia de f\u00e9rias para a crian\u00e7ada: S\u00e3o 50 vagas gratuitas para brincadeira... https://t.co/UcWnIzoE3J"
        },
        {
            "author_id": "2327481348",
            "created_at": "2016-01-05T01:30:05.000Z",
            "id": "684185063106281472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 promove col\u00f4nia de f\u00e9rias para a crian\u00e7ada: S\u00e3o 50 vagas gratuitas para brincadeira... https://t.co/RMY9qYYY6R"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2016-01-05T01:29:53.000Z",
            "id": "684185012598538240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 promove col\u00f4nia de f\u00e9rias para a crian\u00e7ada: S\u00e3o 50 vagas gratuitas para brincadeira... https://t.co/tLW0YT8MjH"
        },
        {
            "author_id": "150003461",
            "created_at": "2016-01-05T01:29:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "802969552657285120",
                        "start": 0,
                        "username": "BellyCamara"
                    }
                ]
            },
            "id": "684184993623597057",
            "in_reply_to_user_id": "1008745770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bellycamara parque estadual da Cantareira. \u00c9 um parque que tem trilhas, a\u00ed \u00e9 o N\u00facleo pedra grande, a \"trilha principal\""
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2016-01-05T01:29:35.000Z",
            "id": "684184939542130688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 promove col\u00f4nia de f\u00e9rias para a crian\u00e7ada: S\u00e3o 50 vagas gratuitas para brincadeira... https://t.co/ah4SOiHfqB"
        },
        {
            "author_id": "627838220",
            "created_at": "2016-01-05T01:29:29.000Z",
            "id": "684184912795058176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 promove col\u00f4nia de f\u00e9rias para a crian\u00e7ada: S\u00e3o 50 vagas gratuitas para brincadeira... https://t.co/8vj99LNSXW"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2016-01-05T01:29:26.000Z",
            "id": "684184901281681410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 promove col\u00f4nia de f\u00e9rias para a crian\u00e7ada: S\u00e3o 50 vagas gratuitas para brincadeira... https://t.co/YxXOl3RfEl"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2016-01-05T01:29:25.000Z",
            "id": "684184896185614337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 promove col\u00f4nia de f\u00e9rias para a crian\u00e7ada: S\u00e3o 50 vagas gratuitas para brincadeira... https://t.co/MHH3hchLTn"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2016-01-05T01:29:22.000Z",
            "id": "684184885813096448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 promove col\u00f4nia de f\u00e9rias para a crian\u00e7ada: S\u00e3o 50 vagas gratuitas para brincadeira... https://t.co/6Lceack20E"
        },
        {
            "author_id": "1072579838",
            "created_at": "2016-01-05T01:29:20.000Z",
            "id": "684184874865930240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 promove col\u00f4nia de f\u00e9rias para a crian\u00e7ada: S\u00e3o 50 vagas gratuitas para brincadeira... https://t.co/USoIro9Snx"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2016-01-05T01:29:15.000Z",
            "id": "684184855752474624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 promove col\u00f4nia de f\u00e9rias para a crian\u00e7ada https://t.co/NrfqtYnHGz"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2016-01-05T01:29:13.000Z",
            "id": "684184845451329537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil. Parque Municipal de Macei\u00f3 promove col\u00f4nia de f\u00e9rias para a crian\u00e7ada: S\u00e3o 50 vagas gratuitas para bri... https://t.co/g1ScTpY0uj"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2016-01-05T01:29:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "323039094",
                        "start": 98,
                        "username": "Geands"
                    }
                ]
            },
            "id": "684184808361037825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 promove col\u00f4nia de f\u00e9rias para a crian\u00e7ada https://t.co/Rn2SVdkbKO Via @Geands"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2016-01-05T01:28:34.000Z",
            "id": "684184681667952640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros S\u00e3o 50 vagas gratuitas para brincadeiras e aulas de ecologia.\nAtividades no loc... https://t.co/wQWAyCs0GX #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2016-01-05T01:28:33.000Z",
            "id": "684184680220852225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros S\u00e3o 50 vagas gratuitas para brincadeiras e aulas de ecologia.\nAtividades no loc... https://t.co/LABgdWtra5 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2016-01-05T01:28:29.000Z",
            "id": "684184663112302592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros S\u00e3o 50 vagas gratuitas para brincadeiras e aulas de ecologia.\nAtividades no loc... https://t.co/uJchGHesyo #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459138",
            "created_at": "2016-01-05T01:28:21.000Z",
            "id": "684184628035362816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros S\u00e3o 50 vagas gratuitas para brincadeiras e aulas de ecologia.\nAtividades no loc... https://t.co/ziykAL82Sk #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172974291",
            "created_at": "2016-01-05T01:28:15.000Z",
            "id": "684184602961838080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros S\u00e3o 50 vagas gratuitas para brincadeiras e aulas de ecologia.\nAtividades no loc... https://t.co/1My7MZUEny #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459138",
            "created_at": "2016-01-05T01:28:15.000Z",
            "id": "684184602643009536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros S\u00e3o 50 vagas gratuitas para brincadeiras e aulas de ecologia.\nAtividades no loc... https://t.co/gDC3PBXfJy #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172974291",
            "created_at": "2016-01-05T01:28:12.000Z",
            "id": "684184589196083200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros S\u00e3o 50 vagas gratuitas para brincadeiras e aulas de ecologia.\nAtividades no loc... https://t.co/BAGJYZjnUh #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "2842620447",
            "created_at": "2016-01-05T01:28:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "191504980",
                        "start": 0,
                        "username": "observpolitico"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "74762633",
                        "start": 16,
                        "username": "VICENTINHOPT"
                    }
                ]
            },
            "id": "684184586809663489",
            "in_reply_to_user_id": "191504980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@observpolitico @VICENTINHOPT \n\nSer\u00e1 que o Sr. Vicentinho, grileiro do PT, me consegue um terreno em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "96404639",
            "created_at": "2016-01-05T01:28:05.000Z",
            "id": "684184561945673728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros S\u00e3o 50 vagas gratuitas para brincadeiras e aulas de ecologia.\nAtividades no loc... https://t.co/4zS47RYrba #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172975616",
            "created_at": "2016-01-05T01:28:03.000Z",
            "id": "684184554102362112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros S\u00e3o 50 vagas gratuitas para brincadeiras e aulas de ecologia.\nAtividades no loc... https://t.co/vuFvz9x7l8 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "177586975",
            "created_at": "2016-01-05T01:28:02.000Z",
            "id": "684184546707767296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros S\u00e3o 50 vagas gratuitas para brincadeiras e aulas de ecologia.\nAtividades no loc... https://t.co/seusxzzZnk #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172756436",
            "created_at": "2016-01-05T01:27:56.000Z",
            "id": "684184524821938176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros S\u00e3o 50 vagas gratuitas para brincadeiras e aulas de ecologia.\nAtividades no loc... https://t.co/ZRQ7cGsuzf #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459951",
            "created_at": "2016-01-05T01:27:55.000Z",
            "id": "684184517456732161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros S\u00e3o 50 vagas gratuitas para brincadeiras e aulas de ecologia.\nAtividades no loc... https://t.co/ADaBbLRC4u #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70823045",
            "created_at": "2016-01-05T01:27:53.000Z",
            "id": "684184510548717569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros S\u00e3o 50 vagas gratuitas para brincadeiras e aulas de ecologia.\nAtividades no loc... https://t.co/4bv97feJEB #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2016-01-05T01:27:48.000Z",
            "id": "684184488264372224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros S\u00e3o 50 vagas gratuitas para brincadeiras e aulas de ecologia.\nAtividades no loc... https://t.co/790y5MWoJ7 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172402120",
            "created_at": "2016-01-05T01:27:46.000Z",
            "id": "684184479103975425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros S\u00e3o 50 vagas gratuitas para brincadeiras e aulas de ecologia.\nAtividades no loc... https://t.co/P7oxl5vfsL #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96841780",
            "created_at": "2016-01-05T01:27:44.000Z",
            "id": "684184472074366976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros S\u00e3o 50 vagas gratuitas para brincadeiras e aulas de ecologia.\nAtividades no loc... https://t.co/VImCrRskoP #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "63201534",
            "created_at": "2016-01-05T01:27:42.000Z",
            "id": "684184464801452032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros S\u00e3o 50 vagas gratuitas para brincadeiras e aulas de ecologia.\nAtividades no loc... https://t.co/zGQMIXjOV9 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185351164",
            "created_at": "2016-01-05T01:27:36.000Z",
            "id": "684184440646443008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros S\u00e3o 50 vagas gratuitas para brincadeiras e aulas de ecologia.\nAtividades no loc... https://t.co/LuXtW8MHOZ #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "124523809",
            "created_at": "2016-01-05T01:27:33.000Z",
            "id": "684184424703918080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros S\u00e3o 50 vagas gratuitas para brincadeiras e aulas de ecologia.\nAtividades no loc... https://t.co/1LsIhBh2ay #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209199052",
            "created_at": "2016-01-05T01:27:31.000Z",
            "id": "684184416290091008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros S\u00e3o 50 vagas gratuitas para brincadeiras e aulas de ecologia.\nAtividades no loc... https://t.co/6W2gm8sls0 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178708337",
            "created_at": "2016-01-05T01:27:29.000Z",
            "id": "684184408979423232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros S\u00e3o 50 vagas gratuitas para brincadeiras e aulas de ecologia.\nAtividades no loc... https://t.co/CcyQUDk0BS #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "149150259",
            "created_at": "2016-01-05T01:27:27.000Z",
            "id": "684184401815576576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros S\u00e3o 50 vagas gratuitas para brincadeiras e aulas de ecologia.\nAtividades no loc... https://t.co/gKx0bsrmPG #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2016-01-05T01:27:16.000Z",
            "id": "684184355816603648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros S\u00e3o 50 vagas gratuitas para brincadeiras e aulas de ecologia.\nAtividades no local s\u00e3o voltada... https://t.co/W2l1mdx2t4"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2016-01-05T01:27:14.000Z",
            "id": "684184345075036160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros S\u00e3o 50 vagas gratuitas para brincadeiras e aulas de ecologia.\nAtividades no local s\u00e3o voltada... https://t.co/d9kWmd79fB"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2016-01-05T01:27:11.000Z",
            "id": "684184335025504257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros S\u00e3o 50 vagas gratuitas para brincadeiras e aulas de ecologia.\nAtividades no local s\u00e3o voltada... https://t.co/DNJfaNExB0"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2016-01-05T01:27:08.000Z",
            "id": "684184322216079361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 promove col\u00f4nia de f\u00e9rias para a crian\u00e7ada"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2016-01-05T01:27:06.000Z",
            "id": "684184312850345984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 promove col\u00f4nia de f\u00e9rias para a crian\u00e7ada https://t.co/5jpsn1FP1L"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2016-01-05T01:27:02.000Z",
            "id": "684184296853143552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Parque Municipal de Macei\u00f3 promove col\u00f4nia de f\u00e9rias para a crian\u00e7ada https://t.co/trIcpPdEFU"
        },
        {
            "author_id": "70799317",
            "created_at": "2016-01-05T01:26:17.000Z",
            "id": "684184108025659396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros https://t.co/HVAIkR2NPJ"
        },
        {
            "author_id": "61266984",
            "created_at": "2016-01-05T01:26:01.000Z",
            "id": "684184039419437060",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Cant\u00e3o, no oeste do Tocantins. https://t.co/ep1xFYtTT4"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2016-01-05T01:21:21.000Z",
            "id": "684182865249185792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mil\u00edcia armada desafia autoridades americanas ocupando parque nacional - AFP - UOL Not\u00edcias https://t.co/l4wt5vEYi8"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-01-05T01:10:23.000Z",
            "id": "684180106571591680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje no Canyon  Fortaleza -  Parque  Nacional  da  Serra  Geral https://t.co/jZuE5jyzJr"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2016-01-05T01:08:05.000Z",
            "id": "684179525643689985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 promove col\u00f4nia de f\u00e9rias para a crian\u00e7ada https://t.co/130gc4oAiN"
        },
        {
            "author_id": "27754171",
            "created_at": "2016-01-05T01:03:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.0508771,
                        -15.5836084
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "684178333551034368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Chapada Dos Guimar\u00e3es https://t.co/PLEK3OPEA6"
        },
        {
            "author_id": "118147858",
            "created_at": "2016-01-05T01:01:50.000Z",
            "id": "684177955048697856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mil\u00edcia armada desafia autoridades norte-americanas ocupando parque nacional: V\u00e1rias centenas de homens armado... https://t.co/4Bsp5zDgN3"
        },
        {
            "author_id": "61266984",
            "created_at": "2016-01-05T01:00:42.000Z",
            "id": "684177670897205248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe https://t.co/wr6GkBQpp3"
        },
        {
            "author_id": "61266984",
            "created_at": "2016-01-05T00:57:56.000Z",
            "id": "684176972298215424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe https://t.co/CRhkvhYVoA"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-01-05T00:48:44.000Z",
            "id": "684174659517050882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 promove col\u00f4nia de f\u00e9rias para a crian\u00e7ada https://t.co/np9pa6AYc3"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-01-05T00:48:42.000Z",
            "id": "684174651258474497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 promove col\u00f4nia de f\u00e9rias para a crian\u00e7ada https://t.co/np9pa6AYc3 \nS\u00e3o 50 vagas gratuitas para brincadeiras e \u2026"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-01-05T00:44:01.000Z",
            "id": "684173471174275072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "3783601767",
            "created_at": "2016-01-05T00:41:33.000Z",
            "id": "684172852384411650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 promove col\u00f4nia de f\u00e9rias para a crian\u00e7ada: https://t.co/PXLqtUnv0F #RT #TimBeta #\u015euAnKiDuygum"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-01-05T00:39:49.000Z",
            "id": "684172415967072256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Municipal de Macei\u00f3 promove col\u00f4nia de f\u00e9rias para a crian\u00e7ada\" https://t.co/Bt9YbB32Ie"
        },
        {
            "author_id": "249232158",
            "created_at": "2016-01-05T00:39:25.000Z",
            "id": "684172314573975552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 promove col\u00f4nia de f\u00e9rias para a crian\u00e7ada https://t.co/hBHPjdzJl9"
        },
        {
            "author_id": "2351800271",
            "created_at": "2016-01-05T00:27:58.000Z",
            "id": "684169432172605440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mil\u00edcia armada desafia autoridades norte-americanas ocupando parque nacional: V\u00e1rias centenas de homens armado... https://t.co/cvNryZ2Ygh"
        },
        {
            "author_id": "39518950",
            "created_at": "2016-01-05T00:24:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.61632118,
                        -22.41480072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcd18121724993e"
            },
            "id": "684168472155295745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Woodburner... Enquanto Seu Lobo n\u00e3o vem... @ Parque Estadual Dos Tr\u00eas Picos https://t.co/gfPxrThjMP"
        },
        {
            "author_id": "2176713456",
            "created_at": "2016-01-05T00:15:39.000Z",
            "id": "684166332330315777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mil\u00edcia armada desafia autoridades norte-americanas ocupando parque nacional: &lt;p&gt;V\u00e1rias centenas de homens arm... https://t.co/bydbMvs4wt"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2016-01-05T00:15:36.000Z",
            "id": "684166320376561664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mil\u00edcia armada desafia autoridades norte-americanas ocupando parque nacional: &lt;p&gt;V\u00e1rias centenas de homens arm... https://t.co/WMvg2eNdT8"
        },
        {
            "author_id": "1699213339",
            "created_at": "2016-01-04T23:28:52.000Z",
            "id": "684154560190017536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Agr v\u00e3o come\u00e7ar com as obras na peixinho, s\u00f3 espero n\u00e3o ter que de fazer edf para o parque municipal nem para as piscinas com frio e chuva"
        },
        {
            "author_id": "2740388459",
            "created_at": "2016-01-04T23:28:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7781864,
                        -22.87402485
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "684154412370161664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/7l2YYTnQdE"
        },
        {
            "author_id": "364506239",
            "created_at": "2016-01-04T23:27:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.20462831,
                        -29.18992705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bacb72e48bb40ebe"
            },
            "id": "684154283609071617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/yC4HLLjb7J"
        },
        {
            "author_id": "152077538",
            "created_at": "2016-01-04T23:14:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "110147687",
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8273523,
                        -2.75006833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "684150849862516736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia in Barreirinhas, MA https://t.co/L9NPEn6Aet"
        },
        {
            "author_id": "251891566",
            "created_at": "2016-01-04T22:53:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "93704150",
                        "start": 61,
                        "username": "MaayFabricio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "684145724284661760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3\ud83c\udffc\ud83d\udeb4\ud83c\udffb (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM w/ @maayfabricio) https://t.co/BoKgqNsBo2"
        },
        {
            "author_id": "246070732",
            "created_at": "2016-01-04T22:26:17.000Z",
            "id": "684138808208703488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual \u2013 Rio de Janeiro https://t.co/wwVXp6rXjF"
        },
        {
            "author_id": "2557392189",
            "created_at": "2016-01-04T22:02:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.9247783,
                        -8.00413365
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "684132866851225600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os https://t.co/Uf2IWps9Za"
        },
        {
            "author_id": "2557392189",
            "created_at": "2016-01-04T22:02:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.9247783,
                        -8.00413365
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "684132804767158272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os https://t.co/BDrTqCNCrB"
        },
        {
            "author_id": "87268102",
            "created_at": "2016-01-04T22:02:07.000Z",
            "id": "684132726291628032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal promove Ecof\u00e9rias em janeiro; inscri\u00e7\u00f5es est\u00e3o abertas https://t.co/Mou4qGSLR6"
        },
        {
            "author_id": "507812674",
            "created_at": "2016-01-04T21:52:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24444444,
                        -22.96305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "684130429591535616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4f\ud83c\udffc @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/dqeUm400vW"
        },
        {
            "author_id": "27247295",
            "created_at": "2016-01-04T21:46:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "684128698925203456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto carnaval 2016 (@ Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO) https://t.co/uCw1KkDt3j"
        },
        {
            "author_id": "38976407",
            "created_at": "2016-01-04T21:42:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76043293,
                        -9.61298383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "684127677276618753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A felicidade \u00e9 simples e natural. @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/7KVjDpvajr"
        },
        {
            "author_id": "161348512",
            "created_at": "2016-01-04T21:19:46.000Z",
            "id": "684122069697753089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal ter\u00e1 novos investimentos em 2016\nhttps://t.co/Q50IWitJ4U"
        },
        {
            "author_id": "109757530",
            "created_at": "2016-01-04T21:17:36.000Z",
            "id": "684121524123602946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerro Torre, Parque Nacional Los Glaciares, Argentina. Quatorze quil\u00f4metros caminhados pelas\u2026 https://t.co/3Suc1RECyv"
        },
        {
            "author_id": "92109276",
            "created_at": "2016-01-04T21:03:21.000Z",
            "id": "684117937385390081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra recorde hist\u00f3rico de visitantes em 2015 https://t.co/2jwX8DfGxX"
        },
        {
            "author_id": "468871532",
            "created_at": "2016-01-04T20:57:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "1347774715",
                        "start": 53,
                        "username": "VitSantiagoo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7781864,
                        -22.87402485
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "684116361040232448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @vitsantiagoo https://t.co/e09735xMUi"
        },
        {
            "author_id": "853165920",
            "created_at": "2016-01-04T20:54:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7781864,
                        -22.87402485
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "684115738471301120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3\ud83c\udffb (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/RjZYzWJL4k"
        },
        {
            "author_id": "3380474493",
            "created_at": "2016-01-04T20:45:24.000Z",
            "id": "684113421990780928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Almescar. Est\u00e1gio volunt\u00e1rio Parque Estadual de Ita\u00fanas \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01 https://t.co/ElrXejZKuh"
        },
        {
            "author_id": "344240163",
            "created_at": "2016-01-04T20:42:18.000Z",
            "id": "684112642164809729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RD14 (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti in Belo Horizonte, MG) https://t.co/ggdrKAWZwA"
        },
        {
            "author_id": "55843902",
            "created_at": "2016-01-04T20:37:53.000Z",
            "id": "684111527750819840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Costa Rica sendo Costa Rica https://t.co/YqQYOl2b2c"
        },
        {
            "author_id": "3054355341",
            "created_at": "2016-01-04T20:32:49.000Z",
            "id": "684110253621907456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Gesause,Estiria(Austria)... https://t.co/yQynygpn48"
        },
        {
            "author_id": "167535847",
            "created_at": "2016-01-04T20:06:46.000Z",
            "id": "684103700365750272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O \"Parque Nacional Los Glaciares\", Patrim\u00f4nio da Humanidade pela UNESCO, abriga 356 glaciares,\u2026 https://t.co/PBSKxmdfbp"
        },
        {
            "author_id": "64489542",
            "created_at": "2016-01-04T20:01:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23186828,
                        -25.35976737
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "684102454800154624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse parque \u00e9 uma pra\u00e7a,Curitiba u.u (@ Parque Natural Municipal das Varzeas do Atuba in Curitiba, PR, PR) https://t.co/ZFm5mzVCMn"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2016-01-04T20:00:32.000Z",
            "id": "684102128625922048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "At\u00e9 o dia 31, a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG oferece caminhadas ecol\u00f3gicas por trilhas: https://t.co/hUkvZp3Oo3 | Participe! #LazerBH"
        },
        {
            "author_id": "22290083",
            "created_at": "2016-01-04T19:57:27.000Z",
            "id": "684101354474876930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 3 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional do Igua\u00e7u\" https://t.co/Cpyto1deJw"
        },
        {
            "author_id": "22290083",
            "created_at": "2016-01-04T19:57:26.000Z",
            "id": "684101351459151872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional do Igua\u00e7u\" https://t.co/QsbVkPQY1h"
        },
        {
            "author_id": "22290083",
            "created_at": "2016-01-04T19:57:26.000Z",
            "id": "684101348380557312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 4 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional do Igua\u00e7u\" https://t.co/So4oVEuEQa"
        },
        {
            "author_id": "595841236",
            "created_at": "2016-01-04T19:19:23.000Z",
            "id": "684091774655049729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal promove Ecof\u00e9rias em janeiro; inscri\u00e7\u00f5es est\u00e3o abertas https://t.co/acD1ejnrPZ"
        },
        {
            "author_id": "2249131999",
            "created_at": "2016-01-04T19:12:45.000Z",
            "id": "684090104202301440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aulas de f\u00edsica no parque municipal \u00e9 que \u00e9 mesmo para rir"
        },
        {
            "author_id": "14287669",
            "created_at": "2016-01-04T18:46:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59217798,
                        -22.46298815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "684083597448359937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perigo! On\u00e7as kkk \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc2f\ud83d\udc2f\ud83d\udc2f #on\u00e7a #perigo #danger #itatiaia #riodejaneiro @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/rG7C5jY9Jd"
        },
        {
            "author_id": "14287669",
            "created_at": "2016-01-04T18:43:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59217798,
                        -22.46298815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "684082811817472000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea pode ver a minha Kombi? #VW #kombi #itatiaia #riodejaneiro @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/bhEYz8V02X"
        },
        {
            "author_id": "14287669",
            "created_at": "2016-01-04T18:40:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59217798,
                        -22.46298815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "684081982934925313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia #cachoeira #waterfall #itatiaia #riodejaneiro @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/bjmanTyo7q"
        },
        {
            "author_id": "14287669",
            "created_at": "2016-01-04T18:38:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59217798,
                        -22.46298815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "684081575785410560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia #itatiaia #cachoeira #waterfall #riodejaneiro @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/uIQB93ucD5"
        },
        {
            "author_id": "14287669",
            "created_at": "2016-01-04T18:37:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59217798,
                        -22.46298815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "684081145919610880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Kombi \u263a\ufe0f\ud83d\udc4d\ud83c\udffb #VW #kombi #itatiaia #riodejaneiro @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/2hsHu9IH7d"
        },
        {
            "author_id": "14287669",
            "created_at": "2016-01-04T18:33:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59217798,
                        -22.46298815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "684080157762519040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista linda \u263a\ufe0f\ud83d\udc4d\ud83c\udffb #itatiaia #parque #riodejaneiro @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/khKG6tMKOK"
        },
        {
            "author_id": "14287669",
            "created_at": "2016-01-04T18:32:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59217798,
                        -22.46298815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "684079946923294720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira linda #cachoeira #waterfall #riodejaneiro #itatiaia #parque @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/8HCizze2TV"
        },
        {
            "author_id": "222073302",
            "created_at": "2016-01-04T18:28:48.000Z",
            "id": "684079044971724800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A partir desta ter\u00e7a-feira, dia 5, estar\u00e1 aberta para lazer da popula\u00e7\u00e3o a piscina p\u00fablica do Parque Municipal... https://t.co/ErQffSvIuF"
        },
        {
            "author_id": "7586182",
            "created_at": "2016-01-04T18:14:26.000Z",
            "id": "684075427313356801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Dinheiro n\u00e3o traz felicidade. Mas traz passagens para o Parque Nacional das Ilhas Virgens (EUA), que d\u00e1 na mesma. https://t.co/kOWv40YIe6"
        },
        {
            "author_id": "211711034",
            "created_at": "2016-01-04T17:54:14.000Z",
            "id": "684070346358702080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que excelente Noticia. https://t.co/KMzL9Hyiql"
        },
        {
            "author_id": "90236265",
            "created_at": "2016-01-04T17:52:51.000Z",
            "id": "684069999133118464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Coiba, Veraguas https://t.co/YWanm1pIOG"
        },
        {
            "author_id": "346712610",
            "created_at": "2016-01-04T17:45:21.000Z",
            "id": "684068109230206976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de visita\u00e7\u00e3o | Portal Igua\u00e7u https://t.co/BsNARo8jD0"
        },
        {
            "author_id": "4259159188",
            "created_at": "2016-01-04T17:40:14.000Z",
            "id": "684066823210336257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe \n1,6 milh\u00e3o de pessoas de 172\u00a0pa\u00edses https://t.co/LtTWCPwGid"
        },
        {
            "author_id": "2709871813",
            "created_at": "2016-01-04T17:22:37.000Z",
            "id": "684062389373943809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de visita\u00e7\u00e3o com 1,6 milh\u00e3o de pessoas https://t.co/VDn0U8pfXz"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2016-01-04T17:21:59.000Z",
            "id": "684062230522892288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra recorde hist\u00f3rico de visitantes em\u00a02015 https://t.co/CsBzXpn9c0 https://t.co/8WeKwIR8U2"
        },
        {
            "author_id": "2165801948",
            "created_at": "2016-01-04T17:07:21.000Z",
            "id": "684058545160060928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional foi denunciado por fazendeiro vizinho antes de acontecer https://t.co/WQNMHDGwIw"
        },
        {
            "author_id": "462285762",
            "created_at": "2016-01-04T17:01:19.000Z",
            "id": "684057029497888768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#roadecology blog: Canopy crossings, Parque Estadual 'Carlos Botelho', Brazil https://t.co/LAOIL5crzW"
        },
        {
            "author_id": "2728423013",
            "created_at": "2016-01-04T16:52:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.91261661,
                        -15.74786888
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "684054804826468352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83c\udf42\ud83c\udf3b @ Parque Nacional Chapada Dos Veadeiros https://t.co/CxlkWj513h"
        },
        {
            "author_id": "46380447",
            "created_at": "2016-01-04T16:00:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58730435,
                        -21.78570395
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "684041761786826752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oi\u00e1 nois em Minas s\u00f4 @ Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas https://t.co/tQ3L1FqyCx"
        },
        {
            "author_id": "440380027",
            "created_at": "2016-01-04T15:57:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4240749,
                        -21.7055206
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5292d78d38e3af6"
            },
            "id": "684040979171639302",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual De Ibitipoca-Mg https://t.co/VYGNKlgu4C"
        },
        {
            "author_id": "348242599",
            "created_at": "2016-01-04T15:44:18.000Z",
            "id": "684037646323060736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas De Rond\u00f4nia: Conhe\u00e7a O Parque Estadual De\u00a0Corumbiara https://t.co/69OypIMJAV https://t.co/W2IczmZr8M"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2016-01-04T15:43:44.000Z",
            "id": "684037505889402880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe \n1,6 milh\u00e3o de pessoas de 172 pa\u00edses: Aumento no n\u00famero de visitantes entre 2... https://t.co/C7lBUngPym"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2016-01-04T15:43:44.000Z",
            "id": "684037503658016768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe \n1,6 milh\u00e3o de pessoas de 172 pa\u00edses: Aumento no n\u00famero de visitantes entre 2... https://t.co/XpTs2duzIg"
        },
        {
            "author_id": "2207252576",
            "created_at": "2016-01-04T15:38:56.000Z",
            "id": "684036296939974656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe \n1,6 milh\u00e3o de pessoas de 172 pa\u00edses: Aumento no n\u00famero de visitantes entre 2... https://t.co/iheHbRpN4C"
        },
        {
            "author_id": "4354156713",
            "created_at": "2016-01-04T15:38:53.000Z",
            "id": "684036283635642368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe \n1,6 milh\u00e3o de pessoas de 172 pa\u00edses: Aumento no n\u00famero de visitantes entre 2... https://t.co/0c3NGpve6n"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-01-04T15:38:52.000Z",
            "id": "684036280263421953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe \n1,6 milh\u00e3o de pessoas de 172 pa\u00edses: Aumento no n\u00famero de visitantes entre 2... https://t.co/5NnoX0QYoG"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2016-01-04T15:38:51.000Z",
            "id": "684036276618563584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbetalab# Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe \n1,6 milh\u00e3o de pessoas de 172 pa\u00edses: Aumento no n\u00fa... https://t.co/oxDK1ZJR6E #timbetalab#"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2016-01-04T15:38:51.000Z",
            "id": "684036273372200961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#miss\u00e3oBETA Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe \n1,6 milh\u00e3o de pessoas de 172 pa\u00edses: Aumento no n\u00fam... https://t.co/oxDK1ZJR6E #miss\u00e3oBETA"
        },
        {
            "author_id": "226371198",
            "created_at": "2016-01-04T15:38:49.000Z",
            "id": "684036268364279808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde :D A barragem Soajo-Lindoso, em pleno Parque NAcional da Peneda-Ger\u00eas, Arcos de #Valdevez, numa imagem... https://t.co/lHEkaFflg1"
        },
        {
            "author_id": "2738957629",
            "created_at": "2016-01-04T15:38:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2738985529",
                        "start": 0,
                        "username": "barraco_reality"
                    }
                ]
            },
            "id": "684036262773170177",
            "in_reply_to_user_id": "2738985529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barraco_reality Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe \n1,6 milh\u00e3o de pessoas de 172 pa\u00edses: Aumento no n\u00famero de v... https://t.co/589Oxikoxu"
        },
        {
            "author_id": "3219602795",
            "created_at": "2016-01-04T15:38:47.000Z",
            "id": "684036259530936320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe \n1,6 milh\u00e3o de pessoas de 172 pa\u00edses: Aumento no n\u00famero de visitantes entre 2... https://t.co/GIBgDVHLcJ"
        },
        {
            "author_id": "327608292",
            "created_at": "2016-01-04T15:38:47.000Z",
            "id": "684036257832304640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe \n1,6 milh\u00e3o de pessoas de 172 pa\u00edses: Aumento no n\u00famero de visitantes entre 2... https://t.co/aPBElyrjMN"
        },
        {
            "author_id": "327613005",
            "created_at": "2016-01-04T15:38:46.000Z",
            "id": "684036254791380992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe \n1,6 milh\u00e3o de pessoas de 172 pa\u00edses: Aumento no n\u00famero de visitantes entre 2... https://t.co/ABq2c8ZiuJ"
        },
        {
            "author_id": "1424193156",
            "created_at": "2016-01-04T15:38:44.000Z",
            "id": "684036245790392320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe \n1,6 milh\u00e3o de pessoas de 172 pa\u00edses: Aumento no n\u00famero de visitantes entre 2... https://t.co/yWx1AncOWd"
        },
        {
            "author_id": "2582237222",
            "created_at": "2016-01-04T15:38:43.000Z",
            "id": "684036241818439680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe \n1,6 milh\u00e3o de pessoas de 172 pa\u00edses: Aumento no n\u00famero de visitantes entre 2... https://t.co/91UEft25Yy"
        },
        {
            "author_id": "2601447986",
            "created_at": "2016-01-04T15:38:42.000Z",
            "id": "684036236013604864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe \n1,6 milh\u00e3o de pessoas de 172 pa\u00edses: Aumento no n\u00famero de visitantes entre 2... https://t.co/II1ilXUyif"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2016-01-04T15:38:39.000Z",
            "id": "684036226412711936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe \n1,6 milh\u00e3o de pessoas de 172 pa\u00edses: Aumento no n\u00famero de visitantes entre 2... https://t.co/PP5hCmhxor"
        },
        {
            "author_id": "374633601",
            "created_at": "2016-01-04T15:38:39.000Z",
            "id": "684036223598329856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe \n1,6 milh\u00e3o de pessoas de 172 pa\u00edses: Aumento no n\u00famero de visitantes entre 2... https://t.co/oFrAlaXOYc"
        },
        {
            "author_id": "1640796420",
            "created_at": "2016-01-04T15:38:36.000Z",
            "id": "684036212483477505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe \n1,6 milh\u00e3o de pessoas de 172 pa\u00edses: Aumento no n\u00famero de visitantes entre 2... https://t.co/aYV3msdH8G"
        },
        {
            "author_id": "1723881013",
            "created_at": "2016-01-04T15:38:34.000Z",
            "id": "684036203985776640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe \n1,6 milh\u00e3o de pessoas de 172 pa\u00edses: Aumento no n\u00famero de visitantes entre 2... https://t.co/jquCUe8tW5"
        },
        {
            "author_id": "1651442672",
            "created_at": "2016-01-04T15:38:33.000Z",
            "id": "684036201783767044",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe \n1,6 milh\u00e3o de pessoas de 172 pa\u00edses: Aumento no n\u00famero de visitantes entre 2... https://t.co/ll0PxETDda"
        },
        {
            "author_id": "549452270",
            "created_at": "2016-01-04T15:38:33.000Z",
            "id": "684036199695044608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe \n1,6 milh\u00e3o de pessoas de 172 pa\u00edses: Aumento no n\u00famero de visitantes entre 2... https://t.co/7UoroeW8DY"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2016-01-04T15:38:32.000Z",
            "id": "684036195785904128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe \n1,6 milh\u00e3o de pessoas de 172 pa\u00edses: Aumento no n\u00famero de visitantes entre 2... https://t.co/mZPuCC43gZ"
        },
        {
            "author_id": "1170371384",
            "created_at": "2016-01-04T15:35:28.000Z",
            "id": "684035423669202945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parte da \u00e1rea est\u00e1 dentro da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, uma Unid. de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral. Sem festas https://t.co/R5EBMdwAwz"
        },
        {
            "author_id": "542891973",
            "created_at": "2016-01-04T15:33:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1130972,
                        -4.15491749
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "684034911137853440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/Nauqe08xzV https://t.co/fK9RQdhj5l"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2016-01-04T15:32:13.000Z",
            "id": "684034605364547585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAN\u00c1: Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe \n1,6 milh\u00e3o de pessoas de 172 pa\u00edses https://t.co/0nsDIOdnvS #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "409476861",
            "created_at": "2016-01-04T15:19:02.000Z",
            "id": "684031287372427264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 1,6 milh\u00e3o de pessoas de 172 pa\u00edses #G1 https://t.co/LF6xGaMxey"
        },
        {
            "author_id": "516057338",
            "created_at": "2016-01-04T15:14:13.000Z",
            "id": "684030074505588736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Botucatu prepara novos investimentos no Parque Municipal \u201cJoaquim Amaral Amando de Barros\u201d... https://t.co/13tCKvH2uW"
        },
        {
            "author_id": "184244428",
            "created_at": "2016-01-04T15:02:17.000Z",
            "id": "684027074798051328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca https://t.co/ifSPBdDmiD"
        },
        {
            "author_id": "3398958088",
            "created_at": "2016-01-04T14:59:26.000Z",
            "id": "684026354216611845",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 1,6 milh\u00e3o de pessoas de 172 pa\u00edses https://t.co/PMs03mwYvb"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2016-01-04T14:53:05.000Z",
            "id": "684024758350954496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 1,6 milh\u00e3o de pessoas de 172 pa\u00edses https://t.co/KlL4jtGNZU"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-01-04T14:36:54.000Z",
            "id": "684020687288295424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe \n1,6 milh\u00e3o de pessoas de 172 pa\u00edses\" https://t.co/nfUxRtBED7"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-01-04T14:36:40.000Z",
            "id": "684020626978402304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe \n1,6 milh\u00e3o de pessoas de 172 pa\u00edses\" https://t.co/nfUxRtBED7"
        },
        {
            "author_id": "2387512712",
            "created_at": "2016-01-04T14:33:11.000Z",
            "id": "684019748959596544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe \n1,6 milh\u00e3o de pessoas de 172 pa\u00edses https://t.co/LMJaTIZk0X #viagem"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-01-04T14:31:14.000Z",
            "id": "684019260411265024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 1,6 milh\u00e3o de pessoas de 172 pa\u00edses https://t.co/CW1K10Grmh \nAumento no n\u00famero de visitantes entre 2014 e\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-01-04T14:31:12.000Z",
            "id": "684019249694781440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe \n1,6 milh\u00e3o de pessoas de 172 pa\u00edses https://t.co/CW1K10Grmh"
        },
        {
            "author_id": "59462781",
            "created_at": "2016-01-04T14:31:00.000Z",
            "id": "684019201019887616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal promove Ecof\u00e9rias em janeiro; inscri\u00e7\u00f5es est\u00e3o abertas https://t.co/tEOi76fCam"
        },
        {
            "author_id": "3783601767",
            "created_at": "2016-01-04T14:30:52.000Z",
            "id": "684019166169403392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe \n1,6 milh\u00e3o de pessoas de 172 pa\u00edses: https://t.co/uET8XpLVLP #RT #OperacaoBetaLab #\uc778\uc7a5\ucc98\ub7fc_\ub9d0\ud574\ubcf4\uc790"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2016-01-04T14:30:36.000Z",
            "id": "684019097860833280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 1,6 milh\u00e3o de pessoas de 172 pa\u00edses https://t.co/6ZjCR5rvxi"
        },
        {
            "author_id": "2894503084",
            "created_at": "2016-01-04T14:28:35.000Z",
            "id": "684018594024308736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 1,6 milh\u00e3o de pessoas de 172 pa\u00edses https://t.co/uxq6pGLdo6 https://t.co/SxPBOZpjFE"
        },
        {
            "author_id": "2674717032",
            "created_at": "2016-01-04T14:28:34.000Z",
            "id": "684018587552448512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 1,6 milh\u00e3o de pessoas de 172 pa\u00edses https://t.co/4KFna8MSyX https://t.co/FUp4BW4LVZ"
        },
        {
            "author_id": "14287669",
            "created_at": "2016-01-04T14:27:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59217798,
                        -22.46298815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "684018436129722368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Itatiaia #itatiaia #parque #rio #river #riodejaneiro @ Parque Nacional do\u2026 https://t.co/oqrdQqlZPE"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2016-01-04T14:26:40.000Z",
            "id": "684018111096295424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe \n1,6 milh\u00e3o de pessoas de 172 pa\u00edses: Aumento no n\u00famero de visitantes entre 2... https://t.co/6roHkcK42A"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2016-01-04T14:25:51.000Z",
            "id": "684017906053722112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe \n1,6 milh\u00e3o de pessoas de 172 pa\u00edses - not\u00edcias em Oeste e Sudoeste https://t.co/Yn18IqFp5I"
        },
        {
            "author_id": "14287669",
            "created_at": "2016-01-04T14:25:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9cb0b24080003"
            },
            "id": "684017817235144707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Itatiaia #itatiaia #riodejaneiro #rio https://t.co/Ta3nZxIJ7i"
        },
        {
            "author_id": "824114550",
            "created_at": "2016-01-04T14:23:09.000Z",
            "id": "684017226513518592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe \n1,6 milh\u00e3o de pessoas de 172 pa\u00edses https://t.co/xGacysgJXZ"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2016-01-04T14:23:08.000Z",
            "id": "684017221308399616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe \n1,6 milh\u00e3o de pessoas de 172 pa\u00edses https://t.co/hxwg66rFDW"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2016-01-04T14:23:05.000Z",
            "id": "684017206435430400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe \n1,6 milh\u00e3o de pessoas de 172 pa\u00edses https://t.co/n4059kfOT4"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2016-01-04T14:23:04.000Z",
            "id": "684017203209961472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe \n1,6 milh\u00e3o de pessoas de 172 pa\u00edses https://t.co/NevhJ3g8zq"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2016-01-04T13:56:07.000Z",
            "id": "684010420009615360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 criada em Ilh\u00e9us - https://t.co/zinEoTWCTW"
        },
        {
            "author_id": "421518498",
            "created_at": "2016-01-04T13:53:55.000Z",
            "id": "684009866432770048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari in Po\u00e7os de Caldas, MG https://t.co/z666vmEQAK"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2016-01-04T13:40:20.000Z",
            "id": "684006450323128320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Um parque nacional \u00e9 o terreno comum de uma na\u00e7\u00e3o. Na foto o Serengeti https://t.co/VyCnD3EXvD https://t.co/EvYm81aYiY"
        },
        {
            "author_id": "149414446",
            "created_at": "2016-01-04T13:33:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01438644,
                        -3.05993215
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "684004637796597761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Amaz\u00f4nia meu amor \u2661 @ Parque Nacional De Anavilhanas - Novo Air\u00e3o - Am https://t.co/b27d53J8bX"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2016-01-04T12:47:25.000Z",
            "id": "683993133525254144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Lix\u00e3o a c\u00e9u aberto no entorno do Parque Nacional da Chapada da Diamantina e no interior da APA Marimbus, em... https://t.co/3ldcqfssyD"
        },
        {
            "author_id": "4150049664",
            "created_at": "2016-01-04T12:21:32.000Z",
            "id": "683986620375273472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrei Parque Municipal Mogiana pelo App Guia Brasil e ganhei moedas! https://t.co/D7PneM95A8 https://t.co/xY21x8mhKq"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2016-01-04T12:18:10.000Z",
            "id": "683985772136001536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UPAM apreende quatro p\u00e1ssaros silvestres e \u200bduas armas de fogo\u200b no entorno do Parque Estadual do Desengano https://t.co/fHdEnGl3td"
        },
        {
            "author_id": "4150049664",
            "created_at": "2016-01-04T11:58:12.000Z",
            "id": "683980748676837376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrei Parque Municipal Quinzinho de Barros pelo App Guia Brasil e ganhei moedas! https://t.co/D7PneM95A8 https://t.co/sPye59PapV"
        },
        {
            "author_id": "79871516",
            "created_at": "2016-01-04T11:55:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.36601372,
                        -20.25451651
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "683980151537963009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/71MrxirEIR https://t.co/W1NRDZ3y1Y"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2016-01-04T11:40:34.000Z",
            "id": "683976311447117824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 66,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Flagra de Breno Marreiros Santos \u00e9 a foto do dia https://t.co/J4NqZxEkVf https://t.co/TeY2l6dKxp"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Biritiba-Mirim, Brasil",
                "id": "09d95e1fe009057b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teresina, Brasil",
                "id": "8bc4eeacf63235f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibau, Brasil",
                "id": "5bf950d58cd8aebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guaraque\u00e7aba, Brasil",
                "id": "b80748a63bf20ba4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e1, Brasil",
                "id": "f2b5ed4b13fdde31",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guaribas, Brasil",
                "id": "dd7b7b7eeff8342a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubatuba, Brasil",
                "id": "143d581cbe8b95af",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caruaru, Brasil",
                "id": "81184bffde6b6099",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Amaro do Maranh\u00e3o, Brasil",
                "id": "78201cdd04028b27",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cachoeiras de Macacu, Brasil",
                "id": "6dcd18121724993e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caxias do Sul, Brasil",
                "id": "bacb72e48bb40ebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Juiz de Fora, Brasil",
                "id": "c5292d78d38e3af6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Nacional de Itatiaia",
                "id": "07d9cb0b24080003",
                "place_type": "poi"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "53986380",
                "name": "rodriga rodrigo",
                "username": "raissacortez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "547051556",
                "name": "Erick Bang",
                "username": "erickbang1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1417147483",
                "name": "Luiz Carlos",
                "username": "LuizinhFFC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339873485",
                "name": "Jessica Mayara",
                "username": "JehLoirah21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277441907",
                "name": "Prefeitura Bombinhas",
                "username": "pref_bombinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4228163843",
                "name": "Natalia lima",
                "username": "Nataliaracional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304397048",
                "name": "Caroline Londero",
                "username": "CarolineLondero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3129521632",
                "name": "IMP\u00c9RIO ES",
                "username": "imperioes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110249707",
                "name": "Nash",
                "username": "_nahferro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331660111",
                "name": "tania",
                "username": "taaniamrb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2405958154",
                "name": "Andreza Linhares",
                "username": "AndrezaLinhars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55437040",
                "name": "Craig S Wilson",
                "username": "CraigSWilson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367115525",
                "name": "Willheln",
                "username": "wilhean_fe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3075807345",
                "name": "NoronhaEuAmoEuCuido",
                "username": "neaec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61491242",
                "name": "\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd8a\ud835\udd91 \ud835\udd93\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd9e",
                "username": "MaelNery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139840069",
                "name": "Cays Turismo",
                "username": "emluademel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38166533",
                "name": "capitao",
                "username": "mateustm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60608178",
                "name": "\ud800\udf33\ud800\udf3b\ud800\udf47",
                "username": "JaqueAntoun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2364517458",
                "name": "Juan Ricardo Ferrero",
                "username": "JuanrunnerJuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "599430810",
                "name": "Recorrer",
                "username": "Recorrer1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1572682784",
                "name": "Hilton Gon\u00e7alo",
                "username": "HiltonGoncalo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236933753",
                "name": "Paulo C\u00e9sar Nunes",
                "username": "PauloNunes33",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "637345642",
                "name": "Pol\u00edtica Paran\u00e1",
                "username": "gppoliticapr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107255817",
                "name": "Rogerio W. Galindo",
                "username": "caixazero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807335353",
                "name": "TerraBio",
                "username": "terra_bio_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13482932",
                "name": "Renato Di Giorgio",
                "username": "renaton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372450580",
                "name": "tamanca vermelha da manu",
                "username": "feufamaciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "493043529",
                "name": "noemi ghezzi",
                "username": "noemighezzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38159069",
                "name": "LPN",
                "username": "LPNatureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68478915",
                "name": "D\u00e9bora Figueiredo",
                "username": "DebyFS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36780283",
                "name": "Daniel Rosso",
                "username": "rosso_dm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41149298",
                "name": "Fernando A. Dantas",
                "username": "fernandoadantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90183392",
                "name": "*cansada e afogada de tudo*",
                "username": "anavpontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1976221248",
                "name": "ruiva",
                "username": "aleporte_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1924233468",
                "name": "Yoseph",
                "username": "pqpyoseph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351122212",
                "name": "Norte de Minas MG",
                "username": "nortedeminasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231673822",
                "name": "Montes Claros MG",
                "username": "moceolugar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68022981",
                "name": "Turismo Adaptado",
                "username": "turismoadaptado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2752294110",
                "name": "Paran\u00e1 que Acredita",
                "username": "lotusbeto451",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2875867613",
                "name": "Paula Rezende",
                "username": "PaulaMRezende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3570980536",
                "name": "Felipe",
                "username": "FelipeR3158",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77318265",
                "name": "Jade Almawy",
                "username": "jadealmawy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206964235",
                "name": "Thiago",
                "username": "_theiron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3020053037",
                "name": "Guilherme Amaral",
                "username": "AmaralGh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1703495635",
                "name": "#TIMBETA#SIGO",
                "username": "timbetasigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689913309",
                "name": "#SIGO#DE#VOLTA#BETA",
                "username": "JotaTimBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651025534",
                "name": "Frank harley alves",
                "username": "franckarlem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66401050",
                "name": "Roberto Germano",
                "username": "RobertoGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3290793793",
                "name": "Tudo sobre Economia",
                "username": "TudoContato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "428608598",
                "name": "Portal Soma",
                "username": "pSOMABR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2165570880",
                "name": "Expedition Coiba PTY",
                "username": "ExpedicionCoiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149267484",
                "name": "Painel Alagoas",
                "username": "AfraniodeAquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828081834",
                "name": "Jos\u00e9 Henrique Leite",
                "username": "henriqueleite55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86200891",
                "name": "Mas Winny",
                "username": "Winnygomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101441142",
                "name": "jorge brum",
                "username": "opovonatvband",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4093125358",
                "name": "Cole\u00e7\u00e3oEcoExpedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "ColecaoEcoExp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2435645238",
                "name": "Panorama Cultural",
                "username": "CultPanorama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1492820570",
                "name": "Caba\u00f1a Wipeout div",
                "username": "cabanawipeout",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111522081",
                "name": "pablitoSaldo",
                "username": "pablosaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47642334",
                "name": "F\u00e1bio Ba\u00eata",
                "username": "FabioBaeta_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "308507007",
                "name": "Rizzonho",
                "username": "orizzonho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60088028",
                "name": "98FMCuritiba",
                "username": "98FMCuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56166054",
                "name": "ela \u00e9 cringe ela",
                "username": "azurc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14307498",
                "name": "M\u00e3e das menina",
                "username": "gabilpmedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39790797",
                "name": "Alan Cristhian",
                "username": "Alan_Cristhian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93461397",
                "name": "Bru",
                "username": "bruteschee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602909501",
                "name": "QueridaMulher.com",
                "username": "OndeNamoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119540587",
                "name": "Gilbson Ponc\u0435 B\u0435ltr\u00e1n \u272a",
                "username": "GPBvE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199077336",
                "name": "\ud835\udc0c\ud835\udc22\ud835\udc20\ud835\udc2e\ud835\udc1e\ud835\udc25 \ud835\udc00\ud835\udc27\ud835\udc20\ud835\udc1e\ud835\udc25 \ud835\udc12\ud835\udc27\ud835\udc28\ud835\udc30 \ud83d\ude37\ud83c\udf3a\ud83d\udc9a",
                "username": "Espaiq_Espiguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234851295",
                "name": "Gilgam\u00e9s Melo",
                "username": "gilgamesmelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163472257",
                "name": "FranciscoJoseJr",
                "username": "FranciscoJoseJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348789496",
                "name": "\u26e7",
                "username": "AugustoPita_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3302249849",
                "name": "japunesa",
                "username": "ElissaMaeda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3353096519",
                "name": "Roberto C N Arruda",
                "username": "RcnegreirosA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208513413",
                "name": "vilfzz",
                "username": "vilfzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2419411844",
                "name": "\ud83c\udf19\u21ddMarianuli\u21dc\ud83c\udf41",
                "username": "Marian_Lovegood",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41495057",
                "name": "Bruna Piccirillo",
                "username": "_bruubs_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3137708299",
                "name": "\ud83c\udf1fsanny\ud83c\udf1f \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "demonia_sl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2740388459",
                "name": "Ramon Soares",
                "username": "SoaresRamon06",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1314064537",
                "name": "Karol Santiago",
                "username": "KaaSantiagoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056734154",
                "name": "ThiagoMilk",
                "username": "Laktosy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66400855",
                "name": "shfkfifhskf",
                "username": "BorboletaBebada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152803013",
                "name": "let\u00edcia r.",
                "username": "descaralhada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3439449321",
                "name": "Bipolaar",
                "username": "sOusa_dudah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753478287",
                "name": "Val\u00e9ria Santos",
                "username": "Vaalsantos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49439485",
                "name": "Sir",
                "username": "_incao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329844181",
                "name": "AGUIAR ( \ud83c\udfe1 )",
                "username": "JMarcosFFC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57652341",
                "name": "angelo  soares",
                "username": "angelosoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2185887496",
                "name": "Isa",
                "username": "isabelapessoa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187763561",
                "name": "Naiara Rossete",
                "username": "narossete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2720133969",
                "name": "Nilo Velozo",
                "username": "VelozoNilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76916140",
                "name": "Patty Martins",
                "username": "AquinaCozinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "484820497",
                "name": "Liliane",
                "username": "lilianenuunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1234886261124599809",
                "name": "Gugugusta",
                "username": "Gugugusta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155771607",
                "name": "Vini em \ud83c\udfe0",
                "username": "vinibanshee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60722362",
                "name": "Di\u00e1rio do Nordeste",
                "username": "diarioonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "156384217",
                "name": "Deonir G. Zimmermann \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83d\udea9",
                "username": "deonirgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537954562",
                "name": "Roteiro Baby Macei\u00f3",
                "username": "roteirobabymcz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16328010",
                "name": "Vilma Schiante",
                "username": "vilmaschiante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78031074",
                "name": "Recicloteca",
                "username": "Recicloteca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122745245",
                "name": "Marcelo Rodrigues",
                "username": "Marcelodno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "425940783",
                "name": "M\u00e3e Bivolt",
                "username": "MaeBivolt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83386460",
                "name": "Franklin De Oliveira",
                "username": "Klindeoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89941121",
                "name": "Anchieta Dantas Jr.",
                "username": "AnchietaDJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268033402",
                "name": "GUTO PUTTI / LEGACY ONE / EMPIRIC & OTHER PROJECTS",
                "username": "gutoputtimusic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15845860",
                "name": "Trekking Brasil",
                "username": "trekking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52380667",
                "name": "Veruska S.",
                "username": "Vfalandosobre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103061549",
                "name": "Elaine C Nonaka",
                "username": "lainenonaka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319539590",
                "name": "Joice Alves \ud83c\udf08",
                "username": "joicealveees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119920485",
                "name": "Alberto Monteiro \ud83d\udc89\ud83e\ude7a\ud83d\udc0a",
                "username": "aleloletal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30504785",
                "name": "Thiago Rebeque",
                "username": "thiagorebeque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382255361",
                "name": "Veel Verdienen",
                "username": "VeelVerdienen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275795410",
                "name": "Adriano di Paula",
                "username": "adriano_dipaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197415388",
                "name": "IMA Alagoas",
                "username": "IMA_ALAGOAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54589069",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14946678",
                "name": "O Locutor\u00ae\u2122",
                "username": "RafaDaguano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39901362",
                "name": "Ecoturis",
                "username": "ecoturis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1470363217",
                "name": "Na Responsa!",
                "username": "na_responsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661851590",
                "name": "Chitter",
                "username": "ChicoChitter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14769136",
                "name": "arthurgoes",
                "username": "arthurgoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89224874",
                "name": "Portal Macei\u00f3",
                "username": "portalmaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2801516096",
                "name": "ADPM",
                "username": "adpmmertola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42985931",
                "name": "Barra da Tijuca",
                "username": "Barrazine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45969354",
                "name": "Rodrigo Gomes",
                "username": "rodrgomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51053984",
                "name": "Almeidense Network",
                "username": "redealmeidense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37730398",
                "name": "Cleber Moraes",
                "username": "Cleberudy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162776602",
                "name": "Cristian Pulgarin A",
                "username": "cristianparei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60770211",
                "name": "Carlos Britto",
                "username": "carlosbritto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51893253",
                "name": "Bernardo C Pendragon",
                "username": "BernardoCadarn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51282549",
                "name": "Chico Pinheiro",
                "username": "chico_pinheiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "184315411",
                "name": "Arthur Augusto",
                "username": "arthuraugusto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74552334",
                "name": "Tain\u00e1 Martins \u2728",
                "username": "taibragaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3065923023",
                "name": "No me cabe en la maleta",
                "username": "Viajacompilar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2286019279",
                "name": "Siamtrails",
                "username": "Siamtrails",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044554179",
                "name": "Desambientalista",
                "username": "InguaNoEco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1119926978",
                "name": "Kelvin Castro",
                "username": "KelvinLdeCastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2804878414",
                "name": "Ajustes a Direito",
                "username": "AjustesDireitos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4235259951",
                "name": "Carol Godinho",
                "username": "carolgodinh0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34411758",
                "name": "SAULO VALLEY \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "SAULOVALLEY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14287669",
                "name": "Mark Hillary (em \ud83c\udfe0)",
                "username": "markhillary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2665428142",
                "name": "Mariana Martins",
                "username": "marisequelada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2664165332",
                "name": "F\u00e1bio Rush",
                "username": "fcfc_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31161322",
                "name": "Yahoo Brasil",
                "username": "YahooBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "157864926",
                "name": "Instituto Biota de Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "institutobiota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4299391949",
                "name": "Click Medianeira",
                "username": "ClickMedianeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3289978709",
                "name": "R\u00e1dio Globo Curitiba",
                "username": "radiogloboctba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1389949208",
                "name": "eledir rodrigues",
                "username": "EledirRodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3783601767",
                "name": "Napolean #TimBeta",
                "username": "flavio_napolean",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400360141",
                "name": "Elanna Amorim",
                "username": "Elannaamorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424570236",
                "name": "Jornal do Twiiter",
                "username": "Jornal_Twiiter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390129523",
                "name": "Goolden \u00a9",
                "username": "GooldenINFO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82668319",
                "name": "LiveJornal",
                "username": "livejornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30671460",
                "name": "Julio Cesar Correia #B17",
                "username": "MrBomber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3290208094",
                "name": "betabeta lab0043",
                "username": "betabetalab0043",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4536164608",
                "name": "Filipe Borges Santos",
                "username": "filipeborges22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105910387",
                "name": "Renato Gotts",
                "username": "Renatogottschal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3320129693",
                "name": "Publishing All",
                "username": "PublishingAll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2739961818",
                "name": "juaeceliatimbeta",
                "username": "juaecelia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96215960",
                "name": "Eduardo H. Souza",
                "username": "eduardohsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3025627822",
                "name": "Guilherme Rosely",
                "username": "GuilhermeRosely",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3024221765",
                "name": "TimBetaPontos",
                "username": "TIM_BETA_1981",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2334937650",
                "name": "Priscila Chagas",
                "username": "PriSecah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2988315736",
                "name": "jack strep",
                "username": "desaprovei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2814219611",
                "name": "Luiz Soares",
                "username": "soaresluiiiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2956518639",
                "name": "Natanael de Holanda",
                "username": "natan_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893146529",
                "name": "Glauber Cristo",
                "username": "glauberbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67615886",
                "name": "Paulo Henrique",
                "username": "Paulo_JBS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262385042",
                "name": "Tiago Muniz",
                "username": "Tikomuniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2156440335",
                "name": "diego castro",
                "username": "digocastro24",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2736407976",
                "name": "Pabloreis333#timbeta",
                "username": "pabloreis333",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216796443",
                "name": "asus",
                "username": "asus_asuss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357999551",
                "name": "Geral_News",
                "username": "Geral_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2492187757",
                "name": "daniel b. #timbeta",
                "username": "daniellbs_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2523194239",
                "name": "Silva Beta",
                "username": "elibetasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213098960",
                "name": "zayn",
                "username": "zaynmalwik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2332698630",
                "name": "Cida Tim Beta",
                "username": "CidaTimBeta16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418339149",
                "name": "Jefferson Modesto",
                "username": "kaus_btu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2249742017",
                "name": "Felipe Jos\u00e9",
                "username": "justanafterlife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2252626818",
                "name": "joaquim de souza",
                "username": "joaquimsln",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206877860",
                "name": "Market_JP",
                "username": "Market_JJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2187311972",
                "name": "Alberto Ferreira",
                "username": "albertocedaspy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321674260",
                "name": "Eduardo Dias",
                "username": "ThugMarshall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651975112",
                "name": "marcos vinicius",
                "username": "marcosv98080788",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1169488086",
                "name": "Oryon Beta",
                "username": "OryonBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1168612860",
                "name": "zenilva silva",
                "username": "silvazenilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367375639",
                "name": "info Brasilz\u00e3o",
                "username": "infobrasilzao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176357757",
                "name": "Bala Beta",
                "username": "BetaBala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760291147",
                "name": "Pamonharia Bom Sabor",
                "username": "PamonhariaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388594042",
                "name": "reporter batman",
                "username": "naomuriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343471849",
                "name": "Click Cabedelo",
                "username": "ClickCabedelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462771738",
                "name": "Portal Home",
                "username": "PortalHome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126155537",
                "name": "Leia na Bio",
                "username": "iagostosao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435982239",
                "name": "CURTA Divin\u00f3polis",
                "username": "curtadiv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144857420",
                "name": "Debora Fantin",
                "username": "debora_fantin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337206020",
                "name": "ERIC RUY BARBOSA. \u2122",
                "username": "ERICBARBOSA11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295852848",
                "name": "Ag\u00eancia Enfoque",
                "username": "enfoqueagencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75869122",
                "name": "News",
                "username": "noticias_mundo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218351412",
                "name": "Fique por dentro ;)",
                "username": "News3254",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149323068",
                "name": "Not\u00edcias 24hrs",
                "username": "noticias_24hrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14558231",
                "name": "Jornalista Sylvio Micelli",
                "username": "micelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17696000",
                "name": "UOL - Home Page",
                "username": "portalUOL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51540089",
                "name": "Douglas de Freitas",
                "username": "DouglasFrts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39638865",
                "name": "mixsordia.com",
                "username": "mixsordia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2206977200",
                "name": "Antonio Mattos",
                "username": "AntonioMattos00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "898903196",
                "name": "Not\u00edcias Online",
                "username": "pokemonlegendx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "448498506",
                "name": "Not\u00edcias folha democ",
                "username": "twetthi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3236269387",
                "name": "\u1d00\u1d18\u1d07\u0274\u1d00\ua731 \u0274\u1d00\u1d0f \u0280\u1d07\u1d00\u1d0a\u1d00",
                "username": "luke_cst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2795384902",
                "name": "Dete Tim beta",
                "username": "DeteTimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165823170",
                "name": "Tibor Raposo",
                "username": "tiborsr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215884834",
                "name": "Bruno Paz \ud83c\udd70\ufe0f\u2795",
                "username": "bapazz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "596405799",
                "name": "The Old Reader",
                "username": "TheOldReader",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148722000",
                "name": "Wiiu",
                "username": "Wiiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828406422",
                "name": "Elisson ameida",
                "username": "ElissonAl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2374458000",
                "name": "Informe Brasil",
                "username": "Informe_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66878741",
                "name": "gui alves",
                "username": "guialvescs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "572821263",
                "name": "Noticias do Brasil",
                "username": "DiariodaserraES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173937724",
                "name": "TimBrasil",
                "username": "timbrasiltim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989586506",
                "name": "RADIO PONTO NET",
                "username": "radiopontonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1409155526",
                "name": "JUCA PONTO NET",
                "username": "jucapontonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2176713456",
                "name": "Brazil Esporte",
                "username": "Brazil_Esporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1331599908",
                "name": "test90556",
                "username": "test90556",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2615829241",
                "name": "Le\u00f8 Wasteny",
                "username": "LeoWasteny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2207252576",
                "name": "TimBetaJP",
                "username": "TimBetaJP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4354156713",
                "name": "Samantha B. G",
                "username": "Saamantha01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79807883",
                "name": "LLSousa_",
                "username": "LLSousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2710319995",
                "name": "1000 Noticias",
                "username": "1000Noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331294486",
                "name": "Maria Bernadete",
                "username": "mbetesm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738957629",
                "name": "Aricia Silva",
                "username": "AriciaSilvaDiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738985529",
                "name": "odvgjdln",
                "username": "barraco_reality",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71513191",
                "name": "Magno Braz Jr",
                "username": "MagnoBrazJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94189214",
                "name": "Daniela Freitas",
                "username": "danyfreitas10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61266984",
                "name": "PreserveMeioAmbiente",
                "username": "PreserveMeioAmb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424193156",
                "name": "Hugo Barroso",
                "username": "hugoobarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303396365",
                "name": "Beta Dif\u00edcil",
                "username": "BetaDificil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179170442",
                "name": "Charles Fardo",
                "username": "CharlesFardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1653569881",
                "name": "Juju TIM BETA LAB",
                "username": "Jujuzinhamarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424233890",
                "name": "Camila",
                "username": "Tim_beta_lita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806315112",
                "name": "Irene Olimpia",
                "username": "IreneOlimpia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2804403500",
                "name": "Helio Farias",
                "username": "HelioFarias2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2762600466",
                "name": "carlos eduardo",
                "username": "carlosedusouza4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2536054255",
                "name": "Tim Beta Lab",
                "username": "AlbenizCampos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775035258",
                "name": "Joah Miranda",
                "username": "joahmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2525994960",
                "name": "Robynho Moto Vlog",
                "username": "BinhoGome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4599408563",
                "name": "Ideias Livres",
                "username": "IdeiasLivresBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327481348",
                "name": "Jane Meire",
                "username": "janematheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150003461",
                "name": "carreta jamil\u00e3o",
                "username": "jjjajajajami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802969552657285120",
                "name": "Camara Belly",
                "username": "BellyCamara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627838220",
                "name": "Eike Douglas",
                "username": "EikeDouglas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673934421",
                "name": "Marcos Paz Timbeta",
                "username": "MarcosPazBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661175284",
                "name": "Roberto E. Sousa",
                "username": "RobertoESousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072579838",
                "name": "Heder Franck",
                "username": "hederfranck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459138",
                "name": "josemirejuliocesar",
                "username": "josemirejulio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172974291",
                "name": "Garra BH",
                "username": "garrabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2842620447",
                "name": "Pedro veste Diesel",
                "username": "Tenha_do_de_nos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191504980",
                "name": "observadorpol\u00edtico",
                "username": "observpolitico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74762633",
                "name": "Deputado Federal Vicentinho - PT - SP",
                "username": "VICENTINHOPT",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "96404639",
                "name": "SEGURO DE MOTOS BH \u00ae",
                "username": "SegurodeMotosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172975616",
                "name": "fiat",
                "username": "fiatseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177586975",
                "name": "inova",
                "username": "inovaveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172756436",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "juninhoaraujobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459951",
                "name": "raios solares",
                "username": "raiossolares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70823045",
                "name": "pampulhahall",
                "username": "pampulhahall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172402120",
                "name": "Turismo e Viagens",
                "username": "BHVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96841780",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "BH_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63201534",
                "name": "Simetria Seguros",
                "username": "simetriaseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185351164",
                "name": "pampulha_hall",
                "username": "pampulha_hall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124523809",
                "name": "Seguros Moto BH",
                "username": "juninho_eventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209199052",
                "name": "bike brazil",
                "username": "bike_brazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178708337",
                "name": "Uai Seguros",
                "username": "brasvel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149150259",
                "name": "dicasdecasa",
                "username": "dicasdecasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271413715",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "uai_web",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148434238",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "interclinicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466162",
                "name": "Marlon Luan",
                "username": "MarlonLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2419728392",
                "name": "journalnoticias",
                "username": "journalnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27754171",
                "name": "Cometa Delirante",
                "username": "delirantecometa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118147858",
                "name": "Show de Neg\u00f3cios",
                "username": "shownegocios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249232158",
                "name": "G1 Alagoas",
                "username": "g1alagoas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2351800271",
                "name": "Ryan Beta",
                "username": "ryanbrianbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39518950",
                "name": "Evandro Mesquita",
                "username": "evandromesquita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1699213339",
                "name": "marta vaz",
                "username": "martavaz16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364506239",
                "name": "Maria Carolina Regis",
                "username": "mlaoregis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152077538",
                "name": "poliana bueno",
                "username": "bueno_poliana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251891566",
                "name": "lau",
                "username": "luanaalinne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93704150",
                "name": "Mayara",
                "username": "MaayFabricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246070732",
                "name": "Lucio Goes",
                "username": "luciogoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2557392189",
                "name": "Rose Brito",
                "username": "RosileydB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87268102",
                "name": "Alana Cristiny",
                "username": "AlanaCristiny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "507812674",
                "name": "Filipe Guerra \ud83c\udf08",
                "username": "DJFilipeGuerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27247295",
                "name": "Grabiel",
                "username": "gbontempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38976407",
                "name": "N\u00f4 Gomes",
                "username": "NoGomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161348512",
                "name": "Acontece Botucatu",
                "username": "acontece_btu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109757530",
                "name": "Thiago Fantinatti",
                "username": "ThiagoFantinati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92109276",
                "name": "Jornal Novo Tempo",
                "username": "jnovotempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "468871532",
                "name": "Wallace Soares",
                "username": "Wallacesoares17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1347774715",
                "name": "vivi",
                "username": "VitSantiagoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "853165920",
                "name": "Nath\u00e1lia.",
                "username": "NahOrnelass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3380474493",
                "name": "Huslana Segantini",
                "username": "HuslanaS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344240163",
                "name": "Ramon Dias",
                "username": "RamonDias14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55843902",
                "name": "Allan E. Popak",
                "username": "allan_popak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3054355341",
                "name": "Rodrigo",
                "username": "sociopate82",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167535847",
                "name": "STROLL VIAGENS",
                "username": "Stroll_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64489542",
                "name": "Wiliam",
                "username": "WiliamFelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22290083",
                "name": "Osvaldo Arimura",
                "username": "osarima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595841236",
                "name": "Rita de C\u00e1ssia Costa",
                "username": "cssia_costa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2249131999",
                "name": "valmue",
                "username": "n3ssantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222073302",
                "name": "Prefeitura deVinhedo",
                "username": "prefvinhedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "7586182",
                "name": "Decolar",
                "username": "Decolar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "211711034",
                "name": "24CR",
                "username": "24crnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90236265",
                "name": "Enlodados.com",
                "username": "Enlodados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346712610",
                "name": "Portal Igua\u00e7u",
                "username": "Portaliguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4259159188",
                "name": "Itapira AGORA",
                "username": "ItapiraAGORA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2709871813",
                "name": "Paran\u00e1 Portal",
                "username": "paranaportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2165801948",
                "name": "Clic101",
                "username": "portalclic101",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462285762",
                "name": "Marcel Huijser",
                "username": "marcelhuijser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2728423013",
                "name": "tx",
                "username": "txthaix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46380447",
                "name": "Erick Jord\u00e3o",
                "username": "erickjordao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "440380027",
                "name": "Marcelo Silveira",
                "username": "MMart1ns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348242599",
                "name": "Floresta Noticias",
                "username": "Florestnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430928614",
                "name": "ANEILSONBARBOSA",
                "username": "AneilsonBarbos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226371198",
                "name": "Gazeta dos Arcos",
                "username": "gazetadosarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3219602795",
                "name": "Vanessa #timbeta",
                "username": "n3ss4_cr1s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327608292",
                "name": "Edneia Borba",
                "username": "edneiaborba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327613005",
                "name": "Mario Olinte",
                "username": "MarioOlinte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2582237222",
                "name": "Feriado Nas Estradas",
                "username": "FeriadoRL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2601447986",
                "name": "elson tim beta",
                "username": "elsonbetaadd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633601",
                "name": "Garcia Lopes",
                "username": "Garcia_Loppes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640796420",
                "name": "Souu Betaa",
                "username": "BNight999",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1723881013",
                "name": "Vanessa Alves",
                "username": "n3ssaalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651442672",
                "name": "Naiara Alves",
                "username": "Alves_2s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "549452270",
                "name": "Malhando a Barriga",
                "username": "luizconsultor10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170371384",
                "name": "Monique Cheker",
                "username": "MoniqueCheker",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "542891973",
                "name": "S\u00f3 na revuada",
                "username": "kessiaakk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "409476861",
                "name": "Princesa dos Campos \ud83d\ude37",
                "username": "ExpressoPC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516057338",
                "name": "Jornal Leia Not\u00edcias",
                "username": "Leia_Noticias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184244428",
                "name": "J\u00falha",
                "username": "Mrsjulia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3398958088",
                "name": "Ntur",
                "username": "NturBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2387512712",
                "name": "Viagens e Turismo",
                "username": "ViagensEcultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59462781",
                "name": "Lenilda Luna \ud83c\udd99\ufe0f",
                "username": "LenildaLuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2894503084",
                "name": "Jac Tim beta",
                "username": "jac_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2674717032",
                "name": "Tiago Felipe Duarte",
                "username": "tiagopre1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "824114550",
                "name": "G1 Turismo e Viagem",
                "username": "g1viagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421518498",
                "name": "Vivyan Castro",
                "username": "vivyanc9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "149414446",
                "name": "Ruy Siqueira de Lima",
                "username": "ruy_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4150049664",
                "name": "Gilene Fernamdes De",
                "username": "gtechcell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79871516",
                "name": "\ud835\udddb\ud835\ude02\ud835\uddf4\ud835\uddfc",
                "username": "HugoPrates_",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "684817205947580417",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2d17cqq0hf5f3zy5e3wsvegwc3qf1",
        "oldest_id": "683976311447117824",
        "result_count": 499
    }
}