{
    "data": [
        {
            "author_id": "2895160665",
            "created_at": "2016-01-01T02:44:50.000Z",
            "id": "682754323114115073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/Rp7cc8dY3o"
        },
        {
            "author_id": "379843268",
            "created_at": "2016-01-01T02:44:48.000Z",
            "id": "682754315241402368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/HHpigH5grj"
        },
        {
            "author_id": "3436208813",
            "created_at": "2016-01-01T02:44:48.000Z",
            "id": "682754313798598656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/hidLPgn3qJ"
        },
        {
            "author_id": "3363157965",
            "created_at": "2016-01-01T02:44:46.000Z",
            "id": "682754306550833153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/QydybFhH2Y"
        },
        {
            "author_id": "3044749282",
            "created_at": "2016-01-01T02:44:45.000Z",
            "id": "682754304365600769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/QrAoziUzTW"
        },
        {
            "author_id": "96215960",
            "created_at": "2016-01-01T02:44:45.000Z",
            "id": "682754302511693824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperecaoBetaLab Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/xTh4WFP2UA #OperecaoBetaLab"
        },
        {
            "author_id": "3043769320",
            "created_at": "2016-01-01T02:44:44.000Z",
            "id": "682754298212532225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/476DQLzqCE"
        },
        {
            "author_id": "2943711393",
            "created_at": "2016-01-01T02:44:42.000Z",
            "id": "682754292646674432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/KNPZAvh70R"
        },
        {
            "author_id": "3030412372",
            "created_at": "2016-01-01T02:44:41.000Z",
            "id": "682754288225894400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/IbJ8Rkcf07"
        },
        {
            "author_id": "3025627822",
            "created_at": "2016-01-01T02:44:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "3025627822",
                        "start": 121,
                        "username": "GuilhermeRosely"
                    }
                ]
            },
            "id": "682754287982624768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s... https://t.co/BKUFOvuVI0 @guilhermerosely"
        },
        {
            "author_id": "1206877860",
            "created_at": "2016-01-01T02:44:36.000Z",
            "id": "682754264423215104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/iwqpSGyOUj"
        },
        {
            "author_id": "188854962",
            "created_at": "2016-01-01T02:44:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96389732",
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "682754260031811584",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/KRYbVwsbZS #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "2959556410",
            "created_at": "2016-01-01T02:44:35.000Z",
            "id": "682754259394297856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/x0OPpycGQS"
        },
        {
            "author_id": "357017923",
            "created_at": "2016-01-01T02:44:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96389732",
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "682754238464696320",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/qyszAoMeM1 #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "279314726",
            "created_at": "2016-01-01T02:44:23.000Z",
            "id": "682754210383925248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/RCYfgqBc8W"
        },
        {
            "author_id": "488746319",
            "created_at": "2016-01-01T02:44:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96389732",
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "682754190049869824",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/3le9b20DEA #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "190990309",
            "created_at": "2016-01-01T02:44:16.000Z",
            "id": "682754179761319936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/Kp1UfwsOjI"
        },
        {
            "author_id": "488750529",
            "created_at": "2016-01-01T02:44:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96389732",
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "682754179316645889",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/iIpGJqdnKN #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "357025292",
            "created_at": "2016-01-01T02:44:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96389732",
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "682754168021356544",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/MXZgGI6x89 #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "210000540",
            "created_at": "2016-01-01T02:44:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96389732",
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "682754141496545280",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/91AdbPI7qb #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "2906991760",
            "created_at": "2016-01-01T02:44:03.000Z",
            "id": "682754128989143041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/P0MS5gZckh"
        },
        {
            "author_id": "2956518639",
            "created_at": "2016-01-01T02:44:03.000Z",
            "id": "682754127978336257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/6fDvl8kDge"
        },
        {
            "author_id": "105766729",
            "created_at": "2016-01-01T02:44:02.000Z",
            "id": "682754123377160193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/FkVPZFku4X"
        },
        {
            "author_id": "69043894",
            "created_at": "2016-01-01T02:44:00.000Z",
            "id": "682754114460073984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#operacaoBetaLab Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s... https://t.co/mywHqOlbs7"
        },
        {
            "author_id": "2933806619",
            "created_at": "2016-01-01T02:43:59.000Z",
            "id": "682754112203571200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/i9NnpccHJN"
        },
        {
            "author_id": "89366133",
            "created_at": "2016-01-01T02:43:55.000Z",
            "id": "682754093857685504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/2AgjqDNXmH"
        },
        {
            "author_id": "2918471495",
            "created_at": "2016-01-01T02:43:55.000Z",
            "id": "682754092087681024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/VNkBY39I8D"
        },
        {
            "author_id": "2914109315",
            "created_at": "2016-01-01T02:43:54.000Z",
            "id": "682754088379912194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/VSyJDa0zuc"
        },
        {
            "author_id": "2903839774",
            "created_at": "2016-01-01T02:43:49.000Z",
            "id": "682754067894910976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/jQc2Iob318"
        },
        {
            "author_id": "127731921",
            "created_at": "2016-01-01T02:43:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -63.82657399,
                        10.99265501
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00fef4361f2ad538"
            },
            "id": "682754061045764096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrelas nem sempre est\u00e3o no c\u00e9u!  \ud83c\udf0a\u26c5\ud83c\udf1e\ud83d\udc1a @ Parque Nacional Laguna De La Restinga https://t.co/irPbVz9aO6"
        },
        {
            "author_id": "3091427583",
            "created_at": "2016-01-01T02:43:44.000Z",
            "id": "682754046839554048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/wHqo9Cyykm"
        },
        {
            "author_id": "3060276143",
            "created_at": "2016-01-01T02:43:43.000Z",
            "id": "682754044914315265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/N0S8W0VNaL"
        },
        {
            "author_id": "184866614",
            "created_at": "2016-01-01T02:43:43.000Z",
            "id": "682754043140128768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/aJ7oEro2Ro"
        },
        {
            "author_id": "2893146529",
            "created_at": "2016-01-01T02:43:40.000Z",
            "id": "682754029542244353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/IKkusHfRrK"
        },
        {
            "author_id": "264203403",
            "created_at": "2016-01-01T02:43:39.000Z",
            "id": "682754025150754817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, in... https://t.co/WJlp9FAWh9 #RT #SDV"
        },
        {
            "author_id": "2898468207",
            "created_at": "2016-01-01T02:43:38.000Z",
            "id": "682754023343042560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/D3Ece47D5h"
        },
        {
            "author_id": "605870928",
            "created_at": "2016-01-01T02:43:38.000Z",
            "id": "682754020230864897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#betacaralhudosan Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ... https://t.co/HQdigHkfDS #betacaralhudosan"
        },
        {
            "author_id": "2885242017",
            "created_at": "2016-01-01T02:43:36.000Z",
            "id": "682754012844703744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#sigodevolta Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o c... https://t.co/87Zjh58L1J"
        },
        {
            "author_id": "2872454397",
            "created_at": "2016-01-01T02:43:31.000Z",
            "id": "682753992661712896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/4E8QXsr611"
        },
        {
            "author_id": "2872454397",
            "created_at": "2016-01-01T02:43:29.000Z",
            "id": "682753985699172352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/1XHjvCDrZ2"
        },
        {
            "author_id": "835815438",
            "created_at": "2016-01-01T02:43:25.000Z",
            "id": "682753965902069763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/Tayene0kLp"
        },
        {
            "author_id": "73263737",
            "created_at": "2016-01-01T02:43:24.000Z",
            "id": "682753962961842176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#timbeta #timlabs Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios ... https://t.co/lJbru7uZau"
        },
        {
            "author_id": "73263737",
            "created_at": "2016-01-01T02:43:23.000Z",
            "id": "682753961036664832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#timbeta #timlabs Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios ... https://t.co/2Jq2lh614n"
        },
        {
            "author_id": "46429083",
            "created_at": "2016-01-01T02:43:17.000Z",
            "id": "682753933085786112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/gGC9kxpZE2"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2016-01-01T02:43:16.000Z",
            "id": "682753931336749058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/R5lbpBYTqD"
        },
        {
            "author_id": "2179670133",
            "created_at": "2016-01-01T02:43:14.000Z",
            "id": "682753922964955136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/o0KINNQIRk"
        },
        {
            "author_id": "198322207",
            "created_at": "2016-01-01T02:43:13.000Z",
            "id": "682753917944369152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/HbSZcxFi0h"
        },
        {
            "author_id": "914211307",
            "created_at": "2016-01-01T02:43:13.000Z",
            "id": "682753915864006656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/TznGSbhAhw"
        },
        {
            "author_id": "2529968734",
            "created_at": "2016-01-01T02:43:12.000Z",
            "id": "682753913796177920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/wRAaJO65Wp"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2016-01-01T02:43:10.000Z",
            "id": "682753905663451136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/so2HC6F7ax"
        },
        {
            "author_id": "228704949",
            "created_at": "2016-01-01T02:43:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "682753898424053760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/u4gJdxlT19 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96432959",
            "created_at": "2016-01-01T02:43:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "682753886008954881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/1AX2gViLgg tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "184763617",
            "created_at": "2016-01-01T02:43:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "682753880245981184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/xsYNVHW7pA tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "449276240",
            "created_at": "2016-01-01T02:43:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "682753863808495619",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/frrgO9obBU tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96390061",
            "created_at": "2016-01-01T02:42:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "682753855507972097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/Y3ua8GR8qb tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "115454322",
            "created_at": "2016-01-01T02:42:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "682753848541200384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/5Ht0HAaYOC tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "270521882",
            "created_at": "2016-01-01T02:42:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "682753842233016320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/njmKX60KjZ tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96426908",
            "created_at": "2016-01-01T02:42:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "682753838239973376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/0sWKA5guAq tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96439143",
            "created_at": "2016-01-01T02:42:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "682753815423012864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/kxeKIVxoLy tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "272419873",
            "created_at": "2016-01-01T02:42:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "682753808846290944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/FynEJlzqss tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "488760669",
            "created_at": "2016-01-01T02:42:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "682753803670568960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/KbXictr4Xr tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96422902",
            "created_at": "2016-01-01T02:42:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "682753793092501504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/FqrMlkFDqM tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96397867",
            "created_at": "2016-01-01T02:42:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "682753781918900225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/PlNAtnroCc tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2016-01-01T02:42:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "682753776839557124",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/mAcZs7dGnz tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2016-01-01T02:42:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "682753771768643584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/VMSRU7zBQh tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96438553",
            "created_at": "2016-01-01T02:42:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "682753766051819525",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/CFXp1ebzy0 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "97019886",
            "created_at": "2016-01-01T02:42:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "682753755985543168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/Z04fkAMMP5 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "97019464",
            "created_at": "2016-01-01T02:42:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "682753750604189697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/7sOvmpYawS tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173223604",
            "created_at": "2016-01-01T02:42:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "682753740378513409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/N6GAsXBvaE tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96443148",
            "created_at": "2016-01-01T02:42:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "682753737811558400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/UrZ6ltKz4z tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "213308939",
            "created_at": "2016-01-01T02:42:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "682753707499376640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/RJn8pdruLo tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209288492",
            "created_at": "2016-01-01T02:42:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "682753701707034624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/ylK6I2i1vj tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209994850",
            "created_at": "2016-01-01T02:42:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "682753696887738368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/bNrVefVtMf tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209992993",
            "created_at": "2016-01-01T02:42:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "682753691414233088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/B5OuXiGZy5 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96451944",
            "created_at": "2016-01-01T02:42:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "682753679540105216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/KKEt4cY7E0 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "208622375",
            "created_at": "2016-01-01T02:42:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "682753670895681536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/Ls3jL8VE7f tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96764794",
            "created_at": "2016-01-01T02:42:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "682753651832537088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/ADdYBb4wlG tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173986914",
            "created_at": "2016-01-01T02:42:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "682753648489664512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/qkqAKJCX12 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96449334",
            "created_at": "2016-01-01T02:42:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "682753634568781824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/WjUBs9nCIq tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173140593",
            "created_at": "2016-01-01T02:42:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "682753630835884032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/1B6BqLXhfv tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "172506881",
            "created_at": "2016-01-01T02:42:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "682753614125764608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/6MEvgiTKTW tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96448092",
            "created_at": "2016-01-01T02:41:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "682753608048226304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/t0HKMAYz25 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "198839815",
            "created_at": "2016-01-01T02:41:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "682753598208393217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/gpgHw2ZxS6 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "172905497",
            "created_at": "2016-01-01T02:41:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "682753593460436992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/TC3ur61Yea tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "306213202",
            "created_at": "2016-01-01T02:41:51.000Z",
            "id": "682753573931749377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/GgpM2LlKiB"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2016-01-01T02:41:37.000Z",
            "id": "682753515291152385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/hciQuIrlKX"
        },
        {
            "author_id": "743954186",
            "created_at": "2016-01-01T02:41:29.000Z",
            "id": "682753481422159872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/83a0i4SQ0F"
        },
        {
            "author_id": "60628582",
            "created_at": "2016-01-01T02:41:28.000Z",
            "id": "682753475063631873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/TqqBJMPqNS"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2016-01-01T02:41:26.000Z",
            "id": "682753469782962176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/UQ3HcO3lAn"
        },
        {
            "author_id": "2782511214",
            "created_at": "2016-01-01T02:41:24.000Z",
            "id": "682753460207390720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/5gs6VptAwa"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2016-01-01T02:41:24.000Z",
            "id": "682753459058155525",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/jNnCMvhgFA"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2016-01-01T02:41:23.000Z",
            "id": "682753455216168960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/UdX0qoAxAH"
        },
        {
            "author_id": "2298757154",
            "created_at": "2016-01-01T02:41:20.000Z",
            "id": "682753443287543808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/CnSkj1HvyA"
        },
        {
            "author_id": "2779022964",
            "created_at": "2016-01-01T02:41:16.000Z",
            "id": "682753425520513024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/JTwX4Wbdzj #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2016-01-01T02:41:15.000Z",
            "id": "682753422685175810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me segue a\u00ed galera Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/E7FJVspXtg #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2351800271",
            "created_at": "2016-01-01T02:41:12.000Z",
            "id": "682753408286105600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/1VCnRgySN1"
        },
        {
            "author_id": "2750912598",
            "created_at": "2016-01-01T02:41:11.000Z",
            "id": "682753406222467073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/lfqp9OBL0u"
        },
        {
            "author_id": "58259508",
            "created_at": "2016-01-01T02:41:10.000Z",
            "id": "682753399771676672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/GrvlBsqiBm"
        },
        {
            "author_id": "2269268624",
            "created_at": "2016-01-01T02:41:09.000Z",
            "id": "682753397573828608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/wYzs2Vgbxu"
        },
        {
            "author_id": "331142165",
            "created_at": "2016-01-01T02:41:09.000Z",
            "id": "682753395824832512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/OxUtJGgbdG"
        },
        {
            "author_id": "2743364108",
            "created_at": "2016-01-01T02:41:06.000Z",
            "id": "682753384739241984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/Veh8xv8J3w"
        },
        {
            "author_id": "216796443",
            "created_at": "2016-01-01T02:41:05.000Z",
            "id": "682753379689299968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/JSRrQASMP0"
        },
        {
            "author_id": "2730722887",
            "created_at": "2016-01-01T02:41:03.000Z",
            "id": "682753371984408576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/Uey1yfkZ6H"
        },
        {
            "author_id": "2737593433",
            "created_at": "2016-01-01T02:41:02.000Z",
            "id": "682753369648177152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/P0oA7ma04b"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2016-01-01T02:41:02.000Z",
            "id": "682753368339517440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/PVyinXtKuh"
        },
        {
            "author_id": "2276496962",
            "created_at": "2016-01-01T02:41:02.000Z",
            "id": "682753368192716800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s... https://t.co/Hyo2cKDYXV"
        },
        {
            "author_id": "221024541",
            "created_at": "2016-01-01T02:41:02.000Z",
            "id": "682753367601381376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/0vO565pGI0"
        },
        {
            "author_id": "2681636855",
            "created_at": "2016-01-01T02:41:02.000Z",
            "id": "682753367379017728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/HQ5jw25Lkh"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2016-01-01T02:40:29.000Z",
            "id": "682753227662610433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#hu3b3t Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o crimin... https://t.co/j7Ze522S4f"
        },
        {
            "author_id": "93409569",
            "created_at": "2016-01-01T02:40:27.000Z",
            "id": "682753219211071488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o c... https://t.co/yUTrutN8EL #RT #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "2668132136",
            "created_at": "2016-01-01T02:40:25.000Z",
            "id": "682753213372575744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/DJc4YGtl8r"
        },
        {
            "author_id": "2598057540",
            "created_at": "2016-01-01T02:40:25.000Z",
            "id": "682753211262877697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/TFyF1T2eXG"
        },
        {
            "author_id": "2328967068",
            "created_at": "2016-01-01T02:40:22.000Z",
            "id": "682753201502736386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/IJmVTJgKpV"
        },
        {
            "author_id": "66722502",
            "created_at": "2016-01-01T02:40:21.000Z",
            "id": "682753197761409024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/ZwcGnex6zf"
        },
        {
            "author_id": "2658899240",
            "created_at": "2016-01-01T02:40:21.000Z",
            "id": "682753194598899713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/ebHjQiIXsW"
        },
        {
            "author_id": "2590535478",
            "created_at": "2016-01-01T02:40:18.000Z",
            "id": "682753182754144256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/UagZUQ2Jc3"
        },
        {
            "author_id": "168508950",
            "created_at": "2016-01-01T02:40:17.000Z",
            "id": "682753178656358400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/NzwpAhu3tp"
        },
        {
            "author_id": "357999551",
            "created_at": "2016-01-01T02:40:17.000Z",
            "id": "682753177406423040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos... https://t.co/ITJigg9U2e"
        },
        {
            "author_id": "2609570232",
            "created_at": "2016-01-01T02:40:16.000Z",
            "id": "682753173157621761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/K2kKsU2sA1"
        },
        {
            "author_id": "2580465402",
            "created_at": "2016-01-01T02:40:12.000Z",
            "id": "682753158972489729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/B9KXbh1vfY"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2016-01-01T02:40:12.000Z",
            "id": "682753158179753984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/aIkjBKcM4a"
        },
        {
            "author_id": "2646809589",
            "created_at": "2016-01-01T02:40:10.000Z",
            "id": "682753148860010496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/SFy7pnnTgK"
        },
        {
            "author_id": "2623937387",
            "created_at": "2016-01-01T02:40:09.000Z",
            "id": "682753144418242560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#lullaby Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMB... https://t.co/W6krwBPiVw https://t.co/rXIsGLHH9M"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2016-01-01T02:40:08.000Z",
            "id": "682753143260590082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/D0AOBF7oWV"
        },
        {
            "author_id": "2493397718",
            "created_at": "2016-01-01T02:40:07.000Z",
            "id": "682753139162779648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/vlyLpAW0tW"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2016-01-01T02:40:07.000Z",
            "id": "682753138042912770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/7YpCJly0Gp"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2016-01-01T02:40:04.000Z",
            "id": "682753124000350208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#rt1 Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminoso... https://t.co/0qsE213OfW"
        },
        {
            "author_id": "2581692673",
            "created_at": "2016-01-01T02:40:00.000Z",
            "id": "682753107307020288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/xW8rWOa9yg"
        },
        {
            "author_id": "2544963258",
            "created_at": "2016-01-01T02:39:53.000Z",
            "id": "682753076449574912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/x4btZCoV8F"
        },
        {
            "author_id": "2555731568",
            "created_at": "2016-01-01T02:39:49.000Z",
            "id": "682753061127733248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/YhXOnM6VaK"
        },
        {
            "author_id": "2544867270",
            "created_at": "2016-01-01T02:39:48.000Z",
            "id": "682753055436099584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/s71CV799em"
        },
        {
            "author_id": "2553136296",
            "created_at": "2016-01-01T02:39:47.000Z",
            "id": "682753053624119296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/xvP2Pb3QbG"
        },
        {
            "author_id": "211965332",
            "created_at": "2016-01-01T02:39:47.000Z",
            "id": "682753053242429440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/7MYNkNvA64"
        },
        {
            "author_id": "2529809010",
            "created_at": "2016-01-01T02:39:45.000Z",
            "id": "682753046175039488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/m9FaXDkb1S"
        },
        {
            "author_id": "2525894232",
            "created_at": "2016-01-01T02:39:45.000Z",
            "id": "682753043901722624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/IdA4GOR3Xr"
        },
        {
            "author_id": "2235591820",
            "created_at": "2016-01-01T02:39:44.000Z",
            "id": "682753041775251457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/iBVWcaA8VV"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2016-01-01T02:39:37.000Z",
            "id": "682753010494078976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/3hWo0Z2dyl"
        },
        {
            "author_id": "2326078974",
            "created_at": "2016-01-01T02:39:29.000Z",
            "id": "682752976721555457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/V4Kfw8mb5t"
        },
        {
            "author_id": "2496428383",
            "created_at": "2016-01-01T02:39:23.000Z",
            "id": "682752951958388736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/THKP5sRUM3"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2016-01-01T02:39:12.000Z",
            "id": "682752907603619842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/gAplx07ukb"
        },
        {
            "author_id": "372609871",
            "created_at": "2016-01-01T02:39:11.000Z",
            "id": "682752900645257216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/cqCHPXjczy"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2016-01-01T02:39:10.000Z",
            "id": "682752899613499393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/aU7Qj9IOCo"
        },
        {
            "author_id": "2500430823",
            "created_at": "2016-01-01T02:39:09.000Z",
            "id": "682752894899113984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/7isHaIVRLL"
        },
        {
            "author_id": "2150908993",
            "created_at": "2016-01-01T02:39:09.000Z",
            "id": "682752892986458112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/hxAJfXHZBh"
        },
        {
            "author_id": "2196556573",
            "created_at": "2016-01-01T02:39:08.000Z",
            "id": "682752891002552320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/rwpnTueuJK"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2016-01-01T02:39:08.000Z",
            "id": "682752889891192836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/gpbbaKfSWh"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2016-01-01T02:39:06.000Z",
            "id": "682752879858339840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/6uxs3W1UYA"
        },
        {
            "author_id": "986556253",
            "created_at": "2016-01-01T02:39:03.000Z",
            "id": "682752867162193920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/SAPpg2qDqY"
        },
        {
            "author_id": "2951983415",
            "created_at": "2016-01-01T02:38:59.000Z",
            "id": "682752852230455296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/vUfBd6bfKj"
        },
        {
            "author_id": "2358490339",
            "created_at": "2016-01-01T02:38:53.000Z",
            "id": "682752828474011648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/3cpFntziEF"
        },
        {
            "author_id": "2358490339",
            "created_at": "2016-01-01T02:38:43.000Z",
            "id": "682752783892615171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/3cpFnthHg5"
        },
        {
            "author_id": "354462356",
            "created_at": "2016-01-01T02:38:38.000Z",
            "id": "682752762384232448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/J4SFjndj3I"
        },
        {
            "author_id": "26653577",
            "created_at": "2016-01-01T02:38:34.000Z",
            "id": "682752745351204865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/wBVo9pB6SE"
        },
        {
            "author_id": "2906856627",
            "created_at": "2016-01-01T02:38:33.000Z",
            "id": "682752744545886208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/I9HNC6RyhE"
        },
        {
            "author_id": "2333927869",
            "created_at": "2016-01-01T02:38:26.000Z",
            "id": "682752713340239872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/r1KbbFfhdB"
        },
        {
            "author_id": "2241225858",
            "created_at": "2016-01-01T02:38:18.000Z",
            "id": "682752677973864448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/In3TL7z1Kv"
        },
        {
            "author_id": "40949429",
            "created_at": "2016-01-01T02:38:12.000Z",
            "id": "682752656025112576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/padTifavjO"
        },
        {
            "author_id": "2322802855",
            "created_at": "2016-01-01T02:38:10.000Z",
            "id": "682752645019222016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/S5M72SthVh"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2016-01-01T02:38:08.000Z",
            "id": "682752637079392257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/gBP2tHq4dk"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2016-01-01T02:38:07.000Z",
            "id": "682752632159518724",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/cng2nF0jvp"
        },
        {
            "author_id": "2296750784",
            "created_at": "2016-01-01T02:38:03.000Z",
            "id": "682752615650754560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/NqH3YDUs06"
        },
        {
            "author_id": "1355417316",
            "created_at": "2016-01-01T02:37:59.000Z",
            "id": "682752598462496768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/0O6sywNS3U"
        },
        {
            "author_id": "1687253809",
            "created_at": "2016-01-01T02:37:58.000Z",
            "id": "682752596122075136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/IBU8q4Ioor"
        },
        {
            "author_id": "323405199",
            "created_at": "2016-01-01T02:37:56.000Z",
            "id": "682752586533867520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/XVmpok9aNA"
        },
        {
            "author_id": "2206977200",
            "created_at": "2016-01-01T02:37:55.000Z",
            "id": "682752583929212929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/GR1aRBbJJn"
        },
        {
            "author_id": "51524447",
            "created_at": "2016-01-01T02:37:55.000Z",
            "id": "682752581647478786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/FpmRKQ5OQs"
        },
        {
            "author_id": "2194385532",
            "created_at": "2016-01-01T02:37:54.000Z",
            "id": "682752580783484928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/Xbd6NWFteD"
        },
        {
            "author_id": "555123635",
            "created_at": "2016-01-01T02:37:40.000Z",
            "id": "682752520721043456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/HAwkCcjwGp"
        },
        {
            "author_id": "2175037904",
            "created_at": "2016-01-01T02:37:38.000Z",
            "id": "682752511250309120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/DgPJGtTvS6"
        },
        {
            "author_id": "477797941",
            "created_at": "2016-01-01T02:37:36.000Z",
            "id": "682752505529286656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/I0ynjVFR5j"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2016-01-01T02:37:31.000Z",
            "id": "682752481177174016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/0Qd3eh4o0Z"
        },
        {
            "author_id": "2167061041",
            "created_at": "2016-01-01T02:37:28.000Z",
            "id": "682752469034610693",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/Kv6BljLzLg"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2016-01-01T02:37:27.000Z",
            "id": "682752467684044801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/i7AP2QDZ2W"
        },
        {
            "author_id": "1952149790",
            "created_at": "2016-01-01T02:37:26.000Z",
            "id": "682752462978039808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/xyEGj3jezy"
        },
        {
            "author_id": "479004706",
            "created_at": "2016-01-01T02:37:23.000Z",
            "id": "682752447735988224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/vfSYGkYcPJ"
        },
        {
            "author_id": "50916658",
            "created_at": "2016-01-01T02:37:18.000Z",
            "id": "682752429109067780",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/S208Nen4E6"
        },
        {
            "author_id": "1469930630",
            "created_at": "2016-01-01T02:37:12.000Z",
            "id": "682752403796459520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/lWW1EXWySv"
        },
        {
            "author_id": "1737298886",
            "created_at": "2016-01-01T02:37:12.000Z",
            "id": "682752401560846338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/eQpP3ohG9Y"
        },
        {
            "author_id": "345498470",
            "created_at": "2016-01-01T02:37:11.000Z",
            "id": "682752399186857984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/P4Q6KhK7wM"
        },
        {
            "author_id": "1666338967",
            "created_at": "2016-01-01T02:37:10.000Z",
            "id": "682752394497667072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/lkSvVB1nDf"
        },
        {
            "author_id": "1705079605",
            "created_at": "2016-01-01T02:37:09.000Z",
            "id": "682752392375341057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/Y5EhGM71OT"
        },
        {
            "author_id": "1695154478",
            "created_at": "2016-01-01T02:37:08.000Z",
            "id": "682752387698655232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/1egRpi5Pgj"
        },
        {
            "author_id": "1686584336",
            "created_at": "2016-01-01T02:37:08.000Z",
            "id": "682752384771035136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/3Ix99YMuiJ"
        },
        {
            "author_id": "1370241210",
            "created_at": "2016-01-01T02:37:06.000Z",
            "id": "682752376596381697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/kMYTOiN1zO"
        },
        {
            "author_id": "237028480",
            "created_at": "2016-01-01T02:37:04.000Z",
            "id": "682752371517083648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/5R4UxCQ2x0"
        },
        {
            "author_id": "104594993",
            "created_at": "2016-01-01T02:37:03.000Z",
            "id": "682752365783416834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/LnTTu8KBVr"
        },
        {
            "author_id": "1651573124",
            "created_at": "2016-01-01T02:37:00.000Z",
            "id": "682752353334759426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/RLz6wWJPdT"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2016-01-01T02:36:56.000Z",
            "id": "682752335618023424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/o8GAWK7Tmg"
        },
        {
            "author_id": "871949941",
            "created_at": "2016-01-01T02:36:53.000Z",
            "id": "682752322129117184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/c3eC8SEuAB"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2016-01-01T02:36:50.000Z",
            "id": "682752312868077568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/d6V0QSp9kt"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2016-01-01T02:36:48.000Z",
            "id": "682752301707071488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/duiYtghxSD"
        },
        {
            "author_id": "1434466621",
            "created_at": "2016-01-01T02:36:47.000Z",
            "id": "682752299354042368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/cih4eLySiT"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2016-01-01T02:36:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "8802752",
                        "start": 134,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "682752297118478336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios... https://t.co/vcKgir1L5w via @g1"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2016-01-01T02:36:38.000Z",
            "id": "682752260636426240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/wXbeafGUH6"
        },
        {
            "author_id": "327593533",
            "created_at": "2016-01-01T02:36:34.000Z",
            "id": "682752244723224576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/vNwgrqz5Qj"
        },
        {
            "author_id": "246673509",
            "created_at": "2016-01-01T02:36:22.000Z",
            "id": "682752194370793472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/GZoIj7gpfW"
        },
        {
            "author_id": "424245466",
            "created_at": "2016-01-01T02:36:20.000Z",
            "id": "682752184044224512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/urgIELfQBy"
        },
        {
            "author_id": "178934101",
            "created_at": "2016-01-01T02:36:18.000Z",
            "id": "682752176028913664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/cNORmEJqFc"
        },
        {
            "author_id": "521406340",
            "created_at": "2016-01-01T02:36:16.000Z",
            "id": "682752168005242880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/VRV6Aqk73P"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2016-01-01T02:36:16.000Z",
            "id": "682752166705012736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc... https://t.co/3R1WnTqEKn #brasil"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2016-01-01T02:36:15.000Z",
            "id": "682752163617964032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/dY5qFfi5NY"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2016-01-01T02:36:05.000Z",
            "id": "682752120114655232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/UhuELwZ8s1"
        },
        {
            "author_id": "516982165",
            "created_at": "2016-01-01T02:36:03.000Z",
            "id": "682752113198235648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/LLCBDEN9CE"
        },
        {
            "author_id": "106829092",
            "created_at": "2016-01-01T02:36:00.000Z",
            "id": "682752100095295488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e tiveram in\u00edcio ap\u00f3s fiscaliza\u00e7\u00e3o.\n14 brigadista e 100 volunt\u00e1rios tent... https://t.co/km8r2ImMeP"
        },
        {
            "author_id": "96422367",
            "created_at": "2016-01-01T02:35:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "269228737",
                        "start": 0,
                        "username": "BHVans"
                    }
                ]
            },
            "id": "682752091002015744",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BHVans Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/rPUbkkI7Rg #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "173120394",
            "created_at": "2016-01-01T02:35:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "269228737",
                        "start": 0,
                        "username": "BHVans"
                    }
                ]
            },
            "id": "682752069850120192",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BHVans Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/EDmw2IlEOz #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "194177969",
            "created_at": "2016-01-01T02:35:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "269228737",
                        "start": 0,
                        "username": "BHVans"
                    }
                ]
            },
            "id": "682752065207021570",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BHVans Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/IOcFYFihGw #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "194720567",
            "created_at": "2016-01-01T02:35:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "269228737",
                        "start": 0,
                        "username": "BHVans"
                    }
                ]
            },
            "id": "682752059045625856",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BHVans Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/LKULLYBipk #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "96442406",
            "created_at": "2016-01-01T02:35:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96389732",
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "682752033246478336",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/kOBSABSud4 #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "172862485",
            "created_at": "2016-01-01T02:35:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96389732",
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "682752028192329728",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/Mp2opMayHo #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "268440938",
            "created_at": "2016-01-01T02:35:40.000Z",
            "id": "682752018251812867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/YZQp56bhSf"
        },
        {
            "author_id": "268436036",
            "created_at": "2016-01-01T02:35:40.000Z",
            "id": "682752015965884416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/xo8JzgBLPN"
        },
        {
            "author_id": "268439532",
            "created_at": "2016-01-01T02:35:39.000Z",
            "id": "682752013394812929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/grKhu6hf7a"
        },
        {
            "author_id": "268438409",
            "created_at": "2016-01-01T02:35:38.000Z",
            "id": "682752010605608960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/bMVAjYBzh3"
        },
        {
            "author_id": "268437439",
            "created_at": "2016-01-01T02:35:37.000Z",
            "id": "682752004003729408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/HMMqD2f0MS"
        },
        {
            "author_id": "268437439",
            "created_at": "2016-01-01T02:35:35.000Z",
            "id": "682751997993332737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/f2uviHqPb4"
        },
        {
            "author_id": "268436036",
            "created_at": "2016-01-01T02:35:35.000Z",
            "id": "682751996152025088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/VzjbFWkDB0"
        },
        {
            "author_id": "268426407",
            "created_at": "2016-01-01T02:35:35.000Z",
            "id": "682751994327465984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/IzBs3nZWJn"
        },
        {
            "author_id": "268426407",
            "created_at": "2016-01-01T02:35:34.000Z",
            "id": "682751991995473920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/1BsW8GR5oT"
        },
        {
            "author_id": "268425388",
            "created_at": "2016-01-01T02:35:33.000Z",
            "id": "682751990019960832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/ibNq1wptHo"
        },
        {
            "author_id": "268422235",
            "created_at": "2016-01-01T02:35:33.000Z",
            "id": "682751988606480385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/akwArWcGKS"
        },
        {
            "author_id": "268422981",
            "created_at": "2016-01-01T02:35:33.000Z",
            "id": "682751986458963969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/f444f4i6Jq"
        },
        {
            "author_id": "268423656",
            "created_at": "2016-01-01T02:35:32.000Z",
            "id": "682751984038842368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/OlUTF0KdWJ"
        },
        {
            "author_id": "268412137",
            "created_at": "2016-01-01T02:35:31.000Z",
            "id": "682751980553388032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/PDURfkguPc"
        },
        {
            "author_id": "268412137",
            "created_at": "2016-01-01T02:35:29.000Z",
            "id": "682751971585953792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/a2s7n7gnpF"
        },
        {
            "author_id": "268413728",
            "created_at": "2016-01-01T02:35:28.000Z",
            "id": "682751967681101824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/Netm2wkyMH"
        },
        {
            "author_id": "268410912",
            "created_at": "2016-01-01T02:35:28.000Z",
            "id": "682751965739143168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/XdPAsVjhly"
        },
        {
            "author_id": "268412925",
            "created_at": "2016-01-01T02:35:27.000Z",
            "id": "682751963398713344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/ow63JOxXBD"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2016-01-01T02:35:27.000Z",
            "id": "682751961716764672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o ... https://t.co/Jd9C4xNkie #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-01-01T02:29:34.000Z",
            "id": "682750481064718336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/U8X09eFAaL"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2016-01-01T02:28:00.000Z",
            "id": "682750088284893185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/UD0ZgfTS4C"
        },
        {
            "author_id": "2883090454",
            "created_at": "2016-01-01T02:26:29.000Z",
            "id": "682749704644464640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/yvmQRKsEWx"
        },
        {
            "author_id": "1961013692",
            "created_at": "2016-01-01T02:18:51.000Z",
            "id": "682747786358472704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/AUrnjZgPUy"
        },
        {
            "author_id": "4599408563",
            "created_at": "2016-01-01T02:11:55.000Z",
            "id": "682746041343459328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2\u00a0meses https://t.co/ZCcY5RIJ4J"
        },
        {
            "author_id": "3082276983",
            "created_at": "2016-01-01T02:09:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.85255957,
                        -7.06460781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0895555685d01c06"
            },
            "id": "682745377569767425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/eczjeWRpky"
        },
        {
            "author_id": "4425850097",
            "created_at": "2016-01-01T02:09:15.000Z",
            "id": "682745370519158784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/fPcbGBQ8p5"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-01-01T02:05:41.000Z",
            "id": "682744471054843905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses\" https://t.co/tPWpaopAnu"
        },
        {
            "author_id": "249278766",
            "created_at": "2016-01-01T02:03:06.000Z",
            "id": "682743821478850561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/wUPJl4vBJe"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2016-01-01T02:00:20.000Z",
            "id": "682743127002726400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses - not\u00edcias em Bahia https://t.co/hSlWh3mfd4"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2016-01-01T01:21:57.000Z",
            "id": "682733467965194240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saf\u00e1ri na Savana Brasileira https://t.co/WyvG0MBwTR Parque Nacional das Emas Mineiros Goi\u00e1s"
        },
        {
            "author_id": "414136530",
            "created_at": "2016-01-01T01:15:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23867103,
                        -16.70359789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "682731848078880768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adorei essa polaroide @ Parque Municipal Flamboyant https://t.co/s7YjtfTyPq"
        },
        {
            "author_id": "414136530",
            "created_at": "2016-01-01T00:48:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23867103,
                        -16.70359789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "682725042732568577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amo meu povo dadoia heder_costa cairobularque @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/cyzUuERcBc"
        },
        {
            "author_id": "8210582",
            "created_at": "2016-01-01T00:47:46.000Z",
            "id": "682724861999972352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante. \ud83d\ude0e @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/ffqLdEK0Dk"
        },
        {
            "author_id": "414136530",
            "created_at": "2016-01-01T00:13:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23867103,
                        -16.70359789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "682716349546770432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terminando e Come\u00e7ando bem \ud83c\udf7e\ud83c\udf7e\ud83c\udf7e\ud83c\udf7e @ Parque Municipal Flamboyant https://t.co/pmaTjviBgG"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Venezuela",
                "country_code": "VE",
                "full_name": "Nueva Esparta, Venezuela",
                "id": "00fef4361f2ad538",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabedelo, Brasil",
                "id": "0895555685d01c06",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "2895160665",
                "name": "Maurilio Oliveira",
                "username": "mauriliobeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379843268",
                "name": "#TIMBETA - Mara",
                "username": "Marastz76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3436208813",
                "name": "Mary Resende",
                "username": "marybeta39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3363157965",
                "name": "Gabriela",
                "username": "gabriella084",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044749282",
                "name": "Eliane Mansano",
                "username": "elianebeta016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96215960",
                "name": "Eduardo H. Souza",
                "username": "eduardohsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043769320",
                "name": "Wanderson Alves",
                "username": "wanderbeta14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2943711393",
                "name": "Anderson",
                "username": "andersonr225",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3030412372",
                "name": "Carlos Queiroz",
                "username": "carlosqbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3025627822",
                "name": "Guilherme Rosely",
                "username": "GuilhermeRosely",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206877860",
                "name": "Market_JP",
                "username": "Market_JJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188854962",
                "name": "Julio Alvarenga",
                "username": "VejaTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389732",
                "name": "Tele Vans BH Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2959556410",
                "name": "An\u00fancios Classificados Gr\u00e1tis",
                "username": "JbrasilC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357017923",
                "name": "Carmem Lucia",
                "username": "VerTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279314726",
                "name": "Tec66",
                "username": "tec66com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488746319",
                "name": "Margarida Santos",
                "username": "Wellington_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190990309",
                "name": "TIM BETA FOURSFAKE",
                "username": "foursfake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488750529",
                "name": "ASSISTIR TV ONLINE",
                "username": "Wellington_Tur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357025292",
                "name": "Kamila Pitanga",
                "username": "Televan_Ofertas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210000540",
                "name": "VANS BH TRANSFER BH",
                "username": "wwwTELEVANcombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906991760",
                "name": "Ronaldo #timbeta",
                "username": "ronaldo44765075",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2956518639",
                "name": "Natanael de Holanda",
                "username": "natan_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105766729",
                "name": "dalcio",
                "username": "dalciom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69043894",
                "name": "J\u00f4natas Vales  BETA",
                "username": "jonatasvales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2933806619",
                "name": "Filipe",
                "username": "filipebetalab1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89366133",
                "name": "Valflides Neto: DEUS, \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66 e \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "vfmneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2918471495",
                "name": "sonia maria felix",
                "username": "finalfantasy502",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2914109315",
                "name": "TIM BETA #SDV",
                "username": "gportess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2903839774",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "carlinhatimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127731921",
                "name": "Diogo Jean",
                "username": "diogojeans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3091427583",
                "name": "Alysson Lima",
                "username": "Alyssonbeta27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3060276143",
                "name": "Carlos Nascimento",
                "username": "Carlosbeta019",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184866614",
                "name": "EuTuitoMerda",
                "username": "eutuitomerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893146529",
                "name": "Glauber Cristo",
                "username": "glauberbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264203403",
                "name": "Adney Lambert",
                "username": "adneylambert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2898468207",
                "name": "cintiatimbeta sdv",
                "username": "Cintiathabeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605870928",
                "name": "Valdir Junior",
                "username": "jr140797",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885242017",
                "name": "timbetalab",
                "username": "thiago_beta51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2872454397",
                "name": "Tiago Garcia",
                "username": "loucoedivertido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "835815438",
                "name": "Jameson Fonseca",
                "username": "jameson_fonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73263737",
                "name": "Junior Guedes",
                "username": "juniorldmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46429083",
                "name": "Renato Soares",
                "username": "RenatoSoares89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954340069",
                "name": "Binho(TimBeta)",
                "username": "Binhojc21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2179670133",
                "name": "Renata Osaki",
                "username": "re_osaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198322207",
                "name": "Augusto Macedo",
                "username": "AugustoVii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914211307",
                "name": "Samuel Anderson",
                "username": "_samuelander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2529968734",
                "name": "Junior Salzano",
                "username": "jrsalzano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828081834",
                "name": "Jos\u00e9 Henrique Leite",
                "username": "henriqueleite55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228704949",
                "name": "Ana Paula Valad\u00e3o",
                "username": "Micro_Onibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048683831",
                "name": "Canais TV Online",
                "username": "CanaisTvOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96432959",
                "name": "Micro \u00d4nibus",
                "username": "MicroOnibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184763617",
                "name": "Lucas Pratto",
                "username": "Mega_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449276240",
                "name": "William Bonner",
                "username": "LocadoraTelevan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96390061",
                "name": "Carolina Mendes",
                "username": "LigueVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115454322",
                "name": "Fretamentos Vans BH",
                "username": "Fretamentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270521882",
                "name": "Marina Ruy Barbosa",
                "username": "Formula_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96426908",
                "name": "Turismo Minas Gerais",
                "username": "FormulaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96439143",
                "name": "Traslado - Vans BH",
                "username": "Traslado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272419873",
                "name": "Bruna Marquezine",
                "username": "Folia_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488760669",
                "name": "Turismo em Vans MG",
                "username": "TurismoVansMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422902",
                "name": "Turismo e Viagens BH",
                "username": "EuAmoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96397867",
                "name": "Etevaldo Gandra",
                "username": "EtevaldoGandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96991533",
                "name": "Lionel Messi",
                "username": "Dieta_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96413309",
                "name": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                "username": "DietaMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96438553",
                "name": "City Tour BH",
                "username": "CityTourBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019886",
                "name": "Vans BH - Baladas BH",
                "username": "Turismo7Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019464",
                "name": "Israel Novaes",
                "username": "BH_Vans_BH_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173223604",
                "name": "Aluguel Van BH",
                "username": "Aluguel_VanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96443148",
                "name": "Claudia Leitte",
                "username": "AGENTE_TURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213308939",
                "name": "Luan Santana",
                "username": "91223322",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209288492",
                "name": "Rodrigo Faro",
                "username": "41020940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209994850",
                "name": "Vans BH - Shows BH",
                "username": "3213_4360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209992993",
                "name": "Gugu Liberato",
                "username": "32134360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96451944",
                "name": "BH Vans Aluguel",
                "username": "VansBHAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208622375",
                "name": "George Michael",
                "username": "31_4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96764794",
                "name": "Galv\u00e3o Bueno",
                "username": "BH_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173986914",
                "name": "Zez\u00e9 Di Camargo",
                "username": "AluguelVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449334",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "TurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173140593",
                "name": "Transporte Vans BH",
                "username": "Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172506881",
                "name": "Aluguel de Van BH MG",
                "username": "AluguelVanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96448092",
                "name": "Andr\u00e9 Valad\u00e3o",
                "username": "MinasGeraisTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198839815",
                "name": "Traslados Vans em BH",
                "username": "Traslados_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172905497",
                "name": "Vans BH",
                "username": "vansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306213202",
                "name": "xramonduranx",
                "username": "xramonduranx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783092291",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel_souto05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743954186",
                "name": "Conex\u00e3o Reggae Roots",
                "username": "ConexaoReggaeR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60628582",
                "name": "Gleidson",
                "username": "Gleiddson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1909065463",
                "name": "johnygames",
                "username": "jcleber73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2782511214",
                "name": "Tim Beta S\u00e9rgio",
                "username": "TimBetaSergio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211312625",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "RetwetBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663340218",
                "name": "Clara Luz do Ceu",
                "username": "luzdoceuclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2298757154",
                "name": "Igor (tim beta)",
                "username": "Igor98_A",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2779022964",
                "name": "Joana Moura",
                "username": "joanahmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775035258",
                "name": "Joah Miranda",
                "username": "joahmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2351800271",
                "name": "Ryan Beta",
                "username": "ryanbrianbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750912598",
                "name": "Anderson",
                "username": "b3lmiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58259508",
                "name": "Rone Lima (Tim Beta)",
                "username": "ronekbeca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2269268624",
                "name": "Eri Morais",
                "username": "EriMorais1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331142165",
                "name": "Val\u00e9ria Lucena",
                "username": "vss2222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2743364108",
                "name": "noeli silva",
                "username": "noelisilva123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216796443",
                "name": "asus",
                "username": "asus_asuss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2730722887",
                "name": "Fernando Gomes",
                "username": "FernandoGom1881",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2737593433",
                "name": "Grace Kelly",
                "username": "GraceKas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2276496962",
                "name": "Francis",
                "username": "Francielfbm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221024541",
                "name": "Beta_Juju",
                "username": "beta_juju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2681636855",
                "name": "Ricardo #Tim Beta#",
                "username": "ricardomamute",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667963392",
                "name": "timbeta",
                "username": "Delta_233",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93409569",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "JessicaHelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2668132136",
                "name": "Luan",
                "username": "LuanOpenBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2598057540",
                "name": "Pedro Alcantara",
                "username": "pedrosalcantara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2328967068",
                "name": "Diogo #Timbeta #Lab",
                "username": "Diogo200813",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66722502",
                "name": "Fellipe B. #TimBeta",
                "username": "batistaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2658899240",
                "name": "PauloTB015",
                "username": "PauloTB015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590535478",
                "name": "ED...SOM",
                "username": "riansilva623",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168508950",
                "name": "Ramon Macedo",
                "username": "ramonnmacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357999551",
                "name": "Geral_News",
                "username": "Geral_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2609570232",
                "name": "TimBeta",
                "username": "timmmbetaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2580465402",
                "name": "Rodrigo Santos",
                "username": "rodrigo83633310",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1730514692",
                "name": "Naam\u00e3 Felipe",
                "username": "nfelipereal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2646809589",
                "name": "Junior Guedes",
                "username": "jmedeiroslima1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2623937387",
                "name": "Otto Pavlov",
                "username": "OttoPavlov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2493397718",
                "name": "Naaliel #Beta_sdv",
                "username": "naalyel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171283332",
                "name": "Hemerson Andrade",
                "username": "hemer360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2581692673",
                "name": "Juca Rumo Beta Lab",
                "username": "JucaFirmino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544963258",
                "name": "Leticia Moreira",
                "username": "Leticiaidalina1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2555731568",
                "name": "Jos\u00e9 Leonardo",
                "username": "Leonardo_Beta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544867270",
                "name": "hellem cassia moreir",
                "username": "hellem_cassia96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2553136296",
                "name": "cleiton gabriel",
                "username": "gabrielbeta31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211965332",
                "name": "Helio Rabelo TIM LAB",
                "username": "heliobrabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2529809010",
                "name": "Gleidson Tim Beta",
                "username": "gjsdal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2525894232",
                "name": "Gleidson Almeida",
                "username": "gjsdal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2235591820",
                "name": "KarlaDayane",
                "username": "Karlapadilha27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2326078974",
                "name": "Bruno[TIM BETA]",
                "username": "russo_jw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2496428383",
                "name": "sheila maria barreto",
                "username": "sheilamariabarr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372609871",
                "name": "Brasil Not\u00edcias",
                "username": "IBrasilNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2500430823",
                "name": "weslley da costa",
                "username": "wacadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2150908993",
                "name": "Telma Nascimento",
                "username": "telmaadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2196556573",
                "name": "Telmo",
                "username": "telmoadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986556253",
                "name": "TimBetaLab",
                "username": "thejusck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2951983415",
                "name": "Emy beta",
                "username": "Akitaa3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2358490339",
                "name": "[TimBeta]Nea Jesus",
                "username": "NeaJesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354462356",
                "name": "Diego Zoz",
                "username": "zoz_Diego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26653577",
                "name": "CNA S\u00c3O FRANCISCO",
                "username": "CNASAOFRANCISCO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906856627",
                "name": "Eliane Beta",
                "username": "elianebeta16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2333927869",
                "name": "Debora #TIM BETA",
                "username": "deborasilva321",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2241225858",
                "name": "Maur\u00edcio de Souza",
                "username": "IbiMauricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40949429",
                "name": "Luiz TIM BETA",
                "username": "LuizBRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2322802855",
                "name": "tcharllys avles",
                "username": "tcharllysalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271375176",
                "name": "Juliano Xavier #BETA",
                "username": "juliano_fxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2296750784",
                "name": "anb beta 1",
                "username": "anbbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1355417316",
                "name": "Caroline Silva",
                "username": "KrolHoots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1687253809",
                "name": "Carlos Nonato Araujo",
                "username": "CarlosNAraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323405199",
                "name": "EduardoAndre",
                "username": "EduardoAndre21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2206977200",
                "name": "Antonio Mattos",
                "username": "AntonioMattos00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51524447",
                "name": "Anderson K. Pereira",
                "username": "kleciuspereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194385532",
                "name": "daniel caires",
                "username": "danielrcaires16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555123635",
                "name": "J\u00fanio Tim Beta",
                "username": "JunioSFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2175037904",
                "name": "cicera anatelma",
                "username": "CiceraAnatelma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "477797941",
                "name": "Igor Almeida Martins",
                "username": "IgorAlmeida_02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2167061041",
                "name": "Helder giuseppe",
                "username": "timbeta0201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1952149790",
                "name": "Artegrafsa",
                "username": "artegrafsa_edu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "479004706",
                "name": "Mois\u00e9s Lima (Beta)",
                "username": "MoissLimadeS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50916658",
                "name": "Nycholas Andrei",
                "username": "nickandrei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1469930630",
                "name": "William Brusamarello",
                "username": "WBrusamarello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1737298886",
                "name": "ant\u00f4nio donizete",
                "username": "antniodonizete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345498470",
                "name": "Marcelo Vieira",
                "username": "MarceloVieira32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1666338967",
                "name": "zeeeeee",
                "username": "AlmeidaGleibson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705079605",
                "name": "Renata Ferreira",
                "username": "Renata_eta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1695154478",
                "name": "Rafael [TIMBETA]",
                "username": "Srcalliu2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1686584336",
                "name": "clarinho Not\u00edcias",
                "username": "cpsp2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1370241210",
                "name": "\u00daltimas Not\u00edcias",
                "username": "maurice87518450",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237028480",
                "name": "Lidiane",
                "username": "lidylucena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104594993",
                "name": "La\u00edsa #BetaLab",
                "username": "laaisautzig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651573124",
                "name": "DanielleCristina",
                "username": "DanielleC20013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871949941",
                "name": "Buffet Sabor Que Encanta",
                "username": "SaborQueEncanta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1434466621",
                "name": "Penna Penna",
                "username": "PennaPenna1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327593533",
                "name": "Pietra Samir",
                "username": "Pietra_samir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246673509",
                "name": "OConselheiro",
                "username": "OhConselheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424245466",
                "name": "Divulga_Mkt",
                "username": "Divulga_Mkt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178934101",
                "name": "Sergio Souza",
                "username": "antenados___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "521406340",
                "name": "Boninews",
                "username": "boninews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92787545",
                "name": "Jackson Pilonetto",
                "username": "jackpilonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516982165",
                "name": "Dieg\u00e3o",
                "username": "1milhaodetweets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106829092",
                "name": "Mix Bel\u00e9m 100.9 Fm",
                "username": "RADIO1009FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422367",
                "name": "SEGURO MOTOS BH MOTO",
                "username": "Seguro_BH_Motos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269228737",
                "name": "Wanessa Camargo",
                "username": "BHVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173120394",
                "name": "Seguro BH Moto BH/MG",
                "username": "BH_Seguros_Moto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194177969",
                "name": "BH Seguros Motos BH",
                "username": "Seguro_de_Moto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194720567",
                "name": "Seguro Moto BH Motos",
                "username": "Seguro_Motos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96442406",
                "name": "Seguro de Carro BH",
                "username": "SEGUROdeVEICULO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172862485",
                "name": "Cristiano Ronaldo",
                "username": "UAI_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268440938",
                "name": "fordtruckbh",
                "username": "ford_truck_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268436036",
                "name": "bhford",
                "username": "bhford_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268439532",
                "name": "tecar_bh",
                "username": "tecar_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268438409",
                "name": "tecarbh",
                "username": "tecarbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268437439",
                "name": "tecar_bh_ford",
                "username": "tecar_bh_ford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268426407",
                "name": "ford_truck",
                "username": "ford_truck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268425388",
                "name": "fordtrunk",
                "username": "fordtrunk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268422235",
                "name": "tecaveiculos",
                "username": "taceveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268422981",
                "name": "tecaford",
                "username": "tecaford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268423656",
                "name": "teca_veiculos",
                "username": "teca_veiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268412137",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "tecar_veiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268413728",
                "name": "tecar_ford",
                "username": "tecar_ford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268410912",
                "name": "tecarveiculos",
                "username": "tecarveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268412925",
                "name": "tecarford",
                "username": "tecarford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267336909",
                "name": "seguroeprotecao",
                "username": "seguroprotecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883090454",
                "name": "Eellen Bittencurt",
                "username": "EllenBittenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1961013692",
                "name": "noticia10Brasil",
                "username": "noticia10sp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4599408563",
                "name": "Ideias Livres",
                "username": "IdeiasLivresBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3082276983",
                "name": "rony nascimento",
                "username": "ronalnasciment1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4425850097",
                "name": "Alexandre Duda",
                "username": "AlexandreDuda1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249278766",
                "name": "G1 Bahia",
                "username": "g1bahia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2419728392",
                "name": "journalnoticias",
                "username": "journalnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472369955",
                "name": "Joel Jesus Silva",
                "username": "Joellsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414136530",
                "name": "Kateuscia verissimo",
                "username": "kkverissimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8210582",
                "name": "Sabine Ara\u00fajo",
                "username": "sabineas",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "682754323114115073",
        "oldest_id": "682716349546770432",
        "result_count": 244
    }
}