{
    "data": [
        {
            "author_id": "18680483",
            "created_at": "2014-12-31T23:21:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.17604079,
                        -23.28806066
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01f6e3cb41cc954c"
            },
            "id": "550431458515775490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional Los Flamencos http://t.co/Sc2RXNhxXX"
        },
        {
            "author_id": "56740911",
            "created_at": "2014-12-31T22:20:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "550416319388983297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um brinde com uma Weizenbier. Feliz 2015. Prost! @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/BFar7BnNzY"
        },
        {
            "author_id": "70815297",
            "created_at": "2014-12-31T21:27:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86040997,
                        -20.4261618
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "550402885490835456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Capara\u00f3 \u00f5/ #Brazil #traveling #MinasGerais #landscape #world @ Alto do\u2026 http://t.co/sUGvnI5yyf"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-12-31T21:22:26.000Z",
            "id": "550401619817664512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje nossos h\u00f3spedes se despediram de 2014 trilhando no Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra!... http://t.co/12iiqka7hU"
        },
        {
            "author_id": "347154452",
            "created_at": "2014-12-31T20:41:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.3497754,
                        -7.2685297
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "848baa30b7d09a78"
            },
            "id": "550391282884169728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara - Piau\u00ed @ Piau\u00ed \ud83d\ude97\ud83d\udca8 http://t.co/F2gmaKFwLw"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2014-12-31T20:39:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.36443535,
                        -5.1832507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "550390868562427905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que venha 2015... \ud83d\udcab @ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o - \ud83d\udc20 http://t.co/hsnDKXgBdv"
        },
        {
            "author_id": "35124030",
            "created_at": "2014-12-31T20:11:02.000Z",
            "id": "550383650756640768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "CORREU A MEIA?\n\nVoc\u00ea tamb\u00e9m faz parte desta hist\u00f3ria. Em 2015 esperamos voc\u00ea novamente aqui no Parque Nacional Do... http://t.co/Ks5P1smn7y"
        },
        {
            "author_id": "2912089726",
            "created_at": "2014-12-31T20:06:58.000Z",
            "id": "550382626922840065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um dos parques mais... Leia mais: http://t.co/zgijJdd06a\n#Brasil #Piau\u00ed #SerradaCapivara #Parque #PinturaRupestre http://t.co/n8YHpf7mlV"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2014-12-31T20:01:35.000Z",
            "id": "550381270468153344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional de Aparados da Serra em 2014, n\u00fameros extraoficiais: 76.069."
        },
        {
            "author_id": "928128260",
            "created_at": "2014-12-31T19:55:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "550379766810161153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gente, o parque nacional do igua\u00e7u \u00e9 lindo demais \ud83d\ude31"
        },
        {
            "author_id": "51898886",
            "created_at": "2014-12-31T19:46:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.57436762,
                        -25.53332321
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "550377548828258305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u - Paran\u00e1 - Brasil http://t.co/0u0gXRFflQ"
        },
        {
            "author_id": "197963042",
            "created_at": "2014-12-31T19:36:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.245,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "550374938998493185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tijuca. @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/XBsd4Fo1A2"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2014-12-31T19:23:13.000Z",
            "id": "550371617004855296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Serra Geral em 2014, ainda sem os dados de dezembro das trilhas de SC: 53.106."
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2014-12-31T19:04:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24899,
                        -4.843537
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "550366903387320320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que venha 2015... (@ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o) https://t.co/4py6HeYuXw"
        },
        {
            "author_id": "403767860",
            "created_at": "2014-12-31T18:03:20.000Z",
            "id": "550351515056357377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de visita\u00e7\u00e3o - http://t.co/QKezbgBoIX http://t.co/sO7JMYebYX"
        },
        {
            "author_id": "98820093",
            "created_at": "2014-12-31T17:39:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "550345621077368832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apenas @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/mL2F81b1tq"
        },
        {
            "author_id": "14548830",
            "created_at": "2014-12-31T17:34:29.000Z",
            "id": "550344252111466496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional De Ubajara - CE http://t.co/mGrZl6eZlk"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2014-12-31T17:20:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.36443535,
                        -5.1832507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "550340741524762624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O universo \u00e9 uma harmonia de contr\u00e1rios. @ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o - \ud83d\udc20 http://t.co/WVGRekDjhk"
        },
        {
            "author_id": "59498625",
            "created_at": "2014-12-31T16:41:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92946371,
                        -19.88740794
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "550331009976516608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minas n\u00e3o tem mar e n\u00e3o faz falta tamb\u00e9m! \ud83d\udd1d\u2600\ufe0f\ud83c\udfca #sossego #cachoeira @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/ZFbojZZ9en"
        },
        {
            "author_id": "1135598425",
            "created_at": "2014-12-31T16:34:55.000Z",
            "id": "550329262155513856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz 2015!!! @ Parque Nacional Dos Len\u00e7ois Maranhenses http://t.co/DbPVdurmQe"
        },
        {
            "author_id": "1135598425",
            "created_at": "2014-12-31T16:19:56.000Z",
            "id": "550325492742893568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 lindo!!! @ Parque Nacional Dos Len\u00e7ois Maranhenses http://t.co/rEFTgPl9KO"
        },
        {
            "author_id": "1135598425",
            "created_at": "2014-12-31T16:05:43.000Z",
            "id": "550321915169370112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pouca \u00c1gua, muito \ud83c\udf1e, milhares de risos... Len\u00e7\u00f3is Maranhenses @ Parque Nacional Dos Len\u00e7ois Maranhenses http://t.co/pcbMY8JI57"
        },
        {
            "author_id": "56238324",
            "created_at": "2014-12-31T16:01:35.000Z",
            "id": "550320876051509249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, Minas Gerais\n(Foto: Andr\u00e9 Dib) http://t.co/uVfXg2sj72"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-12-31T15:49:08.000Z",
            "id": "550317741635559426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Distrito Federal - DF fecha o ano com mais uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/OmqF9QQNST"
        },
        {
            "author_id": "271638678",
            "created_at": "2014-12-31T15:28:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555498,
                        -22.43939142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "550312630133743617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Familia em primeiro lugar \u00e9 oqe h\u00e1 \ud83c\udfb6 @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj http://t.co/hVsNqYId3x"
        },
        {
            "author_id": "14548830",
            "created_at": "2014-12-31T15:12:39.000Z",
            "id": "550308559939203072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duas crian\u00e7as felizes. @ Parque Nacional De Ubajara - CE http://t.co/jyFpJfXCZ7"
        },
        {
            "author_id": "14548830",
            "created_at": "2014-12-31T15:03:51.000Z",
            "id": "550306346508505088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional De Ubajara - CE http://t.co/DUmAftu5PW"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2014-12-31T14:58:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.36443535,
                        -5.1832507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "550304945359298560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde, amigos!!! @ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o - \ud83d\udc20 http://t.co/5pC31Zfu6B"
        },
        {
            "author_id": "38342581",
            "created_at": "2014-12-31T14:54:12.000Z",
            "id": "550303916739796992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora \u00e9 s\u00f3 aguardar 2015 chegar! \u2014 se sentindo agradecido em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/3xVVwO260J"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-12-31T14:40:19.000Z",
            "id": "550300424683929601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 5 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional de Lake Manyara\" http://t.co/0C4j9DFmFA"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-12-31T14:38:55.000Z",
            "id": "550300071565479936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 3 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional de Lake Manyara\" http://t.co/fPhtbWx1b4"
        },
        {
            "author_id": "409476861",
            "created_at": "2014-12-31T14:36:36.000Z",
            "id": "550299485738631170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual #G1 http://t.co/chvXzgxu2h"
        },
        {
            "author_id": "24198323",
            "created_at": "2014-12-31T14:15:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "550294298257022976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/DRwTTiEZta"
        },
        {
            "author_id": "116936754",
            "created_at": "2014-12-31T13:57:27.000Z",
            "id": "550289636291932160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF e Ibama fazem opera\u00e7\u00e3o contra crimes ambientais na Amaz\u00f4nia | Amaz\u00f4nia | http://t.co/LufAEJeNI8: http://t.co/7riWjcPX5q"
        },
        {
            "author_id": "2921695540",
            "created_at": "2014-12-31T13:39:57.000Z",
            "id": "550285230225887233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de Foz do Igua\u00e7u recebe recorde de visitantes: O Parque Nacional do Igua\u00e7u obteve um novo recorde de vi... http://t.co/r1O8aMo3xP"
        },
        {
            "author_id": "2161372669",
            "created_at": "2014-12-31T13:28:46.000Z",
            "id": "550282416745881601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Look de domingo a tarde... Fiiinalmente conheci o (lindo) Parque Nacional da Serra de Caraj\u00e1s!!! \n#look #ootd... http://t.co/nSNHLgyOvZ"
        },
        {
            "author_id": "2161372669",
            "created_at": "2014-12-31T13:28:43.000Z",
            "id": "550282404620144640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Look de domingo a tarde... Fiiinalmente conheci o (lindo) Parque Nacional da Serra de Caraj\u00e1s!!!\u2026 http://t.co/gtlTuy6S7e"
        },
        {
            "author_id": "174283370",
            "created_at": "2014-12-31T12:28:24.000Z",
            "id": "550267222967746560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe maior visita\u00e7\u00e3o da hist\u00f3ria http://t.co/Mmv4t0Y7Dt"
        },
        {
            "author_id": "35118988",
            "created_at": "2014-12-31T11:40:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.0277637,
                        -2.78456611
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fa7ea53f6e6b5423"
            },
            "id": "550255277325705216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O som da floresta \ud83d\ude4f @ FLONA - Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s http://t.co/IwVRDUQIK0"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2014-12-31T11:00:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 65,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 75,
                        "username": "RamsarConv"
                    }
                ]
            },
            "id": "550245044020461568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "31 dez 2014: 55\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional do Araguaia (TO) @ICMBio - @RamsarConv"
        },
        {
            "author_id": "57099729",
            "created_at": "2014-12-31T10:19:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11181705,
                        -4.15545076
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "550234871789281280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/GeqUYrZlrR"
        },
        {
            "author_id": "182096575",
            "created_at": "2014-12-31T10:00:22.000Z",
            "id": "550229968899145728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de visitantes. Leia: http://t.co/aVga2LuOxB #igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "150328653",
            "created_at": "2014-12-31T09:57:39.000Z",
            "id": "550229286066860032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagem perfeita para come\u00e7ar o \u00faltimo dia do ano!\nBom dia!!\nLaguna 69, Parque Nacional de Huascar\u00e1n, #Peru http://t.co/RKWFnuOFNW"
        },
        {
            "author_id": "423154463",
            "created_at": "2014-12-31T01:34:48.000Z",
            "id": "550102742924939264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio altera normas de visita da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Costa dos Corais http://t.co/CaueQzdxUB"
        },
        {
            "author_id": "119029246",
            "created_at": "2014-12-31T00:46:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.36847629,
                        -20.2440531
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "550090589140946946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira da Chinela @ Parque Nacional Serra Da Canastra http://t.co/5lh1TTMf4Y"
        },
        {
            "author_id": "40370672",
            "created_at": "2014-12-31T00:30:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01438644,
                        -3.05993215
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "550086638735331328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveitando o fim de 2014 @ Parque Nacional De Anavilhanas - Novo Air\u00e3o - Am http://t.co/OJqP4PUYOz"
        },
        {
            "author_id": "122669191",
            "created_at": "2014-12-31T00:29:42.000Z",
            "id": "550086359449620480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra maior visita\u00e7\u00e3o de sua hist\u00f3ria. http://t.co/vjflTOghJh http://t.co/srSWS0uOUc"
        },
        {
            "author_id": "2794307807",
            "created_at": "2014-12-31T00:21:08.000Z",
            "id": "550084200238678016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRILHA DO RIO DO BOI. 30-12-2014\nPARQUE NACIONAL DE APARADOS DA SERRA."
        },
        {
            "author_id": "212906310",
            "created_at": "2014-12-30T23:54:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "550077432519458818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/VMeaZP2bCJ"
        },
        {
            "author_id": "52959368",
            "created_at": "2014-12-30T23:50:41.000Z",
            "id": "550076540328087553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje conhecemos o Parque Nacional Huerquehue, em Puc\u00f3n. Fizemos a trilha Los Lagos que, como o pr\u00f3prio nome diz,... http://t.co/TVWcasRJcB"
        },
        {
            "author_id": "587028328",
            "created_at": "2014-12-30T23:06:18.000Z",
            "id": "550065370053480448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu Loirao na palma da minha m\u00e3o!!! \ud83d\ude18 @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/eGvj6WwA9M"
        },
        {
            "author_id": "587028328",
            "created_at": "2014-12-30T23:04:58.000Z",
            "id": "550065032579801088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora refrescar pq tah calor!!! \ud83d\ude2b\ud83d\udd06\ud83d\ude0e\ud83d\udd06\ud83d\ude09 @ Lago Dos Peixes - Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/2Cpeur9jrq"
        },
        {
            "author_id": "587028328",
            "created_at": "2014-12-30T23:02:41.000Z",
            "id": "550064459080019969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegamos!!! Ufa!!! \ud83d\udd06\ud83d\ude2b\ud83d\udd06\ud83d\ude0e\ud83d\udd06\ud83d\ude09 @ Lago Dos Peixes - Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/Opd0oKgA6Z"
        },
        {
            "author_id": "587028328",
            "created_at": "2014-12-30T22:58:53.000Z",
            "id": "550063504279875584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha ele ai!!! \ud83d\udd06\ud83d\udd06\ud83d\udd06\ud83d\ude0e #InstaSize @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/KGc2wawQ9e"
        },
        {
            "author_id": "587028328",
            "created_at": "2014-12-30T22:52:05.000Z",
            "id": "550061790248595458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heita sombrinha boa soh! \ud83d\ude0e @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/JeMK201m2R"
        },
        {
            "author_id": "587028328",
            "created_at": "2014-12-30T22:46:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 32,
                        "username": "RegianeAlvesCo1"
                    }
                ]
            },
            "id": "550060426445488128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taca-lhe pau nesse ventinho!!! \ud83d\ude1c@regianealvesco1 @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/TNazKuabqa"
        },
        {
            "author_id": "587028328",
            "created_at": "2014-12-30T22:41:14.000Z",
            "id": "550059061522464769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que paisagem!!!'\ud83d\udd06\ud83d\ude0e\ud83d\ude1c @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/T8Wd6Tb1ap"
        },
        {
            "author_id": "22260145",
            "created_at": "2014-12-30T22:26:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.84338198,
                        -34.38255753
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00da823773feadb6"
            },
            "id": "550055333587345408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rodovi\u00e1ria do Cabo Pol\u00f4nio. Simples. #cabopolonio #architecture #arquitetura @ Parque Nacional Cabo\u2026 http://t.co/b4YKQFAaj7"
        },
        {
            "author_id": "587028328",
            "created_at": "2014-12-30T22:23:02.000Z",
            "id": "550054482038771712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora pro deserto brasileiro! \ud83d\udd06\ud83d\ude0e @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/AeEQv4hGTa"
        },
        {
            "author_id": "112990334",
            "created_at": "2014-12-30T22:18:47.000Z",
            "id": "550053411677564930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Parque Nacional de los Fiordos de Kenai, Alaska http://t.co/0P0RTNOPKv"
        },
        {
            "author_id": "94424833",
            "created_at": "2014-12-30T22:16:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.3697796,
                        10.2057462
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e44e7dc5a2e1c3f1"
            },
            "id": "550052911385182208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Po\u00e1s #CostaRica @ Parque Nacional Volcan Poas http://t.co/oqkDh8tbSC"
        },
        {
            "author_id": "1702807051",
            "created_at": "2014-12-30T22:02:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 101,
                        "username": "ISDomHelder"
                    }
                ]
            },
            "id": "550049431270080513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Grande do Sul ganha nova Reserva Biol\u00f3gica - Instituto Socioambiental http://t.co/YiY5QZrXKQ via @ISDomHelder"
        },
        {
            "author_id": "2655229311",
            "created_at": "2014-12-30T21:53:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.79198407,
                        -21.83823773
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "550046930148290562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra fechar 2014 com chave de ouro!! @ Parque Nacional de IBITIPOCA http://t.co/3tKjmiGEQK"
        },
        {
            "author_id": "323490187",
            "created_at": "2014-12-30T21:52:05.000Z",
            "id": "550046691525926914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se divertir n\u00e3o faz mal a ningu\u00e9m. \u2014 se sentindo confiante em Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP http://t.co/8c7c267LMJ"
        },
        {
            "author_id": "16563617",
            "created_at": "2014-12-30T21:35:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.06285143,
                        -22.46119416
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2a8722c1ddd0cd5b"
            },
            "id": "550042436572299265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chovendo muito \ud83d\udc4d (@ Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o) https://t.co/DPKgR3jyXQ http://t.co/P9ctOyqyxM"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-12-30T20:46:31.000Z",
            "id": "550030190164717568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Rio Grande do Sul ganha nova Reserva Biol\u00f3gica http://t.co/wobX5kggpY"
        },
        {
            "author_id": "115433872",
            "created_at": "2014-12-30T20:44:24.000Z",
            "id": "550029659518541824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sede do PARNASO de Guapi, boa dica pra aproveitar o ver\u00e3o! @ Parque Nacional Teres\u00f3polis Sub Sede http://t.co/ha20scDA0j"
        },
        {
            "author_id": "1560797137",
            "created_at": "2014-12-30T20:31:00.000Z",
            "id": "550026288442781697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Igua\u00e7u registra maior visita\u00e7\u00e3o da hist\u00f3ria\u00a0 \u2013 Portal\u00a0Vermelho http://t.co/eDuznIIkNS"
        },
        {
            "author_id": "188172243",
            "created_at": "2014-12-30T20:18:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.88729593,
                        -15.78139286
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "550023025484394497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ud83c\udf34\ud83c\udf43\ud83d\ude04 @ Pirenopolis Goias Parque Nacional Dos Pirineus Cachoeira Do Abade http://t.co/qyqQehg82C"
        },
        {
            "author_id": "1154689218",
            "created_at": "2014-12-30T20:15:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.36775117,
                        -32.56776139
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8e629ab91c24caf5"
            },
            "id": "550022484402397184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/LBsa6RXeRv"
        },
        {
            "author_id": "636152342",
            "created_at": "2014-12-30T20:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "vermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "550018488874844162",
            "in_reply_to_user_id": "508398895",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vermelho Parque Nacional de Igua\u00e7u registra maior visita\u00e7\u00e3o da hist\u00f3ria"
        },
        {
            "author_id": "527688445",
            "created_at": "2014-12-30T19:05:42.000Z",
            "id": "550004821802369024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Igua\u00e7u registra maior visita\u00e7\u00e3o da hist\u00f3ria  http://t.co/Vz3zL1HNtk"
        },
        {
            "author_id": "2654043722",
            "created_at": "2014-12-30T18:49:21.000Z",
            "id": "550000707353329664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual #G1 http://t.co/Ij08nbKZxr"
        },
        {
            "author_id": "62159622",
            "created_at": "2014-12-30T18:48:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.97243819,
                        -22.41754833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "550000508136882176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc99 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso http://t.co/MdrvdpOA3F"
        },
        {
            "author_id": "376500636",
            "created_at": "2014-12-30T18:46:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.16187102,
                        -22.4377725
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "550000098361749505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3f\ud83c\udf43\ud83c\udf1e @ Para\u00edso - Parque Nacional Da Serra Dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/2vhVPwDSXM"
        },
        {
            "author_id": "194269085",
            "created_at": "2014-12-30T18:30:02.000Z",
            "id": "549995842959331329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao norte da Tanz\u00e2nia est\u00e1 o Parque Nacional do Serengueti,  um lugar maravilhoso para conhecer a verdadeira vida... http://t.co/3OnuTIYUJ0"
        },
        {
            "author_id": "63569958",
            "created_at": "2014-12-30T18:05:29.000Z",
            "id": "549989664963444737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 umas das muitas vistas maravilhosas que tive hoje. #travel #Ubajara #nature @ Parque Nacional De\u2026 http://t.co/hgjrnpI8PZ"
        },
        {
            "author_id": "63569958",
            "created_at": "2014-12-30T18:04:13.000Z",
            "id": "549989349153333248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional De Ubajara - CE http://t.co/JBW6y2kudX"
        },
        {
            "author_id": "2922803315",
            "created_at": "2014-12-30T18:03:56.000Z",
            "id": "549989277715939329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o tempo?! O tempo n\u00e3o para, meu filho! \n#veeeem2015 @ Floresta Nacional de Tr\u00eas Barras http://t.co/s6IFcGkuNx"
        },
        {
            "author_id": "449873000",
            "created_at": "2014-12-30T17:54:26.000Z",
            "id": "549986887461384193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional nesta ter\u00e7a feira que lugar maravilhoso que sol????"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2014-12-30T17:53:52.000Z",
            "id": "549986743873982464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes promove a cidadania em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o  http://t.co/fRTZIDk8Cz"
        },
        {
            "author_id": "353126021",
            "created_at": "2014-12-30T17:53:22.000Z",
            "id": "549986616945561600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de visita\u00e7\u00e3o http://t.co/IvMUQkQ2Mw"
        },
        {
            "author_id": "353126021",
            "created_at": "2014-12-30T17:52:48.000Z",
            "id": "549986475224231936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de visita\u00e7\u00e3o http://t.co/r0kXeLbpI2"
        },
        {
            "author_id": "196643110",
            "created_at": "2014-12-30T17:35:35.000Z",
            "id": "549982141799755776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Passando por Mineiros - GO: O Parque Nacional das Emas \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o bras... https://t.co/WsSis43ePa http://t.co/XlIGpKDwa0"
        },
        {
            "author_id": "269537136",
            "created_at": "2014-12-30T17:30:07.000Z",
            "id": "549980766667812864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito das Brom\u00e9lias, po\u00e7os do #PARNASO #Petr\u00f3polis http://t.co/hzd2Wexb3Y \u00f3tima dica para os dias quentes"
        },
        {
            "author_id": "2147640471",
            "created_at": "2014-12-30T17:15:53.000Z",
            "id": "549977183901339648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um tanto quanto aventureiro @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/PSNd7mC1Ky"
        },
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2014-12-30T17:11:01.000Z",
            "id": "549975958560579584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo o SNUC, o termo APA se refere a uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, que protege os ecossistemas e a qualidade ambiental da regi\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "105939421",
            "created_at": "2014-12-30T17:00:11.000Z",
            "id": "549973233429385216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional #Bogot\u00e1 naturaleza viva http://t.co/jOaUGl2BE7"
        },
        {
            "author_id": "80639770",
            "created_at": "2014-12-30T16:47:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82677606,
                        -2.75009645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "549970108911996928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lind\u00edssimo lugar! (@ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses in Barreirinhas, MA) https://t.co/A8NETdU3DD"
        },
        {
            "author_id": "44459333",
            "created_at": "2014-12-30T16:46:27.000Z",
            "id": "549969775871672320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recorde  - Parque Nacional do Igua\u00e7u registra maior visita\u00e7\u00e3o de sua hist\u00f3ria  - http://t.co/cHXNCzCd6A"
        },
        {
            "author_id": "557828514",
            "created_at": "2014-12-30T16:26:41.000Z",
            "id": "549964803025158144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Parque Nacional do #Igua\u00e7u bate novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual!\n\n#Viajar\n\n#Viaje http://t.co/H5rOHAWJVQ\n\nCompare... http://t.co/2TrGyWbokT"
        },
        {
            "author_id": "82372295",
            "created_at": "2014-12-30T16:26:35.000Z",
            "id": "549964776366157824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigos, \na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Marapendi est\u00e1 sendo devastada para em troca de um campo de golfe e... http://t.co/Kt4vzmmjrQ"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-12-30T16:21:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 22,
                        "username": "g1brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "549963467508416516",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha voc\u00ea tamb\u00e9m! RT @g1brasil: Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual http://t.co/l1SzovG6Lk"
        },
        {
            "author_id": "19529710",
            "created_at": "2014-12-30T15:50:33.000Z",
            "id": "549955707907219457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Lagos de Plitvice parece uma verdadeira floresta encantada. Considerado patrim\u00f4nio da... http://t.co/PxmpWzKtTI"
        },
        {
            "author_id": "392735060",
            "created_at": "2014-12-30T15:43:23.000Z",
            "id": "549953904172363776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual. http://t.co/6EBV9yp21J http://t.co/WKi5gEvujd"
        },
        {
            "author_id": "277598894",
            "created_at": "2014-12-30T14:06:38.000Z",
            "id": "549929557567209472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao meio-dia, o #CulturaNaMesa entrevista Glayson Bencke, um dos respons\u00e1veis pela 23\u00aa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do RS. N\u00e3o perde!"
        },
        {
            "author_id": "90661506",
            "created_at": "2014-12-30T14:00:01.000Z",
            "id": "549927892751495168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque registra maior visita\u00e7\u00e3o de sua hist\u00f3ria\n\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u bateu seu recorde hist\u00f3rico de... http://t.co/4myxugTz8s"
        },
        {
            "author_id": "1461156722",
            "created_at": "2014-12-30T13:58:15.000Z",
            "id": "549927449480663040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A melhor coisa \u00e9 poder viajar e se livrar do stress de S\u00e3o Paulo.... @ Parque Nacional da Serra do\u2026 http://t.co/xzGzeuhTKT"
        },
        {
            "author_id": "389736367",
            "created_at": "2014-12-30T13:04:18.000Z",
            "id": "549913871491006465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: #InstaSize (em Parque Nacional Da Serra Da Arr\u00e1bida) http://t.co/oVvLn2O3Oz"
        },
        {
            "author_id": "480858628",
            "created_at": "2014-12-30T12:54:20.000Z",
            "id": "549911364202799105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo na Reserva Biol\u00f3gica de Comboios/ES.\nO terceiro inc\u00eandio em menos de uma semana.\nAproximadamente de 10 a 15%... http://t.co/31i7lwkU1D"
        },
        {
            "author_id": "159638345",
            "created_at": "2014-12-30T12:47:40.000Z",
            "id": "549909686145662976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INC\u00caNDIO ATINGE RESERVA\nBIOL\u00d3GICA EM LINHARES\n\n#censurazero\nUm inc\u00eandio de grande propor\u00e7\u00e3o atingiu a Reserva... http://t.co/Z7OQyML1zY"
        },
        {
            "author_id": "63255116",
            "created_at": "2014-12-30T12:44:17.000Z",
            "id": "549908834408742912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de visita\u00e7\u00e3o http://t.co/LWKPx1X0Sg"
        },
        {
            "author_id": "214146468",
            "created_at": "2014-12-30T12:43:28.000Z",
            "id": "549908630074834945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de visita\u00e7\u00e3o. http://t.co/Lk5KhjOQGo http://t.co/kDrJD6xtK3"
        },
        {
            "author_id": "69571031",
            "created_at": "2014-12-30T12:39:50.000Z",
            "id": "549907715485487104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual http://t.co/qFoUBoY1Hm"
        },
        {
            "author_id": "803717814",
            "created_at": "2014-12-30T12:11:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 43,
                        "username": "parnatijuca"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 81,
                        "username": "jorgehenrique_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27358908,
                        -22.96095155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "549900659668312065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "trilhazinha (@ Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ w/ @jorgehenrique_) https://t.co/EgT8ZluHET"
        },
        {
            "author_id": "125430544",
            "created_at": "2014-12-30T12:06:39.000Z",
            "id": "549899363376709635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o: Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde. http://t.co/1HdjiAd6Om"
        },
        {
            "author_id": "123022770",
            "created_at": "2014-12-30T12:06:38.000Z",
            "id": "549899357655695361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de visita\u00e7\u00e3o. http://t.co/SIT4I7Tdla http://t.co/JjksC3NPlE"
        },
        {
            "author_id": "14381538",
            "created_at": "2014-12-30T12:05:38.000Z",
            "id": "549899107922608128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: brazilwonders: C\u00e2nion do Itaimbezinho - Parque Nacional dos Aparados da Serra, Rio Grande do... http://t.co/7fHRe7KsxQ"
        },
        {
            "author_id": "76939509",
            "created_at": "2014-12-30T11:59:11.000Z",
            "id": "549897482222571522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Final de ano com bom movimento de turistas. Feirinha, Soberbo e Parque Nacional recebem muitos visitantes.... http://t.co/9klSPd5STI"
        },
        {
            "author_id": "1251807666",
            "created_at": "2014-12-30T11:55:01.000Z",
            "id": "549896435442130944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro....\nhttp://t.co/nqtEsnn4Xw"
        },
        {
            "author_id": "58637899",
            "created_at": "2014-12-30T11:35:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.823823,
                        -14.17481987
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "549891435806601216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "segunda mais linda! #c\u00e2nion #cachoeira #nadandocomospeixes @ Parque Nacional Chapada Dos Veadeiros http://t.co/utVM4HXzpY"
        },
        {
            "author_id": "253550883",
            "created_at": "2014-12-30T11:31:39.000Z",
            "id": "549890553685745665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual\nhttp://t.co/wxZiVaWqpT http://t.co/PaHXjmwuNI"
        },
        {
            "author_id": "1153224770",
            "created_at": "2014-12-30T11:27:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92661707,
                        -15.73799123
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "549889431390670848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "E a visita j\u00e1 esperado apareceu logo de manh\u00e3 cedo! Rss #Macaquinhos #Famintos @ Parque Nacional Agua\u2026 http://t.co/WSZgvvgVja"
        },
        {
            "author_id": "1153224770",
            "created_at": "2014-12-30T11:21:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92661707,
                        -15.73799123
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "549887910955474944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Lanche gostosinho!!! @ Parque Nacional Agua Mineral http://t.co/MnlXk94mWy"
        },
        {
            "author_id": "1153224770",
            "created_at": "2014-12-30T11:14:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92661707,
                        -15.73799123
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "549886253102272512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "J\u00e1 de cara aquele pulo com direito a selfie dentro da \u00e1gua \u00e9 mole?!? #s5 top\ud83d\udc4c\ud83d\ude0e\ud83c\udf1e @ Parque Nacional\u2026 http://t.co/AjwEBn2usZ"
        },
        {
            "author_id": "318032346",
            "created_at": "2014-12-30T11:14:03.000Z",
            "id": "549886127696781312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce, #C\u00e1ceres #Extremadura #PorElMundoSO http://t.co/76wCZ5p1U2"
        },
        {
            "author_id": "19889877",
            "created_at": "2014-12-30T11:08:46.000Z",
            "id": "549884795363545088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebras no Parque Nacional Nairobi, na \u00c1frica... http://t.co/3wecVQTu6g"
        },
        {
            "author_id": "110252953",
            "created_at": "2014-12-30T10:40:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.19731281,
                        -22.93244142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "549877758227402753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo passar o revei\u00e3o no alto da montanha. At\u00e9 2015, galere! @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/VmScu0dqA5"
        },
        {
            "author_id": "77526480",
            "created_at": "2014-12-30T10:30:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 114,
                        "username": "jc_pe"
                    }
                ]
            },
            "id": "549875200242638849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#JC: #ICMBio altera normas de visita da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Costa dos Corais http://t.co/OE3Jjc7jxL via @jc_pe"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2014-12-30T10:18:36.000Z",
            "id": "549872169820635136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: C\u00e2nion do Itaimbezinho - Parque Nacional dos Aparados da Serra, Rio Grande do Sul/Santa Catarina... http://t.co/ik28ff7Wi2"
        },
        {
            "author_id": "57397221",
            "created_at": "2014-12-30T10:09:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "549869964526514176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!!! @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/BJTAiDWQyY"
        },
        {
            "author_id": "199126736",
            "created_at": "2014-12-30T10:08:10.000Z",
            "id": "549869545754615808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grande propor\u00e7\u00e3o atinge reserva biol\u00f3gica de Comboios em Linhares: O fogo atingiu a Reserva Biol\u00f3g... http://t.co/Q0eX7L1kWv"
        },
        {
            "author_id": "105613843",
            "created_at": "2014-12-30T10:08:10.000Z",
            "id": "549869544391467008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Inc\u00eandio de grande propor\u00e7\u00e3o atinge reserva biol\u00f3gica de Comboios em Linhares: O fogo atingiu a Reserva B... http://t.co/WxtUMFCaHj"
        },
        {
            "author_id": "323523013",
            "created_at": "2014-12-30T10:08:10.000Z",
            "id": "549869544240455680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grande propor\u00e7\u00e3o atinge reserva biol\u00f3gica de Comboios em Linhares http://t.co/ECVseuK6zn"
        },
        {
            "author_id": "553206783",
            "created_at": "2014-12-30T10:06:53.000Z",
            "id": "549869221283246080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grande propor\u00e7\u00e3o atinge reserva biol\u00f3gica de Comboios em Linhares: O fogo atingiu a Reserva Biol\u00f3g... http://t.co/h2pkYdjzM8"
        },
        {
            "author_id": "595573001",
            "created_at": "2014-12-30T10:06:52.000Z",
            "id": "549869219576180736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grande propor\u00e7\u00e3o atinge reserva biol\u00f3gica de Comboios em Linhares: O fogo atingiu a Reserva Biol\u00f3g... http://t.co/tn2Fm5uq1w"
        },
        {
            "author_id": "553259526",
            "created_at": "2014-12-30T10:06:52.000Z",
            "id": "549869217680343041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grande propor\u00e7\u00e3o atinge reserva biol\u00f3gica de Comboios em Linhares: O fogo atingiu a Reserva Biol\u00f3g... http://t.co/j3EzKGTx80"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2014-12-30T10:06:19.000Z",
            "id": "549869081344475136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grande propor\u00e7\u00e3o atinge reserva biol\u00f3gica de Comboios em Linhares: Foto: Divulga\u00e7\u00e3o\n\nUm inc\u00eandio... http://t.co/2Ppi8W1nmz"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2014-12-30T10:06:15.000Z",
            "id": "549869061794832384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grande propor\u00e7\u00e3o atinge reserva biol\u00f3gica de Comboios em Linhares: Foto: Divulga\u00e7\u00e3o\n\nUm inc\u00eandio... http://t.co/DIB6kvSCf1"
        },
        {
            "author_id": "2720697997",
            "created_at": "2014-12-30T10:06:12.000Z",
            "id": "549869051640434688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grande propor\u00e7\u00e3o atinge reserva biol\u00f3gica de Comboios em Linhares: Foto: Divulga\u00e7\u00e3o\n\nUm inc\u00eandio... http://t.co/CNKg82hsFD"
        },
        {
            "author_id": "2865863485",
            "created_at": "2014-12-30T10:06:05.000Z",
            "id": "549869020384464897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grande propor\u00e7\u00e3o atinge reserva biol\u00f3gica de Comboios em Linhares http://t.co/LlGF11iarx"
        },
        {
            "author_id": "2812324856",
            "created_at": "2014-12-30T10:06:04.000Z",
            "id": "549869015842033665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grande propor\u00e7\u00e3o atinge reserva biol\u00f3gica de Comboios em Linhares http://t.co/ljGx8DPz4H"
        },
        {
            "author_id": "2869561355",
            "created_at": "2014-12-30T10:06:04.000Z",
            "id": "549869015552638978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grande propor\u00e7\u00e3o atinge reserva biol\u00f3gica de Comboios em Linhares http://t.co/4UqzH9fl0O"
        },
        {
            "author_id": "39781940",
            "created_at": "2014-12-30T09:59:09.000Z",
            "id": "549867277517348864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grande propor\u00e7\u00e3o atinge reserva biol\u00f3gica de Comboios em Linhares: http://t.co/t7PmjZMuoN"
        },
        {
            "author_id": "572821263",
            "created_at": "2014-12-30T09:49:49.000Z",
            "id": "549864927465177089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grande propor\u00e7\u00e3o atinge reserva biol\u00f3gica de Comboios em Linhares: Foto: Divulga\u00e7\u00e3o\n\nUm inc\u00eandio de grande propor\u00e7\u00e3o at..."
        },
        {
            "author_id": "40775360",
            "created_at": "2014-12-30T09:47:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24813682,
                        -22.95729755
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "549864226811297792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ador\u00e1vel tarde ao parque #Rio #welconome2015 #hot #summerRIO #rio2014 @ Parque Nacional da Tijuca -\u2026 http://t.co/q7P2QZDWGm"
        },
        {
            "author_id": "156805960",
            "created_at": "2014-12-30T09:24:14.000Z",
            "id": "549858491318296576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/joHcHrXd4Q"
        },
        {
            "author_id": "1319282292",
            "created_at": "2014-12-30T09:22:34.000Z",
            "id": "549858071413923840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/t6MAFZLbJQ"
        },
        {
            "author_id": "822411067",
            "created_at": "2014-12-30T09:22:21.000Z",
            "id": "549858015310934018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/HxNFU97LVY"
        },
        {
            "author_id": "105766729",
            "created_at": "2014-12-30T09:12:59.000Z",
            "id": "549855659659763713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/fQQgGy0YB1"
        },
        {
            "author_id": "2933519027",
            "created_at": "2014-12-30T09:12:55.000Z",
            "id": "549855643595575296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/8OTO0h1pQq"
        },
        {
            "author_id": "2933806619",
            "created_at": "2014-12-30T09:12:55.000Z",
            "id": "549855642018516992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/XmzdbIGeQf"
        },
        {
            "author_id": "89366133",
            "created_at": "2014-12-30T09:12:46.000Z",
            "id": "549855604945072128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/tAA42jh3Eb"
        },
        {
            "author_id": "2918471495",
            "created_at": "2014-12-30T09:12:46.000Z",
            "id": "549855603258966016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/qx27hV5bJM"
        },
        {
            "author_id": "2903839774",
            "created_at": "2014-12-30T09:12:37.000Z",
            "id": "549855565527007232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/3qgOey2WTf"
        },
        {
            "author_id": "299697654",
            "created_at": "2014-12-30T09:12:33.000Z",
            "id": "549855551467692032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/gr2y3G5AXi"
        },
        {
            "author_id": "184866614",
            "created_at": "2014-12-30T09:12:32.000Z",
            "id": "549855545792811008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/BoHCnD5ZKY"
        },
        {
            "author_id": "2203379256",
            "created_at": "2014-12-30T09:12:32.000Z",
            "id": "549855544224120832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/j3OIUiOMge"
        },
        {
            "author_id": "2601447986",
            "created_at": "2014-12-30T09:12:31.000Z",
            "id": "549855542856806400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/S3FTk9UhuG"
        },
        {
            "author_id": "2656878664",
            "created_at": "2014-12-30T09:12:31.000Z",
            "id": "549855541355237376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/hFp7IwjT0n"
        },
        {
            "author_id": "2893146529",
            "created_at": "2014-12-30T09:12:30.000Z",
            "id": "549855537177710592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/8LAd6syyYt"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2014-12-30T09:12:30.000Z",
            "id": "549855535579664385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/EE998LJH4c"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2014-12-30T09:12:29.000Z",
            "id": "549855534459801600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/cE8Cexhv7m"
        },
        {
            "author_id": "2898468207",
            "created_at": "2014-12-30T09:12:28.000Z",
            "id": "549855529183346688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/VBWwxUY3Eq"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2014-12-30T09:12:27.000Z",
            "id": "549855522694778882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/VFvdRGbfXd"
        },
        {
            "author_id": "1913805602",
            "created_at": "2014-12-30T09:12:23.000Z",
            "id": "549855508329283584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/aIRwBVu0Cp"
        },
        {
            "author_id": "1480773278",
            "created_at": "2014-12-30T09:12:22.000Z",
            "id": "549855504927694848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#nemapps Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional N... http://t.co/ZkjH8sIKDw"
        },
        {
            "author_id": "1640796420",
            "created_at": "2014-12-30T09:12:22.000Z",
            "id": "549855502612455424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/jtPmhSxaHZ"
        },
        {
            "author_id": "2872454397",
            "created_at": "2014-12-30T09:12:21.000Z",
            "id": "549855497902231552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/EvqsThSogx"
        },
        {
            "author_id": "1924946810",
            "created_at": "2014-12-30T09:12:19.000Z",
            "id": "549855492130869249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/DDqILlBSOI"
        },
        {
            "author_id": "1852048682",
            "created_at": "2014-12-30T09:12:19.000Z",
            "id": "549855490658668544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/688Z83VU6w"
        },
        {
            "author_id": "1548252223",
            "created_at": "2014-12-30T09:12:19.000Z",
            "id": "549855489043886080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/hYx1T9x4PX"
        },
        {
            "author_id": "835815438",
            "created_at": "2014-12-30T09:11:41.000Z",
            "id": "549855330448850947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/96XgISzXkl"
        },
        {
            "author_id": "2906856627",
            "created_at": "2014-12-30T09:10:18.000Z",
            "id": "549854982795984897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/QRjGkLXJMD"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2014-12-30T09:10:04.000Z",
            "id": "549854922540191744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/z8OMtzMtAf"
        },
        {
            "author_id": "2179670133",
            "created_at": "2014-12-30T09:10:01.000Z",
            "id": "549854914013175809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/8tWXk5tuTC"
        },
        {
            "author_id": "2322802855",
            "created_at": "2014-12-30T09:10:01.000Z",
            "id": "549854912775860224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/qQfjSilWUU"
        },
        {
            "author_id": "198322207",
            "created_at": "2014-12-30T09:10:01.000Z",
            "id": "549854910791970816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/2rzE3Tf7u4"
        },
        {
            "author_id": "914211307",
            "created_at": "2014-12-30T09:10:00.000Z",
            "id": "549854909516877824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/Q1cPW5i8RM"
        },
        {
            "author_id": "2529968734",
            "created_at": "2014-12-30T09:10:00.000Z",
            "id": "549854907528777728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/CuW6bQnrU3"
        },
        {
            "author_id": "2296750784",
            "created_at": "2014-12-30T09:09:55.000Z",
            "id": "549854888083988480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/AlYajyHr1F"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2014-12-30T09:09:49.000Z",
            "id": "549854861244628992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/i4TZR2S98v"
        },
        {
            "author_id": "50916658",
            "created_at": "2014-12-30T09:09:19.000Z",
            "id": "549854733930745856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/eYXPBy0qdo"
        },
        {
            "author_id": "1651573124",
            "created_at": "2014-12-30T09:09:05.000Z",
            "id": "549854677483806721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/9Iiy2SkNe2"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2014-12-30T09:08:59.000Z",
            "id": "549854651122589696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/Z89vMUFU49"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2014-12-30T09:08:52.000Z",
            "id": "549854622496481281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/g30ayzn3WU"
        },
        {
            "author_id": "2816194717",
            "created_at": "2014-12-30T09:08:17.000Z",
            "id": "549854475054104578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/87DFVaAxVI"
        },
        {
            "author_id": "306213202",
            "created_at": "2014-12-30T09:08:15.000Z",
            "id": "549854468229980160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/yXYtfxymwF"
        },
        {
            "author_id": "2770805502",
            "created_at": "2014-12-30T09:08:02.000Z",
            "id": "549854414815494145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/SxQL2tiS9T"
        },
        {
            "author_id": "2595603265",
            "created_at": "2014-12-30T09:08:00.000Z",
            "id": "549854406339211264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/TKnQT71hLS"
        },
        {
            "author_id": "2802710594",
            "created_at": "2014-12-30T09:07:55.000Z",
            "id": "549854385379868672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/gTGPaPK5nz"
        },
        {
            "author_id": "2282329652",
            "created_at": "2014-12-30T09:07:54.000Z",
            "id": "549854378018881536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/joWdiHwfFY"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2014-12-30T09:07:50.000Z",
            "id": "549854363707908097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/HXJTpVICjH"
        },
        {
            "author_id": "2265188245",
            "created_at": "2014-12-30T09:07:41.000Z",
            "id": "549854326315687936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/npU7Iw0YCg"
        },
        {
            "author_id": "499388922",
            "created_at": "2014-12-30T09:07:36.000Z",
            "id": "549854305180585985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/C2TpYpDrW8"
        },
        {
            "author_id": "556465630",
            "created_at": "2014-12-30T09:07:36.000Z",
            "id": "549854303704195072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/CNTdd6a7iT"
        },
        {
            "author_id": "60628582",
            "created_at": "2014-12-30T09:07:32.000Z",
            "id": "549854286536908801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/MqdJMgk0SL"
        },
        {
            "author_id": "60638939",
            "created_at": "2014-12-30T09:07:32.000Z",
            "id": "549854285140201474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/zwNxGolgX9"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2014-12-30T09:07:31.000Z",
            "id": "549854281596035072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/0Q22EGMxd3"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2014-12-30T09:07:27.000Z",
            "id": "549854267083722753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/bwYJBF5K35"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2014-12-30T09:07:25.000Z",
            "id": "549854258464432128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/6pnn2Q5Ofh"
        },
        {
            "author_id": "2298757154",
            "created_at": "2014-12-30T09:07:19.000Z",
            "id": "549854233265049600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/ae7ZIdoxGG"
        },
        {
            "author_id": "351188268",
            "created_at": "2014-12-30T09:07:11.000Z",
            "id": "549854199140204544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/qGAXLuKLV8"
        },
        {
            "author_id": "2351800271",
            "created_at": "2014-12-30T09:07:04.000Z",
            "id": "549854170526674944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/wWqbtYigAg"
        },
        {
            "author_id": "2750912598",
            "created_at": "2014-12-30T09:07:04.000Z",
            "id": "549854168660201472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/NBqOpuM5Ri"
        },
        {
            "author_id": "58259508",
            "created_at": "2014-12-30T09:07:03.000Z",
            "id": "549854164088397825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/i6P7lfiGK0"
        },
        {
            "author_id": "2269268624",
            "created_at": "2014-12-30T09:07:02.000Z",
            "id": "549854162771398656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/z9viPc0u5l"
        },
        {
            "author_id": "2361148241",
            "created_at": "2014-12-30T09:07:02.000Z",
            "id": "549854161269825537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/suyePfcG7f"
        },
        {
            "author_id": "331142165",
            "created_at": "2014-12-30T09:07:00.000Z",
            "id": "549854154097586176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/GSRJng0ABV"
        },
        {
            "author_id": "2743364108",
            "created_at": "2014-12-30T09:06:57.000Z",
            "id": "549854140935839744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/mbPm6wDboO"
        },
        {
            "author_id": "216796443",
            "created_at": "2014-12-30T09:06:55.000Z",
            "id": "549854132467544066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/F011PgFmLA"
        },
        {
            "author_id": "2730722887",
            "created_at": "2014-12-30T09:06:54.000Z",
            "id": "549854125882503170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/smbjFHAIN9"
        },
        {
            "author_id": "2737593433",
            "created_at": "2014-12-30T09:06:53.000Z",
            "id": "549854122996801536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/YyUd6ByMdm"
        },
        {
            "author_id": "221024541",
            "created_at": "2014-12-30T09:06:53.000Z",
            "id": "549854121507840001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/53Tp11o9Pw"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2014-12-30T09:06:52.000Z",
            "id": "549854120027246592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/I1PxawELGx"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2014-12-30T09:06:43.000Z",
            "id": "549854082773417984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#hu3b3t Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Ni... http://t.co/IZzRjTot6G"
        },
        {
            "author_id": "2668132136",
            "created_at": "2014-12-30T09:06:38.000Z",
            "id": "549854062124875776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/DduXzOQdQF"
        },
        {
            "author_id": "78453412",
            "created_at": "2014-12-30T09:06:37.000Z",
            "id": "549854055749529600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/7Z8LqEghmF"
        },
        {
            "author_id": "66722502",
            "created_at": "2014-12-30T09:06:37.000Z",
            "id": "549854054323474432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/Q1q7RQ1N8N"
        },
        {
            "author_id": "2590535478",
            "created_at": "2014-12-30T09:06:36.000Z",
            "id": "549854051123204097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/TidiN8QbFZ"
        },
        {
            "author_id": "168508950",
            "created_at": "2014-12-30T09:06:35.000Z",
            "id": "549854047885197312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/n0eYNYo4NI"
        },
        {
            "author_id": "357999551",
            "created_at": "2014-12-30T09:06:35.000Z",
            "id": "549854046358470656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmil... http://t.co/t3fJI9vBHQ"
        },
        {
            "author_id": "2609570232",
            "created_at": "2014-12-30T09:06:34.000Z",
            "id": "549854042168369152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/Fw6Dtj5ldF"
        },
        {
            "author_id": "2580465402",
            "created_at": "2014-12-30T09:06:30.000Z",
            "id": "549854026158702592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/BxVdYSbTwb"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2014-12-30T09:06:29.000Z",
            "id": "549854024753631233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/uvL2wH0ww5"
        },
        {
            "author_id": "55818224",
            "created_at": "2014-12-30T09:06:26.000Z",
            "id": "549854010094518272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(G1) Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmi... http://t.co/J28O48Um9v"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2014-12-30T09:06:23.000Z",
            "id": "549853998300155904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/3W7rvdPKy8"
        },
        {
            "author_id": "336884058",
            "created_at": "2014-12-30T09:06:21.000Z",
            "id": "549853989731176449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/w4rZB9m2n3"
        },
        {
            "author_id": "2493397718",
            "created_at": "2014-12-30T09:06:21.000Z",
            "id": "549853988258996225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/C0XO1IvI4z"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2014-12-30T09:06:20.000Z",
            "id": "549853986841296896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/Zp8UfpbcGv"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2014-12-30T09:06:19.000Z",
            "id": "549853979937497091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#rt1 Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmi... http://t.co/xJxr18Xoq4"
        },
        {
            "author_id": "2581692673",
            "created_at": "2014-12-30T09:06:12.000Z",
            "id": "549853951110045696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/R731FSbngj"
        },
        {
            "author_id": "2544963258",
            "created_at": "2014-12-30T09:06:01.000Z",
            "id": "549853907338276865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/ljR8HkNeWK"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2014-12-30T09:06:01.000Z",
            "id": "549853903420801024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/cgFgl0Bv9B"
        },
        {
            "author_id": "2555731568",
            "created_at": "2014-12-30T09:05:54.000Z",
            "id": "549853878112374785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/94IEqkPuPt"
        },
        {
            "author_id": "2544867270",
            "created_at": "2014-12-30T09:05:52.000Z",
            "id": "549853868666793986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/Taq272lhJq"
        },
        {
            "author_id": "2553136296",
            "created_at": "2014-12-30T09:05:52.000Z",
            "id": "549853866934546432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/FOsnQlq8JD"
        },
        {
            "author_id": "2529809010",
            "created_at": "2014-12-30T09:05:51.000Z",
            "id": "549853865139380224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/Tu9DiSrGqN"
        },
        {
            "author_id": "2525894232",
            "created_at": "2014-12-30T09:05:51.000Z",
            "id": "549853863797202944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/7Z1vh2l9ih"
        },
        {
            "author_id": "2235591820",
            "created_at": "2014-12-30T09:05:51.000Z",
            "id": "549853862169829376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/PQNYDuSlG9"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2014-12-30T09:05:44.000Z",
            "id": "549853833027809280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/S4kGtgiLE3"
        },
        {
            "author_id": "2326078974",
            "created_at": "2014-12-30T09:05:38.000Z",
            "id": "549853809149624320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/VKQ8Dc7zlf"
        },
        {
            "author_id": "372609871",
            "created_at": "2014-12-30T09:05:35.000Z",
            "id": "549853797921456128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/4OjlnEzPPo"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2014-12-30T09:05:35.000Z",
            "id": "549853796440883200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/Hyo7ema7dr"
        },
        {
            "author_id": "2500430823",
            "created_at": "2014-12-30T09:05:33.000Z",
            "id": "549853789075677186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/Bm2ukcM8ND"
        },
        {
            "author_id": "2150908993",
            "created_at": "2014-12-30T09:05:33.000Z",
            "id": "549853787519594496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/QVtpWcwLzo"
        },
        {
            "author_id": "2196556573",
            "created_at": "2014-12-30T09:05:32.000Z",
            "id": "549853785787351040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/59w1SbM64D"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2014-12-30T09:05:32.000Z",
            "id": "549853784227074048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/Q2I42U49x3"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2014-12-30T09:05:26.000Z",
            "id": "549853757865861120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/sg1RcJ9GPE"
        },
        {
            "author_id": "986556253",
            "created_at": "2014-12-30T09:05:20.000Z",
            "id": "549853735006920704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/ao2ikBOjG7"
        },
        {
            "author_id": "2358490339",
            "created_at": "2014-12-30T09:05:05.000Z",
            "id": "549853670481747969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/WZ8eIfxOqd"
        },
        {
            "author_id": "354462356",
            "created_at": "2014-12-30T09:05:04.000Z",
            "id": "549853667336024064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/SILy5kOAhy"
        },
        {
            "author_id": "2333927869",
            "created_at": "2014-12-30T09:04:56.000Z",
            "id": "549853632938516481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/0KAvMHFSTz"
        },
        {
            "author_id": "2331864589",
            "created_at": "2014-12-30T09:04:54.000Z",
            "id": "549853625929850881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/1nj1yYz6r3"
        },
        {
            "author_id": "2241225858",
            "created_at": "2014-12-30T09:04:52.000Z",
            "id": "549853617205678083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/i6yQoNDlWo"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2014-12-30T09:04:48.000Z",
            "id": "549853598327115777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/MtSlipixYf"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2014-12-30T09:04:46.000Z",
            "id": "549853591171657728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/dyyS9hQes7"
        },
        {
            "author_id": "1355417316",
            "created_at": "2014-12-30T09:04:42.000Z",
            "id": "549853574054686720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/UX51c4AbNw"
        },
        {
            "author_id": "323405199",
            "created_at": "2014-12-30T09:04:39.000Z",
            "id": "549853562608443393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/Ctat0pnsVl"
        },
        {
            "author_id": "51524447",
            "created_at": "2014-12-30T09:04:39.000Z",
            "id": "549853561186578432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/78IfHeusq5"
        },
        {
            "author_id": "2175037904",
            "created_at": "2014-12-30T09:04:35.000Z",
            "id": "549853546271604736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/lAt4NqBZjl"
        },
        {
            "author_id": "477797941",
            "created_at": "2014-12-30T09:04:35.000Z",
            "id": "549853544962985985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/aBzeAd4x2r"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2014-12-30T09:04:33.000Z",
            "id": "549853536343711745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/Y0hC9oN6ad"
        },
        {
            "author_id": "2167061041",
            "created_at": "2014-12-30T09:04:31.000Z",
            "id": "549853529439870976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/FML9Leflby"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2014-12-30T09:04:31.000Z",
            "id": "549853527976079360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/XFqBzYUzfz"
        },
        {
            "author_id": "1952149790",
            "created_at": "2014-12-30T09:04:29.000Z",
            "id": "549853521122578432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/39QXhRA8H4"
        },
        {
            "author_id": "1469930630",
            "created_at": "2014-12-30T09:04:27.000Z",
            "id": "549853509084913664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/0U7jQwXb5s"
        },
        {
            "author_id": "1737298886",
            "created_at": "2014-12-30T09:04:26.000Z",
            "id": "549853507705008128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/vgOFmfuQdW"
        },
        {
            "author_id": "345498470",
            "created_at": "2014-12-30T09:04:26.000Z",
            "id": "549853506098565120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/X6U70V3ZQw"
        },
        {
            "author_id": "1666338967",
            "created_at": "2014-12-30T09:04:25.000Z",
            "id": "549853502692814848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/AZXkdRgerl"
        },
        {
            "author_id": "1705079605",
            "created_at": "2014-12-30T09:04:25.000Z",
            "id": "549853501296082944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/nm5lgUphWT"
        },
        {
            "author_id": "1695154478",
            "created_at": "2014-12-30T09:04:24.000Z",
            "id": "549853498360090625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/q2gIOD64xE"
        },
        {
            "author_id": "237028480",
            "created_at": "2014-12-30T09:04:23.000Z",
            "id": "549853493343703040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/1IdiZakieO"
        },
        {
            "author_id": "104594993",
            "created_at": "2014-12-30T09:04:22.000Z",
            "id": "549853489765961728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/Yz17z16Y5i"
        },
        {
            "author_id": "1638942103",
            "created_at": "2014-12-30T09:04:20.000Z",
            "id": "549853481876463616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/jaozKTEUQk"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2014-12-30T09:04:16.000Z",
            "id": "549853465829076993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/wa3nNDA2OO"
        },
        {
            "author_id": "871949941",
            "created_at": "2014-12-30T09:04:16.000Z",
            "id": "549853464398811137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/gvnWlFwUmE"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2014-12-30T09:04:15.000Z",
            "id": "549853462867898368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal flagra cobra engolindo canguru na Austr\u00e1lia: Registro foi feito no parque nacional Nitmiluk.\n... http://t.co/BMXCiEdgF3"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2014-12-30T08:59:30.000Z",
            "id": "549852264962469889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nRegistro foi feito no parque nacional Nitmiluk. P\u00edton precisou de 40 minutos para engolir a presa."
        },
        {
            "author_id": "179483530",
            "created_at": "2014-12-30T06:32:59.000Z",
            "id": "549815392953450496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: coisasdetere: \u00a0Rio de Janeiro - Floresta da Tijuca, Parque Nacional da Tijuca. Brasil. :\u2019s http://t.co/H0R5yhiCXM"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2014-12-30T06:00:47.000Z",
            "id": "549807290925449218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#ICMBio altera normas de visita da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Costa dos Corais. http://t.co/Dtui3uMBxP"
        },
        {
            "author_id": "391421026",
            "created_at": "2014-12-30T02:19:51.000Z",
            "id": "549751691256791041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que o manguezal \u00e9 considerado o ber\u00e7\u00e1rio do mar? Aprenda mais sobre o manguezal, o estu\u00e1rio e a... http://t.co/Gc0adUXmJY"
        },
        {
            "author_id": "246402878",
            "created_at": "2014-12-30T01:55:18.000Z",
            "id": "549745511998455808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como todo rider de snowboard \ud83c\udfc2\ud83c\udfc2\ud83d\uddfb\u270c\ud83d\ude0e @ Parque Nacional Nevado de Toluca http://t.co/TrMTSxSkF0"
        },
        {
            "author_id": "148128196",
            "created_at": "2014-12-30T01:55:00.000Z",
            "id": "549745438157717505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u (bloco 1) - RPCTV - Meu Paran\u00e1 - Cat\u00e1logo de V\u00eddeos http://t.co/QUcubVZFzs"
        },
        {
            "author_id": "215884834",
            "created_at": "2014-12-30T01:29:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 94,
                        "username": "TheOldReader"
                    }
                ]
            },
            "id": "549739009992179712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual http://t.co/DfL8IFW7m2 via @theoldreader"
        },
        {
            "author_id": "92274744",
            "created_at": "2014-12-30T01:22:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -64.17091,
                        10.43934001
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0165fd44316e9f7f"
            },
            "id": "549737253137039360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi muito bom. @ Playa Blanca, Parque Nacional Mochima- Estado Sucre http://t.co/UIuwSsvTub"
        },
        {
            "author_id": "248319617",
            "created_at": "2014-12-30T01:16:53.000Z",
            "id": "549735842974285825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas do nosso Centro-Oeste - Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, Goi\u00e1s http://t.co/A0hcnXtBgy"
        },
        {
            "author_id": "66210725",
            "created_at": "2014-12-30T00:49:00.000Z",
            "id": "549728828726456321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bateu seu recorde hist\u00f3rico de visita\u00e7\u00e3o hoje. http://t.co/D3rzfFj2CU #FozdoIgua\u00e7u... http://t.co/Akk4HtJlCm"
        },
        {
            "author_id": "66210725",
            "created_at": "2014-12-30T00:47:38.000Z",
            "id": "549728484495732738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bateu seu recorde hist\u00f3rico de visita\u00e7\u00e3o hoje. http://t.co/D3rzfFj2CU #FozdoIgua\u00e7u... http://t.co/RJE0LRN88D"
        },
        {
            "author_id": "50727848",
            "created_at": "2014-12-30T00:33:42.000Z",
            "id": "549724977898217472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra maior visita\u00e7\u00e3o de sua hist\u00f3ria. http://t.co/wtxmAPnq8g http://t.co/Knm6wN4log"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2014-12-30T00:29:22.000Z",
            "id": "549723886389309440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belos registos e trabalho!\nPara bem conhecer o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas! http://t.co/KUq5ZNJ1xp"
        },
        {
            "author_id": "18278160",
            "created_at": "2014-12-30T00:24:22.000Z",
            "id": "549722629914255360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero conhecer o Parque nacional Serra da Capivara #RodaViva"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-12-30T00:19:45.000Z",
            "id": "549721466821181440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha no Parque nacional da Serra Geral - Interior do Canyon Malacara #AparadosDaSerra #Rotadoscanyons http://t.co/18ZaaIgYiX"
        },
        {
            "author_id": "2707203488",
            "created_at": "2014-12-29T23:55:51.000Z",
            "id": "549715452365402112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouco das Aventuras vividas pelos turistas do Hostel na trilha do Rio do Boi, Itaimbezinho, Parque Nacional de Aparados da Serra. SC/RS."
        },
        {
            "author_id": "314240203",
            "created_at": "2014-12-29T23:35:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.20462831,
                        -29.18992705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bacb72e48bb40ebe"
            },
            "id": "549710362145488896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3c @ Parque Nacional Aparados da Serra http://t.co/aXXeH3on5U"
        },
        {
            "author_id": "2231680021",
            "created_at": "2014-12-29T23:14:15.000Z",
            "id": "549704981507371008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montevideando - Patria Grande http://t.co/RYQI6rdz8k"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2014-12-29T23:12:01.000Z",
            "id": "549704419865284609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/I6GIb4Y1gD"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2014-12-29T22:42:11.000Z",
            "id": "549696912254066689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional de Itatiaia - RJ/MG (by Diogo de Lucca Sartori) http://t.co/rrQYsnQxMQ"
        },
        {
            "author_id": "57625335",
            "created_at": "2014-12-29T22:16:02.000Z",
            "id": "549690330509873153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque nacional do Igua\u00e7u registra maior visita\u00e7\u00e3o de sua\u00a0hist\u00f3ria http://t.co/rQFb7kwpMG"
        },
        {
            "author_id": "1043028133",
            "created_at": "2014-12-29T22:12:35.000Z",
            "id": "549689465334005760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio altera normas de visita da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Costa dos\u00a0Corais http://t.co/ZBaJPsjBqW"
        },
        {
            "author_id": "1043028133",
            "created_at": "2014-12-29T22:03:27.000Z",
            "id": "549687163223175168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio altera normas de visita da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Costa dos Corais http://t.co/Rv8FBWFlrX"
        },
        {
            "author_id": "2414818284",
            "created_at": "2014-12-29T22:02:54.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "3b9ebe65dbf6f1b8"
            },
            "id": "549687027822628864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No domingo acordamos as 6:45 e fomos para o monte fazer um trail  mesmo para o parque nacional do geres"
        },
        {
            "author_id": "1461057900",
            "created_at": "2014-12-29T22:02:25.000Z",
            "id": "549686903302545408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da\u00ed voc\u00ea acorda e encontra essa paisagem maravilhosa do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os *-* http://t.co/CL5cOUyeTs"
        },
        {
            "author_id": "48721007",
            "created_at": "2014-12-29T21:56:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "549685451846848513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nham nham rs @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/4U93xvE3ds"
        },
        {
            "author_id": "855129132",
            "created_at": "2014-12-29T21:50:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.44486578,
                        -25.70139406
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33c4b9983fe31b5d"
            },
            "id": "549683778671894528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar lindo,\u00f3timas companhias e muitas risadas Hahahahaha! @ Garganta del Diablo - Parque Nacional\u2026 http://t.co/22jpmpYQfo"
        },
        {
            "author_id": "48721007",
            "created_at": "2014-12-29T21:42:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "549682011313827840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista Chinesa. #Rio @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/5nvk4U3Ms1"
        },
        {
            "author_id": "1679745002",
            "created_at": "2014-12-29T21:41:59.000Z",
            "id": "549681762784509952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia da Patagonia, Parque Nacional Torres del Paine no Chile, quem ja foi? Incrivel, nao?\u2026 http://t.co/UBOZjCSTOc"
        },
        {
            "author_id": "2386584117",
            "created_at": "2014-12-29T21:14:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 1,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "549674843067912192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@ngbrasil: Levantamento de avifauna \u00e9 fundamental para planejar a\u00e7\u00f5es em qualquer unidade de conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "374633601",
            "created_at": "2014-12-29T21:01:52.000Z",
            "id": "549671668897951744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual: Marca registrada em 2012 foi superada \u00e0s 1... http://t.co/pscaIapraX"
        },
        {
            "author_id": "40359657",
            "created_at": "2014-12-29T20:15:22.000Z",
            "id": "549659963572748288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e9 o ideal, mas \u00e9 uma boa not\u00edcia. http://t.co/Bj6hbAiBGK"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2014-12-29T19:56:55.000Z",
            "id": "549655321757483010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAN\u00c1: Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual http://t.co/IsxIXPnuUj #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "302103609",
            "created_at": "2014-12-29T19:24:56.000Z",
            "id": "549647272695595008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "curta nossa pagina e fique por dentro das promo\u00e7\u00f5es e novidades de foz do igua\u00e7u http://t.co/GbaNlp7azr http://t.co/eqC764KJeF"
        },
        {
            "author_id": "302103609",
            "created_at": "2014-12-29T19:20:38.000Z",
            "id": "549646191701807104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "curta nossa pagina e fique por dentro das promo\u00e7\u00f5es e novidades de foz do igua\u00e7u http://t.co/GbaNlp7azr http://t.co/SxQwzg6PDU"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2014-12-29T19:18:36.000Z",
            "id": "549645680688390145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual: Marca registrada em 2012 foi superada \u00e0s 1... http://t.co/QfiiVF3sMe"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2014-12-29T19:18:36.000Z",
            "id": "549645679153262593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual: Marca registrada em 2012 foi superada \u00e0s 1... http://t.co/L6wzpG7iig"
        },
        {
            "author_id": "1424193156",
            "created_at": "2014-12-29T19:08:16.000Z",
            "id": "549643078470868996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual: Marca registrada em 2012 foi superada \u00e0s 1... http://t.co/J97POx6WUh"
        },
        {
            "author_id": "2346885331",
            "created_at": "2014-12-29T19:08:15.000Z",
            "id": "549643073064423425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual: Marca registrada em 2012 foi superada \u00e0s 1... http://t.co/HqgHwxSPvL"
        },
        {
            "author_id": "2582237222",
            "created_at": "2014-12-29T19:08:14.000Z",
            "id": "549643071294431234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual: Marca registrada em 2012 foi superada \u00e0s 1... http://t.co/U7Q2sOMZc3"
        },
        {
            "author_id": "2601447986",
            "created_at": "2014-12-29T19:08:13.000Z",
            "id": "549643067083350017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual: Marca registrada em 2012 foi superada \u00e0s 1... http://t.co/KZeJCDW6Hf"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2014-12-29T19:08:11.000Z",
            "id": "549643058401136642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual: Marca registrada em 2012 foi superada \u00e0s 1... http://t.co/MBhMejiirF"
        },
        {
            "author_id": "1640796420",
            "created_at": "2014-12-29T19:08:09.000Z",
            "id": "549643049676992512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual: Marca registrada em 2012 foi superada \u00e0s 1... http://t.co/Stgs9ZrSyM"
        },
        {
            "author_id": "1723881013",
            "created_at": "2014-12-29T19:08:07.000Z",
            "id": "549643042534068224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual: Marca registrada em 2012 foi superada \u00e0s 1... http://t.co/lgSU4WTMLo"
        },
        {
            "author_id": "1651442672",
            "created_at": "2014-12-29T19:08:07.000Z",
            "id": "549643041087057921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual: Marca registrada em 2012 foi superada \u00e0s 1... http://t.co/HpjJ9KCLS9"
        },
        {
            "author_id": "549452270",
            "created_at": "2014-12-29T19:08:07.000Z",
            "id": "549643039564500995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual: Marca registrada em 2012 foi superada \u00e0s 1... http://t.co/MNFhc95l5j"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2014-12-29T19:08:06.000Z",
            "id": "549643036422971392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual: Marca registrada em 2012 foi superada \u00e0s 1... http://t.co/fXRa62Qu7k"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2014-12-29T19:01:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "549641440783896577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja @PortalTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual http://t.co/R30CzVeOV1 tv online #tvonlline"
        },
        {
            "author_id": "96387764",
            "created_at": "2014-12-29T19:01:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "549641418017230851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja @PortalTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual http://t.co/F3tao3Gzo5 tv online #tvonlline"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2014-12-29T19:01:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "549641415748112384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja @PortalTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual http://t.co/5C7ZbQiIOs tv online #tvonlline"
        },
        {
            "author_id": "96387764",
            "created_at": "2014-12-29T19:01:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "549641346017792000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja @PortalTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual http://t.co/DZ0bLV7jXt tv online #tvonlline"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2014-12-29T19:01:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "549641323163045888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja @PortalTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual http://t.co/i5kX1xxK7S tv online #tvonlline"
        },
        {
            "author_id": "96387764",
            "created_at": "2014-12-29T19:01:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "549641257442496513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja @PortalTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual http://t.co/cAY31qbz2e tv online #tvonlline"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2014-12-29T19:00:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "549641221660872705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja @PortalTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual http://t.co/srTO7TBlqU tv online #tvonlline"
        },
        {
            "author_id": "96387764",
            "created_at": "2014-12-29T19:00:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "549641175385116673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja @PortalTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual http://t.co/R98UatBwbL tv online #tvonlline"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2014-12-29T19:00:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "549641074843463680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja @PortalTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual http://t.co/8wRcEuzquz tv online #tvonlline"
        },
        {
            "author_id": "2872016593",
            "created_at": "2014-12-29T19:00:04.000Z",
            "id": "549641015393415168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#personalizada Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual: Marca registrada em 2012 fo... http://t.co/W6RyrjWyWa"
        },
        {
            "author_id": "2933806619",
            "created_at": "2014-12-29T18:59:57.000Z",
            "id": "549640987807461377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual: Marca registrada em 2012 foi superada \u00e0s 1... http://t.co/PezHAyqF12"
        },
        {
            "author_id": "2893146529",
            "created_at": "2014-12-29T18:59:31.000Z",
            "id": "549640878109650945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual: Marca registrada em 2012 foi superada \u00e0s 1... http://t.co/bPbj69337Z"
        },
        {
            "author_id": "605870928",
            "created_at": "2014-12-29T18:59:28.000Z",
            "id": "549640865539321859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#betacaralhudosan Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual: Marca ... http://t.co/HSaCpYxi8Z #betacaralhudosan"
        },
        {
            "author_id": "2885242017",
            "created_at": "2014-12-29T18:59:23.000Z",
            "id": "549640844009943040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sigodevolta Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual: Marca registrada em 2012 foi ... http://t.co/q8zRItPbGP"
        },
        {
            "author_id": "2872454397",
            "created_at": "2014-12-29T18:59:22.000Z",
            "id": "549640838876110848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual: Marca registrada em 2012 foi superada \u00e0s 1... http://t.co/TsfDSj3mUS"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2014-12-29T18:59:17.000Z",
            "id": "549640817308995584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual: Marca registrada em 2012 foi superada \u00e0s 1... http://t.co/fgkbHeoQmd"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2014-12-29T18:59:06.000Z",
            "id": "549640772878749696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual: Marca registrada em 2012 foi superada \u00e0s 1... http://t.co/naI1SvtVbh"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2014-12-29T18:58:51.000Z",
            "id": "549640710228418560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual: Marca registrada em 2012 foi superada \u00e0s 1... http://t.co/GOWDTeFBVo"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2014-12-29T18:58:39.000Z",
            "id": "549640660601409536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual: Marca registrada em 2012 foi superada \u00e0s 1... http://t.co/iFcmCFPYSc"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2014-12-29T18:57:26.000Z",
            "id": "549640354224672768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual\" http://t.co/cU7WiAPYk7"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2014-12-29T18:57:02.000Z",
            "id": "549640250775973889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual: Marca registrada em 2012 foi superada \u00e0s 1... http://t.co/8MbSEHdBLz"
        },
        {
            "author_id": "228704949",
            "created_at": "2014-12-29T18:56:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "549640230555242496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual http://t.co/oXv9sd9Pt3 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96432959",
            "created_at": "2014-12-29T18:56:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "549640199517392896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual http://t.co/TBN6DU9H2K tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "184763617",
            "created_at": "2014-12-29T18:56:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "549640191745343490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual http://t.co/CpsUwuJbpD tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "449276240",
            "created_at": "2014-12-29T18:56:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "549640174020214784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual http://t.co/LSHDEccDVk tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96390061",
            "created_at": "2014-12-29T18:56:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "549640166390784002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual http://t.co/4tbWAEKnny tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "115454322",
            "created_at": "2014-12-29T18:56:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "549640159080108035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual http://t.co/OHHGsPBjhu tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "270521882",
            "created_at": "2014-12-29T18:56:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "549640152037879808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual http://t.co/ynKaBUmGAG tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96426908",
            "created_at": "2014-12-29T18:56:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "549640144794300416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual http://t.co/dMwzcrjhTd tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96439143",
            "created_at": "2014-12-29T18:56:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "549640130273615872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual http://t.co/l2NjDrKScy tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "272419873",
            "created_at": "2014-12-29T18:56:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "549640123080384513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual http://t.co/F06F9B19uf tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "488760669",
            "created_at": "2014-12-29T18:56:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "549640115266392066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual http://t.co/nnamcykwPZ tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96422902",
            "created_at": "2014-12-29T18:56:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "549640100917686272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual http://t.co/c6P00GSijL tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96397867",
            "created_at": "2014-12-29T18:56:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "549640086212464640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual http://t.co/cffk6kI4uE tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2014-12-29T18:56:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "549640079593857024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual http://t.co/1fnJlltt81 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2014-12-29T18:56:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "549640069502353409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual http://t.co/xskNDONajm tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96438553",
            "created_at": "2014-12-29T18:56:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "549640062413971457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual http://t.co/12vCFkaqgZ tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "97019886",
            "created_at": "2014-12-29T18:56:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "549640054054719491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual http://t.co/VMuR8NdI1H tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "97019464",
            "created_at": "2014-12-29T18:56:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "549640039571787778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual http://t.co/Mgx5MKusxs tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173223604",
            "created_at": "2014-12-29T18:56:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "549640024052879361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual http://t.co/jtXdHypfG6 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96443148",
            "created_at": "2014-12-29T18:56:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "549640016352120833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual http://t.co/u92cAC0or4 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "213308939",
            "created_at": "2014-12-29T18:55:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "549639983993061377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual http://t.co/pmqi5c9AL2 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209288492",
            "created_at": "2014-12-29T18:55:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "549639976858554371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual http://t.co/dubsSm6O8K tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209994850",
            "created_at": "2014-12-29T18:55:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "549639969661149186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual http://t.co/TkIhYnCl2X tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209992993",
            "created_at": "2014-12-29T18:55:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "549639962304315392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual http://t.co/mlb1lsIaNx tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96451944",
            "created_at": "2014-12-29T18:55:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "549639946814750720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual http://t.co/BpQsUlHt35 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "208622375",
            "created_at": "2014-12-29T18:55:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "549639933443317760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual http://t.co/f4FqzwOtCX tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96764794",
            "created_at": "2014-12-29T18:55:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "549639910471127040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual http://t.co/awYVTaPD26 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173986914",
            "created_at": "2014-12-29T18:55:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "549639902250274817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual http://t.co/jiHcaF65e7 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96449334",
            "created_at": "2014-12-29T18:55:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "549639885003317248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual http://t.co/bktpsQVk2g tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "58875396",
            "created_at": "2014-12-29T18:55:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "549639877608747008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual http://t.co/F10hqvMyNR tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173140593",
            "created_at": "2014-12-29T18:55:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "549639870218391554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual http://t.co/3kOUu2N7ze tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "262828668",
            "created_at": "2014-12-29T18:55:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "549639862505058305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual http://t.co/Kk6o59rbXm tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "172506881",
            "created_at": "2014-12-29T18:55:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "549639846944198656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual http://t.co/sviuT2m2Bx tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96448092",
            "created_at": "2014-12-29T18:55:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "549639839855828994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual http://t.co/NTI2Kkj9Cm tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "198839815",
            "created_at": "2014-12-29T18:55:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "549639823665799170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual http://t.co/DwaZL0T4BG tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "172905497",
            "created_at": "2014-12-29T18:55:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "549639815117815808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual http://t.co/lfOvGj2S8p tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "2816194717",
            "created_at": "2014-12-29T18:55:13.000Z",
            "id": "549639795517841408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual: Marca registrada em 2012 foi superada \u00e0s 1... http://t.co/EIUxKIfaI6"
        },
        {
            "author_id": "306213202",
            "created_at": "2014-12-29T18:55:12.000Z",
            "id": "549639788362338305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual: Marca registrada em 2012 foi superada \u00e0s 1... http://t.co/dC7e2qArSo"
        },
        {
            "author_id": "84973444",
            "created_at": "2014-12-29T18:55:08.000Z",
            "id": "549639772180729859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#personalizada1 Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual: Marca registrada em 2012 f... http://t.co/jIETas88Hf"
        },
        {
            "author_id": "2770805502",
            "created_at": "2014-12-29T18:55:00.000Z",
            "id": "549639739037327360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual: Marca registrada em 2012 foi superada \u00e0s 1... http://t.co/nTSbRK65TC"
        },
        {
            "author_id": "2595603265",
            "created_at": "2014-12-29T18:54:57.000Z",
            "id": "549639729235255296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual: Marca registrada em 2012 foi superada \u00e0s 1... http://t.co/FsbvUuxrg2"
        },
        {
            "author_id": "2802710594",
            "created_at": "2014-12-29T18:54:52.000Z",
            "id": "549639706418225152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual: Marca registrada em 2012 foi superada \u00e0s 1... http://t.co/7WsTdvlvgP"
        },
        {
            "author_id": "2282329652",
            "created_at": "2014-12-29T18:54:50.000Z",
            "id": "549639699292123136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual: Marca registrada em 2012 foi superada \u00e0s 1... http://t.co/UElyiEtdHK"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2014-12-29T18:54:45.000Z",
            "id": "549639675334238210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual: Marca registrada em 2012 foi superada \u00e0s 1... http://t.co/L3x7un5rdz"
        },
        {
            "author_id": "2265188245",
            "created_at": "2014-12-29T18:54:35.000Z",
            "id": "549639636713107456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual: Marca registrada em 2012 foi superada \u00e0s 1... http://t.co/qTgOErzUTf"
        },
        {
            "author_id": "743954186",
            "created_at": "2014-12-29T18:54:28.000Z",
            "id": "549639603947184128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual http://t.co/7kyLv4fDeU"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2014-12-29T18:54:24.000Z",
            "id": "549639590156316672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual: Marca registrada em 2012 foi superada \u00e0s 1... http://t.co/bQ8lnzq0et"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2014-12-29T18:54:20.000Z",
            "id": "549639572116627456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual: Marca registrada em 2012 foi superada \u00e0s 1... http://t.co/lZgaGT1nMa"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2014-12-29T18:54:18.000Z",
            "id": "549639564772392963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual: Marca registrada em 2012 foi superada \u00e0s 1... http://t.co/EfdN16ci25"
        },
        {
            "author_id": "2779022964",
            "created_at": "2014-12-29T18:54:03.000Z",
            "id": "549639499299307521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual http://t.co/tC51AXnpnm #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2361148241",
            "created_at": "2014-12-29T18:53:57.000Z",
            "id": "549639477535064064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual: Marca registrada em 2012 foi superada \u00e0s 1... http://t.co/kh2rLDOYG4"
        },
        {
            "author_id": "331142165",
            "created_at": "2014-12-29T18:53:56.000Z",
            "id": "549639469905620992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual: Marca registrada em 2012 foi superada \u00e0s 1... http://t.co/r8cpvC7VFC"
        },
        {
            "author_id": "216796443",
            "created_at": "2014-12-29T18:53:50.000Z",
            "id": "549639445368958976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual: Marca registrada em 2012 foi superada \u00e0s 1... http://t.co/DGGycDQot1"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2014-12-29T18:53:44.000Z",
            "id": "549639421641777152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual: Marca registrada em 2012 foi superada \u00e0s 1... http://t.co/Z9exkAGI55"
        },
        {
            "author_id": "2276496962",
            "created_at": "2014-12-29T18:53:42.000Z",
            "id": "549639413609680898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual: Marca registrada em 2012 ... http://t.co/ujaX4RlZmc"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2014-12-29T18:53:35.000Z",
            "id": "549639383070961664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#hu3b3t Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual: Marca registrada em 2012 foi super... http://t.co/odwP8CALct"
        },
        {
            "author_id": "93409569",
            "created_at": "2014-12-29T18:53:31.000Z",
            "id": "549639367891767297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual: Marca registrada em 2012 foi ... http://t.co/TNyIElwko2 #RT #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "357999551",
            "created_at": "2014-12-29T18:53:25.000Z",
            "id": "549639340930781185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual: Marca registrada em 2012 foi superada ... http://t.co/sScEeaNtp3"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2014-12-29T18:53:19.000Z",
            "id": "549639318247993344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual: Marca registrada em 2012 foi superada \u00e0s 1... http://t.co/ettn1PG5MJ"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2014-12-29T18:53:13.000Z",
            "id": "549639292578832385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual: Marca registrada em 2012 foi superada \u00e0s 1... http://t.co/avpU63n2iv"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2014-12-29T18:53:08.000Z",
            "id": "549639268218314753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual: Marca registrada em 2012 foi superada \u00e0s 1... http://t.co/PoI0QadlG1"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2014-12-29T18:53:06.000Z",
            "id": "549639261100572672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#rt1 Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual: Marca registrada em 2012 foi superada... http://t.co/kWY9c8fKq8"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2014-12-29T18:52:49.000Z",
            "id": "549639189973590017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual: Marca registrada em 2012 foi superada \u00e0s 1... http://t.co/DRHmZPS0MU"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2014-12-29T18:52:27.000Z",
            "id": "549639096943919105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual: Marca registrada em 2012 foi superada \u00e0s 1... http://t.co/VoJIn0ZHha"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2014-12-29T18:52:16.000Z",
            "id": "549639053348319234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual: Marca registrada em 2012 foi superada \u00e0s 1... http://t.co/AGk9P3oUJJ"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2014-12-29T18:52:13.000Z",
            "id": "549639040090124288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual: Marca registrada em 2012 foi superada \u00e0s 1... http://t.co/RtEeNzNnWP"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2014-12-29T18:52:07.000Z",
            "id": "549639015574413312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual: Marca registrada em 2012 foi superada \u00e0s 1... http://t.co/aD1pFcZI6V"
        },
        {
            "author_id": "116275481",
            "created_at": "2014-12-29T18:51:46.000Z",
            "id": "549638926797778944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual: Marca registrada em 2012 f... http://t.co/2tdRi1qi4Z Via G1 noticias"
        },
        {
            "author_id": "2331864589",
            "created_at": "2014-12-29T18:51:36.000Z",
            "id": "549638885462904832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual: Marca registrada em 2012 foi superada \u00e0s 1... http://t.co/WqRZRPapGj"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2014-12-29T18:51:30.000Z",
            "id": "549638858300616705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual: Marca registrada em 2012 foi superada \u00e0s 1... http://t.co/Sc7PE2fHLb"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2014-12-29T18:51:28.000Z",
            "id": "549638850935394304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual: Marca registrada em 2012 foi superada \u00e0s 1... http://t.co/EmuGSi3CIX"
        },
        {
            "author_id": "2194385532",
            "created_at": "2014-12-29T18:51:20.000Z",
            "id": "549638815233499137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual http://t.co/X4ulhABaue"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2014-12-29T18:51:13.000Z",
            "id": "549638789992177665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual: Marca registrada em 2012 foi superada \u00e0s 1... http://t.co/FcosGHp5Io"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2014-12-29T18:51:11.000Z",
            "id": "549638779820982273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual: Marca registrada em 2012 foi superada \u00e0s 1... http://t.co/dFE16fRD22"
        },
        {
            "author_id": "1263221292",
            "created_at": "2014-12-29T18:51:08.000Z",
            "id": "549638767221280769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual http://t.co/OMpyT3jk2K"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2014-12-29T18:50:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "549638705451782145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual: Marca registrada em 201... http://t.co/pghWrRaGX8 via @g1"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2014-12-29T18:50:50.000Z",
            "id": "549638693154066433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual: Marca registrada ... http://t.co/5wRUSjMr9u #brasil"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2014-12-29T18:50:49.000Z",
            "id": "549638688137687040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual http://t.co/z1CFxLU6q7"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2014-12-29T18:50:39.000Z",
            "id": "549638645322240000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual http://t.co/Yuv97tRErr"
        },
        {
            "author_id": "2674717032",
            "created_at": "2014-12-29T18:49:51.000Z",
            "id": "549638442426957825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual http://t.co/ym12zkOOQP http://t.co/jBmKR1fgAD"
        },
        {
            "author_id": "14594698",
            "created_at": "2014-12-29T18:49:19.000Z",
            "id": "549638309778292736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Paisagem no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no #Rio http://t.co/w1FTD3QkhN #Fotos #Fotografia #OlhoM\u00e1gico #Photos #Photography #natgeo"
        },
        {
            "author_id": "2387512712",
            "created_at": "2014-12-29T18:49:18.000Z",
            "id": "549638305391071233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual http://t.co/o14cXqddFI #viagem"
        },
        {
            "author_id": "62831281",
            "created_at": "2014-12-29T18:45:07.000Z",
            "id": "549637252205510657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra maior visita\u00e7\u00e3o de sua hist\u00f3ria\nhttp://t.co/1OfGYe9RDF http://t.co/rDYtd8vDCn"
        },
        {
            "author_id": "99312564",
            "created_at": "2014-12-29T18:45:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "start": 123,
                        "username": "bayeux"
                    }
                ]
            },
            "id": "549637245703950336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio altera normas de visita da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Costa dos Corais, entre PE e AL http://t.co/EV2mKzQLQT via @Bayeux Em Foco"
        },
        {
            "author_id": "173944935",
            "created_at": "2014-12-29T18:44:49.000Z",
            "id": "549637175600771072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ICMBio altera normas de visita da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Costa dos Corais http://t.co/5OilT1h1BE"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2014-12-29T18:43:57.000Z",
            "id": "549636960210661376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual\" http://t.co/cU7WiAPYk7"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2014-12-29T18:43:45.000Z",
            "id": "549636909413441536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual http://t.co/JnO4FRWCwq"
        },
        {
            "author_id": "2585916139",
            "created_at": "2014-12-29T18:43:39.000Z",
            "id": "549636882871902209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual http://t.co/NZ3vR9PJbH #timbeta #OperacaoBetaLab #SDV"
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2014-12-29T18:41:51.000Z",
            "id": "549636429488615424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual http://t.co/clEY3BPYI8"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2014-12-29T18:41:48.000Z",
            "id": "549636417165721600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual http://t.co/JnO4FRWCwq \nMarca registrada em 2012 foi superada \u00e0s 16h..."
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2014-12-29T18:38:16.000Z",
            "id": "549635527151194113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual http://t.co/W2egzTT7dz"
        },
        {
            "author_id": "824114550",
            "created_at": "2014-12-29T18:38:10.000Z",
            "id": "549635505886101504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual http://t.co/qnvlXlANJu"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2014-12-29T18:38:09.000Z",
            "id": "549635498562834432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual http://t.co/9ajisx7jDj"
        },
        {
            "author_id": "346712610",
            "created_at": "2014-12-29T18:38:08.000Z",
            "id": "549635494749798400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra maior visita\u00e7\u00e3o de sua hist\u00f3ria - http://t.co/nssGIXYBgz"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2014-12-29T18:37:04.000Z",
            "id": "549635228571303938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visita\u00e7\u00e3o anual http://t.co/KiTdP6DgS8"
        },
        {
            "author_id": "172794873",
            "created_at": "2014-12-29T18:16:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "krugerst"
                    }
                ]
            },
            "id": "549630147897602051",
            "in_reply_to_user_id": "53392660",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@krugerst coloca parque Nacional a la bandera &lt;3 que amorzinho"
        },
        {
            "author_id": "447585865",
            "created_at": "2014-12-29T18:15:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24877343,
                        -22.4267935
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "549629812525268992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso cantinho cada vez mais verde! @ Reserva Biol\u00f3gica de Araras http://t.co/oDDQZJ9rmE"
        },
        {
            "author_id": "100509687",
            "created_at": "2014-12-29T18:12:36.000Z",
            "id": "549629068095000577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Levantamento de avifauna \u00e9 fundamental para planejar a\u00e7\u00f5es em qualquer unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/rAaWaJp5pP"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2014-12-29T18:10:25.000Z",
            "id": "549628519354216448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "Levantamento de avifauna \u00e9 fundamental para planejar a\u00e7\u00f5es em qualquer unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/uFj8MUIQ8m http://t.co/SJhBP13t35"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2014-12-29T17:45:26.000Z",
            "id": "549622234403594240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#DicasDeDestino Esses s\u00e3o os pared\u00f5es de pedra do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es (MT). Foto: @luanrdmartins http://t.co/jIJqdO1r2E"
        },
        {
            "author_id": "18048260",
            "created_at": "2014-12-29T17:44:18.000Z",
            "id": "549621948011909120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio altera normas de visita da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Costa dos Corais, entre PE e AL: Objetivo \u00e9 or... http://t.co/rp4H0jcE8c"
        },
        {
            "author_id": "105838161",
            "created_at": "2014-12-29T17:44:16.000Z",
            "id": "549621941003227136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio altera normas de visita da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Costa dos Corais, entre PE e AL: Objetivo \u00e9 or... http://t.co/MYlzqL3Lq6"
        },
        {
            "author_id": "254714387",
            "created_at": "2014-12-29T17:27:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98350731,
                        -22.44866546
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "549617814559268864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haha... Adorei essa foto, ficou fofa demais! *-* @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/5ZAd2oegRz"
        },
        {
            "author_id": "446598237",
            "created_at": "2014-12-29T17:19:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -9.24033359,
                        38.6511498
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "120248073af6ca31"
            },
            "id": "549615720934686720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lisbon, Portugal @ PNEC - Parque Nacional de Escotismo da Caparica http://t.co/gnKd5LLYLV"
        },
        {
            "author_id": "90996231",
            "created_at": "2014-12-29T17:14:19.000Z",
            "id": "549614401926733824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio altera normas de visita da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em AL e PE http://t.co/IjUHDxYb8f"
        },
        {
            "author_id": "245896728",
            "created_at": "2014-12-29T17:14:16.000Z",
            "id": "549614387653513217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Governo federal reduz visita\u00e7\u00e3o \u00e0 Costa dos Corais para preservar a \u00e1rea, localizada entre litoral de PE e AL. http://t.co/AF2li8wgK5"
        },
        {
            "author_id": "2555114917",
            "created_at": "2014-12-29T17:05:46.000Z",
            "id": "549612250986577921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio altera normas para visita\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Costa dos Corais http://t.co/nA5FdPeUki"
        },
        {
            "author_id": "2423003048",
            "created_at": "2014-12-29T17:03:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 113,
                        "username": "hojesergipe"
                    }
                ]
            },
            "id": "549611602786283521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio altera normas para visita\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Costa dos Corais http://t.co/1rukOgZ8g6 via @hojesergipe"
        },
        {
            "author_id": "633802409",
            "created_at": "2014-12-29T17:01:08.000Z",
            "id": "549611084819079170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio altera normas para visita\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Costa dos Corais http://t.co/GaHgOAc1tt"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2014-12-29T17:00:26.000Z",
            "id": "549610910336417792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ICMBio altera normas de visita da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Costa dos Corais. http://t.co/Dtui3uMBxP"
        },
        {
            "author_id": "1489324952",
            "created_at": "2014-12-29T16:58:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 113,
                        "username": "pernambucohoje"
                    }
                ]
            },
            "id": "549610394755416065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio altera normas para visita\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Costa dos Corais http://t.co/3wqupW04nO via @pernambucohoje"
        },
        {
            "author_id": "1697839380",
            "created_at": "2014-12-29T16:55:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 113,
                        "username": "hojeminas"
                    }
                ]
            },
            "id": "549609779354554369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio altera normas para visita\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Costa dos Corais http://t.co/4PSySKpLFi via @hojeminas"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2014-12-29T16:55:19.000Z",
            "id": "549609619581333504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "ICMBio altera normas de visita da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Costa dos Corais http://t.co/PVBBLiwpVJ"
        },
        {
            "author_id": "2555056802",
            "created_at": "2014-12-29T16:51:55.000Z",
            "id": "549608764597227521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio altera normas para visita\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Costa dos Corais http://t.co/MhSSrnMJK3"
        },
        {
            "author_id": "2426210154",
            "created_at": "2014-12-29T16:50:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 113,
                        "username": "hojerio"
                    }
                ]
            },
            "id": "549608317606051840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio altera normas para visita\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Costa dos Corais http://t.co/eWGp4kMyp9 via @hojerio"
        },
        {
            "author_id": "2555104194",
            "created_at": "2014-12-29T16:48:11.000Z",
            "id": "549607823798063104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio altera normas para visita\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Costa dos Corais http://t.co/bbuvHRzaT8"
        },
        {
            "author_id": "2555134262",
            "created_at": "2014-12-29T16:46:11.000Z",
            "id": "549607320930365440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio altera normas para visita\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Costa dos Corais http://t.co/JAWifkkOff"
        },
        {
            "author_id": "481230815",
            "created_at": "2014-12-29T16:44:02.000Z",
            "id": "549606781450588160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio altera normas para visita\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Costa dos Corais http://t.co/BhafZiVMT7"
        },
        {
            "author_id": "538521488",
            "created_at": "2014-12-29T16:41:36.000Z",
            "id": "549606167433838594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio altera normas para visita\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Costa dos Corais http://t.co/j3pQ34RoOZ"
        },
        {
            "author_id": "18858692",
            "created_at": "2014-12-29T16:31:27.000Z",
            "id": "549603614617247744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: #LagoPehoe #CordilheiraDosAndes #Chile #Patagonia (em Lago Pehoe, Parque Nacional Torres Del Paine) http://t.co/1pDym5fKMO"
        },
        {
            "author_id": "2555020627",
            "created_at": "2014-12-29T16:28:53.000Z",
            "id": "549602970233364482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio altera normas para visita\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Costa dos Corais http://t.co/DyVAQNdUXr"
        },
        {
            "author_id": "1137060529",
            "created_at": "2014-12-29T16:17:00.000Z",
            "id": "549599978360811520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio altera normas de visita da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Costa dos Corais http://t.co/eWeuRZz3n4"
        },
        {
            "author_id": "124235530",
            "created_at": "2014-12-29T16:06:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.92655663,
                        -3.08961691
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "549597280010272768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Refugio da vida silvestre Sauim Castanheiras in Manaus, Amazonas https://t.co/Qh5JMdYkGw"
        },
        {
            "author_id": "2346628391",
            "created_at": "2014-12-29T15:54:37.000Z",
            "id": "549594347122204672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Logo menos parque nacional de Itatiaia aqui no rio \ud83c\udf43\ud83c\udf43"
        },
        {
            "author_id": "2606686255",
            "created_at": "2014-12-29T15:43:14.000Z",
            "id": "549591481657196544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio altera normas de visita da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Costa dos Corais:  http://t.co/J1dmrtMK6Y"
        },
        {
            "author_id": "398433081",
            "created_at": "2014-12-29T15:43:05.000Z",
            "id": "549591443921059842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio altera normas de visita da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Costa dos Corais:  http://t.co/iDAUlibOGg"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2014-12-29T15:43:03.000Z",
            "id": "549591433557315584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil ICMBio altera normas de visita da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Costa dos Corais http://t.co/YpnBA6roFr"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2014-12-29T15:42:59.000Z",
            "id": "549591417803128833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio: ICMBio altera normas de visita da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Costa dos Corais http://t.co/jyJ9f6axgO"
        },
        {
            "author_id": "1850795346",
            "created_at": "2014-12-29T15:28:47.000Z",
            "id": "549587842863624193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio altera normas de visita da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Costa dos Corais http://t.co/rZ7qQsQ7Ey"
        },
        {
            "author_id": "1850795346",
            "created_at": "2014-12-29T15:28:41.000Z",
            "id": "549587817106403328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio altera normas de visita da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Costa dos Corais http://t.co/Ad23Okplnp"
        },
        {
            "author_id": "19890914",
            "created_at": "2014-12-29T15:26:50.000Z",
            "id": "549587353681928192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "com a vida ganha @ Parque Nacional Agua Mineral http://t.co/zee2jJiCkh"
        },
        {
            "author_id": "28726614",
            "created_at": "2014-12-29T15:26:04.000Z",
            "id": "549587160517468160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio altera normas de visita da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Costa dos Corais http://t.co/N7PFFAYewK"
        },
        {
            "author_id": "54705996",
            "created_at": "2014-12-29T15:20:14.000Z",
            "id": "549585693119238144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Volcan Poas Costa Rica http://t.co/fZ785cVVvM"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-12-29T15:17:38.000Z",
            "id": "549585037742858240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca informa que durante esta semana a Estrada das Paineiras est\u00e1 fechada para o tr\u00e1fego... http://t.co/YNj5tqhiBl"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-12-29T15:15:19.000Z",
            "id": "549584455460225025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente - ICMBio altera normas de visita da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Costa dos Corais http://t.co/FN2cV5y9Ex"
        },
        {
            "author_id": "821844648",
            "created_at": "2014-12-29T15:09:40.000Z",
            "id": "549583032345063425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio altera normas de visita da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Costa dos Corais: O Instituto Chico Mendes de ... http://t.co/qNMa2PVmmI"
        },
        {
            "author_id": "158830467",
            "created_at": "2014-12-29T15:06:16.000Z",
            "id": "549582176585805824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma do bossal-naro http://t.co/MoTAHEmGmu"
        },
        {
            "author_id": "64339200",
            "created_at": "2014-12-29T14:59:07.000Z",
            "id": "549580376679530496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EBC ICMBio altera normas de visita da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Costa dos Corais http://t.co/IVmA8HqoMK"
        },
        {
            "author_id": "16196902",
            "created_at": "2014-12-29T14:59:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 104,
                        "username": "agenciabrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "549580364885147649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio altera normas de visita da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Costa dos Corais http://t.co/JUpLD78KdI @agenciabrasil"
        },
        {
            "author_id": "43326346",
            "created_at": "2014-12-29T14:50:58.000Z",
            "id": "549578328433500160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVAS PARTICULARES NO RJ: Propriet\u00e1rios de RPPN\u00b4s v\u00e3o receber incentivo para garantir \u00e1reas de preserva\u00e7\u00e3o.... http://t.co/n3FMX1r2pb"
        },
        {
            "author_id": "820422488",
            "created_at": "2014-12-29T14:49:33.000Z",
            "id": "549577969627176961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVAS PARTICULARES NO RJ: Propriet\u00e1rios de RPPN\u00b4s v\u00e3o receber incentivo para garantir \u00e1reas de preserva\u00e7\u00e3o http://t.co/WHf4yCPQwg"
        },
        {
            "author_id": "758061348",
            "created_at": "2014-12-29T14:49:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 125,
                        "username": "axelgrael"
                    }
                ]
            },
            "id": "549577850118877184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Axel Grael: RESERVAS PARTICULARES NO RJ: Propriet\u00e1rios de RPPN\u00b4s v\u00e3o receber incentivo para garantir\u2026 http://t.co/s6goIEDmPH @axelgrael"
        },
        {
            "author_id": "2516668926",
            "created_at": "2014-12-29T14:22:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.0556264,
                        -22.1125059
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "48915cbb0f9b8650"
            },
            "id": "549571197307219968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional das \u00e1guas! xD"
        },
        {
            "author_id": "1204983337",
            "created_at": "2014-12-29T14:02:07.000Z",
            "id": "549566034903322624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado fui no parque nacional com o grupo SCJ, foi demais"
        },
        {
            "author_id": "1413758977",
            "created_at": "2014-12-29T13:19:08.000Z",
            "id": "549555217818456064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Costa Rica, pura vida...!! @ Parque Nacional Volcan Poas http://t.co/CaeOFy0BlX"
        },
        {
            "author_id": "123580195",
            "created_at": "2014-12-29T12:12:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 60,
                        "username": "RenatoLeoni"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "549538394179903488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 49,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "O Rio de Janeiro continua Rindo!\nCityBankHall RJ/RJ \nReGram @renatoleoni @ Parque Nacional da Tijuca -\u2026 http://t.co/68bQqt30b8"
        },
        {
            "author_id": "837933529",
            "created_at": "2014-12-29T12:05:04.000Z",
            "id": "549536575005425664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"drstanakatic\nEm safari no Parque Nacional de Kanha. Enquanto procur\u00e1vamos por tigres, o alerta para outra bela... http://t.co/EsBTrE4lJv"
        },
        {
            "author_id": "1461057900",
            "created_at": "2014-12-29T11:52:36.000Z",
            "id": "549533439914180611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da\u00ed voc\u00ea acorda e se depara com essa vista do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os...  *-* http://t.co/wzTCv0ZvRP"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-12-29T11:41:25.000Z",
            "id": "549530627180363776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 6 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional Arusha\" http://t.co/j2IT5wsmYi"
        },
        {
            "author_id": "44459333",
            "created_at": "2014-12-29T11:23:56.000Z",
            "id": "549526226885701632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o permanente  - Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 espa\u00e7o exclusivo para contar a hist\u00f3ria das Cataratas  - http://t.co/f0Wud901sz"
        },
        {
            "author_id": "38221730",
            "created_at": "2014-12-29T11:17:38.000Z",
            "id": "549524640822206464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Su\u00ed\u00e7o aposta na vertente cient\u00edfica e no turismo sustent\u00e1vel :) http://t.co/Q34LIMZjyO"
        },
        {
            "author_id": "53241038",
            "created_at": "2014-12-29T11:11:38.000Z",
            "id": "549523129589321729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As belezas do Parque Nacional Serra do Cip\u00f3, em Minas, est\u00e3o na lista do GUIA QUATRO RODAS! http://t.co/5WPaGg7e2L  \udbb8\uddce http://t.co/bznj8dqPkk"
        },
        {
            "author_id": "53241038",
            "created_at": "2014-12-29T11:11:32.000Z",
            "id": "549523106902331393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As belezas do Parque Nacional Serra do Cip\u00f3, em Minas, est\u00e3o na lista do GUIA QUATRO RODAS! http://t.co/5WPaGg7e2L  \ud83d\udc12"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "San Pedro de Atacama, Chile",
                "id": "01f6e3cb41cc954c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Matur\u00e9ia, Brasil",
                "id": "848baa30b7d09a78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibau, Brasil",
                "id": "5bf950d58cd8aebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belterra, Brasil",
                "id": "fa7ea53f6e6b5423",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Uruguai",
                "country_code": "UY",
                "full_name": "Rocha, Uruguay",
                "id": "00da823773feadb6",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Costa Rica",
                "id": "e44e7dc5a2e1c3f1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Casimiro de Abreu, Brasil",
                "id": "2a8722c1ddd0cd5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaguar\u00e3o, Brasil",
                "id": "8e629ab91c24caf5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Venezuela",
                "country_code": "VE",
                "full_name": "Cumana, Venezuela",
                "id": "0165fd44316e9f7f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caxias do Sul, Brasil",
                "id": "bacb72e48bb40ebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Barcelos, Portugal",
                "id": "3b9ebe65dbf6f1b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Misiones, Argentina",
                "id": "33c4b9983fe31b5d",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Almada, Portugal",
                "id": "120248073af6ca31",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Louren\u00e7o, Brasil",
                "id": "48915cbb0f9b8650",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "18680483",
                "name": "Guilherme Torres",
                "username": "guitorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56740911",
                "name": "J Marcos",
                "username": "jmboni67",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70815297",
                "name": "- Rick",
                "username": "Mathieuzin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347154452",
                "name": "Amanda Laureano",
                "username": "amanda_laureano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66401050",
                "name": "Roberto Germano",
                "username": "RobertoGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35124030",
                "name": "Meia das  Cataratas",
                "username": "meiamaratona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2912089726",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "limaodicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928128260",
                "name": "gabi",
                "username": "oneddlovers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51898886",
                "name": "F\u00e1bio Luiz",
                "username": "fabioluizlucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197963042",
                "name": "Tomi",
                "username": "tomiib_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "403767860",
                "name": "vanderley lopes",
                "username": "guiguizilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98820093",
                "name": "Sergio de Castro",
                "username": "seju_di_castru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14548830",
                "name": "\ud83e\ude90 f a b i e \ud83d\udef0",
                "username": "fabianny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59498625",
                "name": "Eduardo M\u00fcller",
                "username": "edugalo1908",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1135598425",
                "name": "Edilene Sacheti",
                "username": "DiSacheti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56238324",
                "name": "Paulo R F Matthes",
                "username": "BETOMATTHES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271638678",
                "name": "Galdino \u2620Atl",
                "username": "_RaulGaldino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38342581",
                "name": "Tiago Fais\u00e3o",
                "username": "tiago_faisao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "409476861",
                "name": "Princesa dos Campos \ud83d\ude37",
                "username": "ExpressoPC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24198323",
                "name": "Viviane",
                "username": "Vdonnamaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116936754",
                "name": "Sandoval Rocha",
                "username": "Sandovalsj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2921695540",
                "name": "Executive Rio",
                "username": "ExecutiveRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2161372669",
                "name": "Virtuosas com Estilo",
                "username": "VirtcomEstilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174283370",
                "name": "Turismo Agora",
                "username": "TurismoAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35118988",
                "name": "Marina",
                "username": "_marina__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1480051292",
                "name": "Convention on Wetlands",
                "username": "RamsarConv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57099729",
                "name": "J\u00e2nio J\u00fanior",
                "username": "janiotx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182096575",
                "name": "Viajar \u00e9 Simples",
                "username": "viajaresimples",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150328653",
                "name": "FIERO",
                "username": "FIEROcalcados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "423154463",
                "name": "Blog T\u00e9cAgro/MS",
                "username": "BlogTecAgroMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119029246",
                "name": "o deb\u00e3o",
                "username": "deborahdias13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40370672",
                "name": "Bilauciaga",
                "username": "BeniicioJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122669191",
                "name": "Hotel Baviera",
                "username": "HotelBaviera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2794307807",
                "name": "Luciano dos S. Rocha",
                "username": "AparadosTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212906310",
                "name": "Jos\u00e9Balestra O||||||O",
                "username": "JoseBalestra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52959368",
                "name": "Renata Campos",
                "username": "ReVivendoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587028328",
                "name": "\ud83c\udf0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Alexandre Cordova \ud83d\ude0b\ud83d\ude1c\ud83e\udd23",
                "username": "ajbcordova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2870170044",
                "name": "Regiane Alves",
                "username": "RegianeAlvesCo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22260145",
                "name": "Antonio Couto Nunes",
                "username": "coutonunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112990334",
                "name": "Conciencia Eco",
                "username": "concienciaeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94424833",
                "name": "Andr\u00e9s Vidal",
                "username": "Vidaal94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1702807051",
                "name": "ISDH-Socioambiental",
                "username": "ISDomHelder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2655229311",
                "name": "Lara",
                "username": "laralfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323490187",
                "name": "tiago poot",
                "username": "tiaguinhopoot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16563617",
                "name": "Alvaro Danielle",
                "username": "ajrbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "115433872",
                "name": "Raphael Gomes",
                "username": "srcarinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1560797137",
                "name": "#LULA e PonTo final.",
                "username": "tarlouze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188172243",
                "name": "Lourazepam",
                "username": "loouisemendes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1154689218",
                "name": "gabriel",
                "username": "gabxreyes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636152342",
                "name": "nona lula haddad alves fernandes",
                "username": "nona_alves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508398895",
                "name": "vermelho",
                "username": "vermelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "527688445",
                "name": "Merovingio",
                "username": "Merohvingio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2654043722",
                "name": "Junior Alves",
                "username": "juniorcodu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62159622",
                "name": "nalice",
                "username": "annahernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376500636",
                "name": "Lisa",
                "username": "DosLisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194269085",
                "name": "Destine Turismo",
                "username": "destinetur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63569958",
                "name": "Marc\u00f4 Paiva",
                "username": "Marco_d_Sousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2922803315",
                "name": "Gee",
                "username": "HubnerGee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449873000",
                "name": "Geremias Diniz",
                "username": "GeremiasDiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353126021",
                "name": "Portal Cantu",
                "username": "portalcantu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196643110",
                "name": "Annuaire du tourisme",
                "username": "Livehotels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269537136",
                "name": "Viagens & Andan\u00e7as",
                "username": "viagensandancas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2147640471",
                "name": "Pedro Moreira",
                "username": "pedroy123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86296574",
                "name": "SPVS",
                "username": "SPVSBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105939421",
                "name": "Yimmi Tovar",
                "username": "YimmiTovar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80639770",
                "name": "Warley Belo",
                "username": "warleybelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44459333",
                "name": "Bonde",
                "username": "portalbonde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557828514",
                "name": "kald",
                "username": "MoemaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82372295",
                "name": "Jack \ud83d\udd25",
                "username": "JackSantana83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19529710",
                "name": "Agaxtur Turismo",
                "username": "Agaxtur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392735060",
                "name": "afronteira alhudud",
                "username": "afronteirafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277598894",
                "name": "FM Cultura - 107.7",
                "username": "FM_Cultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90661506",
                "name": "Abav-SP/ Aviesp",
                "username": "abavsp_aviesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1461156722",
                "name": "Jefferson",
                "username": "manchinha_je",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389736367",
                "name": "rjfdalmeida",
                "username": "rjfdalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480858628",
                "name": "Cristiane Aguiar",
                "username": "crissaguiar07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159638345",
                "name": "Andr\u00e9 Oliveira",
                "username": "andreczero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63255116",
                "name": "Bruno Zanette",
                "username": "bzanette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214146468",
                "name": "Luz Hotel",
                "username": "luzhotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69571031",
                "name": "Lr1 | O Liberal Regional",
                "username": "portalLr1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803717814",
                "name": "Gabriel P.",
                "username": "aprendiztg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "849440079428890626",
                "name": "jorge",
                "username": "jorgehenrique_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125430544",
                "name": "Jornal O Regional",
                "username": "o_regional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123022770",
                "name": "Hotel 3 Fronteiras",
                "username": "Hotel3Fronteira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14381538",
                "name": "N\u00e3o sou a Grazi",
                "username": "massafera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76939509",
                "name": "Portal Ter\u00ea",
                "username": "portaltere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251807666",
                "name": "Leonardo Bruno Assis",
                "username": "assis_lb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58637899",
                "name": "Cl\u00e1udia Brombal",
                "username": "claudiabrombal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253550883",
                "name": "Turismonaweb",
                "username": "turismo_naweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1153224770",
                "name": "Herbert #BetaLab",
                "username": "HerbertsLopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318032346",
                "name": "Pon un extreme\u00f1o",
                "username": "extremaduraSO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19889877",
                "name": "Freeway Viagens",
                "username": "FreewayViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110252953",
                "name": "Ives Rocha",
                "username": "IvesRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77526480",
                "name": "Ed Oliveira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Ed_Oliiver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245896728",
                "name": "Jornal do Commercio",
                "username": "jc_pe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339823876",
                "name": "Brazil Wonders",
                "username": "BrazilWonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57397221",
                "name": "Fabiana Lima",
                "username": "fabistagno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199126736",
                "name": "",
                "username": "express_news_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105613843",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "OrgulhoCapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323523013",
                "name": "Record News",
                "username": "tvrecordnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553206783",
                "name": "Z\u00e9 Nilton",
                "username": "ZNilton2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595573001",
                "name": "M\u00e1rcio",
                "username": "_Marrcio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553259526",
                "name": "Thiago",
                "username": "Thiagohf03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828081834",
                "name": "Jos\u00e9 Henrique Leite",
                "username": "henriqueleite55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775035258",
                "name": "Joah Miranda",
                "username": "joahmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2720697997",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "celinhatim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2865863485",
                "name": "Welton #TimBeta Sdv",
                "username": "bernardeswelton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2812324856",
                "name": "Marcone #TimBeta Sdv",
                "username": "marconesoeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2869561355",
                "name": "rodolfos#timbeta sdv",
                "username": "SoeiroRodolfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39781940",
                "name": "Jornal Folha Vit\u00f3ria",
                "username": "folha_vitoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "572821263",
                "name": "Noticias do Brasil",
                "username": "DiariodaserraES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40775360",
                "name": "Alexandre da Silva",
                "username": "alexandresilsan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156805960",
                "name": "Lucas M Valentim",
                "username": "parabolicalucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319282292",
                "name": "nilsete",
                "username": "nil_pontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "822411067",
                "name": "ALEXANDRE",
                "username": "xande2651",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105766729",
                "name": "dalcio",
                "username": "dalciom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2933519027",
                "name": "Pedro Henrique",
                "username": "PedroPhna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2933806619",
                "name": "Filipe",
                "username": "filipebetalab1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89366133",
                "name": "Valflides Neto: DEUS, \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66 e \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "vfmneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2918471495",
                "name": "sonia maria felix",
                "username": "finalfantasy502",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2903839774",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "carlinhatimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299697654",
                "name": "sobrax",
                "username": "sobrax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184866614",
                "name": "EuTuitoMerda",
                "username": "eutuitomerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2203379256",
                "name": "aline cristina silva",
                "username": "crisandryi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2601447986",
                "name": "elson tim beta",
                "username": "elsonbetaadd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2656878664",
                "name": "elson Beta add todos",
                "username": "Elsonpcgames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893146529",
                "name": "Glauber Cristo",
                "username": "glauberbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589204432",
                "name": "Weverton Souza",
                "username": "nenembsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2898468207",
                "name": "cintiatimbeta sdv",
                "username": "Cintiathabeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1913805602",
                "name": "eu drop.",
                "username": "eudrop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1480773278",
                "name": "G.R.A.#BETA#SDV",
                "username": "Gildercio_Beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640796420",
                "name": "Souu Betaa",
                "username": "BNight999",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2872454397",
                "name": "Tiago Garcia",
                "username": "loucoedivertido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1924946810",
                "name": "Karina Kas",
                "username": "KasCaldas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1852048682",
                "name": "Lucio Tinasi",
                "username": "Luc10V1l3l4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1548252223",
                "name": "valdenir504@gmail.co",
                "username": "valdenir504",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "835815438",
                "name": "Jameson Fonseca",
                "username": "jameson_fonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906856627",
                "name": "Eliane Beta",
                "username": "elianebeta16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954340069",
                "name": "Binho(TimBeta)",
                "username": "Binhojc21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2179670133",
                "name": "Renata Osaki",
                "username": "re_osaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2322802855",
                "name": "tcharllys avles",
                "username": "tcharllysalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198322207",
                "name": "Augusto Macedo",
                "username": "AugustoVii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914211307",
                "name": "Samuel Anderson",
                "username": "_samuelander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2529968734",
                "name": "Junior Salzano",
                "username": "jrsalzano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2296750784",
                "name": "anb beta 1",
                "username": "anbbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50916658",
                "name": "Nycholas Andrei",
                "username": "nickandrei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651573124",
                "name": "DanielleCristina",
                "username": "DanielleC20013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2816194717",
                "name": "Assuncaojc",
                "username": "Assuncaojcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306213202",
                "name": "xramonduranx",
                "username": "xramonduranx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2770805502",
                "name": "David Meira",
                "username": "DavidMeira13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2595603265",
                "name": "J.C.A.santos",
                "username": "jcas210873",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2802710594",
                "name": "Binhojcas",
                "username": "binhojcas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2282329652",
                "name": "santoslucia76",
                "username": "santoslucia76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783092291",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel_souto05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265188245",
                "name": "gersonsouza",
                "username": "gersonsouza1977",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499388922",
                "name": "Deeeni",
                "username": "Deeeni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556465630",
                "name": "Souza",
                "username": "SouzzaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60628582",
                "name": "Gleidson",
                "username": "Gleiddson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60638939",
                "name": "Neuza",
                "username": "Neuzza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1909065463",
                "name": "johnygames",
                "username": "jcleber73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211312625",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "RetwetBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663340218",
                "name": "Clara Luz do Ceu",
                "username": "luzdoceuclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2298757154",
                "name": "Igor (tim beta)",
                "username": "Igor98_A",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351188268",
                "name": "Thales  #Tim Beta*",
                "username": "thales_thatha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2351800271",
                "name": "Ryan Beta",
                "username": "ryanbrianbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750912598",
                "name": "Anderson",
                "username": "b3lmiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58259508",
                "name": "Rone Lima (Tim Beta)",
                "username": "ronekbeca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2269268624",
                "name": "Eri Morais",
                "username": "EriMorais1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2361148241",
                "name": "JCleber",
                "username": "JcaCleber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331142165",
                "name": "Val\u00e9ria Lucena",
                "username": "vss2222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2743364108",
                "name": "noeli silva",
                "username": "noelisilva123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216796443",
                "name": "asus",
                "username": "asus_asuss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2730722887",
                "name": "Fernando Gomes",
                "username": "FernandoGom1881",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2737593433",
                "name": "Grace Kelly",
                "username": "GraceKas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221024541",
                "name": "Beta_Juju",
                "username": "beta_juju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667963392",
                "name": "timbeta",
                "username": "Delta_233",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2668132136",
                "name": "Luan",
                "username": "LuanOpenBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78453412",
                "name": "Diogo Vieira",
                "username": "diogo_vieira18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66722502",
                "name": "Fellipe B. #TimBeta",
                "username": "batistaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590535478",
                "name": "ED...SOM",
                "username": "riansilva623",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168508950",
                "name": "Ramon Macedo",
                "username": "ramonnmacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357999551",
                "name": "Geral_News",
                "username": "Geral_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2609570232",
                "name": "TimBeta",
                "username": "timmmbetaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2580465402",
                "name": "Rodrigo Santos",
                "username": "rodrigo83633310",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1730514692",
                "name": "Naam\u00e3 Felipe",
                "username": "nfelipereal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55818224",
                "name": "Milton J\u00fanior",
                "username": "JuniorSub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336884058",
                "name": "Daniel F Ribeiro",
                "username": "morgom19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2493397718",
                "name": "Naaliel #Beta_sdv",
                "username": "naalyel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171283332",
                "name": "Hemerson Andrade",
                "username": "hemer360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2581692673",
                "name": "Juca Rumo Beta Lab",
                "username": "JucaFirmino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544963258",
                "name": "Leticia Moreira",
                "username": "Leticiaidalina1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2555731568",
                "name": "Jos\u00e9 Leonardo",
                "username": "Leonardo_Beta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544867270",
                "name": "hellem cassia moreir",
                "username": "hellem_cassia96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2553136296",
                "name": "cleiton gabriel",
                "username": "gabrielbeta31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2529809010",
                "name": "Gleidson Tim Beta",
                "username": "gjsdal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2525894232",
                "name": "Gleidson Almeida",
                "username": "gjsdal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2235591820",
                "name": "KarlaDayane",
                "username": "Karlapadilha27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2326078974",
                "name": "Bruno[TIM BETA]",
                "username": "russo_jw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372609871",
                "name": "Brasil Not\u00edcias",
                "username": "IBrasilNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2500430823",
                "name": "weslley da costa",
                "username": "wacadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2150908993",
                "name": "Telma Nascimento",
                "username": "telmaadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2196556573",
                "name": "Telmo",
                "username": "telmoadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986556253",
                "name": "TimBetaLab",
                "username": "thejusck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2358490339",
                "name": "[TimBeta]Nea Jesus",
                "username": "NeaJesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354462356",
                "name": "Diego Zoz",
                "username": "zoz_Diego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2333927869",
                "name": "Debora #TIM BETA",
                "username": "deborasilva321",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2331864589",
                "name": "Eder",
                "username": "edertavaresss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2241225858",
                "name": "Maur\u00edcio de Souza",
                "username": "IbiMauricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271375176",
                "name": "Juliano Xavier #BETA",
                "username": "juliano_fxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1355417316",
                "name": "Caroline Silva",
                "username": "KrolHoots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323405199",
                "name": "EduardoAndre",
                "username": "EduardoAndre21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51524447",
                "name": "Anderson K. Pereira",
                "username": "kleciuspereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2175037904",
                "name": "cicera anatelma",
                "username": "CiceraAnatelma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "477797941",
                "name": "Igor Almeida Martins",
                "username": "IgorAlmeida_02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2167061041",
                "name": "Helder giuseppe",
                "username": "timbeta0201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1952149790",
                "name": "Artegrafsa",
                "username": "artegrafsa_edu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1469930630",
                "name": "William Brusamarello",
                "username": "WBrusamarello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1737298886",
                "name": "ant\u00f4nio donizete",
                "username": "antniodonizete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345498470",
                "name": "Marcelo Vieira",
                "username": "MarceloVieira32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1666338967",
                "name": "zeeeeee",
                "username": "AlmeidaGleibson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705079605",
                "name": "Renata Ferreira",
                "username": "Renata_eta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1695154478",
                "name": "Rafael [TIMBETA]",
                "username": "Srcalliu2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237028480",
                "name": "Lidiane",
                "username": "lidylucena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104594993",
                "name": "La\u00edsa #BetaLab",
                "username": "laaisautzig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1638942103",
                "name": "weldes Fernandes",
                "username": "FernandesWeldes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871949941",
                "name": "Buffet Sabor Que Encanta",
                "username": "SaborQueEncanta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179483530",
                "name": "Sitoresmi B. Zafirah",
                "username": "sitoresmiumeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "391421026",
                "name": "Spirito Selvagem",
                "username": "SpiritoSelvagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246402878",
                "name": "Artur Realez",
                "username": "arturkai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148128196",
                "name": "Andre Alliana",
                "username": "AndreAlliana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215884834",
                "name": "Bruno Paz \ud83c\udd70\ufe0f\u2795",
                "username": "bapazz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "596405799",
                "name": "The Old Reader",
                "username": "TheOldReader",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92274744",
                "name": "Eu real e oficial",
                "username": "roccoschenneide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248319617",
                "name": "outrafeba",
                "username": "outrafeba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66210725",
                "name": "Ariel Figueroa",
                "username": "colunadeturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50727848",
                "name": "Hotel Del Rey",
                "username": "hoteldelreyfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18278160",
                "name": "Felipe Williams \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "felipewilliam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2707203488",
                "name": "HNativos dos Canyons",
                "username": "nativos_canyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314240203",
                "name": "dyess ama sofre chora",
                "username": "jinkkiess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231680021",
                "name": "Montevideando",
                "username": "Montevideando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57625335",
                "name": "Cristina Lira",
                "username": "CrisLira2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1043028133",
                "name": "Bom Jardim Not\u00edcias",
                "username": "bjnewsoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2414818284",
                "name": "Macedo \u00b2\u00b3",
                "username": "Daniel11Macedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1461057900",
                "name": "Wild Bulls MC",
                "username": "WildBullsMC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48721007",
                "name": "\u2650",
                "username": "Eangela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "855129132",
                "name": "Lu\u00eds com \u00e9ssi",
                "username": "Luisconect",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1679745002",
                "name": "ViajoLogoExisto",
                "username": "ViajoLogoExisto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2386584117",
                "name": "Lucineia Paixao",
                "username": "37a929d13d16453",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633601",
                "name": "Garcia Lopes",
                "username": "Garcia_Loppes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40359657",
                "name": "Manu Bezerra de Melo",
                "username": "manuellabmm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302103609",
                "name": "Hctravel",
                "username": "Hctravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424193156",
                "name": "Hugo Barroso",
                "username": "hugoobarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2346885331",
                "name": "G\u1d00\u0299\u0280\u026a\u1d07\u029f D\u1d07\u0301\u1d05\u028f\u2122",
                "username": "Gabrieldedy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2582237222",
                "name": "Feriado Nas Estradas",
                "username": "FeriadoRL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1723881013",
                "name": "Vanessa Alves",
                "username": "n3ssaalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651442672",
                "name": "Naiara Alves",
                "username": "Alves_2s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "549452270",
                "name": "Malhando a Barriga",
                "username": "luizconsultor10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389546",
                "name": "Wellington Rocha",
                "username": "TelevansAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048317687",
                "name": "Portal TV Online",
                "username": "portaltvonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96387764",
                "name": "Televan Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2872016593",
                "name": "Renan Cesar Batista",
                "username": "renanbatista986",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605870928",
                "name": "Valdir Junior",
                "username": "jr140797",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885242017",
                "name": "timbetalab",
                "username": "thiago_beta51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228704949",
                "name": "Ana Paula Valad\u00e3o",
                "username": "Micro_Onibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048683831",
                "name": "Canais TV Online",
                "username": "CanaisTvOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96432959",
                "name": "Micro \u00d4nibus",
                "username": "MicroOnibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184763617",
                "name": "Lucas Pratto",
                "username": "Mega_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449276240",
                "name": "William Bonner",
                "username": "LocadoraTelevan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96390061",
                "name": "Carolina Mendes",
                "username": "LigueVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115454322",
                "name": "Fretamentos Vans BH",
                "username": "Fretamentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270521882",
                "name": "Marina Ruy Barbosa",
                "username": "Formula_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96426908",
                "name": "Turismo Minas Gerais",
                "username": "FormulaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96439143",
                "name": "Traslado - Vans BH",
                "username": "Traslado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272419873",
                "name": "Bruna Marquezine",
                "username": "Folia_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488760669",
                "name": "Turismo em Vans MG",
                "username": "TurismoVansMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422902",
                "name": "Turismo e Viagens BH",
                "username": "EuAmoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96397867",
                "name": "Etevaldo Gandra",
                "username": "EtevaldoGandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96991533",
                "name": "Lionel Messi",
                "username": "Dieta_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96413309",
                "name": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                "username": "DietaMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96438553",
                "name": "City Tour BH",
                "username": "CityTourBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019886",
                "name": "Vans BH - Baladas BH",
                "username": "Turismo7Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019464",
                "name": "Israel Novaes",
                "username": "BH_Vans_BH_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173223604",
                "name": "Aluguel Van BH",
                "username": "Aluguel_VanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96443148",
                "name": "Claudia Leitte",
                "username": "AGENTE_TURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213308939",
                "name": "Luan Santana",
                "username": "91223322",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209288492",
                "name": "Rodrigo Faro",
                "username": "41020940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209994850",
                "name": "Vans BH - Shows BH",
                "username": "3213_4360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209992993",
                "name": "Gugu Liberato",
                "username": "32134360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96451944",
                "name": "BH Vans Aluguel",
                "username": "VansBHAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208622375",
                "name": "George Michael",
                "username": "31_4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96764794",
                "name": "Galv\u00e3o Bueno",
                "username": "BH_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173986914",
                "name": "Zez\u00e9 Di Camargo",
                "username": "AluguelVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449334",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "TurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58875396",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "TelevanAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173140593",
                "name": "Transporte Vans BH",
                "username": "Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262828668",
                "name": "Marcelo Rezende",
                "username": "Televans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172506881",
                "name": "Aluguel de Van BH MG",
                "username": "AluguelVanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96448092",
                "name": "Andr\u00e9 Valad\u00e3o",
                "username": "MinasGeraisTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198839815",
                "name": "Traslados Vans em BH",
                "username": "Traslados_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172905497",
                "name": "Vans BH",
                "username": "vansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84973444",
                "name": "Jefferson #Tim Beta",
                "username": "jefferjss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743954186",
                "name": "Conex\u00e3o Reggae Roots",
                "username": "ConexaoReggaeR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2779022964",
                "name": "Joana Moura",
                "username": "joanahmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2276496962",
                "name": "Francis",
                "username": "Francielfbm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93409569",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "JessicaHelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116275481",
                "name": "Vanessa Emilia",
                "username": "Vanessa_Emilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194385532",
                "name": "daniel caires",
                "username": "danielrcaires16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263221292",
                "name": "Tha\u00eds Apolinaria",
                "username": "ThaisApoly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2674717032",
                "name": "Tiago Felipe Duarte",
                "username": "tiagopre1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2387512712",
                "name": "Viagens e Turismo",
                "username": "ViagensEcultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62831281",
                "name": "AquiAgora.net",
                "username": "aquiagoranet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99312564",
                "name": "valentinaemqap",
                "username": "valentinaemqap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10077702",
                "name": "bayeux",
                "username": "bayeux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173944935",
                "name": "Portal \u00c1fricas",
                "username": "portalafricas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2585916139",
                "name": "itbioenergia",
                "username": "ITBioenergia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442919416",
                "name": "Updatly!",
                "username": "updatly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "824114550",
                "name": "G1 Turismo e Viagem",
                "username": "g1viagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346712610",
                "name": "Portal Igua\u00e7u",
                "username": "Portaliguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "172794873",
                "name": "jules",
                "username": "julianacespedz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53392660",
                "name": "kriki",
                "username": "krugerst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447585865",
                "name": "nilton cesar",
                "username": "_niltinhocesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100509687",
                "name": "KeyceJhones \u24cb",
                "username": "KeyceJhones",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18048260",
                "name": "Portal Correio",
                "username": "portalcorreio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105838161",
                "name": "Emerson Machado",
                "username": "emersonmofi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254714387",
                "name": "Rafael Guimar\u00e3es \ud83c\udf08\u2728",
                "username": "Rafa__Guimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "446598237",
                "name": "Bader BinShicker",
                "username": "BaderBinShicker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90996231",
                "name": "Edivaldo Junior",
                "username": "Edivaldo82",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2555114917",
                "name": "Hojegoias",
                "username": "Hojegoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2423003048",
                "name": "hojesergipe",
                "username": "hojesergipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633802409",
                "name": "HojeDF",
                "username": "HojeDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1489324952",
                "name": "pernambucohoje",
                "username": "pernambucohoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697839380",
                "name": "hojeminas",
                "username": "hojeminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2555056802",
                "name": "RSHoje",
                "username": "RSHoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2426210154",
                "name": "Hoje Rio de Janeiro",
                "username": "riohoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842449639",
                "name": "Hemerson Ribeiro",
                "username": "hojerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2555104194",
                "name": "Hojeparana",
                "username": "Hojeparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2555134262",
                "name": "Hojepara",
                "username": "HojePA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "481230815",
                "name": "Tocantins Hoje",
                "username": "TocantinsHoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "538521488",
                "name": "Hoje S\u00e3o Paulo",
                "username": "HojeSaoPaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18858692",
                "name": "C\u00e5rdoso JR \u2234 \ud83c\udf00",
                "username": "cardosojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2555020627",
                "name": "Hojealagoas",
                "username": "HojeAlagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137060529",
                "name": "Marau Not\u00edcias",
                "username": "MarauNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124235530",
                "name": "Kadu Castro",
                "username": "kadubcastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2346628391",
                "name": "Big",
                "username": "meninobiig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2606686255",
                "name": "diego tim beta lab",
                "username": "diegobetalabs1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398433081",
                "name": "Brenda Gwendoline",
                "username": "BrendaGwen_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1850795346",
                "name": "deems",
                "username": "99deems",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19890914",
                "name": "carlas",
                "username": "carlarraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28726614",
                "name": "OREPORTER.COM",
                "username": "o_reporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54705996",
                "name": "Natalia Soto",
                "username": "natasoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821844648",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "pinheirojpa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158830467",
                "name": "amintas franco",
                "username": "amintasfranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64339200",
                "name": "Ponto de resist\u00eancia",
                "username": "TaNaBoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16196902",
                "name": "Tatiane Pires",
                "username": "tatianepires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326346",
                "name": "Axel Grael",
                "username": "axelgrael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "820422488",
                "name": "Cecilia",
                "username": "Cecilia_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758061348",
                "name": "Niteroi Vota 13",
                "username": "NiteroiVota13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2516668926",
                "name": "Daniel Vieira",
                "username": "dnlvieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1204983337",
                "name": "d a n i",
                "username": "xdanigoncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1413758977",
                "name": "Paulina Alarc\u00f3n",
                "username": "pauli_154",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123580195",
                "name": "Lulu Santos",
                "username": "LuluSantos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "86169721",
                "name": "Renato Leoni",
                "username": "RenatoLeoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837933529",
                "name": "Stana-Katic.com.br | F\u00e3-site",
                "username": "StanaticsBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38221730",
                "name": "Tiago Melo Cartaxo",
                "username": "tiagocartaxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53241038",
                "name": "Gest\u00e3o de Redes Sociais e publicidade",
                "username": "REJANNEFRANCA",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "550431458515775490",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw1rewg369b5caraqjof1k1lw7a08zh",
        "oldest_id": "549523106902331393",
        "result_count": 489
    }
}