{
    "data": [
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2014-12-29T10:30:44.000Z",
            "id": "549512838021398528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "As belezas do Parque Nacional Serra do Cip\u00f3, em Minas, est\u00e3o na lista do GUIA QUATRO RODAS! http://t.co/G670dZzw3n \ud83d\udc12 http://t.co/7pSb4v0tVJ"
        },
        {
            "author_id": "81557611",
            "created_at": "2014-12-29T09:58:04.000Z",
            "id": "549504617214521344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa leva a melhor e rouba 'refei\u00e7\u00e3o' de leopardo em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, ... http://t.co/3KXE3WiU0N"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2014-12-29T09:53:37.000Z",
            "id": "549503497066921987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa leva a melhor e rouba 'refei\u00e7\u00e3o' de leopardo em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, ... http://t.co/VhG0LNzRdS"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2014-12-29T09:50:35.000Z",
            "id": "549502734106255360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa e Tecnel Service estabelecem parceria http://t.co/89q5LCSedL"
        },
        {
            "author_id": "353607249",
            "created_at": "2014-12-29T09:43:10.000Z",
            "id": "549500866852421633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Leoa leva a melhor e rouba 'refei\u00e7\u00e3o' de leopardo em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional... http://t.co/b1OqdLqAcX #betalab"
        },
        {
            "author_id": "374570548",
            "created_at": "2014-12-29T09:43:09.000Z",
            "id": "549500863740276736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa leva a melhor e rouba 'refei\u00e7\u00e3o' de leopardo em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, ... http://t.co/RNFQRYqAzN"
        },
        {
            "author_id": "2597970632",
            "created_at": "2014-12-29T09:43:07.000Z",
            "id": "549500852063326209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa leva a melhor e rouba 'refei\u00e7\u00e3o' de leopardo em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, ... http://t.co/Z4rMbDsFeD"
        },
        {
            "author_id": "1732136298",
            "created_at": "2014-12-29T09:43:06.000Z",
            "id": "549500850842767361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa leva a melhor e rouba 'refei\u00e7\u00e3o' de leopardo em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, ... http://t.co/CYrbvDXNPU"
        },
        {
            "author_id": "327610382",
            "created_at": "2014-12-29T09:43:06.000Z",
            "id": "549500849186025473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa leva a melhor e rouba 'refei\u00e7\u00e3o' de leopardo em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, ... http://t.co/IQCVPhf06c"
        },
        {
            "author_id": "374597631",
            "created_at": "2014-12-29T09:43:05.000Z",
            "id": "549500847646711808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa leva a melhor e rouba 'refei\u00e7\u00e3o' de leopardo em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, ... http://t.co/JFBaT8BPdb"
        },
        {
            "author_id": "299697654",
            "created_at": "2014-12-29T09:00:12.000Z",
            "id": "549490053076901888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa leva a melhor e rouba 'refei\u00e7\u00e3o' de leopardo em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, ... http://t.co/q4Ad279aCT"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2014-12-29T09:00:11.000Z",
            "id": "549490049197162498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa leva a melhor e rouba 'refei\u00e7\u00e3o' de leopardo em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, ... http://t.co/iq8JNpWkXv"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2014-12-29T09:00:10.000Z",
            "id": "549490047397797888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa leva a melhor e rouba 'refei\u00e7\u00e3o' de leopardo em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, ... http://t.co/P70AFnCpyk"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2014-12-29T09:00:08.000Z",
            "id": "549490036131893250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa leva a melhor e rouba 'refei\u00e7\u00e3o' de leopardo em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, ... http://t.co/S1HAh7SZNS"
        },
        {
            "author_id": "2601447986",
            "created_at": "2014-12-29T09:00:07.000Z",
            "id": "549490034588409856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa leva a melhor e rouba 'refei\u00e7\u00e3o' de leopardo em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, ... http://t.co/IXvyWKn3as"
        },
        {
            "author_id": "2656878664",
            "created_at": "2014-12-29T09:00:07.000Z",
            "id": "549490033049092098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa leva a melhor e rouba 'refei\u00e7\u00e3o' de leopardo em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, ... http://t.co/zfRfYCYLGR"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2014-12-29T09:00:07.000Z",
            "id": "549490031597875201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa leva a melhor e rouba 'refei\u00e7\u00e3o' de leopardo em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, ... http://t.co/wDwJQlOAQw"
        },
        {
            "author_id": "408701708",
            "created_at": "2014-12-29T09:00:05.000Z",
            "id": "549490023100186627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa leva a melhor e rouba 'refei\u00e7\u00e3o' de leopardo em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, ... http://t.co/GJn3g4FJDA"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2014-12-29T09:00:04.000Z",
            "id": "549490019816050688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa leva a melhor e rouba 'refei\u00e7\u00e3o' de leopardo em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, ... http://t.co/gUQig5A0vp"
        },
        {
            "author_id": "374629799",
            "created_at": "2014-12-29T09:00:03.000Z",
            "id": "549490016804540416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa leva a melhor e rouba 'refei\u00e7\u00e3o' de leopardo em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, ... http://t.co/KCIu0HgDjj"
        },
        {
            "author_id": "374630214",
            "created_at": "2014-12-29T09:00:03.000Z",
            "id": "549490015311372288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa leva a melhor e rouba 'refei\u00e7\u00e3o' de leopardo em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, ... http://t.co/sOApPioOAK"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2014-12-29T09:00:00.000Z",
            "id": "549490003894476800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa leva a melhor e rouba 'refei\u00e7\u00e3o' de leopardo em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, ... http://t.co/XzXE1S7Hv0"
        },
        {
            "author_id": "374633194",
            "created_at": "2014-12-29T09:00:00.000Z",
            "id": "549490002552295424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa leva a melhor e rouba 'refei\u00e7\u00e3o' de leopardo em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, ... http://t.co/I7fssATMam"
        },
        {
            "author_id": "374632624",
            "created_at": "2014-12-29T08:59:59.000Z",
            "id": "549490001243688961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa leva a melhor e rouba 'refei\u00e7\u00e3o' de leopardo em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, ... http://t.co/JGb0jwLJRc"
        },
        {
            "author_id": "374632533",
            "created_at": "2014-12-29T08:59:59.000Z",
            "id": "549489999209459712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa leva a melhor e rouba 'refei\u00e7\u00e3o' de leopardo em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, ... http://t.co/IYPw6DU3HC"
        },
        {
            "author_id": "219692559",
            "created_at": "2014-12-29T08:59:58.000Z",
            "id": "549489995010961408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa leva a melhor e rouba 'refei\u00e7\u00e3o' de leopardo em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, ... http://t.co/0nNG8coewr"
        },
        {
            "author_id": "57753517",
            "created_at": "2014-12-29T08:59:57.000Z",
            "id": "549489992003633152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa leva a melhor e rouba 'refei\u00e7\u00e3o' de leopardo em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, ... http://t.co/kTZfWlr6Jo"
        },
        {
            "author_id": "733255141",
            "created_at": "2014-12-29T08:59:55.000Z",
            "id": "549489981538852864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa leva a melhor e rouba 'refei\u00e7\u00e3o' de leopardo em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, ... http://t.co/ZB3GmrhBIr"
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2014-12-29T08:59:52.000Z",
            "id": "549489971548012546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa leva a melhor e rouba 'refei\u00e7\u00e3o' de leopardo em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, ... http://t.co/JofsRBvw8G"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2014-12-29T08:59:51.000Z",
            "id": "549489967659876352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa leva a melhor e rouba 'refei\u00e7\u00e3o' de leopardo em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, ... http://t.co/hzD2hv2RtH"
        },
        {
            "author_id": "180188669",
            "created_at": "2014-12-29T08:27:46.000Z",
            "id": "549481891456233472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa leva a melhor e rouba 'refei\u00e7\u00e3o' de leopardo em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, ... http://t.co/1ziTnMk5HS"
        },
        {
            "author_id": "124214145",
            "created_at": "2014-12-29T08:27:46.000Z",
            "id": "549481889703030784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Leoa leva a melhor e rouba 'refei\u00e7\u00e3o' de leopardo em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/KTE0u1VzyJ"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2014-12-29T08:27:38.000Z",
            "id": "549481857637564416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa leva a melhor e rouba 'refei\u00e7\u00e3o' de leopardo em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, ... http://t.co/SVz61ORm0r"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2014-12-29T08:27:38.000Z",
            "id": "549481856257634304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa leva a melhor e rouba 'refei\u00e7\u00e3o' de leopardo em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, ... http://t.co/xHgTbZBqH1"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2014-12-29T08:15:20.000Z",
            "id": "549478760668745728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nCena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul. Leoa surgiu e roubou a refei\u00e7\u00e3o ap\u00f3s luta r\u00e1pida com leopardo."
        },
        {
            "author_id": "124145744",
            "created_at": "2014-12-29T06:50:10.000Z",
            "id": "549457329914392576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Masai Mara - #guiasdeviaje http://t.co/JHZGCuQuVj"
        },
        {
            "author_id": "76727702",
            "created_at": "2014-12-29T05:19:00.000Z",
            "id": "549434388438867968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Podia gastar o fim de ano todo nesse lugar e n\u00e3o ia enjoar. (em Parque Nacional De Itatiaia, Rj) http://t.co/TvT7nL6diz"
        },
        {
            "author_id": "247720270",
            "created_at": "2014-12-29T02:13:23.000Z",
            "id": "549387673346244609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Virunga, no Congo, \u00e9 lar dos \u00faltimos gorilas da montanha e est\u00e1 sendo invadido por rebeldes financiados por uma petroleira"
        },
        {
            "author_id": "2925839284",
            "created_at": "2014-12-29T01:44:46.000Z",
            "id": "549380473315549184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O maravilhoso Parque Nacional Peneda \u2013\u00a0Ger\u00eas http://t.co/ICnO7rSwoK"
        },
        {
            "author_id": "37145454",
            "created_at": "2014-12-29T01:36:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.99688374,
                        -24.31183066
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "da9c6146b85b2a63"
            },
            "id": "549378503310057473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edso! @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP http://t.co/ag5KiTgywx"
        },
        {
            "author_id": "18858692",
            "created_at": "2014-12-29T01:34:38.000Z",
            "id": "549377925095903234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: N\u00f3s no Parque Nacional Torres del Paine\u2026 #Patagonia #Chile #PuertoNatales #TorresDelPaine #LagoToro... http://t.co/qFwP2Oihcr"
        },
        {
            "author_id": "36267776",
            "created_at": "2014-12-29T01:32:55.000Z",
            "id": "549377492365361152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional de Aparados da Serra\nFoto: Tarcisio Rosa... http://t.co/vo9bfOkuGA"
        },
        {
            "author_id": "18858692",
            "created_at": "2014-12-29T01:32:36.000Z",
            "id": "549377409435594752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Entrada para o Parque Nacional Torres Del Paine. #Patagonia #Chile #PuertoNatales #ParqueNacional... http://t.co/eCJbACZFNq"
        },
        {
            "author_id": "39633659",
            "created_at": "2014-12-29T01:32:28.000Z",
            "id": "549377376350515202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "this love has got no ceiling. @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Subsede http://t.co/wpC1GWoa27"
        },
        {
            "author_id": "26915338",
            "created_at": "2014-12-29T01:18:57.000Z",
            "id": "549373975856680961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Aconc\u00e1gua/ARG http://t.co/co1xz2SR5D"
        },
        {
            "author_id": "2225762220",
            "created_at": "2014-12-29T00:31:18.000Z",
            "id": "549361984270258177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mossman Gorge, Port Douglas: Localizado no Parque Nacional Daintree, \u00e9 um dos poucos lugares do pa\u00eds em que os... http://t.co/aaBl0wMe2w"
        },
        {
            "author_id": "173198582",
            "created_at": "2014-12-29T00:28:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "549361339005943808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveitando as f\u00e9rias \ud83d\ude0e @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/ARBAzwzMxV"
        },
        {
            "author_id": "173198582",
            "created_at": "2014-12-29T00:25:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "549360517102317568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0a @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/JuLxXzzuUf"
        },
        {
            "author_id": "1395945938",
            "created_at": "2014-12-29T00:22:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.00031662,
                        -22.46755255
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "549359803894874112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf40\ud83c\udf40\ud83c\udf40 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os Sub-sede http://t.co/5FnwbqRMxd"
        },
        {
            "author_id": "2173893879",
            "created_at": "2014-12-28T23:58:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.56547928,
                        -23.01460075
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86e95544e795e190"
            },
            "id": "549353686561226756",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CaminhadaDoMal kkkkk #Itatiaia #Familia #7horaAndando #18km #CansouMasFoiMtoBom :D @ Parque Nacional\u2026 http://t.co/BIykJ2F0ss"
        },
        {
            "author_id": "4530791",
            "created_at": "2014-12-28T23:44:21.000Z",
            "id": "549350167594692608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muda, de telhado. Suruac\u00e1, Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s - Arapiuns. Santar\u00e9m http://t.co/bfwiee5bSs"
        },
        {
            "author_id": "170943828",
            "created_at": "2014-12-28T23:14:07.000Z",
            "id": "549342559873802240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascada #parque #nacional #Michoc\u00e1n http://t.co/qNoWgCPJ4K"
        },
        {
            "author_id": "163880519",
            "created_at": "2014-12-28T22:51:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.63737519,
                        -29.10089371
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ce580fdab401f317"
            },
            "id": "549336947937009666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c\ufe0f\ud83c\udf3c\ud83c\udf42 @ Parque Nacional dos Aparatos da Serra http://t.co/f2yJ2DYrTH"
        },
        {
            "author_id": "113794336",
            "created_at": "2014-12-28T22:25:05.000Z",
            "id": "549330222844493824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#NevadoDeToluca \nXinantecatl @ Parque Nacional Nevado de Toluca http://t.co/MI7135c9j6"
        },
        {
            "author_id": "370270621",
            "created_at": "2014-12-28T22:24:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.5216986,
                        -25.41205693
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d1a379189d09960"
            },
            "id": "549330007282442240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u219e\u2740\u21a0 @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/mnEcJRnKEO"
        },
        {
            "author_id": "713583058",
            "created_at": "2014-12-28T21:59:34.000Z",
            "id": "549323798101508096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Po\u00e7o das Antas, parque nacional de Alto Capara\u00f3. \n#natureza http://t.co/qUfyJQtoYq"
        },
        {
            "author_id": "33716332",
            "created_at": "2014-12-28T20:06:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98001697,
                        -22.52368303
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "549295449296080897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Into the wild. @ Cachoeira Parque Nacional Da Serra Dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/MStDolfIL5"
        },
        {
            "author_id": "42985931",
            "created_at": "2014-12-28T19:45:37.000Z",
            "id": "549290091114672128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Col\u00f4mbia: \"Proibido manter rela\u00e7\u00f5es sexuais em p\u00fablico e fumar maconha\" http://t.co/HZX0Z2LYq8"
        },
        {
            "author_id": "389736367",
            "created_at": "2014-12-28T19:23:44.000Z",
            "id": "549284584668798976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: em Parque Nacional Da Serra Da Arr\u00e1bida http://t.co/pCxYWzhu8g"
        },
        {
            "author_id": "314030073",
            "created_at": "2014-12-28T19:19:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 96,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "549283616241373184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7a Fantasma A Liga da Band na Floresta Nacional de Ipanema parte2: http://t.co/c2M9FsmEQp via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "314030073",
            "created_at": "2014-12-28T19:19:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 96,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "549283476990480385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7a Fantasma A Liga da Band na Floresta Nacional de Ipanema parte1: http://t.co/v1tapHk45n via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "314030073",
            "created_at": "2014-12-28T19:19:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 89,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "549283409151799296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7a Fantasma Floresta Nacional de Ipanema Os Relatos parte2: http://t.co/yMCbYtpzUo via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "314030073",
            "created_at": "2014-12-28T19:18:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 89,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "549283351278800896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7a Fantasma Floresta Nacional de Ipanema Os Relatos parte1: http://t.co/FNclZBOoz3 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "215827122",
            "created_at": "2014-12-28T18:26:29.000Z",
            "id": "549270174810255360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Hora de ir embora :* (em Parque Nacional Agua Mineral) http://t.co/tZsNKECY8a"
        },
        {
            "author_id": "250226818",
            "created_at": "2014-12-28T18:14:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27358908,
                        -22.96095155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "549267047323271168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/8B5WQj4lES"
        },
        {
            "author_id": "1056521647",
            "created_at": "2014-12-28T18:12:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66304732,
                        -20.1472597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "549266753482948608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu Gordo \ud83d\udc9f\ud83d\udc97 @ Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/fqiad5BQEC"
        },
        {
            "author_id": "447585865",
            "created_at": "2014-12-28T17:58:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24877343,
                        -22.4267935
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "549263144024293376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje de manh\u00e3 o sol brilhava timidamente! Tomorrow morning the sun shiny shyness! @ Reserva Biol\u00f3gica\u2026 http://t.co/IYwkMKlVAM"
        },
        {
            "author_id": "37236059",
            "created_at": "2014-12-28T17:45:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51461944,
                        -2.79607532
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "549259946001707008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Jericoacoara #vemprajeri #\u00e1rvore-da-pregui\u00e7a #ano-novo @ Parque Nacional de Jericoacoara http://t.co/51xw1CrKlK"
        },
        {
            "author_id": "30970458",
            "created_at": "2014-12-28T17:21:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18474394,
                        -22.91907845
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "549253902869471232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "yay! Mato. @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Subsede http://t.co/NDl02a9b9y"
        },
        {
            "author_id": "588227594",
            "created_at": "2014-12-28T16:57:48.000Z",
            "id": "549247856532803585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP http://t.co/tcwmxKxLZr"
        },
        {
            "author_id": "66563828",
            "created_at": "2014-12-28T16:34:11.000Z",
            "id": "549241916198764544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha os \"mininu\" a\u00ed! #tamojunto #tmj #equipe Valeu demais!!! @ Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/hms5R0TKJG"
        },
        {
            "author_id": "1273075832",
            "created_at": "2014-12-28T16:12:33.000Z",
            "id": "549236471908274176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com esse calor nada melhor do que uma cachoeira para refrescar e uma sobrinha no Parque Nacional da Serra dos... http://t.co/wpKy6BBL7Q"
        },
        {
            "author_id": "2753562310",
            "created_at": "2014-12-28T15:47:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11181705,
                        -4.15545076
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "549230050122690561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/ekvCg5jcxO"
        },
        {
            "author_id": "31329583",
            "created_at": "2014-12-28T15:27:13.000Z",
            "id": "549225062059225088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: at Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. http://t.co/BRHzLHUV39"
        },
        {
            "author_id": "472097058",
            "created_at": "2014-12-28T15:10:07.000Z",
            "id": "549220758329622528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu Parque Nacional Teres\u00f3polis http://t.co/0hiv4fZuhl"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2014-12-28T14:58:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.36443535,
                        -5.1832507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "549217926830915584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A melhor sa\u00edda \u00e9 seguir em frente.  \ud83d\udc4a @ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o - \ud83d\udc20 http://t.co/MjEEWHb2FB"
        },
        {
            "author_id": "2369109345",
            "created_at": "2014-12-28T14:40:47.000Z",
            "id": "549213376279506944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/5UgPRxTN2w Nego \u00e9 muito babaca!"
        },
        {
            "author_id": "138042227",
            "created_at": "2014-12-28T13:59:46.000Z",
            "id": "549203055942836224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Mossoroense ainda n\u00e3o conhece quem habita ou habitou as mais de 200 cavernas do parque nacional furna feia.. o primeiro do RN."
        },
        {
            "author_id": "282846139",
            "created_at": "2014-12-28T12:12:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92946371,
                        -19.88740794
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "549176039222824960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o tem jungle boa sem voc\u00ea mano #tmj #serradoshu3 @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/4U1AldgArc"
        },
        {
            "author_id": "900193610",
            "created_at": "2014-12-28T12:00:01.000Z",
            "id": "549172916730863617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lago de Glenn \u00e9 um lago longo e fino localizado em um dos muitos vales glaciais do Parque Nacional Glacier. A... http://t.co/LD7zSlJqXI"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2014-12-28T11:59:30.000Z",
            "id": "549172787328593920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia  http://t.co/cf7A6uEHMi"
        },
        {
            "author_id": "711061652",
            "created_at": "2014-12-28T11:57:03.000Z",
            "id": "549172171298603008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora p parque nacional aproveitar o dia!"
        },
        {
            "author_id": "76426688",
            "created_at": "2014-12-28T11:41:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27358908,
                        -22.96095155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "549168236231942144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/QzArf4Dkfd"
        },
        {
            "author_id": "1513664947",
            "created_at": "2014-12-28T11:16:27.000Z",
            "id": "549161955529744384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional das Sete Cidades, no surpreendente Piau\u00ed!!\n#Piau\u00ed #Viagem http://t.co/TaXwoyVIrG"
        },
        {
            "author_id": "1331195197",
            "created_at": "2014-12-28T10:59:43.000Z",
            "id": "549157744620871682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo (brincando de pedalar) @ Floresta Nacional do Araripe http://t.co/aDAwX76m8F"
        },
        {
            "author_id": "215827122",
            "created_at": "2014-12-28T10:49:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "549155221398892544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua mineral today? (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF) https://t.co/Cr9PDckBZT http://t.co/b6h7QY8Vvn"
        },
        {
            "author_id": "2777479840",
            "created_at": "2014-12-28T10:40:44.000Z",
            "id": "549152967732248577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca by niquecks http://t.co/3epg6bgojD http://t.co/Y5benWa4OY"
        },
        {
            "author_id": "947859084",
            "created_at": "2014-12-28T10:40:32.000Z",
            "id": "549152914905006082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico da Bandeira - Parque Nacional do Capara\u00f3\n\nEm Minas \u00e9 Assim http://t.co/kXYvoqmp74"
        },
        {
            "author_id": "120592725",
            "created_at": "2014-12-28T00:32:37.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "00b596506d9933be"
            },
            "id": "548999928874545154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Nacional #Nonguen, refugio natural de #concepcion ser\u00e1 pronto Parque Nacional - Recorriendo http://t.co/01aMoylsGH\n#turismo #Biobio"
        },
        {
            "author_id": "2804323741",
            "created_at": "2014-12-27T23:39:08.000Z",
            "id": "548986468950351874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Joshua Tree (em ingl\u00eas: Joshua Tree National Park) \u00e9 um parque nacional dos Estados\u2026 http://t.co/sF66PjD1iK"
        },
        {
            "author_id": "67934791",
            "created_at": "2014-12-27T23:36:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34354876,
                        -3.69076803
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "548985819399479296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/CF0Aa8ncvf"
        },
        {
            "author_id": "26814538",
            "created_at": "2014-12-27T23:26:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24944626,
                        -22.97325582
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "548983338808389632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e3o d'a\u00e7ucar, hansel e grethel e la casa di marzapane #rio @ Parque Nacional da Tijuca - PNT http://t.co/GqmiUUbtNi"
        },
        {
            "author_id": "338503347",
            "created_at": "2014-12-27T22:56:23.000Z",
            "id": "548975711441403904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha \ud83c\udf1e\u270c @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/E8PgJqNHIM"
        },
        {
            "author_id": "64528736",
            "created_at": "2014-12-27T22:41:03.000Z",
            "id": "548971852841115649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Plantas que transformam esgoto em \u00e1gua limpa\" http://t.co/yUHQOq1imy\u201d http://t.co/rZtpaK4RU3"
        },
        {
            "author_id": "447585865",
            "created_at": "2014-12-27T21:42:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24877343,
                        -22.4267935
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "548957236111097856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00e1 vem a lua meio timidamente! @ Reserva Biol\u00f3gica de Araras http://t.co/LHpx2sTnVb"
        },
        {
            "author_id": "195061761",
            "created_at": "2014-12-27T21:25:53.000Z",
            "id": "548952934697152512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Iguazu, Argentina http://t.co/MNCatLp2xE"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2014-12-27T21:07:58.000Z",
            "id": "548948426566946816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s sedia encontro de colhedores de jaborandi  http://t.co/PputSNpUcf"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2014-12-27T20:58:47.000Z",
            "id": "548946115211841537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio discute pesca artesanal na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Costa dos Corais  http://t.co/F0T76nFr0Y"
        },
        {
            "author_id": "1257617874",
            "created_at": "2014-12-27T20:51:07.000Z",
            "id": "548944185618075648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RETROSPECTIVA 2014\n\nNo.4 - Em 2007 o IOP descobriu uma popula\u00e7\u00e3o de on\u00e7as-pintadas vivendo no Parque Nacional... http://t.co/eISXsa6iQI"
        },
        {
            "author_id": "2417494915",
            "created_at": "2014-12-27T20:33:03.000Z",
            "id": "548939639609118720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Suspensa, no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/ttL8sxAtL7"
        },
        {
            "author_id": "2417494915",
            "created_at": "2014-12-27T20:27:47.000Z",
            "id": "548938315530240002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Teres\u00f3polis http://t.co/Pj8BNlQNCt"
        },
        {
            "author_id": "234104679",
            "created_at": "2014-12-27T20:03:09.000Z",
            "id": "548932116659318784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outro lugar legal para fazer flutua\u00e7\u00e3o \u00e9 a cachoeira do pulo no parque nacional de chapada, um\u2026 http://t.co/JZl66KMZTJ"
        },
        {
            "author_id": "1733433668",
            "created_at": "2014-12-27T19:20:15.000Z",
            "id": "548921318213959681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL NA CRO\u00c1CIA!!!! http://t.co/LTJb6bB9dZ"
        },
        {
            "author_id": "1490222328",
            "created_at": "2014-12-27T18:08:14.000Z",
            "id": "548903193682665472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vi a Juliana Paiva la no parque nacional.... nddd demais!!!!!"
        },
        {
            "author_id": "64528736",
            "created_at": "2014-12-27T17:56:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 4,
                        "username": "fdanyllo"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 85,
                        "username": "gnomo_42"
                    }
                ]
            },
            "id": "548900121644388355",
            "in_reply_to_user_id": "724103322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00f4 @fdanyllo \"Plantas que transformam esgoto em \u00e1gua limpa\" http://t.co/yUHQOq1imy \u201c@gnomo_42: Ralado?!? http://t.co/q8DAmRyj18\u201d"
        },
        {
            "author_id": "29046863",
            "created_at": "2014-12-27T17:23:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.245,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "548891857900826624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rol\u00ea no Rio \ud83d\ude0e @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/yFNSmgL1Gz"
        },
        {
            "author_id": "135986468",
            "created_at": "2014-12-27T17:20:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92661707,
                        -15.73799123
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "548891065626148865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ta #calor pra #kawaka #InstaSize #clube #AguaMineral #top @ Parque Nacional Agua Mineral http://t.co/IIHtlur40a"
        },
        {
            "author_id": "193081244",
            "created_at": "2014-12-27T17:08:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.15997304,
                        42.02758649
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bca4031234b42b58"
            },
            "id": "548888040006242304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dende as alturas \ud83d\ude46 @ Castro Laboreiro, Parque Nacional Da Peneda Ger\u00eas http://t.co/goQvVoQLQv"
        },
        {
            "author_id": "2775541771",
            "created_at": "2014-12-27T16:59:05.000Z",
            "id": "548885792446509056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olhem que incr\u00edvel!  Essa \u00e9 a piscina Arco -\u00cdris. Se localiza no Parque Nacional de Yellowstone\n\nCDC: Leandro... http://t.co/Av9PLV5Dcf"
        },
        {
            "author_id": "131637652",
            "created_at": "2014-12-27T16:24:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "548877091811647488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico da Tijuca!!!\ud83d\ude03\ud83c\udfc3\ud83d\udcaa\ud83d\udc4f\ud83d\udc4d\ud83d\udc4a\ud83d\ude4c @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/mSD2SQcyu4"
        },
        {
            "author_id": "88344687",
            "created_at": "2014-12-27T14:58:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27358908,
                        -22.96095155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "548855364708728832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/h4ZtyBOTqQ"
        },
        {
            "author_id": "219656143",
            "created_at": "2014-12-27T14:50:22.000Z",
            "id": "548853398728998912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Meu Paran\u00e1 convida voc\u00ea para um passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/nWl2wVp6kZ #redeglobo #rpc #meuparan\u00e1 #parquenacionaligua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "385081531",
            "created_at": "2014-12-27T14:35:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "548849732526043136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/m17OL4Nnng"
        },
        {
            "author_id": "313109365",
            "created_at": "2014-12-27T14:10:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "548843256835223553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/IzkyijBIIg"
        },
        {
            "author_id": "1490222328",
            "created_at": "2014-12-27T13:57:16.000Z",
            "id": "548840035798491137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To indo pro parque nacional hehehehehe"
        },
        {
            "author_id": "234104679",
            "created_at": "2014-12-27T13:41:36.000Z",
            "id": "548836096260706304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal fazer flutua\u00e7\u00e3o na cachoeira da prainha no parque nacional da Chapada....\n#amoviajar #brazil\u2026 http://t.co/exuwO9lREq"
        },
        {
            "author_id": "42094940",
            "created_at": "2014-12-27T12:24:24.000Z",
            "id": "548816665321160705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Gigante da Floresta @ Parque Nacional Da Pena http://t.co/Eom3hKov6V"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2014-12-27T12:16:28.000Z",
            "id": "548814671763890176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia que me dei de cara com um Puma &gt; Surpresas no Parque Nacional de los Glaciares http://t.co/hBeI8qcIH5 #Patagonia"
        },
        {
            "author_id": "59574530",
            "created_at": "2014-12-27T11:37:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.7286114,
                        -25.5861348
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91563d59d4d0cb01"
            },
            "id": "548804743783804928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Veja o tempo agora em Capenema, as margens do Igua\u00e7u e parque nacional. http://t.co/HjgqCDgKDa"
        },
        {
            "author_id": "2752604258",
            "created_at": "2014-12-27T10:40:53.000Z",
            "id": "548790615665029120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dedo de Deus... #nature #nofilter @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/hflymWrYgx"
        },
        {
            "author_id": "2943252586",
            "created_at": "2014-12-27T10:30:22.000Z",
            "id": "548787967649906688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00e1reas protegidas do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas e do Parque Natural de Montesinho. Nos \u00faltimos anos a esp\u00e9cie foi detectada na..."
        },
        {
            "author_id": "1469595492",
            "created_at": "2014-12-27T10:00:02.000Z",
            "id": "548780337250443266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Capim A\u00e7u: instalada dentro do Parque Nacional, nesta trilha pode ser observada a vegeta\u00e7\u00e3o nativa da... http://t.co/GI87KznwSg"
        },
        {
            "author_id": "104295496",
            "created_at": "2014-12-27T09:04:43.000Z",
            "id": "548766413129666560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascer do sol...parque Nacional do Itatiaia...momentos \u00fanicos http://t.co/9JfKHDD0sV"
        },
        {
            "author_id": "353695182",
            "created_at": "2014-12-27T08:51:17.000Z",
            "id": "548763033196331008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cervejas de Mo\u00e7ambique apoia restaura\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Gorongosa http://t.co/jUGe6GEHYF"
        },
        {
            "author_id": "2326222897",
            "created_at": "2014-12-27T08:34:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 4,
                        "username": "TrentoAntonio"
                    }
                ]
            },
            "id": "548758720680042496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Thx @TrentoAntonio by http://t.co/t3g8VzGiyU Tomando vinho no \u00faltimo parque nacional \ud83c\udf77\ud83d\ude4f bom dia #winelovers #il... http://t.co/BBJw5ddiYW"
        },
        {
            "author_id": "556371730",
            "created_at": "2014-12-27T03:32:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.19153849,
                        11.24109424
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "548682820051566594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de publicar una foto @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona http://t.co/57aHyHOfoR"
        },
        {
            "author_id": "120838047",
            "created_at": "2014-12-27T03:06:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -99.80820702,
                        19.19160021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33f25a65f4e7e400"
            },
            "id": "548676296646356993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Cousins #Guapos #BestTeam #RoadTrip #Snow #Fun #NevadoDeToluca #Cold #M\u00e9xico @ Parque Nacional Nevado\u2026 http://t.co/HCnBz4b7pB"
        },
        {
            "author_id": "353399722",
            "created_at": "2014-12-27T03:02:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.2934227,
                        -25.17936134
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a1605b20276b3e9e"
            },
            "id": "548675364420349952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigado pelo lugar mais top que eu j\u00e1 conheci na minha vida! @ Parque Nacional Cataratas - Foz do Igua\u00e7u http://t.co/IloVCug4me"
        },
        {
            "author_id": "22735093",
            "created_at": "2014-12-27T00:19:44.000Z",
            "id": "548634299323281408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Maio de 2013 ' Deputado Bolsonauro entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra\n\n http://t.co/nQ9qqpeEdE"
        },
        {
            "author_id": "70134660",
            "created_at": "2014-12-26T23:53:07.000Z",
            "id": "548627599346630656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bolsonaro faz de TUDO para n\u00e3o sumir da m\u00eddia, mesmo fazendo papel de idiota.\nhttp://t.co/DW2n7za3ee"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-12-26T23:52:44.000Z",
            "id": "548627502357565440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pindauva-do-campo (Duguetia furfuracea)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto: Evando... http://t.co/leBja1LfNm"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-12-26T23:49:26.000Z",
            "id": "548626671478517760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pindauva-do-campo (Duguetia furfuracea)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto: Evando... http://t.co/SrpVJl5qvP"
        },
        {
            "author_id": "2844984506",
            "created_at": "2014-12-26T23:38:12.000Z",
            "id": "548623846044368896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acir Gurgacz defende perman\u00eancia de agricultores em reserva extrativista em RO http://t.co/0lLjI0Y3Es"
        },
        {
            "author_id": "216671561",
            "created_at": "2014-12-26T23:13:06.000Z",
            "id": "548617528306860032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/avTNqlwt6u"
        },
        {
            "author_id": "84995578",
            "created_at": "2014-12-26T22:42:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.60614731,
                        9.7810549
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e44e7dc5a2e1c3f1"
            },
            "id": "548609821629775872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pura Vida! @ Parque Nacional Carara http://t.co/rc5hrNNPFd"
        },
        {
            "author_id": "168835553",
            "created_at": "2014-12-26T22:36:42.000Z",
            "id": "548608367804305409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o 1* dia de ferias foi assim! \u2600\ufe0f\ud83d\udca6 #turistando #calor #foz #amor #ferias #relex @ Parque Nacional Do\u2026 http://t.co/imwfc9QNqw"
        },
        {
            "author_id": "963986742",
            "created_at": "2014-12-26T22:35:02.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e44e7dc5a2e1c3f1"
            },
            "id": "548607948692275200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional de Corcovado, simplemente impresionante! Pura vida!\n#viajandopuravida @ Drake Bay,\u2026 http://t.co/bVgY3ZTqzH"
        },
        {
            "author_id": "2352655320",
            "created_at": "2014-12-26T22:29:30.000Z",
            "id": "548606555500085248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado, Costa Rica. http://t.co/EDx47VpB3U"
        },
        {
            "author_id": "516707469",
            "created_at": "2014-12-26T22:17:59.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "548603660339802112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/e6cWccPNhH"
        },
        {
            "author_id": "1214186528",
            "created_at": "2014-12-26T19:49:21.000Z",
            "id": "548566252357050370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que o Parque Nacional da Floresta da Tijuca possui mais de sete cachoeiras? Aproveite o ver\u00e3o no Rio... http://t.co/PsCwdIKRpy"
        },
        {
            "author_id": "1214186528",
            "created_at": "2014-12-26T18:57:02.000Z",
            "id": "548553089939013632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que o Parque Nacional da Floresta da Tijuca \u00e9 a quarta maior \u00e1rea verde urbana do Brasil? Al\u00e9m de... http://t.co/3pf80gWdSO"
        },
        {
            "author_id": "61294335",
            "created_at": "2014-12-26T18:48:27.000Z",
            "id": "548550928618758144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 acho que devia ter outros parques em Teres\u00f3polis, Pq em dia de sol o parque nacional fica insuport\u00e1vel"
        },
        {
            "author_id": "39794311",
            "created_at": "2014-12-26T18:47:29.000Z",
            "id": "548550683990188033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Investigadores da Universidade de Coimbra estudam ... - Not\u00edcias - Naturlink http://t.co/U0Yi6iKs5a"
        },
        {
            "author_id": "20646311",
            "created_at": "2014-12-26T18:32:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 112,
                        "username": "sapo"
                    }
                ]
            },
            "id": "548546978959736832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Investigadores da Universidade de Coimbra estudam intera\u00e7\u00f5es entre esp\u00e9cies do Parque Nacional da Gorongosa via @SAPO http://t.co/3nrWiOPmmA"
        },
        {
            "author_id": "61294335",
            "created_at": "2014-12-26T18:26:55.000Z",
            "id": "548545508789481473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha ta calor mas n\u00e3o sou doida de ir no parque nacional, imagina como aquilo t\u00e1?"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-12-26T18:19:53.000Z",
            "id": "548543739590107136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 8 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Kilimanjaro Parque Nacional\" http://t.co/yG2T0BZDFs"
        },
        {
            "author_id": "376783419",
            "created_at": "2014-12-26T17:44:10.000Z",
            "id": "548534752123179008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas do nosso Universo: Parque Nacional Serra da Capivara http://t.co/2k4FAE3GVh"
        },
        {
            "author_id": "203242235",
            "created_at": "2014-12-26T15:30:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.84862797,
                        -15.40691405
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "548501069912109056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es in Chapada dos Guimar\u00e3es, MT https://t.co/pIc8e1Ovfe"
        },
        {
            "author_id": "501924038",
            "created_at": "2014-12-26T15:06:54.000Z",
            "id": "548495172468625408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A pregui\u00e7a de pegar 40min de estrada para o Parque Nacional de Itatiaia foi muito grande, o jeito \u00e9 piscina em casa mesmo."
        },
        {
            "author_id": "559617481",
            "created_at": "2014-12-26T14:24:19.000Z",
            "id": "548484454789160960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional muito legal \ud83d\ude18"
        },
        {
            "author_id": "38935859",
            "created_at": "2014-12-26T13:40:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 60,
                        "username": "RegiaVitoria"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "548473377133195264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piscinas! (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF w/ @regiavitoria) https://t.co/4uYSA8cfnm"
        },
        {
            "author_id": "39633659",
            "created_at": "2014-12-26T13:35:46.000Z",
            "id": "548472237305892864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dedo de deus todo encoberto, mas ainda assim uma das minhas paisagens preferidas. @ Parque Nacional da\u2026 http://t.co/zOfKQX9DaD"
        },
        {
            "author_id": "306173860",
            "created_at": "2014-12-26T13:00:04.000Z",
            "id": "548463253048029184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Jericoacoara est\u00e1 localizada a apenas 300 km de Fortaleza. Jericoacoara tem uma mistura de... http://t.co/nbb5z2rwQH"
        },
        {
            "author_id": "15709935",
            "created_at": "2014-12-26T12:43:16.000Z",
            "id": "548459027068645376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cara... n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel... http://t.co/uBidqNePe4"
        },
        {
            "author_id": "326487031",
            "created_at": "2014-12-26T12:21:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.33387042,
                        -12.97469805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1a4b6591a2a11f8"
            },
            "id": "548453562972655616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Mucug\u00ea, lindo demais! #ChapadaDiamantina \ud83d\udc9f\u270c @ Hotel Alpina, Mucug\u00ea http://t.co/XD5ZvHa4bn"
        },
        {
            "author_id": "38935859",
            "created_at": "2014-12-26T12:15:14.000Z",
            "id": "548451970353471488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E l\u00e1 vamos n\u00f3s conhecer o Parque Nacional de Bras\u00edlia."
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2014-12-26T12:05:47.000Z",
            "id": "548449594016034816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 41 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Visita guiada ao Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque\" http://t.co/2a4pUXg8uq"
        },
        {
            "author_id": "2834235995",
            "created_at": "2014-12-26T11:53:31.000Z",
            "id": "548446507456671744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural\u00a0(RPPN) http://t.co/PDz7wDm9Fu"
        },
        {
            "author_id": "58302599",
            "created_at": "2014-12-26T11:53:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.28519669,
                        -2.49250108
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "548446430495784960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f #maranh\u00e3o #nordeste @ Parque Nacional Dos Len\u00e7ois Maranhenses http://t.co/xe6mxr5fhV"
        },
        {
            "author_id": "2420183578",
            "created_at": "2014-12-26T11:52:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 1,
                        "username": "Deize_Wanda"
                    }
                ]
            },
            "id": "548446325340389376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"@Deize_Wanda: Parque Nacional da Gorongosa ! eu sei que est\u00e1 em Sofala . Ngm me perguntou .\"\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "2563884041",
            "created_at": "2014-12-26T11:49:32.000Z",
            "id": "548445502811799553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa ! eu sei que est\u00e1 em Sofala . Ngm me perguntou ."
        },
        {
            "author_id": "605827604",
            "created_at": "2014-12-26T11:26:13.000Z",
            "id": "548439636234993664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/nvbyk7oHm1"
        },
        {
            "author_id": "48427667",
            "created_at": "2014-12-26T11:01:42.000Z",
            "id": "548433465306533888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Programa #BolsaVerde ultrapassa a meta e beneficia 70 mil fam\u00edlias que vivem em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/sVHU3sczP0"
        },
        {
            "author_id": "374629730",
            "created_at": "2014-12-26T10:55:36.000Z",
            "id": "548431930492870656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/bZvmQTau7q"
        },
        {
            "author_id": "2386595888",
            "created_at": "2014-12-26T10:00:20.000Z",
            "id": "548418024047665152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Yosemite\nLocalizado nas montanhas de Nevada do centro leste da Calif\u00f3rnia Sierra, o Parque Nacional de Yosemite \u00e9..."
        },
        {
            "author_id": "2176667875",
            "created_at": "2014-12-26T09:51:04.000Z",
            "id": "548415689137344513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Cascada congelada, Parque Nacional de Triglav, Eslovenia http://t.co/ZsTaIjoP9p"
        },
        {
            "author_id": "374629799",
            "created_at": "2014-12-26T09:33:05.000Z",
            "id": "548411163994644481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/01RkmvvEKz"
        },
        {
            "author_id": "374630214",
            "created_at": "2014-12-26T09:33:04.000Z",
            "id": "548411161213812736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/LysQ086mKw"
        },
        {
            "author_id": "374633194",
            "created_at": "2014-12-26T09:33:01.000Z",
            "id": "548411147624255488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/bDCroaj5hZ"
        },
        {
            "author_id": "374632624",
            "created_at": "2014-12-26T09:33:00.000Z",
            "id": "548411145007034369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/dnLjuBe5n6"
        },
        {
            "author_id": "374632533",
            "created_at": "2014-12-26T09:33:00.000Z",
            "id": "548411142461472768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/IPhHkYIcvo"
        },
        {
            "author_id": "733255141",
            "created_at": "2014-12-26T09:32:54.000Z",
            "id": "548411119321088000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/ihl2w1zeEN"
        },
        {
            "author_id": "81557611",
            "created_at": "2014-12-26T08:47:09.000Z",
            "id": "548399605226819587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/cVjP0A4fYN"
        },
        {
            "author_id": "299697654",
            "created_at": "2014-12-26T08:43:17.000Z",
            "id": "548398634111229955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/4tFfoARL51"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2014-12-26T08:43:17.000Z",
            "id": "548398634102820864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/evaD5AIkXq"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2014-12-26T08:43:17.000Z",
            "id": "548398634086047744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/9WQuS53Olr"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2014-12-26T08:43:14.000Z",
            "id": "548398619158519808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/KzTXefcY5O"
        },
        {
            "author_id": "2601447986",
            "created_at": "2014-12-26T08:43:13.000Z",
            "id": "548398617472401408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/wTS1iAXBet"
        },
        {
            "author_id": "2656878664",
            "created_at": "2014-12-26T08:43:13.000Z",
            "id": "548398615970856960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/MXRiTn3Cfx"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2014-12-26T08:43:13.000Z",
            "id": "548398614381199362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/aXhG86ST3p"
        },
        {
            "author_id": "408701708",
            "created_at": "2014-12-26T08:43:11.000Z",
            "id": "548398605984223232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/OvRYn4cle8"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2014-12-26T08:43:10.000Z",
            "id": "548398603031429120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/IrBlqpUVBp"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2014-12-26T08:43:07.000Z",
            "id": "548398591232835584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/HvwNbHr16W"
        },
        {
            "author_id": "219692559",
            "created_at": "2014-12-26T08:43:07.000Z",
            "id": "548398589618036737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/zgfAyohzag"
        },
        {
            "author_id": "57753517",
            "created_at": "2014-12-26T08:43:06.000Z",
            "id": "548398586421977089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/HTt947qmvC"
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2014-12-26T08:43:01.000Z",
            "id": "548398565962158080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/33LkkidJtD"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2014-12-26T08:43:01.000Z",
            "id": "548398564519325699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/1jUoTaoBYi"
        },
        {
            "author_id": "156805960",
            "created_at": "2014-12-26T08:38:54.000Z",
            "id": "548397529960701952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/q7JUa1gTvZ"
        },
        {
            "author_id": "2494124323",
            "created_at": "2014-12-26T08:38:32.000Z",
            "id": "548397437518225408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/NljTOBLZzd"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2014-12-26T08:36:48.000Z",
            "id": "548397001570664448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/m3wFYjruo8"
        },
        {
            "author_id": "627504083",
            "created_at": "2014-12-26T08:26:34.000Z",
            "id": "548394425273954306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado http://t.co/rR5bsDC3XS"
        },
        {
            "author_id": "180188669",
            "created_at": "2014-12-26T08:19:13.000Z",
            "id": "548392577339109376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/6kZ9PlwfB9"
        },
        {
            "author_id": "124214145",
            "created_at": "2014-12-26T08:19:13.000Z",
            "id": "548392575808192512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP 'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/SoFY8xfLja"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2014-12-26T08:19:08.000Z",
            "id": "548392556115935232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/2WWIzdIxLh"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2014-12-26T08:19:08.000Z",
            "id": "548392554626949121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/Ka76cpSSL1"
        },
        {
            "author_id": "279260345",
            "created_at": "2014-12-26T08:16:10.000Z",
            "id": "548391810171539456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/4nRs7Zst5u"
        },
        {
            "author_id": "279256013",
            "created_at": "2014-12-26T08:16:10.000Z",
            "id": "548391808569327616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/Q4j4p6qzdB"
        },
        {
            "author_id": "279249488",
            "created_at": "2014-12-26T08:16:10.000Z",
            "id": "548391807130673152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/8gtcyZV6I7"
        },
        {
            "author_id": "279246320",
            "created_at": "2014-12-26T08:16:09.000Z",
            "id": "548391805272612864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/biWEjv9LaM"
        },
        {
            "author_id": "279243354",
            "created_at": "2014-12-26T08:16:09.000Z",
            "id": "548391803641008128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/Y4gTS9bc8U"
        },
        {
            "author_id": "270736862",
            "created_at": "2014-12-26T08:16:08.000Z",
            "id": "548391802126864385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/oxMoZMok0g"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2014-12-26T08:16:07.000Z",
            "id": "548391794182864898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/tgkcPnGwvB"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2014-12-26T08:16:02.000Z",
            "id": "548391775065223169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/oq1CHFmP1s"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2014-12-26T08:14:36.000Z",
            "id": "548391416117084160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nCena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul. Grava\u00e7\u00e3o crocodilo enorme lan\u00e7ando rival para o alto ap\u00f3s luta em rio."
        },
        {
            "author_id": "69281917",
            "created_at": "2014-12-26T08:14:30.000Z",
            "id": "548391390695018498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/astp9N0l9T"
        },
        {
            "author_id": "2933806619",
            "created_at": "2014-12-26T08:09:49.000Z",
            "id": "548390210728259584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/dl7peB6zmA"
        },
        {
            "author_id": "2933519027",
            "created_at": "2014-12-26T08:09:49.000Z",
            "id": "548390209239269376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/ttwed7XHme"
        },
        {
            "author_id": "89366133",
            "created_at": "2014-12-26T08:09:39.000Z",
            "id": "548390169636655104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/KakMHIq7Hf"
        },
        {
            "author_id": "2918471495",
            "created_at": "2014-12-26T08:09:39.000Z",
            "id": "548390167942139905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/X15b6Lf3K4"
        },
        {
            "author_id": "2903839774",
            "created_at": "2014-12-26T08:09:30.000Z",
            "id": "548390129740427264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/W89PFkG4S8"
        },
        {
            "author_id": "184866614",
            "created_at": "2014-12-26T08:09:25.000Z",
            "id": "548390111340015616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/q7E2mSd2m3"
        },
        {
            "author_id": "2893146529",
            "created_at": "2014-12-26T08:09:24.000Z",
            "id": "548390105879023616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/UWTXAttx9C"
        },
        {
            "author_id": "2898468207",
            "created_at": "2014-12-26T08:09:21.000Z",
            "id": "548390094357270528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/SCm0tIu5Uh"
        },
        {
            "author_id": "2885242017",
            "created_at": "2014-12-26T08:09:18.000Z",
            "id": "548390078758678528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sigodevolta 'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional K... http://t.co/ba4K1xX27U"
        },
        {
            "author_id": "2872454397",
            "created_at": "2014-12-26T08:09:16.000Z",
            "id": "548390071322169344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/eRftVKqKeN"
        },
        {
            "author_id": "835815438",
            "created_at": "2014-12-26T08:09:02.000Z",
            "id": "548390014946521088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/mLrjT6Uj1o"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2014-12-26T08:08:37.000Z",
            "id": "548389906712494080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/aSSalgAcx5"
        },
        {
            "author_id": "2179670133",
            "created_at": "2014-12-26T08:08:34.000Z",
            "id": "548389894725185536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/JZksn9hVWe"
        },
        {
            "author_id": "198322207",
            "created_at": "2014-12-26T08:08:33.000Z",
            "id": "548389891969536000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/SCzLRUC57Y"
        },
        {
            "author_id": "914211307",
            "created_at": "2014-12-26T08:08:33.000Z",
            "id": "548389890446983168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/W3r3DjyYX0"
        },
        {
            "author_id": "2529968734",
            "created_at": "2014-12-26T08:08:32.000Z",
            "id": "548389888840564736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/aPkF4ttc3j"
        },
        {
            "author_id": "2816194717",
            "created_at": "2014-12-26T08:07:00.000Z",
            "id": "548389503916707840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/lyy95NsxCE"
        },
        {
            "author_id": "306213202",
            "created_at": "2014-12-26T08:06:59.000Z",
            "id": "548389498615132160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/licKcn7baX"
        },
        {
            "author_id": "2770805502",
            "created_at": "2014-12-26T08:06:43.000Z",
            "id": "548389431237816320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/pPKgNsr1o0"
        },
        {
            "author_id": "2595603265",
            "created_at": "2014-12-26T08:06:41.000Z",
            "id": "548389422702415872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/Q5NSLtVRN5"
        },
        {
            "author_id": "2802710594",
            "created_at": "2014-12-26T08:06:36.000Z",
            "id": "548389401332436992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/TCT60EBHWe"
        },
        {
            "author_id": "2282329652",
            "created_at": "2014-12-26T08:06:34.000Z",
            "id": "548389393946275840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/I6u9fywomm"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2014-12-26T08:06:31.000Z",
            "id": "548389379815645184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/2ctsE29YwN"
        },
        {
            "author_id": "2265188245",
            "created_at": "2014-12-26T08:06:21.000Z",
            "id": "548389336421367808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/t8HJHFd4ez"
        },
        {
            "author_id": "499388922",
            "created_at": "2014-12-26T08:06:15.000Z",
            "id": "548389313197506560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/kPXZ6b0dcF"
        },
        {
            "author_id": "556465630",
            "created_at": "2014-12-26T08:06:15.000Z",
            "id": "548389311603687427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/ith3mU1wp0"
        },
        {
            "author_id": "60628582",
            "created_at": "2014-12-26T08:06:11.000Z",
            "id": "548389294344130562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/N7NmshHgOe"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2014-12-26T08:06:10.000Z",
            "id": "548389294079897601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/ArwA62WLGy"
        },
        {
            "author_id": "60638939",
            "created_at": "2014-12-26T08:06:10.000Z",
            "id": "548389292813201409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/kLx2Zalwuk"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2014-12-26T08:06:07.000Z",
            "id": "548389277852131328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/2rBfHQjkfa"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2014-12-26T08:06:05.000Z",
            "id": "548389269895925760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/PTDnr3XUEr"
        },
        {
            "author_id": "2298757154",
            "created_at": "2014-12-26T08:05:59.000Z",
            "id": "548389245174312960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/M5EGTTLjZy"
        },
        {
            "author_id": "351188268",
            "created_at": "2014-12-26T08:05:55.000Z",
            "id": "548389230150311937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/J6QrSRz0RI"
        },
        {
            "author_id": "2351800271",
            "created_at": "2014-12-26T08:05:45.000Z",
            "id": "548389189205520385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/TIVXiGRCGT"
        },
        {
            "author_id": "2750912598",
            "created_at": "2014-12-26T08:05:45.000Z",
            "id": "548389187859128320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/OpIQgboQlm"
        },
        {
            "author_id": "2361148241",
            "created_at": "2014-12-26T08:05:44.000Z",
            "id": "548389183811629057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/2Egum6T0vd"
        },
        {
            "author_id": "58259508",
            "created_at": "2014-12-26T08:05:44.000Z",
            "id": "548389183723536384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/cd0uAX91WQ"
        },
        {
            "author_id": "2269268624",
            "created_at": "2014-12-26T08:05:44.000Z",
            "id": "548389182263934977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/gfUbVrMO45"
        },
        {
            "author_id": "331142165",
            "created_at": "2014-12-26T08:05:42.000Z",
            "id": "548389175255248896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/wa7MsnSD3X"
        },
        {
            "author_id": "2743364108",
            "created_at": "2014-12-26T08:05:39.000Z",
            "id": "548389161426636800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/vDqG1brUsr"
        },
        {
            "author_id": "216796443",
            "created_at": "2014-12-26T08:05:37.000Z",
            "id": "548389154392797185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/4O1vq3wNYy"
        },
        {
            "author_id": "2730722887",
            "created_at": "2014-12-26T08:05:35.000Z",
            "id": "548389146964660224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/ByGkW8bKXs"
        },
        {
            "author_id": "2737593433",
            "created_at": "2014-12-26T08:05:35.000Z",
            "id": "548389143907033088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/k8B1UIwkoR"
        },
        {
            "author_id": "221024541",
            "created_at": "2014-12-26T08:05:34.000Z",
            "id": "548389142346739713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/S8x3m4S4lx"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2014-12-26T08:05:34.000Z",
            "id": "548389141826641920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/KzTXefcY5O"
        },
        {
            "author_id": "2681636855",
            "created_at": "2014-12-26T08:05:34.000Z",
            "id": "548389140681601025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/yUAfi13y1h"
        },
        {
            "author_id": "2890981445",
            "created_at": "2014-12-26T08:05:24.000Z",
            "id": "548389097304117248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/dHAb3AYN2e"
        },
        {
            "author_id": "2889509211",
            "created_at": "2014-12-26T08:05:23.000Z",
            "id": "548389096385544192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/QXQk92gNfk"
        },
        {
            "author_id": "2889478607",
            "created_at": "2014-12-26T08:05:23.000Z",
            "id": "548389094363893760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/Dtg06NsDPc"
        },
        {
            "author_id": "2925234123",
            "created_at": "2014-12-26T08:05:22.000Z",
            "id": "548389091012640768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/x2i8wJKxJ4"
        },
        {
            "author_id": "2924807105",
            "created_at": "2014-12-26T08:05:22.000Z",
            "id": "548389089590775809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/oARWKjF20w"
        },
        {
            "author_id": "2924679778",
            "created_at": "2014-12-26T08:05:21.000Z",
            "id": "548389086713491456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/W4p3a2EBQT"
        },
        {
            "author_id": "2925248632",
            "created_at": "2014-12-26T08:05:21.000Z",
            "id": "548389085190975488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/cl7462dtsb"
        },
        {
            "author_id": "2924624074",
            "created_at": "2014-12-26T08:05:20.000Z",
            "id": "548389084129800193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/lIKhKud2Fz"
        },
        {
            "author_id": "2924479173",
            "created_at": "2014-12-26T08:05:20.000Z",
            "id": "548389082292711425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/4WclWkzsej"
        },
        {
            "author_id": "2834365090",
            "created_at": "2014-12-26T08:05:19.000Z",
            "id": "548389079679643651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/jZbgPHcWdK"
        },
        {
            "author_id": "2835681151",
            "created_at": "2014-12-26T08:05:19.000Z",
            "id": "548389076760412160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/qVgLI4vvEv"
        },
        {
            "author_id": "2799701560",
            "created_at": "2014-12-26T08:05:18.000Z",
            "id": "548389075439202304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/cVGJO1h3bS"
        },
        {
            "author_id": "2799772313",
            "created_at": "2014-12-26T08:05:18.000Z",
            "id": "548389072394125313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/WZnJCfeHuq"
        },
        {
            "author_id": "2799875225",
            "created_at": "2014-12-26T08:05:17.000Z",
            "id": "548389071010033665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/OWGswsj9S3"
        },
        {
            "author_id": "2791317093",
            "created_at": "2014-12-26T08:05:17.000Z",
            "id": "548389069164523520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/726S4ZWR4I"
        },
        {
            "author_id": "2792059545",
            "created_at": "2014-12-26T08:05:16.000Z",
            "id": "548389067679748096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/6VDzogTa94"
        },
        {
            "author_id": "2840148994",
            "created_at": "2014-12-26T08:05:16.000Z",
            "id": "548389066174001152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/MedvbsS4KZ"
        },
        {
            "author_id": "2288697877",
            "created_at": "2014-12-26T08:05:16.000Z",
            "id": "548389064756314112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/zgsz5eL5My"
        },
        {
            "author_id": "2839797905",
            "created_at": "2014-12-26T08:05:15.000Z",
            "id": "548389063309283328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/LEOpVSJaZK"
        },
        {
            "author_id": "2840507656",
            "created_at": "2014-12-26T08:05:15.000Z",
            "id": "548389062428467202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/OnifJSRIAJ"
        },
        {
            "author_id": "2889644524",
            "created_at": "2014-12-26T08:05:15.000Z",
            "id": "548389060209688576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/TBvi5UN7PU"
        },
        {
            "author_id": "2840417063",
            "created_at": "2014-12-26T08:05:14.000Z",
            "id": "548389058590670848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/O4xrAbSfXG"
        },
        {
            "author_id": "2791397703",
            "created_at": "2014-12-26T08:05:14.000Z",
            "id": "548389056975872000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/TBIJqIJ0au"
        },
        {
            "author_id": "2887763530",
            "created_at": "2014-12-26T08:05:14.000Z",
            "id": "548389055621103617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/qTZplOiNVI"
        },
        {
            "author_id": "2834433887",
            "created_at": "2014-12-26T08:05:13.000Z",
            "id": "548389052697686016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/YS2ZX79EX8"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2014-12-26T08:05:08.000Z",
            "id": "548389033496178688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#hu3b3t 'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger... http://t.co/Su0GxDiSfe"
        },
        {
            "author_id": "93409569",
            "created_at": "2014-12-26T08:05:05.000Z",
            "id": "548389019633975296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional K... http://t.co/h2vTN2x5AY #RT #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "2668132136",
            "created_at": "2014-12-26T08:05:02.000Z",
            "id": "548389009081106433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/2X1YvJQkdO"
        },
        {
            "author_id": "2598057540",
            "created_at": "2014-12-26T08:05:02.000Z",
            "id": "548389007302742016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/c6Rg72Kwun"
        },
        {
            "author_id": "78453412",
            "created_at": "2014-12-26T08:05:01.000Z",
            "id": "548389001611071488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/rxK3GLTvhn"
        },
        {
            "author_id": "66722502",
            "created_at": "2014-12-26T08:05:00.000Z",
            "id": "548389000315023360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/AGOjPkuREc"
        },
        {
            "author_id": "2590535478",
            "created_at": "2014-12-26T08:05:00.000Z",
            "id": "548388997169283073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/vZraiM7HJr"
        },
        {
            "author_id": "168508950",
            "created_at": "2014-12-26T08:04:59.000Z",
            "id": "548388994539458561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/LOCqVCJ7mx"
        },
        {
            "author_id": "357999551",
            "created_at": "2014-12-26T08:04:59.000Z",
            "id": "548388994170376193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/ZtB4dcHtbW"
        },
        {
            "author_id": "2609570232",
            "created_at": "2014-12-26T08:04:58.000Z",
            "id": "548388988382240768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/J8bYI6FEZa"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2014-12-26T08:04:52.000Z",
            "id": "548388965275811840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/s33QR6xVNJ"
        },
        {
            "author_id": "2580465402",
            "created_at": "2014-12-26T08:04:52.000Z",
            "id": "548388964046880768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/7CkU7ccqCw"
        },
        {
            "author_id": "55818224",
            "created_at": "2014-12-26T08:04:48.000Z",
            "id": "548388948465045505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(G1) 'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/OY11vkRjvK"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2014-12-26T08:04:47.000Z",
            "id": "548388943746461696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/vkkwZIqlqV"
        },
        {
            "author_id": "336884058",
            "created_at": "2014-12-26T08:04:43.000Z",
            "id": "548388929322237952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/JHE3ffLome"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2014-12-26T08:04:43.000Z",
            "id": "548388929313837056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/tbiiXwV6Pb"
        },
        {
            "author_id": "2493397718",
            "created_at": "2014-12-26T08:04:43.000Z",
            "id": "548388927908749312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/Xw6ecbEU7e"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2014-12-26T08:04:42.000Z",
            "id": "548388922661666816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rt1 'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/CdNY48PDFY"
        },
        {
            "author_id": "2581692673",
            "created_at": "2014-12-26T08:04:34.000Z",
            "id": "548388889119838209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/gwDp19nMsg"
        },
        {
            "author_id": "2544963258",
            "created_at": "2014-12-26T08:04:26.000Z",
            "id": "548388855980630017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/XL1xdmUZSL"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2014-12-26T08:04:26.000Z",
            "id": "548388855817060352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/O0Z0tH22om"
        },
        {
            "author_id": "2555731568",
            "created_at": "2014-12-26T08:04:20.000Z",
            "id": "548388829325819905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/QW7TIYD9oA"
        },
        {
            "author_id": "2544867270",
            "created_at": "2014-12-26T08:04:18.000Z",
            "id": "548388820844957696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/Qs2B1ESerN"
        },
        {
            "author_id": "2553136296",
            "created_at": "2014-12-26T08:04:17.000Z",
            "id": "548388819293052928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/v585xNDNwX"
        },
        {
            "author_id": "2529809010",
            "created_at": "2014-12-26T08:04:17.000Z",
            "id": "548388817871200256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/VFQe3xBZGD"
        },
        {
            "author_id": "2525894232",
            "created_at": "2014-12-26T08:04:17.000Z",
            "id": "548388817187532800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/UG1U1ourvi"
        },
        {
            "author_id": "2235591820",
            "created_at": "2014-12-26T08:04:16.000Z",
            "id": "548388815144906752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/azEzOGcBfe"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2014-12-26T08:04:10.000Z",
            "id": "548388790729846784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/OhCKwZjEQC"
        },
        {
            "author_id": "2326078974",
            "created_at": "2014-12-26T08:04:04.000Z",
            "id": "548388763437498369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/tEHVvmIGEU"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2014-12-26T08:04:02.000Z",
            "id": "548388754138746880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/m0q9I1fJuv"
        },
        {
            "author_id": "372609871",
            "created_at": "2014-12-26T08:04:01.000Z",
            "id": "548388752196763648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/usiLphdVt5"
        },
        {
            "author_id": "2500430823",
            "created_at": "2014-12-26T08:03:59.000Z",
            "id": "548388743330004992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/qqVuFjWWVJ"
        },
        {
            "author_id": "2150908993",
            "created_at": "2014-12-26T08:03:59.000Z",
            "id": "548388742910586880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/en4brD6bTW"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2014-12-26T08:03:59.000Z",
            "id": "548388742005014528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/9Xmxu3iCGa"
        },
        {
            "author_id": "2196556573",
            "created_at": "2014-12-26T08:03:59.000Z",
            "id": "548388740809256961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/dCT0ItbnN6"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2014-12-26T08:03:48.000Z",
            "id": "548388696961990656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/pezzR8kIa1"
        },
        {
            "author_id": "986556253",
            "created_at": "2014-12-26T08:03:42.000Z",
            "id": "548388672911851520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/g8LXx5feNi"
        },
        {
            "author_id": "2358490339",
            "created_at": "2014-12-26T08:03:30.000Z",
            "id": "548388622034927617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/PM4ASd6Zcf"
        },
        {
            "author_id": "354462356",
            "created_at": "2014-12-26T08:03:29.000Z",
            "id": "548388618943750144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/b0a2ZDCRah"
        },
        {
            "author_id": "2333927869",
            "created_at": "2014-12-26T08:03:22.000Z",
            "id": "548388585712271361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/l4AogyxKyN"
        },
        {
            "author_id": "2331864589",
            "created_at": "2014-12-26T08:03:21.000Z",
            "id": "548388582767874048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/JsaFMmA7PC"
        },
        {
            "author_id": "2241225858",
            "created_at": "2014-12-26T08:03:18.000Z",
            "id": "548388569891340288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/cEu46QN7iZ"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2014-12-26T08:03:14.000Z",
            "id": "548388555303567360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/N5Y4sWHNQl"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2014-12-26T08:03:12.000Z",
            "id": "548388547296636929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/Pv8rHWtLOC"
        },
        {
            "author_id": "1355417316",
            "created_at": "2014-12-26T08:03:08.000Z",
            "id": "548388527252054016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/gAOHnpN3Om"
        },
        {
            "author_id": "323405199",
            "created_at": "2014-12-26T08:03:05.000Z",
            "id": "548388516971810816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/Nb04HeeO8n"
        },
        {
            "author_id": "51524447",
            "created_at": "2014-12-26T08:03:05.000Z",
            "id": "548388515445088256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/xUgFZg90Li"
        },
        {
            "author_id": "2175037904",
            "created_at": "2014-12-26T08:03:01.000Z",
            "id": "548388501146718208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/dzGh6ooMIb"
        },
        {
            "author_id": "477797941",
            "created_at": "2014-12-26T08:03:01.000Z",
            "id": "548388499506733056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/urGDRbgM0r"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2014-12-26T08:03:00.000Z",
            "id": "548388493714419712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/5emvRietWG"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2014-12-26T08:02:58.000Z",
            "id": "548388485694881792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/2D55Av8Mdm"
        },
        {
            "author_id": "2167061041",
            "created_at": "2014-12-26T08:02:57.000Z",
            "id": "548388483920695298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/MlVtY4zWK9"
        },
        {
            "author_id": "1952149790",
            "created_at": "2014-12-26T08:02:55.000Z",
            "id": "548388475318177792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/uYeaSoMI5I"
        },
        {
            "author_id": "1469930630",
            "created_at": "2014-12-26T08:02:52.000Z",
            "id": "548388463486058496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/aOasssmnDE"
        },
        {
            "author_id": "1737298886",
            "created_at": "2014-12-26T08:02:52.000Z",
            "id": "548388461590224898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/nEO3yWCNBO"
        },
        {
            "author_id": "345498470",
            "created_at": "2014-12-26T08:02:52.000Z",
            "id": "548388460210290689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/RCtGICFMdY"
        },
        {
            "author_id": "1666338967",
            "created_at": "2014-12-26T08:02:51.000Z",
            "id": "548388457442066432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/9yzSLSnw42"
        },
        {
            "author_id": "1705079605",
            "created_at": "2014-12-26T08:02:51.000Z",
            "id": "548388456007622656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/XarV6SlB4d"
        },
        {
            "author_id": "1695154478",
            "created_at": "2014-12-26T08:02:50.000Z",
            "id": "548388452924801024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/V928Nak5U0"
        },
        {
            "author_id": "237028480",
            "created_at": "2014-12-26T08:02:49.000Z",
            "id": "548388448680153088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/AQ8ANjn5fX"
        },
        {
            "author_id": "104594993",
            "created_at": "2014-12-26T08:02:48.000Z",
            "id": "548388446599802880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/OeeA7tBcwL"
        },
        {
            "author_id": "1638942103",
            "created_at": "2014-12-26T08:02:46.000Z",
            "id": "548388438110515200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/ss0Hw8vrqT"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2014-12-26T08:02:43.000Z",
            "id": "548388423371743232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/GlJH8odkaX"
        },
        {
            "author_id": "871949941",
            "created_at": "2014-12-26T08:02:42.000Z",
            "id": "548388421383626752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/ulojy4qiIc"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2014-12-26T08:02:42.000Z",
            "id": "548388419798200320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo monstro' \u00e9 flagrado devorando outro menor na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/GDWFAskXgi"
        },
        {
            "author_id": "106829092",
            "created_at": "2014-12-26T08:02:36.000Z",
            "id": "548388395274104832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul.\nGrava\u00e7\u00e3o crocodilo enorme lan\u00e7ando rival para o alto... http://t.co/0oY3CIXsr7"
        },
        {
            "author_id": "1304926376",
            "created_at": "2014-12-26T01:01:20.000Z",
            "id": "548282378087833600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paso de cortes,parque nacional izta-popo\nAltitud 3600 metros \nUn po\u00e7o de frio"
        },
        {
            "author_id": "84488565",
            "created_at": "2014-12-26T00:51:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 31,
                        "username": "UppiiMarketing"
                    }
                ]
            },
            "id": "548280020632748033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @uppiimarketing http://t.co/pG1dv454Vw Geomorfologia - Parque Nacional da Serra da Capivara - Piau\u00ed"
        },
        {
            "author_id": "84488565",
            "created_at": "2014-12-26T00:46:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "548278661858603008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http://t.co/PeRsGHkUjj mist\u00e9rios do Parque Nacional da Serra da Capivara no Piau\u00ed"
        },
        {
            "author_id": "84488565",
            "created_at": "2014-12-26T00:43:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 31,
                        "username": "UppiiMarketing"
                    }
                ]
            },
            "id": "548277988987400192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @uppiimarketing http://t.co/FPcBd0TE1n Pinturas Pre\u0301 Hist\u00f3ricas - Parque Nacional da Serra da"
        },
        {
            "author_id": "67946910",
            "created_at": "2014-12-26T00:22:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "laizadonato"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.22755449,
                        -30.13818222
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "548272482076340224",
            "in_reply_to_user_id": "63333105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@laizadonato APA pra mim \u00e9 unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "81426837",
            "created_at": "2014-12-25T23:57:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "548266232432971776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude09\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc96 @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/wdcv6yLrEc"
        },
        {
            "author_id": "2337058266",
            "created_at": "2014-12-25T23:30:03.000Z",
            "id": "548259406773616640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A floresta nacional de hoje!!!#Olympic #NationalForest #rainforest #Washington #Usa http://t.co/D2253pMYV9"
        },
        {
            "author_id": "160246907",
            "created_at": "2014-12-25T23:21:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.41298,
                        -7.233735
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "548257328529956864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2 \ud83c\udf32\ud83c\udf43 @ Floresta Nacional do Araripe http://t.co/v4dxNgH4bP"
        },
        {
            "author_id": "64070334",
            "created_at": "2014-12-25T23:01:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.988675,
                        -22.44866667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "548252203849240576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4c #nofilter @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/oysDb4f6gx"
        },
        {
            "author_id": "25742365",
            "created_at": "2014-12-25T22:04:15.000Z",
            "id": "548237816162177024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha o seu her\u00f3i dando carteirada... http://t.co/27flTdTKwV"
        },
        {
            "author_id": "160246907",
            "created_at": "2014-12-25T21:06:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.49614,
                        -7.2484
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "548223403522412544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Crato #Cariri @ Floresta Nacional do Araripe http://t.co/9LuPvT0LFw"
        },
        {
            "author_id": "487664104",
            "created_at": "2014-12-25T18:33:32.000Z",
            "id": "548184786498768898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cen\u00e1rios fant\u00e1sticos do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas. \nMais um treino na agenda. http://t.co/C79nSuNMPd"
        },
        {
            "author_id": "853606854",
            "created_at": "2014-12-25T17:53:51.000Z",
            "id": "548174798766235648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preciso ir no Parque Nacional Banff"
        },
        {
            "author_id": "516707469",
            "created_at": "2014-12-25T17:14:27.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "548164882726916098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f5\ufe0f @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/e6cWccPNhH"
        },
        {
            "author_id": "16547749",
            "created_at": "2014-12-25T16:38:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "548155848011567104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eta caminha dificil essa da areia @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/rZDc9hkFYg"
        },
        {
            "author_id": "23680396",
            "created_at": "2014-12-25T16:27:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98001697,
                        -22.52368303
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "548153188256579585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude1c\ud83c\udf84 #natalnaserra @ Cachoeira Parque Nacional Da Serra Dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/uGDCSquUj1"
        },
        {
            "author_id": "60743615",
            "created_at": "2014-12-25T14:01:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "548116229912018945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/fHJ0tSfkJ0"
        },
        {
            "author_id": "60743615",
            "created_at": "2014-12-25T14:00:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "548116100089905152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/ZiD7QB4zEA"
        },
        {
            "author_id": "152836547",
            "created_at": "2014-12-25T13:05:00.000Z",
            "id": "548102110165073922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/eZYuyDUs4L"
        },
        {
            "author_id": "51459492",
            "created_at": "2014-12-25T13:00:03.000Z",
            "id": "548100860727660545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "|| Parque Tongariro - Nova Zel\u00e2ndia ||\n\nDominado pelo vulc\u00e3o ativo Ruahepu, esse parque nacional na por\u00e7\u00e3o... http://t.co/ZQ1Py0yt0Q"
        },
        {
            "author_id": "2781278557",
            "created_at": "2014-12-25T06:33:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555498,
                        -22.43939142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "548003695267700736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E assim foi nosso Natal 2014 \n#PicsArt @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj http://t.co/Eg3DRJ2oTG"
        },
        {
            "author_id": "272357063",
            "created_at": "2014-12-25T02:55:51.000Z",
            "id": "547948809394077697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estar com amiga de verdade... \u2014 se sentindo agradecida em Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/DWYM2VWilF"
        },
        {
            "author_id": "916922221",
            "created_at": "2014-12-25T00:43:07.000Z",
            "id": "547915406737174529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem-vindo ao Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas, numa das 7 maravilhas naturais de Portugal... http://t.co/V18uCjNTbU"
        },
        {
            "author_id": "434388841",
            "created_at": "2014-12-25T00:10:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "547907228292767744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nunca abandonar ou esquecer, amo muito voc\u00eas. \ud83d\udd1d\u2764\ud83c\udf85 @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/0P9ukFaN17"
        },
        {
            "author_id": "2920995954",
            "created_at": "2014-12-24T23:10:31.000Z",
            "id": "547892105528737792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acredito que aqui no parque nacional do Itatiaia deve have base deles tamb\u00e9m, moro ao lado e numa manh\u00e3 estava... http://t.co/XeaQYx4WyK"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-12-24T23:09:57.000Z",
            "id": "547891960686858241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje nosso dia foi de banho no Toboagua do Rio do Boi (Parque Nacional Aparados da Serra! http://t.co/HxikhRZhPP"
        },
        {
            "author_id": "349081033",
            "created_at": "2014-12-24T22:05:38.000Z",
            "id": "547875774263349249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gente. Bom Natal e desejamos que todos desfrutem mesmo da companhia dos familiares e amigos, n\u00e3o esquecendo do... http://t.co/otFlH4FmIF"
        },
        {
            "author_id": "290014047",
            "created_at": "2014-12-24T20:35:12.000Z",
            "id": "547853016188346368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista do Tau\u00e1-Mirim, no Maranh\u00e3o\n\nDaniele Beatriz, 9 anos, teve sua casa destruida... http://t.co/LKrhVWzP3L"
        },
        {
            "author_id": "2381919446",
            "created_at": "2014-12-24T19:39:30.000Z",
            "id": "547838997557305344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba vai \u00e0 san\u00e7\u00e3o\u00a0presidencial http://t.co/fgoTMQTtHf"
        },
        {
            "author_id": "2381919446",
            "created_at": "2014-12-24T19:39:24.000Z",
            "id": "547838974677745664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba vai \u00e0 san\u00e7\u00e3o presidencial http://t.co/E0PEQ7vX5W http://t.co/O360GdTeAC"
        },
        {
            "author_id": "278693731",
            "created_at": "2014-12-24T18:38:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11181705,
                        -4.15545076
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "547823623311204352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/D0QIhfHYeg"
        },
        {
            "author_id": "78926714",
            "created_at": "2014-12-24T18:20:51.000Z",
            "id": "547819205870247937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha bi\u00f3loga fascinada com tudo que v\u00ea #trilha #CavernaDaLapaDoce @ Parque Nacional da Chapada\u2026 http://t.co/wmVGp47qka"
        },
        {
            "author_id": "35232853",
            "created_at": "2014-12-24T18:09:13.000Z",
            "id": "547816280397729792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito mais grave que Belo Monte http://t.co/2s0zoQTW9z Parque Nacional da Amaz\u00f4nia e um d oito q podem ser atingidos http://t.co/5EmBJHk9OD"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-12-24T17:32:01.000Z",
            "id": "547806917268361216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia de neblina no Canyon Fortaleza (Parque Nacional da Serra Geral)! http://t.co/ereGCdDBtC"
        },
        {
            "author_id": "239765944",
            "created_at": "2014-12-24T16:59:14.000Z",
            "id": "547798667818582017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como era a vida no parque, escrita no livro; Meu vizinho, o parque nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/4Mext2erbm"
        },
        {
            "author_id": "90921892",
            "created_at": "2014-12-24T16:06:05.000Z",
            "id": "547785291021295619",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia com o Lucca @ Parque Nacional Vila Lobos http://t.co/TTdIb3D7qc"
        },
        {
            "author_id": "2682857942",
            "created_at": "2014-12-24T14:50:32.000Z",
            "id": "547766277947666432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cervejas de Mo\u00e7ambique estabelece parceria com o Parque Nacional da Gorongosa - http://t.co/Qw9p0XYHSo http://t.co/mj8SzlkQE6"
        },
        {
            "author_id": "256467288",
            "created_at": "2014-12-24T14:17:05.000Z",
            "id": "547757858985877504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jungle selfie. #rio #junglelife @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/4fm5c3XJtA"
        },
        {
            "author_id": "14630425",
            "created_at": "2014-12-24T13:43:39.000Z",
            "id": "547749445106814977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bagagem Pronta - Passeio e Turismo: Parque Nacional de Plitvice, Cro\u00e1cia http://t.co/uvjf4agHwb"
        },
        {
            "author_id": "2682857942",
            "created_at": "2014-12-24T13:43:22.000Z",
            "id": "547749375913369600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CDM doa 125 mil d\u00f3lares ao Parque Nacional de Gorongosa - http://t.co/9tV3whVZCr http://t.co/TUVG48wXrP"
        },
        {
            "author_id": "1407642120",
            "created_at": "2014-12-24T13:42:12.000Z",
            "id": "547749082266370048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascada congelada, Parque Nacional de Triglav, Eslovenia http://t.co/KdOtFKmhIJ\""
        },
        {
            "author_id": "733189549",
            "created_at": "2014-12-24T12:00:02.000Z",
            "id": "547723371858108416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m esqueceu dois bonecos de neve no parque Nacional Shenandoah em Virginia =P http://t.co/JTtpuOQMmA"
        },
        {
            "author_id": "1063695823",
            "created_at": "2014-12-24T11:48:56.000Z",
            "id": "547720578690338817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascada congelada, Parque Nacional de Triglav, Eslovenia http://t.co/tk9LoxsdkG"
        },
        {
            "author_id": "41117407",
            "created_at": "2014-12-24T10:29:54.000Z",
            "id": "547700686977503232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra - Jornal O Globo http://t.co/MMtoov9yPr"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-12-24T10:03:00.000Z",
            "id": "547693918130028545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de ontem no Parque Nacional da Serra Geral - Interior do  Canyon Malacara http://t.co/jVNYauA6mn"
        },
        {
            "author_id": "2435645238",
            "created_at": "2014-12-24T06:09:33.000Z",
            "id": "547635167721189376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(EXTRA) EXPEDI\u00c7\u00c3O VENEZUELA - Conhe\u00e7a mais algumas vilas e povoados da parte norte do Parque Nacional Canaima.... http://t.co/IutoXvvlCu"
        },
        {
            "author_id": "68306037",
            "created_at": "2014-12-24T05:24:04.000Z",
            "id": "547623723512000514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/H9IfaedgNO"
        },
        {
            "author_id": "2432666738",
            "created_at": "2014-12-24T03:44:41.000Z",
            "id": "547598711665090560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascada congelada, Parque Nacional de Triglav, Eslovenia http://t.co/CQqbJSr7Hy"
        },
        {
            "author_id": "2470033903",
            "created_at": "2014-12-24T03:44:41.000Z",
            "id": "547598711358898176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascada congelada, Parque Nacional de Triglav, Eslovenia http://t.co/bz5Feec0cJ"
        },
        {
            "author_id": "39294851",
            "created_at": "2014-12-24T03:34:10.000Z",
            "id": "547596065005142018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E vai me dizer que n\u00e3o estamos todos conectados :D http://t.co/y12LB69dsu"
        },
        {
            "author_id": "727571040",
            "created_at": "2014-12-24T03:20:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 1,
                        "username": "_Paisajes_"
                    }
                ]
            },
            "id": "547592521720025090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@_Paisajes_: Cascada congelada, Parque Nacional de Triglav, Eslovenia http://t.co/egyPASBxEy\" hermoso \ud83d\ude0d\u2764"
        },
        {
            "author_id": "2262185558",
            "created_at": "2014-12-24T02:55:15.000Z",
            "id": "547586272232214528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascada congelada, Parque Nacional de Triglav, Eslovenia http://t.co/d2c0pROPTJ http://t.co/un4gsqmlnb"
        },
        {
            "author_id": "2633883195",
            "created_at": "2014-12-24T02:33:38.000Z",
            "id": "547580829942050816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascada congelada, Parque Nacional de Triglav, Eslovenia http://t.co/EebHbo5zwP"
        },
        {
            "author_id": "218915364",
            "created_at": "2014-12-24T02:26:45.000Z",
            "id": "547579100396015616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: #instafalls #fozdoigua\u00e7u #cataratas #gargantadodiabo (em Garganta del Diablo - Parque Nacional... http://t.co/fjX9vbk212"
        },
        {
            "author_id": "1190505763",
            "created_at": "2014-12-24T02:10:39.000Z",
            "id": "547575049704595457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 72,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 66
            },
            "text": "Cascada congelada, Parque Nacional de Triglav, Eslovenia http://t.co/bTc5HCNcwA"
        },
        {
            "author_id": "2435645238",
            "created_at": "2014-12-24T01:45:04.000Z",
            "id": "547568609305055233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(EXTRA) EXPEDI\u00c7\u00c3O VENEZUELA - Conhe\u00e7a mais algumas vilas e povoados da parte norte do Parque Nacional Canaima.... http://t.co/3JuYZBSDli"
        },
        {
            "author_id": "106902552",
            "created_at": "2014-12-24T01:33:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.1486864,
                        9.3905168
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e44e7dc5a2e1c3f1"
            },
            "id": "547565800476119041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CostaRica #Nature #Beach #NationalPark @ Playa Las Gemelas, Parque Nacional Ml. Antonio http://t.co/bWgXGluR8T"
        },
        {
            "author_id": "123405369",
            "created_at": "2014-12-24T00:43:16.000Z",
            "id": "547553055726518272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acir Gurgacz defende perman\u00eancia de agricultores em reserva extrativista em RO \u2014 Senado Federal - Portal de Not\u00edcias http://t.co/i1l5ZqIBb4"
        },
        {
            "author_id": "87192457",
            "created_at": "2014-12-24T00:19:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.69261918,
                        -9.01450527
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "547547009570594816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trupe na Pedra Furada @ Parque Nacional Da Serra Da Capivara http://t.co/6aNXxzTD4u"
        },
        {
            "author_id": "135613605",
            "created_at": "2014-12-24T00:01:43.000Z",
            "id": "547542598953754625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOLGADINHO ESSE BICHO. http://t.co/cuWagFUgGf"
        },
        {
            "author_id": "55418674",
            "created_at": "2014-12-23T23:39:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.07663638,
                        9.93421842
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e44e7dc5a2e1c3f1"
            },
            "id": "547537119573311488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#nofilter #CostaRica @ Parque Nacional Volcan Poas http://t.co/FuRt7PU0VT"
        },
        {
            "author_id": "394856629",
            "created_at": "2014-12-23T23:00:04.000Z",
            "id": "547527087733895169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Thingvellir, um destino incr\u00edvel na Isl\u00e2ndia. Voc\u00ea vai se encantar com a natureza do pa\u00eds! http://t.co/AbYnQrDCzd"
        },
        {
            "author_id": "174667733",
            "created_at": "2014-12-23T22:32:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.27963638,
                        -22.51485062
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "07eb239d9e9c22df"
            },
            "id": "547520056830464000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica de Po\u00e7o das Antas/ICMBio https://t.co/5o03llTnoL"
        },
        {
            "author_id": "1357081562",
            "created_at": "2014-12-23T21:35:50.000Z",
            "id": "547505887594958848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Cascada congelada, Parque Nacional de Triglav, Eslovenia http://t.co/ZfScoqLxXX"
        },
        {
            "author_id": "2938753335",
            "created_at": "2014-12-23T21:35:49.000Z",
            "id": "547505882230435840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Tijuca http://t.co/bn1u56tykK"
        },
        {
            "author_id": "71628928",
            "created_at": "2014-12-23T20:24:44.000Z",
            "id": "547487996736335874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/r1M2MDKGcr"
        },
        {
            "author_id": "71628928",
            "created_at": "2014-12-23T20:22:06.000Z",
            "id": "547487331108659200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/QkIhlnD3h4"
        },
        {
            "author_id": "71628928",
            "created_at": "2014-12-23T20:17:35.000Z",
            "id": "547486194410336256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/P9PIFivpLN"
        },
        {
            "author_id": "187177582",
            "created_at": "2014-12-23T20:17:07.000Z",
            "id": "547486077640900608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edngua Ferina: CE: Justi\u00e7a reconhece reserva extrativista da Prainha do Canto Verde, em Beberibe... http://t.co/YFqAADq0dT"
        },
        {
            "author_id": "96767211",
            "created_at": "2014-12-23T19:36:54.000Z",
            "id": "547475956966113281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu estava crente que ia pegar um tempinho bom aqui pra ir no parque nacional mas fui trouxa."
        },
        {
            "author_id": "309722413",
            "created_at": "2014-12-23T19:11:16.000Z",
            "id": "547469506361434112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia adia debate sobre mudan\u00e7as na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Cercadinho\nhttp://t.co/t4IVNcCpir"
        },
        {
            "author_id": "199431574",
            "created_at": "2014-12-23T18:08:09.000Z",
            "id": "547453622335070212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A serra foi nomeada como Parque Nacional da Serra de Itabaiana, al\u00e9m do parque dos Falc\u00f5es. @AndreMourapsc_ http://t.co/hSBiaPvci6"
        },
        {
            "author_id": "2797688299",
            "created_at": "2014-12-23T16:41:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "id": "547431699936976897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia in Barreirinhas, MA https://t.co/FV6Gp7KrvF"
        },
        {
            "author_id": "127523230",
            "created_at": "2014-12-23T16:33:47.000Z",
            "id": "547429873711472640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste Ver\u00e3o, moradores e turistas v\u00e3o poder desfrutar do Mirante da Pra\u00e7a da Baleia e do Monumento Natural dos... http://t.co/RYPwVRQbb5"
        },
        {
            "author_id": "69725916",
            "created_at": "2014-12-23T16:15:18.000Z",
            "id": "547425223490809856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nojo \u00e9 pouco para esse verme, gente ningu\u00e9m far\u00e1 nada contra esse bosta em forma de dem\u00f4nio!... http://t.co/xnuuu4DYzY"
        },
        {
            "author_id": "189925867",
            "created_at": "2014-12-23T16:07:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43638833,
                        -25.69096049
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "547423261294743552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "D\u00e1diva da cria\u00e7\u00e3o divina \ud83d\udc4f\ud83d\ude0d\ud83c\udf08\ud83d\udca6 @ Parque Nacional Igua\u00e7u http://t.co/9Ig9oMuwSj"
        },
        {
            "author_id": "57004359",
            "created_at": "2014-12-23T16:02:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "547422003360464896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/vrLcVgPpul http://t.co/yuTn6mLtBG"
        },
        {
            "author_id": "87192457",
            "created_at": "2014-12-23T15:47:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.69261918,
                        -9.01450527
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "547418336657956864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por onde cai \u00e1gua @ Parque Nacional Da Serra Da Capivara http://t.co/76s41EqHDB"
        },
        {
            "author_id": "87192457",
            "created_at": "2014-12-23T15:45:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.69261918,
                        -9.01450527
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "547417731923193856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitando o ber\u00e7o do homem americano @ Parque Nacional Da Serra Da Capivara http://t.co/AKK9El633d"
        },
        {
            "author_id": "373821470",
            "created_at": "2014-12-23T14:37:20.000Z",
            "id": "547400567614889984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT\"@GaliciaNorte\nAs Catedrais, Ribadeo \nMonumento natural\nhttp://t.co/M8sLyqMTEc \n\n#GaliciaNorte #spain #turismo http://t.co/AYcfOBRWIq\""
        },
        {
            "author_id": "375697122",
            "created_at": "2014-12-23T14:04:25.000Z",
            "id": "547392283910615040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/DVxbWKfvTB"
        },
        {
            "author_id": "470489699",
            "created_at": "2014-12-23T13:31:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 100,
                        "username": "ocumarenha"
                    }
                ]
            },
            "id": "547383993763893250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "For\u00e7as da Natureza! Canion Itambezinho -Parque Nacional Aparados da Serra-Rio Grande do Sul-Brasil. @ocumarenha http://t.co/a2zRqJPEg5"
        },
        {
            "author_id": "141732547",
            "created_at": "2014-12-23T13:18:22.000Z",
            "id": "547380698206969856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E esse \u00e9 candidato \u00e0 Deus, digo, \u00e0 presid\u00eancia que o povo quer para as pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es. http://t.co/msyF82Jqwp"
        },
        {
            "author_id": "169351685",
            "created_at": "2014-12-23T12:07:55.000Z",
            "id": "547362966329626624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem armado \u00e9 preso nas proximidades da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama http://t.co/njqkmCOKBN http://t.co/TXvXQLsSpO"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2014-12-23T10:20:01.000Z",
            "id": "547335815077314560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo \nMonumento natural\nhttp://t.co/xzb4xkYDOo\n\n#GaliciaNorte #spain #turismo http://t.co/588hAY3a3s"
        },
        {
            "author_id": "560473063",
            "created_at": "2014-12-23T10:18:25.000Z",
            "id": "547335411610427392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obradoiros, contos e actividades l\u00fadicas, protagonistas da programaci\u00f3n educativa de Nadal do Parque Nacional... http://t.co/MrRke4qNKj"
        },
        {
            "author_id": "123049117",
            "created_at": "2014-12-23T09:51:53.000Z",
            "id": "547328731040481281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra Vermelha\nesta floresta est\u00e1 perto de sua casa\ndentro dela, precisamente http://t.co/QECWfB7wy0"
        },
        {
            "author_id": "43379218",
            "created_at": "2014-12-23T09:37:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82524829,
                        -15.45868562
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "547324996822269953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e meu pequeno guilherme. @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/jAKFKhPKq9"
        },
        {
            "author_id": "137182150",
            "created_at": "2014-12-23T04:22:44.000Z",
            "id": "547245900658388992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "olhar mais pro c\u00e9u @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/mjd2bVIQtU"
        },
        {
            "author_id": "84334162",
            "created_at": "2014-12-23T02:46:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 12,
                        "username": "opovoonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "547221666787778560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um para\u00edso \"@opovoonline: Reserva extrativista da Prainha do Canto Verde, em Beberibe, \u00e9 legalizada: http://t.co/g9miFJbjf5\""
        },
        {
            "author_id": "84334162",
            "created_at": "2014-12-23T02:46:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 104,
                        "username": "opovoonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "547221557308055552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a reconhece reserva extrativista da Prainha do Canto Verde em Beberibe http://t.co/A7uKUddsNm via @opovoonline"
        },
        {
            "author_id": "57738972",
            "created_at": "2014-12-23T02:19:18.000Z",
            "id": "547214836418232320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FILME 315 - VIRUNGA (2014) - NETFLIX\nNOTA: 4/5\nAo leste da Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo h\u00e1 o parque nacional de... http://t.co/gdiq0NUiFW"
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2014-12-23T01:01:21.000Z",
            "id": "547195220744732673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Reserva extrativista da Prainha do Canto Verde, em Beberibe, \u00e9 legalizada: http://t.co/uJD858we2a"
        },
        {
            "author_id": "362680736",
            "created_at": "2014-12-23T00:31:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.245,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "547187828736942080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e9rias \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/XT753WTsqr"
        },
        {
            "author_id": "242010147",
            "created_at": "2014-12-23T00:17:29.000Z",
            "id": "547184179168182272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prainha do Canto Verde... http://t.co/zFZ0EuxXPW"
        },
        {
            "author_id": "99389654",
            "created_at": "2014-12-22T23:50:37.000Z",
            "id": "547177419757481985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva! Prainha do Canto Verde! Enquanto houver sol...\nEm tempos de destrui\u00e7\u00e3o, vit\u00f3ria da Vida, porque h\u00e1... http://t.co/5d6SJlh9k2"
        },
        {
            "author_id": "162775975",
            "created_at": "2014-12-22T23:02:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 109,
                        "username": "opovoonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "547165418373136384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a reconhece reserva extrativista da Prainha do Canto Verde em Beberibe - CE http://t.co/KQp4AuxujZ via @opovoonline"
        },
        {
            "author_id": "519119797",
            "created_at": "2014-12-22T22:40:01.000Z",
            "id": "547159651897585665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arco-\u00edris no Parque Nacional de Colorado, EUA! Que vista! http://t.co/eKu5oNqVhM"
        },
        {
            "author_id": "46224880",
            "created_at": "2014-12-22T22:29:23.000Z",
            "id": "547156976078442496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/wb3iX1f9pF Veja minha visita ao Parque Nacional das Sequoias, nos... http://t.co/KppzxF4zuq"
        },
        {
            "author_id": "228913610",
            "created_at": "2014-12-22T22:07:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.07663638,
                        9.93421842
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e44e7dc5a2e1c3f1"
            },
            "id": "547151447776034817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Friend #Good #Day #Thankyou #Like #Fun @ Parque Nacional Volcan Poas http://t.co/N4x3UDejz2"
        },
        {
            "author_id": "853037112",
            "created_at": "2014-12-22T21:40:47.000Z",
            "id": "547144746142281728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cidade de Chapada dos Guimar\u00e3es (MT) \u00e9 a porta de entrada para o parque nacional de mesmo nome. Vale conferir: http://t.co/3nn73u2cqx"
        },
        {
            "author_id": "2419295959",
            "created_at": "2014-12-22T21:23:36.000Z",
            "id": "547140420208041984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Los Glaciares _ Patag\u00f4nia. http://t.co/IL4XrjeQrj"
        },
        {
            "author_id": "389736367",
            "created_at": "2014-12-22T20:40:53.000Z",
            "id": "547129672744845312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Video: Sunset Serra da arrabida (em Parque Nacional Da Serra Da Arr\u00e1bida) http://t.co/Adf862DOez"
        },
        {
            "author_id": "320935111",
            "created_at": "2014-12-22T19:57:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555498,
                        -22.43939142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "547118769609646080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma semana aben\u00e7oada \u00e0 todos! @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj http://t.co/cRTnYnCL1Y"
        },
        {
            "author_id": "1704550302",
            "created_at": "2014-12-22T19:43:17.000Z",
            "id": "547115174592020480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acir Gurgacz defende perman\u00eancia de agricultores em reserva extrativista em RO\n                 http://t.co/OYLvH8xIZT #senado"
        },
        {
            "author_id": "254153349",
            "created_at": "2014-12-22T19:24:16.000Z",
            "id": "547110391340609536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/EBxopdQP6F"
        },
        {
            "author_id": "123691180",
            "created_at": "2014-12-22T18:57:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.99688374,
                        -24.31183066
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "da9c6146b85b2a63"
            },
            "id": "547103661654953984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barra do Una!! @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP http://t.co/casL2OXn3r"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-12-22T18:50:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 21,
                        "username": "mayara_godoy"
                    }
                ]
            },
            "id": "547101881211027456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem-vinda Mayara! RT @mayara_godoy: I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/JCtwL3mVt8"
        },
        {
            "author_id": "123691180",
            "created_at": "2014-12-22T18:49:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.99688374,
                        -24.31183066
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "da9c6146b85b2a63"
            },
            "id": "547101664105091072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom demais!! @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP http://t.co/M63ACMOm4y"
        },
        {
            "author_id": "167372552",
            "created_at": "2014-12-22T18:30:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.4630702,
                        -1.4394444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "547096773832212480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ";) @ Parque Nacional Chapada das Mesas - Cachoeira do Prata http://t.co/gnUHtIyj59"
        },
        {
            "author_id": "69059115",
            "created_at": "2014-12-22T18:28:49.000Z",
            "id": "547096437343784960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Torres del Paine, localizado na regi\u00e3o de Magalh\u00e3es e Ant\u00e1rctica Chilena, foi declarado... http://t.co/qc3YtzNZSl"
        },
        {
            "author_id": "311161165",
            "created_at": "2014-12-22T18:11:22.000Z",
            "id": "547092044817002496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse palha\u00e7o quer cagar tudo \u00e9? Qnd v\u00e3o parar esse babaca? http://t.co/zyXTiNQe9n"
        },
        {
            "author_id": "177113169",
            "created_at": "2014-12-22T17:57:18.000Z",
            "id": "547088504262758400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A sexta edi\u00e7\u00e3o do Guia Chapada Diamantina traz um p\u00f4ster do mapa do Parque Nacional da Chapada Diamantina e mapas... http://t.co/kHEQ5B3CwE"
        },
        {
            "author_id": "177113169",
            "created_at": "2014-12-22T17:52:13.000Z",
            "id": "547087225142665218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A sexta edi\u00e7\u00e3o do Guia Chapada Diamantina traz um p\u00f4ster do mapa do Parque Nacional da Chapada Diamantina e mapas... http://t.co/yTEHfay3Zm"
        },
        {
            "author_id": "17598409",
            "created_at": "2014-12-22T17:36:23.000Z",
            "id": "547083240587030530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto que criava unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 arquivado na Alesc http://t.co/sWNtGw0DJ5 #Quentinhas"
        },
        {
            "author_id": "17598409",
            "created_at": "2014-12-22T17:36:23.000Z",
            "id": "547083240540876800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto que criava unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 arquivado na Alesc http://t.co/9tCj6DrghE #Quentinhas"
        },
        {
            "author_id": "53518746",
            "created_at": "2014-12-22T17:22:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 125,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "547079862930780160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o alterem a categoria de reserva biol\u00f3gica do Tingu\u00e1! Ela corre risco e precisa ser protegida! https://t.co/T11Oujf2kx via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "135259754",
            "created_at": "2014-12-22T17:22:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 104,
                        "username": "opovoonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "547079669959237632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a reconhece reserva extrativista da Prainha do Canto Verde em Beberibe http://t.co/wXpcwRzhGg via @opovoonline"
        },
        {
            "author_id": "217961740",
            "created_at": "2014-12-22T17:19:41.000Z",
            "id": "547079036573614080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Formada \ud83c\udf93\u2728 @ Parque Nacional da Cebola http://t.co/8DIYqm5ODM"
        },
        {
            "author_id": "80013799",
            "created_at": "2014-12-22T16:41:47.000Z",
            "id": "547069501058338816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/3bTeXNu8pp"
        },
        {
            "author_id": "133022900",
            "created_at": "2014-12-22T16:19:32.000Z",
            "id": "547063901171367936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma do canalha! http://t.co/QSY9PD3nso"
        },
        {
            "author_id": "991373929",
            "created_at": "2014-12-22T15:37:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.2354682,
                        -18.9209607
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ebe32c7ad1032ae"
            },
            "id": "547053222398279680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP obt\u00e9m paralisa\u00e7\u00e3o de obras do empreendimento Resort Per\u00f3 na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Pau Brasil, Per\u00f3, Cabo Frio http://t.co/mNZUvCyWES"
        },
        {
            "author_id": "84377699",
            "created_at": "2014-12-22T15:36:43.000Z",
            "id": "547053125123973120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "MP obt\u00e9m paralisa\u00e7\u00e3o de obras do empreendimento Resort Per\u00f3 na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Pau Brasil, Per\u00f3, Cabo Frio http://t.co/AneTlbBHD3"
        },
        {
            "author_id": "636223691",
            "created_at": "2014-12-22T15:28:06.000Z",
            "id": "547050957906120704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#lagoarodrigodefreitas vista do mirante do parque nacional da tijuca @ Lagoa Rodrigo De Freitas Rio De\u2026 http://t.co/oPK7mLG3k8"
        },
        {
            "author_id": "636223691",
            "created_at": "2014-12-22T15:21:22.000Z",
            "id": "547049262258073600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ocristoredentor #christtheredeemer de costas porque de frente eu j\u00e1 vi um monte. @ Parque Nacional da\u2026 http://t.co/dG1fvkW9UY"
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2014-12-22T14:15:15.000Z",
            "id": "547032625505128450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Reserva extrativista da Prainha do Canto Verde, em Beberibe, \u00e9 legalizada: http://t.co/uJD858we2a"
        },
        {
            "author_id": "202259438",
            "created_at": "2014-12-22T14:05:27.000Z",
            "id": "547030156599373824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bosque #nativo de #Concepcion ser\u00e1 parque nacional http://t.co/Jg8rVGOeUs http://t.co/Py3ZYso3Ql"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2014-12-22T14:00:54.000Z",
            "id": "547029012057313282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ribeirinhos do AM iniciam produ\u00e7\u00e3o de alimentos agroecol\u00f3gicos na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel... http://t.co/HnnTmKDK7B"
        },
        {
            "author_id": "2592243228",
            "created_at": "2014-12-22T13:38:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 104,
                        "username": "opovoonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "547023485478789120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a reconhece reserva extrativista da Prainha do Canto Verde em Beberibe http://t.co/PPCjrIxUlV via @opovoonline"
        },
        {
            "author_id": "295884626",
            "created_at": "2014-12-22T13:28:30.000Z",
            "id": "547020857827401728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dono do Brasil ! http://t.co/GQxjGDdAC0"
        },
        {
            "author_id": "124235530",
            "created_at": "2014-12-22T13:26:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.92655663,
                        -3.08961691
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "547020363646140416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\\o/ (@ Refugio da vida silvestre Sauim Castanheiras in Manaus, Amazonas) https://t.co/oqgN4ZwoOx"
        },
        {
            "author_id": "237039384",
            "created_at": "2014-12-22T12:54:59.000Z",
            "id": "547012422809419776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E depois o NE que n\u00e3o sabe votar..... \u00ac\u00ac... http://t.co/GhE0E2FEVb"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2014-12-22T12:06:54.000Z",
            "id": "547000325190995968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \u00e9 considerado pela unesco como Reserva Mundial da Biosfera. \u00c9 uma das maiores... http://t.co/4khclak7yh"
        },
        {
            "author_id": "27003837",
            "created_at": "2014-12-22T10:46:27.000Z",
            "id": "546980075460386817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prepot\u00eancia sem limites - Deputado Jair Bolsonaro entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o... http://t.co/u44nxzqOha"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-12-22T10:31:09.000Z",
            "id": "546976227069014016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partindo Passeio para o Canyon Fortaleza - Parque NAcional da Serra Geral! http://t.co/TcsdtxGqkn"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-12-22T10:08:00.000Z",
            "id": "546970401570848768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 3 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional Ilha de Rubondo\" http://t.co/zqnrUULFla"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-12-22T10:06:28.000Z",
            "id": "546970013148909568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 3 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional Ilha de Rubondo\" http://t.co/8TzKYasy4k"
        },
        {
            "author_id": "150265402",
            "created_at": "2014-12-22T07:11:00.000Z",
            "id": "546925856099418112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas http://t.co/joema4BBdn"
        },
        {
            "author_id": "18773070",
            "created_at": "2014-12-22T02:39:18.000Z",
            "id": "546857483994939392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/oJwr2fVwrV"
        },
        {
            "author_id": "172210158",
            "created_at": "2014-12-22T02:32:06.000Z",
            "id": "546855669672861697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro Parque Nacional do Brasil Itatiaia RJ #ProjetoOficinadaArteBrasil lugares e pessoas m\u00e1gicas http://t.co/pkVv3GAcxQ"
        },
        {
            "author_id": "357113722",
            "created_at": "2014-12-22T01:56:50.000Z",
            "id": "546846793988710400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s (unidade de conserva\u00e7\u00e3o da natureza localizada na Amaz\u00f4nia, mais precisamente \u00e0s... http://t.co/PYMoMYbtOA"
        },
        {
            "author_id": "55752034",
            "created_at": "2014-12-22T01:46:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.07663638,
                        9.93421842
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e44e7dc5a2e1c3f1"
            },
            "id": "546844248314634241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Birthday #Trip @ Parque Nacional Volcan Poas http://t.co/bG9cPSajQC"
        },
        {
            "author_id": "142305631",
            "created_at": "2014-12-22T01:33:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "546840797271040002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com ela! &lt;3 @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/ne7dPnWVaY"
        },
        {
            "author_id": "42245868",
            "created_at": "2014-12-22T00:45:32.000Z",
            "id": "546828853487099904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenho nojo desse cara! http://t.co/s75nF1tKLL"
        },
        {
            "author_id": "45388269",
            "created_at": "2014-12-22T00:28:23.000Z",
            "id": "546824536759730176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse ano fotografando pela Calif\u00f3rnia tb passei pelo Parque Nacional das Sequ\u00f3ias, lugar m\u00e1gico. Essa \u00e1rvore \u00e9 a... http://t.co/WkFwHLispW"
        },
        {
            "author_id": "2365919880",
            "created_at": "2014-12-22T00:20:05.000Z",
            "id": "546822449036132352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental com dinheiro p\u00fablico para os ricos da Barra!  http://t.co/osjdFMUSGi"
        },
        {
            "author_id": "350654790",
            "created_at": "2014-12-21T23:41:56.000Z",
            "id": "546812847909797888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bolsonaro solicita mandado de seguran\u00e7a para ter direito de pescar em \u00e1rea protegida: http://t.co/mnFGFWS3jP\nPorque isso n\u00e3o me espanta?.:-/"
        },
        {
            "author_id": "34261231",
            "created_at": "2014-12-21T23:30:09.000Z",
            "id": "546809882905960449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "esse cara \u00e9 um merda! http://t.co/l38igHnA52"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Peru\u00edbe, Brasil",
                "id": "da9c6146b85b2a63",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Taubat\u00e9, Brasil",
                "id": "86e95544e795e190",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sombrio, Brasil",
                "id": "ce580fdab401f317",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapuava, Brasil",
                "id": "8d1a379189d09960",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Rancagua, Chile",
                "id": "00b596506d9933be",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sobral, Brasil",
                "id": "399fd66b39237b17",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Melga\u00e7o, Portugal",
                "id": "bca4031234b42b58",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Capanema, Brasil",
                "id": "91563d59d4d0cb01",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Santa Marta, Colombia",
                "id": "00082d21223f8397",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Zinacantepec, M\u00e9xico",
                "id": "33f25a65f4e7e400",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaipul\u00e2ndia, Brasil",
                "id": "a1605b20276b3e9e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Costa Rica",
                "id": "e44e7dc5a2e1c3f1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mucug\u00ea, Brasil",
                "id": "b1a4b6591a2a11f8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Raimundo Nonato, Brasil",
                "id": "b1ced7140558b624",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Silva Jardim, Brasil",
                "id": "07eb239d9e9c22df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Uberl\u00e2ndia, Brasil",
                "id": "4ebe32c7ad1032ae",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "81557611",
                "name": "Joana Bertonni",
                "username": "JoanaBallet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353607249",
                "name": "Luciano Lima \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "luck_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374570548",
                "name": "celeste moraes",
                "username": "celestemorae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2597970632",
                "name": "tony",
                "username": "ttonnyreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1732136298",
                "name": "jerry reis",
                "username": "jerryreis2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327610382",
                "name": "claudinete janir",
                "username": "claudineteja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374597631",
                "name": "camila theodoro",
                "username": "camiltheo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299697654",
                "name": "sobrax",
                "username": "sobrax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2601447986",
                "name": "elson tim beta",
                "username": "elsonbetaadd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2656878664",
                "name": "elson Beta add todos",
                "username": "Elsonpcgames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589204432",
                "name": "Weverton Souza",
                "username": "nenembsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408701708",
                "name": "Rodrigo - Droopis\u2642",
                "username": "DroopisHabbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629799",
                "name": "claudio lanteno",
                "username": "claudiolanteno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630214",
                "name": "beatritz duarte",
                "username": "beatrizz_duarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633194",
                "name": "Linda Motta",
                "username": "aurelindamotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632624",
                "name": "alcione sanudo",
                "username": "alcionesanudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632533",
                "name": "antonia tratore",
                "username": "antoniatratore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219692559",
                "name": "Thiago Bergmann",
                "username": "thiago676",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57753517",
                "name": "betinho",
                "username": "Betinsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733255141",
                "name": "Pedro Alameda",
                "username": "alameda_pepe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354931765",
                "name": "Fuck Shad",
                "username": "fuckyeaofs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180188669",
                "name": "\u26a1\ufe0f\u8fc5\u96f7\u26a1\ufe0f\u3077\u306b\u3077\u306b\u4ee3\u884c\u696d\u8005",
                "username": "Iost_thunder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124214145",
                "name": "MUNDO BIZZARO",
                "username": "mundobizzaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124145744",
                "name": "ViajerosCallejeros",
                "username": "viajeroscalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76727702",
                "name": "Martinflesh",
                "username": "Martinflesh_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247720270",
                "name": "Guilherme de Aquino",
                "username": "gdeaquino_scr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2925839284",
                "name": "conexaoportugal",
                "username": "conexpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37145454",
                "name": "iris",
                "username": "meetingmezi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18858692",
                "name": "C\u00e5rdoso JR \u2234 \ud83c\udf00",
                "username": "cardosojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36267776",
                "name": "Cidade dos Canyons",
                "username": "cidadedocanyon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39633659",
                "name": "bee ahn kah",
                "username": "_bibs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26915338",
                "name": "Izaldo Santos",
                "username": "izaldos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2225762220",
                "name": "Isabel Nolasco",
                "username": "nolasco_isabel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173198582",
                "name": "xandee",
                "username": "_xandeeeeee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1395945938",
                "name": "La\u00eds",
                "username": "AtanazioLais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2173893879",
                "name": "Matheus Galv\u00e3o",
                "username": "MAntunesGalvao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4530791",
                "name": "Paulo Lima",
                "username": "plima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170943828",
                "name": "Yunski",
                "username": "yunski88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163880519",
                "name": "Camila Colares",
                "username": "cahcollares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113794336",
                "name": "elMao",
                "username": "mao_icg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370270621",
                "name": "carla",
                "username": "carlamarinabc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713583058",
                "name": "Nelson Junior",
                "username": "junior_nelsonjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33716332",
                "name": "ser\u00e1se",
                "username": "socools",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42985931",
                "name": "Barra da Tijuca",
                "username": "Barrazine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389736367",
                "name": "rjfdalmeida",
                "username": "rjfdalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314030073",
                "name": "REINALDO RODRIGUES",
                "username": "difusoraweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "215827122",
                "name": "Um tal de...",
                "username": "luytluis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250226818",
                "name": "caroline",
                "username": "_carolineazz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1056521647",
                "name": "Isa  Rodrigues  ",
                "username": "isaalves123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447585865",
                "name": "nilton cesar",
                "username": "_niltinhocesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37236059",
                "name": "Bruno Shibata",
                "username": "Shibata_bruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30970458",
                "name": "Laira Tomaz",
                "username": "Laiira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "588227594",
                "name": "Luis Guilherme",
                "username": "lg_oliveira88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66563828",
                "name": "Dj Lukas",
                "username": "djlukasbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273075832",
                "name": "Bicho do Mato Suites",
                "username": "BichodoMatoSuit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753562310",
                "name": "Gessyca Correia",
                "username": "gessycacorreiia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31329583",
                "name": "DJ Galalau",
                "username": "galalau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472097058",
                "name": "Angelo Milichman",
                "username": "angelogomes6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66401050",
                "name": "Roberto Germano",
                "username": "RobertoGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2369109345",
                "name": "Yuragi",
                "username": "Xangrela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138042227",
                "name": "Jos\u00e9 Nildo",
                "username": "J0seNildo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282846139",
                "name": "Will",
                "username": "Mattheus_Will",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900193610",
                "name": "Bio_Info",
                "username": "VivaBiologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711061652",
                "name": "Don Fredon \u26ab\ufe0f\ud83d\udd34",
                "username": "Claussen13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76426688",
                "name": "John Henrique",
                "username": "johnhenriq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1513664947",
                "name": "Guilherme Canever",
                "username": "saiporai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1331195197",
                "name": "Luis Carlos B. Braga",
                "username": "LuisCarlos_BB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2777479840",
                "name": "Pics from Ipanema",
                "username": "instaipanema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "947859084",
                "name": "Em Minas \u00e9 Assim",
                "username": "EmMinasAssim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120592725",
                "name": "Javier Silva V\u00e1squez",
                "username": "ElFrioMisterio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2804323741",
                "name": "Raiz da Serra Tur",
                "username": "Raizserra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67934791",
                "name": "cansada",
                "username": "_moorgada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26814538",
                "name": "Giada Fratini",
                "username": "Piritea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338503347",
                "name": "Pripri",
                "username": "apriguimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64528736",
                "name": "M\u00e1rcio Endles",
                "username": "marcioendles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195061761",
                "name": "Gineton",
                "username": "ginetton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257617874",
                "name": "Instit. On\u00e7a-Pintada",
                "username": "JaguarFund",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2417494915",
                "name": "IPAN",
                "username": "IPAN_BRASIL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234104679",
                "name": "Portal Chapada MT",
                "username": "Chapadamt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1733433668",
                "name": "jefferson miranda oliveira",
                "username": "fazjgg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1490222328",
                "name": "stefani",
                "username": "NunesStefaniih",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455246511",
                "name": "fdanyllo\ud83d\uddef",
                "username": "fdanyllo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724103322",
                "name": "Mizaru - Macaco Cego",
                "username": "gnomo_42",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29046863",
                "name": "Dani Naccache",
                "username": "DNaccache",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135986468",
                "name": "Allanne Rayssa",
                "username": "lannyrayssa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193081244",
                "name": "Srta.Sorrisos\u2661",
                "username": "Verita_soto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775541771",
                "name": "Universo Curioso",
                "username": "UniversCurioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131637652",
                "name": "Rodrigo Loureiro",
                "username": "loureiro_r",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88344687",
                "name": "Vict\u00f3ria Borges",
                "username": "vicborgesm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219656143",
                "name": "RPC",
                "username": "rpcparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385081531",
                "name": "Jana",
                "username": "Jana_Kreyssig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313109365",
                "name": "andre1a \ud83c\udf35\u2728",
                "username": "andreeiax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42094940",
                "name": "LUCIANO",
                "username": "lucianocorcino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161801368",
                "name": "Ro Martins",
                "username": "blogterritorios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59574530",
                "name": "Valdomiro Cantini",
                "username": "CantiniNN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2752604258",
                "name": "Anna G.",
                "username": "AnnaGleyci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2943252586",
                "name": "caruaru-pe",
                "username": "mardoniiii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1469595492",
                "name": "Pousadas Eco Charme",
                "username": "Grupoecocharme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104295496",
                "name": "Maha Mantra",
                "username": "Maha_Mantra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353695182",
                "name": "O Pa\u00eds Online",
                "username": "opaisonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2326222897",
                "name": "Wine World",
                "username": "vineexp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802252591560294400",
                "name": "Antonio trento",
                "username": "TrentoAntonio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556371730",
                "name": "Sarah T. Garcerant L",
                "username": "SarahGarcerant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120838047",
                "name": "Ale Go. \u2661",
                "username": "AleeeGoGo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353399722",
                "name": "tali",
                "username": "tali_eger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22735093",
                "name": "Fernando Cesar",
                "username": "FernandoCesar77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70134660",
                "name": "Mirtes Pinto LULA DA SILVA!\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "Supervisora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2844984506",
                "name": "SGC",
                "username": "portalsgc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216671561",
                "name": "Carlos A. Ravanelli",
                "username": "pona32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84995578",
                "name": "Fred Lawson",
                "username": "OffLaw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168835553",
                "name": "Juliana Romero",
                "username": "juuhromero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "963986742",
                "name": "Sabela Montero",
                "username": "Viajando_blog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2352655320",
                "name": "claudio orellano",
                "username": "claorellano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516707469",
                "name": "Gui",
                "username": "schenkel_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214186528",
                "name": "Rio Colours",
                "username": "RioColours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61294335",
                "name": "Bruna Magalh\u00e3es",
                "username": "brumagalhaes2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39794311",
                "name": "Lu\u00eds Quinta-Nova",
                "username": "lqnova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20646311",
                "name": "vermeercomgelo",
                "username": "pedropc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14842285",
                "name": "SAPO",
                "username": "sapo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376783419",
                "name": "vania nunes",
                "username": "vanianunes91",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203242235",
                "name": "VICTOR HUGO BERNARDES",
                "username": "VHMB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "501924038",
                "name": "Cris \u2764\ufe0f",
                "username": "Cristiane301978",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "559617481",
                "name": "Thayn\u00e1",
                "username": "TChermauth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38935859",
                "name": "Marcos Paulo",
                "username": "MPdeLimaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "860219503577358336",
                "name": "Vitoria Regia",
                "username": "RegiaVitoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306173860",
                "name": "Clip Ecoturismo",
                "username": "ClipEcoturismo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15709935",
                "name": "Jozz",
                "username": "AssimFalouJozz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326487031",
                "name": "Maur\u00edcio Marques",
                "username": "maump14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418158981",
                "name": "Parna do Tumucumaque",
                "username": "Tumucumaque1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2834235995",
                "name": "GBC Engenharia",
                "username": "GBC_Engenharia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58302599",
                "name": "sem tempo irm\u00e3o \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "pimenteljessica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2420183578",
                "name": "Delita",
                "username": "AdeleeaAndrigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2563884041",
                "name": "Zeide \u2764",
                "username": "Deize_Wanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605827604",
                "name": "Jonathan Bauer",
                "username": "BauerJoonathan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48427667",
                "name": "A Voz do Brasil",
                "username": "avozdobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "374629730",
                "name": "betoni lira",
                "username": "betoni_lira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2386595888",
                "name": "ESTA PT",
                "username": "esta_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2176667875",
                "name": "Viajando en fotos",
                "username": "NatuPictures",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156805960",
                "name": "Lucas M Valentim",
                "username": "parabolicalucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2494124323",
                "name": "Rosely Sales",
                "username": "RosellySalles15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627504083",
                "name": "El Heraldo Austral",
                "username": "diario_eha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279260345",
                "name": "zallia marrenni",
                "username": "ZalliaMarrenni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279256013",
                "name": "Ronally Massi",
                "username": "RonallyMassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279249488",
                "name": "Polli",
                "username": "Polianne_Cabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279246320",
                "name": "Cami Ballack",
                "username": "BalIack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279243354",
                "name": "Eduarda Ironnar",
                "username": "EduardaIronnar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270736862",
                "name": "Gui Dellavecchia",
                "username": "GuiArgentinoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766429",
                "name": "Emo Roida",
                "username": "Emo_roida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69281917",
                "name": "Felipe Bastos",
                "username": "froizao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2933806619",
                "name": "Filipe",
                "username": "filipebetalab1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2933519027",
                "name": "Pedro Henrique",
                "username": "PedroPhna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89366133",
                "name": "Valflides Neto: DEUS, \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66 e \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "vfmneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2918471495",
                "name": "sonia maria felix",
                "username": "finalfantasy502",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2903839774",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "carlinhatimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184866614",
                "name": "EuTuitoMerda",
                "username": "eutuitomerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893146529",
                "name": "Glauber Cristo",
                "username": "glauberbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2898468207",
                "name": "cintiatimbeta sdv",
                "username": "Cintiathabeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885242017",
                "name": "timbetalab",
                "username": "thiago_beta51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2872454397",
                "name": "Tiago Garcia",
                "username": "loucoedivertido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "835815438",
                "name": "Jameson Fonseca",
                "username": "jameson_fonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954340069",
                "name": "Binho(TimBeta)",
                "username": "Binhojc21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2179670133",
                "name": "Renata Osaki",
                "username": "re_osaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198322207",
                "name": "Augusto Macedo",
                "username": "AugustoVii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914211307",
                "name": "Samuel Anderson",
                "username": "_samuelander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2529968734",
                "name": "Junior Salzano",
                "username": "jrsalzano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2816194717",
                "name": "Assuncaojc",
                "username": "Assuncaojcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306213202",
                "name": "xramonduranx",
                "username": "xramonduranx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2770805502",
                "name": "David Meira",
                "username": "DavidMeira13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2595603265",
                "name": "J.C.A.santos",
                "username": "jcas210873",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2802710594",
                "name": "Binhojcas",
                "username": "binhojcas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2282329652",
                "name": "santoslucia76",
                "username": "santoslucia76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783092291",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel_souto05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265188245",
                "name": "gersonsouza",
                "username": "gersonsouza1977",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499388922",
                "name": "Deeeni",
                "username": "Deeeni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556465630",
                "name": "Souza",
                "username": "SouzzaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60628582",
                "name": "Gleidson",
                "username": "Gleiddson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1909065463",
                "name": "johnygames",
                "username": "jcleber73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60638939",
                "name": "Neuza",
                "username": "Neuzza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211312625",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "RetwetBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663340218",
                "name": "Clara Luz do Ceu",
                "username": "luzdoceuclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2298757154",
                "name": "Igor (tim beta)",
                "username": "Igor98_A",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351188268",
                "name": "Thales  #Tim Beta*",
                "username": "thales_thatha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2351800271",
                "name": "Ryan Beta",
                "username": "ryanbrianbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750912598",
                "name": "Anderson",
                "username": "b3lmiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2361148241",
                "name": "JCleber",
                "username": "JcaCleber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58259508",
                "name": "Rone Lima (Tim Beta)",
                "username": "ronekbeca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2269268624",
                "name": "Eri Morais",
                "username": "EriMorais1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331142165",
                "name": "Val\u00e9ria Lucena",
                "username": "vss2222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2743364108",
                "name": "noeli silva",
                "username": "noelisilva123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216796443",
                "name": "asus",
                "username": "asus_asuss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2730722887",
                "name": "Fernando Gomes",
                "username": "FernandoGom1881",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2737593433",
                "name": "Grace Kelly",
                "username": "GraceKas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221024541",
                "name": "Beta_Juju",
                "username": "beta_juju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2681636855",
                "name": "Ricardo #Tim Beta#",
                "username": "ricardomamute",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890981445",
                "name": "CarlosLimaEduar",
                "username": "CarlosLimaEduar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2889509211",
                "name": "LOPESDANIEL414",
                "username": "LOPESDANIEL414",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2889478607",
                "name": "WILSONAZEVEDOMIGRADO",
                "username": "wilsonazevedo22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2925234123",
                "name": "rocha_13_1",
                "username": "rocha_13_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2924807105",
                "name": "Brenndomacedo",
                "username": "Brenndomacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2924679778",
                "name": "MarcusF232",
                "username": "MarcusF232",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2925248632",
                "name": "QUEILAJESUS_13",
                "username": "QUEILAJESUS_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2924624074",
                "name": "camilo_13_1",
                "username": "camilo_13_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2924479173",
                "name": "teixeirasilva_1",
                "username": "teixeirasilva_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2834365090",
                "name": "ANAAMELIA111",
                "username": "ANAAMELIA111",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2835681151",
                "name": "DOUGLASVIGILANT",
                "username": "DOUGLASVIGILANT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2799701560",
                "name": "MarceloSampaioA",
                "username": "MarceloSampaioA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2799772313",
                "name": "LucasSantos_13_",
                "username": "LucasSantos_13_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2799875225",
                "name": "#timbeta-Hugo Copino",
                "username": "HugoCopino_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2791317093",
                "name": "CORATEIXEIRA_2",
                "username": "CORATEIXEIRA_2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2792059545",
                "name": "LIPPETAVARES1",
                "username": "LIPPETAVARES1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2840148994",
                "name": "CORACHAGAS_4_5",
                "username": "CORACHAGAS_4_5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2288697877",
                "name": "ana",
                "username": "AnaViga09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2839797905",
                "name": "PEDROFERREIR_13",
                "username": "PEDROFERREIR_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2840507656",
                "name": "#timbeta - Berg",
                "username": "waldenberg_gome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2889644524",
                "name": "CarlosLata_13",
                "username": "CarlosLata_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2840417063",
                "name": "#TimBeta-AmandaRaysa",
                "username": "AmandaRaysa_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2791397703",
                "name": "DISPONIVEL1_1_3",
                "username": "DISPONIVEL1_1_3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2887763530",
                "name": "angelcrisange",
                "username": "angelcrisange",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2834433887",
                "name": "EdvanilDuarte",
                "username": "EdvanilDuarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667963392",
                "name": "timbeta",
                "username": "Delta_233",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93409569",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "JessicaHelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2668132136",
                "name": "Luan",
                "username": "LuanOpenBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2598057540",
                "name": "Pedro Alcantara",
                "username": "pedrosalcantara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78453412",
                "name": "Diogo Vieira",
                "username": "diogo_vieira18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66722502",
                "name": "Fellipe B. #TimBeta",
                "username": "batistaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590535478",
                "name": "ED...SOM",
                "username": "riansilva623",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168508950",
                "name": "Ramon Macedo",
                "username": "ramonnmacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357999551",
                "name": "Geral_News",
                "username": "Geral_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2609570232",
                "name": "TimBeta",
                "username": "timmmbetaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1730514692",
                "name": "Naam\u00e3 Felipe",
                "username": "nfelipereal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2580465402",
                "name": "Rodrigo Santos",
                "username": "rodrigo83633310",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55818224",
                "name": "Milton J\u00fanior",
                "username": "JuniorSub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336884058",
                "name": "Daniel F Ribeiro",
                "username": "morgom19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171283332",
                "name": "Hemerson Andrade",
                "username": "hemer360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2493397718",
                "name": "Naaliel #Beta_sdv",
                "username": "naalyel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2581692673",
                "name": "Juca Rumo Beta Lab",
                "username": "JucaFirmino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544963258",
                "name": "Leticia Moreira",
                "username": "Leticiaidalina1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2555731568",
                "name": "Jos\u00e9 Leonardo",
                "username": "Leonardo_Beta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544867270",
                "name": "hellem cassia moreir",
                "username": "hellem_cassia96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2553136296",
                "name": "cleiton gabriel",
                "username": "gabrielbeta31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2529809010",
                "name": "Gleidson Tim Beta",
                "username": "gjsdal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2525894232",
                "name": "Gleidson Almeida",
                "username": "gjsdal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2235591820",
                "name": "KarlaDayane",
                "username": "Karlapadilha27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2326078974",
                "name": "Bruno[TIM BETA]",
                "username": "russo_jw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372609871",
                "name": "Brasil Not\u00edcias",
                "username": "IBrasilNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2500430823",
                "name": "weslley da costa",
                "username": "wacadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2150908993",
                "name": "Telma Nascimento",
                "username": "telmaadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2196556573",
                "name": "Telmo",
                "username": "telmoadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986556253",
                "name": "TimBetaLab",
                "username": "thejusck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2358490339",
                "name": "[TimBeta]Nea Jesus",
                "username": "NeaJesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354462356",
                "name": "Diego Zoz",
                "username": "zoz_Diego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2333927869",
                "name": "Debora #TIM BETA",
                "username": "deborasilva321",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2331864589",
                "name": "Eder",
                "username": "edertavaresss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2241225858",
                "name": "Maur\u00edcio de Souza",
                "username": "IbiMauricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271375176",
                "name": "Juliano Xavier #BETA",
                "username": "juliano_fxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1355417316",
                "name": "Caroline Silva",
                "username": "KrolHoots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323405199",
                "name": "EduardoAndre",
                "username": "EduardoAndre21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51524447",
                "name": "Anderson K. Pereira",
                "username": "kleciuspereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2175037904",
                "name": "cicera anatelma",
                "username": "CiceraAnatelma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "477797941",
                "name": "Igor Almeida Martins",
                "username": "IgorAlmeida_02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2167061041",
                "name": "Helder giuseppe",
                "username": "timbeta0201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1952149790",
                "name": "Artegrafsa",
                "username": "artegrafsa_edu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1469930630",
                "name": "William Brusamarello",
                "username": "WBrusamarello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1737298886",
                "name": "ant\u00f4nio donizete",
                "username": "antniodonizete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345498470",
                "name": "Marcelo Vieira",
                "username": "MarceloVieira32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1666338967",
                "name": "zeeeeee",
                "username": "AlmeidaGleibson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705079605",
                "name": "Renata Ferreira",
                "username": "Renata_eta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1695154478",
                "name": "Rafael [TIMBETA]",
                "username": "Srcalliu2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237028480",
                "name": "Lidiane",
                "username": "lidylucena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104594993",
                "name": "La\u00edsa #BetaLab",
                "username": "laaisautzig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1638942103",
                "name": "weldes Fernandes",
                "username": "FernandesWeldes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871949941",
                "name": "Buffet Sabor Que Encanta",
                "username": "SaborQueEncanta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106829092",
                "name": "Mix Bel\u00e9m 100.9 Fm",
                "username": "RADIO1009FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304926376",
                "name": "Estetica Marino",
                "username": "MarinoEstetica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84488565",
                "name": "TumBeatles",
                "username": "TurnBeatles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113120251",
                "name": "Ag\u00eancia Uppii Propaganda & Marketing",
                "username": "UppiiMarketing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67946910",
                "name": "Thimotie Aragon Heemann",
                "username": "thim3108",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63333105",
                "name": "La\u00edzaDonato",
                "username": "laizadonato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81426837",
                "name": "SANDRA GOMEZ",
                "username": "SAROGOMA6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2337058266",
                "name": "OlymPicture",
                "username": "Olym_Picture",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160246907",
                "name": "Joseph Dimas",
                "username": "josephdimas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64070334",
                "name": "Palloma Dumard \u2652\ufe0f",
                "username": "pallomadumard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25742365",
                "name": "Sampaio O Cartunista",
                "username": "SampaCartunista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "487664104",
                "name": "Carlos S\u00e1",
                "username": "Saultrarunner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "853606854",
                "name": "Untitled",
                "username": "rock4vril",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16547749",
                "name": "Paulo Roberto",
                "username": "prowauwire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23680396",
                "name": "Marcella Rica",
                "username": "marcellarica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60743615",
                "name": "Jo\u00e3o Paix\u00e3o",
                "username": "joaovpaixao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152836547",
                "name": "mimi",
                "username": "milena_parreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51459492",
                "name": "PRIMUS TURISMO",
                "username": "Primus_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2781278557",
                "name": "Luizcarlos Feijo",
                "username": "luizcarlosfeijo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272357063",
                "name": "Anna Carla Maldonado",
                "username": "carlacapela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "916922221",
                "name": "Apilotos",
                "username": "apilotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "434388841",
                "name": "Vit\u00f3ria Stolfi",
                "username": "vihstolfi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2920995954",
                "name": "Giovana Fornaziero",
                "username": "fornas_giovana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349081033",
                "name": "Revista Sociedade Militar",
                "username": "SocMilitar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290014047",
                "name": "Geo Britto",
                "username": "GeoBritto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2381919446",
                "name": "JC Regional",
                "username": "jcregional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278693731",
                "name": "morgana",
                "username": "iimorgana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78926714",
                "name": "DilSoares",
                "username": "dillsoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35232853",
                "name": "REBIA",
                "username": "rebiaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239765944",
                "name": "cr\u00eavi",
                "username": "andrecrevi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90921892",
                "name": "allanzito",
                "username": "itsallanlii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2682857942",
                "name": "Not\u00edcias Mo\u00e7ambique",
                "username": "NewsMocambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256467288",
                "name": "James Peacock",
                "username": "p34ks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14630425",
                "name": "Jacytan Melo",
                "username": "jacytan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1407642120",
                "name": "angil tours guanare",
                "username": "angiltoursguana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733189549",
                "name": "regi\u00e3odacapitalEUA",
                "username": "capitaldosEUA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1063695823",
                "name": "Klever Andr\u00e9s",
                "username": "KleverBayas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41117407",
                "name": "DOSSI\u00ca ILUSTRAN\u00c1RIO",
                "username": "marcos_bicalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2435645238",
                "name": "Panorama Cultural",
                "username": "CultPanorama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68306037",
                "name": "Tiago Adami",
                "username": "tiagoadami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2432666738",
                "name": "Karina Castro",
                "username": "karcas79",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2470033903",
                "name": "Claudia Herrera",
                "username": "clauherras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39294851",
                "name": "Climan\u00e7as Mud\u00e1ticas \ud83c\udd98\ud83d\udca7",
                "username": "omtuttare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727571040",
                "name": "Reyna Lizbeth \ud83d\udc78\ud83e\udd13\u2764\ufe0f",
                "username": "ReynaTiznado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1190505763",
                "name": "Paisajes Incre\u00edbles",
                "username": "_Paisajes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2262185558",
                "name": "Raquel Hilda",
                "username": "BellisimaRaquel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2633883195",
                "name": "Paisajes M\u00e1gicos",
                "username": "magico_paisaje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218915364",
                "name": "Andr\u00e9 Lu\u00eds Mattiello",
                "username": "almattiello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106902552",
                "name": "Edwin Dussan",
                "username": "edwindussan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123405369",
                "name": "crabastos",
                "username": "crabastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87192457",
                "name": "Marina Reis Deusdar\u00e1",
                "username": "reis_marina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135613605",
                "name": "ROS\u00c2NGELA ARREGOL\u00c3O",
                "username": "varzeamulher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55418674",
                "name": "GUlloa",
                "username": "GulloaNic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394856629",
                "name": "Skyscanner Brasil",
                "username": "SkyscannerBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "174667733",
                "name": "Drikka Vieira",
                "username": "Drikka31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1357081562",
                "name": "Im\u00e1genes Universales",
                "username": "UniversoPic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2938753335",
                "name": "Wagner L De Oliveira",
                "username": "waguinhblindao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71628928",
                "name": "Jos\u00e9 Robson Venturim",
                "username": "jrventurim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187177582",
                "name": "C\u00e2ndido Cunha",
                "username": "candinho1979",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96767211",
                "name": "Clarinha",
                "username": "clarinhamartinn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309722413",
                "name": "Jornal Belvedere",
                "username": "jornalbelvedere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199431574",
                "name": "elder",
                "username": "elder31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2797688299",
                "name": "adalberto fran\u00e7a",
                "username": "FNoblat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127523230",
                "name": "Rio das Ostras",
                "username": "RiodasOstrasGov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69725916",
                "name": "Josiane Pareja",
                "username": "Jopareja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189925867",
                "name": "Nanny '",
                "username": "nannyqtal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57004359",
                "name": "Diego B de Freitas",
                "username": "diegobdf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373821470",
                "name": "Casa do Bat\u00e1n hotel",
                "username": "casadobatan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375697122",
                "name": "margareth cunha",
                "username": "CunhaMargareth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "470489699",
                "name": "Henrique Marinho",
                "username": "henriq_marinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167854343",
                "name": "Carm\u00edn \ud83d\udc9a",
                "username": "ocumarenha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141732547",
                "name": "Marte \u00dclveira",
                "username": "MarteUlveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169351685",
                "name": "Em Dia ES",
                "username": "EmDiaES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "560473063",
                "name": "CONforMA forestal",
                "username": "CONforMA_f",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123049117",
                "name": "Carlos Quaresma",
                "username": "henriquaresma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43379218",
                "name": "Leandro Paiva",
                "username": "leandrocido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137182150",
                "name": "Daniel Marenco",
                "username": "danielmarenco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84334162",
                "name": "Roberta Damasceno \ud83c\udfe1 #fiqueemcasa",
                "username": "rchrisdamasceno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19351269",
                "name": "O POVO Online",
                "username": "opovoonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57738972",
                "name": "Marcio Santos",
                "username": "Marcio_L_Santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362680736",
                "name": "Felipe Assis",
                "username": "Felipe_assiis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242010147",
                "name": "Cl\u00e1udia Leit\u00e3o",
                "username": "ClaudiaSLeitao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99389654",
                "name": "Ailton Lopes",
                "username": "ailtonlopespsol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162775975",
                "name": "Janete Melo",
                "username": "janetelimelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519119797",
                "name": "Macaco Velho",
                "username": "gamemacacovelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46224880",
                "name": "Naiade Viagens",
                "username": "naiadeviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228913610",
                "name": "Luc\u00eda Castillo",
                "username": "LuciaCastillo20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "853037112",
                "name": "TEMPO INTEGRAL",
                "username": "tempointegral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2419295959",
                "name": "Olivier Bo\u00ebls",
                "username": "chitapati68",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320935111",
                "name": "Gabi Eleut\u00e9rio \ud83d\udca1",
                "username": "Gabii_Eleuterio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1704550302",
                "name": "Inteligov",
                "username": "inteligovbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254153349",
                "name": "Lourdes Alonso",
                "username": "lourdinhaalonso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123691180",
                "name": "SIMONE GUTIERREZ\u2b50\ufe0f",
                "username": "SIMONEGUTI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61567261",
                "name": "GODOY, M.",
                "username": "mayara_godoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167372552",
                "name": "Dihogo Barata",
                "username": "Diogo__Barata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69059115",
                "name": "Vivaterra Viagens",
                "username": "vivaterrabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311161165",
                "name": "Paulo Dantas",
                "username": "dantas_prs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177113169",
                "name": "Guia Chapada",
                "username": "GuiaChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17598409",
                "name": "DIARINHO",
                "username": "DIARINHO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53518746",
                "name": "RoLeiria",
                "username": "rosaneleiria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "135259754",
                "name": "Gabriela Alencar",
                "username": "gabiperiodista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217961740",
                "name": "Mariana Fernanda",
                "username": "maaryluiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80013799",
                "name": "Roberto Biscaro",
                "username": "AlbinoIncoerent",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133022900",
                "name": "Fabiano F. Garcez",
                "username": "bilgarcez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "991373929",
                "name": "Samuel Cassemiro",
                "username": "SamuelCR5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84377699",
                "name": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Rio de Janeiro",
                "username": "MP_RJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "636223691",
                "name": "Andrei Cunha",
                "username": "albaniandrei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202259438",
                "name": "B12 Comunicaciones",
                "username": "B12medios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580496729",
                "name": "Programa ARPA",
                "username": "ProgramaARPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2592243228",
                "name": "Adriano Monteiro \ud83c\uddfb\ud83c\uddf3",
                "username": "monteiro1174",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295884626",
                "name": "MARDEN LESSA",
                "username": "mardenlessa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124235530",
                "name": "Kadu Castro",
                "username": "kadubcastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237039384",
                "name": "Jos\u00e9 Eriton",
                "username": "Eriton_Prion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27003837",
                "name": "Evelyn \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f",
                "username": "evlymn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150265402",
                "name": "Jorge Rato",
                "username": "stalker1964",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18773070",
                "name": "Eduardo Pinheiro",
                "username": "_EduPinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172210158",
                "name": "Projeto Brasil",
                "username": "ProjetoOABrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357113722",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddfc It's me Sid \ud83c\udde7\ud83c\uddfc",
                "username": "sid_teixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55752034",
                "name": "Jos\u00e9 Andr\u00e9s Herrera Rey",
                "username": "jaherrey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142305631",
                "name": "Guilherme Siqueira \u24df",
                "username": "GuiSiqueir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42245868",
                "name": "Gabriel Nascimento",
                "username": "gabrieluesc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45388269",
                "name": "Igor Spacek",
                "username": "Igor_Spacek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2365919880",
                "name": "Carlos Abreu",
                "username": "carlosrparj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350654790",
                "name": "Cogita Tibi \ud83d\udc0a",
                "username": "CogitaTuti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34261231",
                "name": "Andr\u00e9 Braga - #ABPoeta",
                "username": "ABPoeta",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "549512838021398528",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw1rev6sq0o9pn45iolse84jtlnm459",
        "oldest_id": "546809882905960449",
        "result_count": 490
    }
}