{
    "data": [
        {
            "author_id": "940166191",
            "created_at": "2014-11-10T01:44:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9846504,
                        -22.4405681
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "531623294370197504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito bom!!! \u2605\u2606 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os de Teres\u00f3polis http://t.co/KIOEq6UKkf"
        },
        {
            "author_id": "1140243476",
            "created_at": "2014-11-09T23:04:02.000Z",
            "id": "531583018192732161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira da Farofa - Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/00aYriSuM5"
        },
        {
            "author_id": "511065253",
            "created_at": "2014-11-09T23:00:01.000Z",
            "id": "531582008980676609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kruger \u00e9 o maior parque nacional da \u00c1frica do Sul, com 19 mil km\u00b2, um santu\u00e1rio da vida selvagem africana e o... http://t.co/8VfBmu0Jru"
        },
        {
            "author_id": "131139829",
            "created_at": "2014-11-09T22:35:04.000Z",
            "id": "531575727435841536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela primeira vez na hist\u00f3ria, a nascente do rio S\u00e3o Francisco, situada no Parque Nacional da Serra da Canastra,... http://t.co/dEZXAdC1F0"
        },
        {
            "author_id": "2371221277",
            "created_at": "2014-11-09T21:56:47.000Z",
            "id": "531566094457135104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A EFEMEROPTEROFAUNA DO RIO PAQUEQUER, PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS, TERES\u00d3POLIS, RJ: COMPOSI\u00c7\u00c3O PRELIMINAR E \u2026http://t.co/tOlSnqXKcZ"
        },
        {
            "author_id": "343890179",
            "created_at": "2014-11-09T21:07:05.000Z",
            "id": "531553586808123393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Animal Photography : Can\u00e1rio-da-terra - Parque Nacional de Itatiaia by diogosartori #animals #wildlife http://t.co/aZAoleibMT"
        },
        {
            "author_id": "50727848",
            "created_at": "2014-11-09T21:04:48.000Z",
            "id": "531553013551599616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclotrilha dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u deve ficar pronta em fevereiro. http://t.co/HmcqbXBbfK http://t.co/BiElIoza9z"
        },
        {
            "author_id": "1421896950",
            "created_at": "2014-11-09T20:58:12.000Z",
            "id": "531551351491555329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Can\u00e1rio-da-terra - Parque Nacional de Itatiaia by diogosartori #Photography #Animals http://t.co/g3LBZjIr6P"
        },
        {
            "author_id": "23335196",
            "created_at": "2014-11-09T20:57:52.000Z",
            "id": "531551267202801664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Popular on #500px : Can\u00e1rio-da-terra - Parque Nacional de Itatiaia by diogosartori View bigger version ... http://t.co/CK814Qh3gl"
        },
        {
            "author_id": "73134730",
            "created_at": "2014-11-09T20:38:47.000Z",
            "id": "531546465798483968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 65,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Eu e Romeu na entrada do Parque Nacional das Emas, no munic\u00edpio de Mineiros, uma reserva de preserva\u00e7\u00e3o do... http://t.co/cbxSFgHFRm"
        },
        {
            "author_id": "73134730",
            "created_at": "2014-11-09T20:38:43.000Z",
            "id": "531546447351517184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 61,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Eu e Romeu na entrada do Parque Nacional das Emas, no munic\u00edpio de Mineiros, uma reserva de\u2026 http://t.co/PXUgBnc0Hk"
        },
        {
            "author_id": "42662593",
            "created_at": "2014-11-09T20:15:52.000Z",
            "id": "531540695627345920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional do EMA"
        },
        {
            "author_id": "55323538",
            "created_at": "2014-11-09T20:12:05.000Z",
            "id": "531539745046659072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas, GO #uc #emasnationalpark #beetle @ Parque Nacional Das Emas http://t.co/juF7MfksGH"
        },
        {
            "author_id": "8308852",
            "created_at": "2014-11-09T19:43:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6210516,
                        -23.5954665
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "531532572057427969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#selfie #nofilter @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/MoQqcUTmCn"
        },
        {
            "author_id": "285032829",
            "created_at": "2014-11-09T19:31:05.000Z",
            "id": "531529427268562944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "This is Bogot\u00e1aaaaaa @ Parque Nacional http://t.co/FqDnQOw8nX"
        },
        {
            "author_id": "55323538",
            "created_at": "2014-11-09T19:03:34.000Z",
            "id": "531522501994889217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARNA das Emas #emasnationalpark #uc #protectarea @ Parque Nacional Das Emas http://t.co/7e1yM4FxCJ"
        },
        {
            "author_id": "40762558",
            "created_at": "2014-11-09T19:03:28.000Z",
            "id": "531522475755319298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De hoje! #Ibiti @ Parque Nacional de IBITIPOCA http://t.co/cJVgGgidLi"
        },
        {
            "author_id": "40237276",
            "created_at": "2014-11-09T18:58:07.000Z",
            "id": "531521130864336896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma a\u00e7\u00e3o de reflorestamento na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Engenho Pequeno foi realizada neste domingo,... http://t.co/CZD0HcvLFV"
        },
        {
            "author_id": "287957884",
            "created_at": "2014-11-09T18:07:15.000Z",
            "id": "531508330343444481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional realiza festival de aves migrat\u00f3rias http://t.co/bYfTByUetm"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2014-11-09T18:00:12.000Z",
            "id": "531506554235654144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Lauca, de tirar o f\u00f4lego. (cc Cobi) http://t.co/mNilFqorf3"
        },
        {
            "author_id": "519119797",
            "created_at": "2014-11-09T17:00:01.000Z",
            "id": "531491409891569664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista animal do Parque Nacional de Everglades, na Florida, EUA. http://t.co/igXak2y4HV"
        },
        {
            "author_id": "532327072",
            "created_at": "2014-11-09T16:39:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        13.2243465,
                        -8.8272432
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e771af67815e87e8"
            },
            "id": "531486208539369472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Kissama #kurica #lodge #safari @ Parque Nacional da Kissama http://t.co/5V36XkCgkq"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2014-11-09T16:36:43.000Z",
            "id": "531485546598895618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entidades temem retrocesso sem renova\u00e7\u00e3o de concess\u00f5es no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/WLZuyVhAcX"
        },
        {
            "author_id": "109426953",
            "created_at": "2014-11-09T15:56:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.90101068,
                        -3.84345331
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "531475430667464704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gosteeei @ Parque Nacional De Ubajara - CE http://t.co/vsfkhDk1Hl"
        },
        {
            "author_id": "313016459",
            "created_at": "2014-11-09T15:46:48.000Z",
            "id": "531472985954074625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curiosos No Mundo: A MAGIA DO PARQUE NACIONAL DE ZION http://t.co/9e2bzDqHBg"
        },
        {
            "author_id": "313016459",
            "created_at": "2014-11-09T15:46:37.000Z",
            "id": "531472938503913472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curiosos No Mundo: A MAGIA DO PARQUE NACIONAL DE ZION http://t.co/AXWm6ccSE0"
        },
        {
            "author_id": "121471245",
            "created_at": "2014-11-09T14:46:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.245,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "531457837936181250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu no Trabalho de campo de Bot\u00e2nica @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/NTYWBFWRSJ"
        },
        {
            "author_id": "121471245",
            "created_at": "2014-11-09T14:43:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.245,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "531457126950903808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalho de Campo de Bot\u00e2nica na Floresta da Tijuca com os alunos da Unisuam @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/15kCskzdwF"
        },
        {
            "author_id": "121471245",
            "created_at": "2014-11-09T14:40:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.245,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "531456216573435904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Akihiko e alunos no Trabalho de Campo de Bot\u00e2nica na Floresta da Tijuca #adorei @ Parque Nacional da\u2026 http://t.co/P0O9LmMYZA"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2014-11-09T14:38:07.000Z",
            "id": "531455701399240705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[CBN TURISMO] No programa deste fim de semana, entrevista com o chefe do Parque Nacional, Jorge Pegoraro: http://t.co/bS4i4o74s8"
        },
        {
            "author_id": "117784040",
            "created_at": "2014-11-09T14:29:19.000Z",
            "id": "531453486626775040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desceu uma neblina T\u00c3O linda no parque nacional pro ensaio fotogr\u00e1fico de hoje... \u2764 \ud83c\udf01"
        },
        {
            "author_id": "69420250",
            "created_at": "2014-11-09T14:07:54.000Z",
            "id": "531448094273966080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#7maravilhas #cataratasdoigua\u00e7u @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/vRauLaV0AZ"
        },
        {
            "author_id": "1036313767",
            "created_at": "2014-11-09T13:56:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 82,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "531445113696698368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o a Pedra Menina | parque Nacional do Capara\u00f3: http://t.co/K8bljGIRNs via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "79033566",
            "created_at": "2014-11-09T13:45:17.000Z",
            "id": "531442403501432832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/l3jFocuHXo"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2014-11-09T11:47:21.000Z",
            "id": "531412725164175361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra MG-Brasil http://t.co/6eyAvBebI2"
        },
        {
            "author_id": "237491619",
            "created_at": "2014-11-09T11:18:13.000Z",
            "id": "531405394422546432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos estar l\u00e1 para proteger o patrim\u00f4nio de Maric\u00e1, nossa \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, nossa hist\u00f3ria e cultura,... http://t.co/rrNJLssf0V"
        },
        {
            "author_id": "2862847787",
            "created_at": "2014-11-09T11:09:06.000Z",
            "id": "531403098624122880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "30 metros #adrenalinapura #vivendosupertramp @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/w5DBhOKxSw"
        },
        {
            "author_id": "2862847787",
            "created_at": "2014-11-09T11:07:32.000Z",
            "id": "531402705034825729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "30 metros #vivendosupertramp @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/BFbYY7ryTA"
        },
        {
            "author_id": "213705567",
            "created_at": "2014-11-09T10:01:23.000Z",
            "id": "531386057921941504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "07H59-Inc\u00eandio em vegeta\u00e7\u00e3o-BR381/413/Nova Uni\u00e3o/Local chamado de \"SETE\"/\u00e1rea faz parte do parque nacional da Serra do Cip\u00f3/vtr desloca."
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-11-09T02:00:06.000Z",
            "id": "531264936761380864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morpho helenor\n\nEsta foto foi tirada na Lagoa Bonita da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto: Evando F. Lopes http://t.co/vMSGbxgaDl"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-11-09T01:51:57.000Z",
            "id": "531262888326201344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morpho helenor\n\nEsta foto foi tirada na Lagoa Bonita da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto: Evando F. Lopes http://t.co/XHjNgg8nlu"
        },
        {
            "author_id": "58205397",
            "created_at": "2014-11-09T01:24:55.000Z",
            "id": "531256085844590593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manguezal na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Guapimirim, em Mag\u00e9 - Rio de Janeiro; um ecossistema que\u2026 http://t.co/17NDKeoCI4"
        },
        {
            "author_id": "79551006",
            "created_at": "2014-11-08T23:21:49.000Z",
            "id": "531225105582792704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que pena mas grande!!!! http://t.co/Bs1kZvpI7M"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-11-08T22:12:30.000Z",
            "id": "531207661078212608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ninho de Marimbondo-tatu (Synoeca cyanea)\n\nEsta foto foi tirada na Lagoa Bonita da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/Gvig067yfb"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-11-08T22:10:47.000Z",
            "id": "531207230318981122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ninho de Marimbondo-tatu (Synoeca cyanea)\n\nEsta foto foi tirada na Lagoa Bonita da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/jtiMDKjUzS"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2014-11-08T21:50:17.000Z",
            "id": "531202072197476352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turma de professores, reunida hoje, na Reserva Biol\u00f3gica de Tingu\u00e1... http://t.co/CFiieS8zkj"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2014-11-08T21:29:10.000Z",
            "id": "531196757108330497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabe o que \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e como funciona o Instituto Chico Mendes?\nEnt\u00e3o veja este breve... http://t.co/VE9saMcIIo"
        },
        {
            "author_id": "2188752892",
            "created_at": "2014-11-08T21:18:25.000Z",
            "id": "531194051455111168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha-me aqueles gajos.. N\u00e3o devem ter percebido que est\u00e3o numa \u00e1rea protegida.."
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2014-11-08T21:00:57.000Z",
            "id": "531189655832895488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Meeeeeeeeo, o Parque Nacional de Yellowstone \u00e9 muito louco! http://t.co/HWoPq6sjau http://t.co/VzJqKy95Gk"
        },
        {
            "author_id": "164897371",
            "created_at": "2014-11-08T20:52:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58590868,
                        -25.53547442
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "531187648224702464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf08\u26c5\ufe0f @ Parque Nacional Das Aves http://t.co/WyQy8LhNDg"
        },
        {
            "author_id": "238603733",
            "created_at": "2014-11-08T18:54:25.000Z",
            "id": "531157813850943488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quarter 2014 \u2013 Parque nacional de Everglades http://t.co/PEctAXXPcJ"
        },
        {
            "author_id": "319432187",
            "created_at": "2014-11-08T18:34:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.97243819,
                        -22.41754833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "531152911464546304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachu @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso http://t.co/CvDzvCt0C7"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2014-11-08T18:18:21.000Z",
            "id": "531148736877981696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Montanhista denuncia \u201catentado\u201d no \u201ccora\u00e7\u00e3o\u201d de Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas - Pag 1 de 2 | iOnline http://t.co/Z0A1JUhED5"
        },
        {
            "author_id": "47465915",
            "created_at": "2014-11-08T18:00:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "531144204840230912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belo! \ud83d\ude0e\ud83d\udc8f\ud83d\udcf7\ud83c\udf32\ud83c\udf34\ud83d\udca7\ud83c\udf08\ud83c\udf0a\ud83c\udf0e #fozdoigua\u00e7u #cataratas @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/MTpdMs4Ema"
        },
        {
            "author_id": "2382710754",
            "created_at": "2014-11-08T17:13:53.000Z",
            "id": "531132512534532097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo me chamou p ir no parque nacional com ele amanh\u00e3, tenho que verr"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2014-11-08T17:10:25.000Z",
            "id": "531131641415348224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Veja os animais que F\u00e1bio Paschoal encontrou no Parque Nacional Tarangire, Tanz\u00e2nia, #\u00c1frica http://t.co/hdEsoW3fkw http://t.co/F3hDdvL2kS"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2014-11-08T15:18:12.000Z",
            "id": "531103401048686592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[CBN TURISMO] No programa deste fim de semana, entrevista com o chefe do Parque Nacional, Jorge Pegoraro: http://t.co/e9CZwzBrxU"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2014-11-08T15:18:02.000Z",
            "id": "531103358006734849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[CBN TURISMO] No programa deste fim de semana, entrevista com o chefe do Parque Nacional, Jorge Pegoraro: http://t.co/bS4i4o74s8"
        },
        {
            "author_id": "90475950",
            "created_at": "2014-11-08T15:17:03.000Z",
            "id": "531103109368406016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Itatiaia - Rumos: Roteiros para sua pr\u00f3xima aventura! http://t.co/wT4nmQIl5U"
        },
        {
            "author_id": "2411221500",
            "created_at": "2014-11-08T15:00:01.000Z",
            "id": "531098823339548672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pertencente \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins, esta praia s\u00f3 \u00e9 acess\u00edvel por trilha ou barco, o que j\u00e1... http://t.co/6a7qncN5TC"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-11-08T14:43:10.000Z",
            "id": "531094583275683844",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A novidade da abertura de duas trilhas para Mountain Bike no PNT \u00e9 destaque hoje no Blog Gente Boa do O Globo. Vejam: http://t.co/rpCJECDetC"
        },
        {
            "author_id": "378714116",
            "created_at": "2014-11-08T14:05:31.000Z",
            "id": "531085108497764353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Comtur debate problemas de acessibilidade no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/g62qNcBjpd"
        },
        {
            "author_id": "78987080",
            "created_at": "2014-11-08T12:56:52.000Z",
            "id": "531067831673430016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visual lindo no Parque Nacional da Tijuca, que os corredores de montanha do Rocky Man ir\u00e3o curtir #rockyman2014 http://t.co/6GyTqAumZB"
        },
        {
            "author_id": "78987080",
            "created_at": "2014-11-08T12:51:11.000Z",
            "id": "531066400719536129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os experientes corredores sa\u00edram do Parque Nacional da Tijuca e seguem at\u00e9 a Lagoa Rodrigo de Freitas #rockyman #rockyman2014"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2014-11-08T12:31:13.000Z",
            "id": "531061375335141376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2014-11-08T11:53:28.000Z",
            "id": "531051875580530688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia de passeio pedag\u00f3gico com os professores da rede municipal de ensino na Reserva Biol\u00f3gica de Tingu\u00e1... \ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33"
        },
        {
            "author_id": "93693246",
            "created_at": "2014-11-08T11:23:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "531044450328666112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR http://t.co/DhBy7L9g97"
        },
        {
            "author_id": "29222382",
            "created_at": "2014-11-08T11:00:07.000Z",
            "id": "531038452465541120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FALA BRASIL ESPECIAL\nA cascata V\u00e9u da Noiva \u00e9 o principal atrativo do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es,... http://t.co/ixEmvyFXlZ"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2014-11-08T10:35:06.000Z",
            "id": "531032156068675584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O epis\u00f3dio teve grande repercuss\u00e3o no nosso site! T\u00e1 come\u00e7ando a reprise da visita \u00e0 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Estadual Jur\u00e9ia-Itatins!"
        },
        {
            "author_id": "100027825",
            "created_at": "2014-11-08T10:30:07.000Z",
            "id": "531030902483472384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "presidente do ICMBio Visita a Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1, participa de reuni\u00e3o com o CDDH de Petr\u00f3polis e visita... http://t.co/QzRo5XLneu"
        },
        {
            "author_id": "100027825",
            "created_at": "2014-11-08T10:30:07.000Z",
            "id": "531030899123843072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "presidente do ICMBio Visita a Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1, participa de reuni\u00e3o com o CDDH de Petr\u00f3polis e visita... http://t.co/KxcM8xDKce"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2014-11-08T10:10:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 58,
                        "username": "tvcultura"
                    }
                ]
            },
            "id": "531025891611381760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco, \u00e0s 08:30, tem reprise do nosso programa na @tvcultura! A visita \u00e0 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Estadual Jur\u00e9ia-Itatins #marsemfim"
        },
        {
            "author_id": "40687060",
            "created_at": "2014-11-08T09:40:50.000Z",
            "id": "531018498441752576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na reserva particular de Londolozi, pr\u00f3ximo ao parque Nacional de Kruger, na \u00e1frica do Sul, um porco-espinho... http://t.co/mFR9hBbVcT"
        },
        {
            "author_id": "78987080",
            "created_at": "2014-11-08T09:37:49.000Z",
            "id": "531017738903621632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Ipanema, \u00e0s 8h, ter\u00e1 in\u00edcio a etapa de mountain biker, de 40 quil\u00f4metros rumo ao Parque Nacional da Tijuca #rockyman #rockyman2014"
        },
        {
            "author_id": "57965059",
            "created_at": "2014-11-08T07:27:33.000Z",
            "id": "530984956320043008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca abre duas trilhas para mountain bike http://t.co/Be12MnmEL8 Boa&amp;cod_post=554234"
        },
        {
            "author_id": "46512916",
            "created_at": "2014-11-08T03:30:00.000Z",
            "id": "530925174934478850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O belo ecosistema do banhado do Taim, em cidade do Rio Grande, litoral sul do Rio Grande do Sul, extremo Sul do... http://t.co/xnMBcro3Gg"
        },
        {
            "author_id": "1973265330",
            "created_at": "2014-11-08T01:18:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.53727044,
                        -22.88178422
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "530892192789712896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eita \"marianaaa\".... Hahahahaha Amorzinhaas \ud83d\ude02\ud83d\udc97 @ Parque Nacional De Itatiaia http://t.co/XrORdIOyHH"
        },
        {
            "author_id": "495540815",
            "created_at": "2014-11-07T23:39:49.000Z",
            "id": "530867248559562752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comtur debate problemas de acessibilidade no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/sToFywPqP7"
        },
        {
            "author_id": "2867300438",
            "created_at": "2014-11-07T22:28:53.000Z",
            "id": "530849397090045952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De hj : \u00faltimo dia na floresta nacional do tapajos!  Foi cansativo mais valeu a pena! #engenheirando\u2026 http://t.co/XbRg68PnUQ"
        },
        {
            "author_id": "29074194",
            "created_at": "2014-11-07T20:54:45.000Z",
            "id": "530825708470554625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lan\u00e7amento do livro dos 25 anos da Esta\u00e7\u00e3o Ecologica da Braskem onde se realiza pesquisas e biomonitoramemto http://t.co/wL17t7cx14"
        },
        {
            "author_id": "18912498",
            "created_at": "2014-11-07T20:33:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 102,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "530820264238809088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "J\u00e1 sabe o que vai fazer no #fimdesemana? Que tal visitar um Parque Nacional?! https://t.co/fbljanUhvw @ICMBio http://t.co/G5JyxAUZQU"
        },
        {
            "author_id": "319432187",
            "created_at": "2014-11-07T20:06:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.97243819,
                        -22.41754833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "530813558125129728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso http://t.co/9o4Sn2KwYa"
        },
        {
            "author_id": "395578413",
            "created_at": "2014-11-07T19:51:35.000Z",
            "id": "530809812310048769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/0XIJo5FRDS"
        },
        {
            "author_id": "901026006",
            "created_at": "2014-11-07T19:40:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "pmjponline"
                    }
                ]
            },
            "id": "530806971818328065",
            "in_reply_to_user_id": "42877829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pmjponline Gra\u00e7as a Deus em primeiro lugar, e a vosso bom senso em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 preserva\u00e7\u00e3o de nosso maior monumento natural em J. Pessoa."
        },
        {
            "author_id": "346263994",
            "created_at": "2014-11-07T19:37:38.000Z",
            "id": "530806298187530240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude04\u2600\ufe0f\ud83d\udeb5\ud83d\uddfb\ud83d\udd1d... Serra da Canastra !!! @ Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/YJXiAPtrOZ"
        },
        {
            "author_id": "69768193",
            "created_at": "2014-11-07T19:14:41.000Z",
            "id": "530800524573290496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m sabe se no parque nacional tem Wi-Fi?"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2014-11-07T18:25:23.000Z",
            "id": "530788117784309760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A primevera chegou no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias! Venha saber mais sobre essa unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal... http://t.co/BoCDMa8YED"
        },
        {
            "author_id": "1004123532",
            "created_at": "2014-11-07T17:51:07.000Z",
            "id": "530779494928633858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Capivara...\nSem d\u00favida, o principal destino da rota das origens do Brasil \u00e9 o Parque Nacional da Serra... http://t.co/lIzfFdiU8N"
        },
        {
            "author_id": "2341147837",
            "created_at": "2014-11-07T17:27:50.000Z",
            "id": "530773635930554369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sismo #twint #caribean edition #fabstyle #wood @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona http://t.co/ScPx5KbUrY"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2014-11-07T17:15:50.000Z",
            "id": "530770615352197120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores do Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed v\u00e3o avaliar caso de ataque a cabritos no bairro Velha Grande,... http://t.co/67hFdGegCS"
        },
        {
            "author_id": "2253896635",
            "created_at": "2014-11-07T17:00:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 4,
                        "username": "dntwit"
                    }
                ]
            },
            "id": "530766821901996032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MT \"@dntwit\nPortugal Montanhista quer seguran\u00e7a no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas http://t.co/FfCf888Riw\"\n\n- Com toda a raz\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "2303406733",
            "created_at": "2014-11-07T17:00:25.000Z",
            "id": "530766736446873600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Canion Itaimbezinho de bike! O percurso de 12 km tem in\u00edcio na Guarita Gralha Azul do Parque Nacional... http://t.co/8qB4mdjZuS"
        },
        {
            "author_id": "608131558",
            "created_at": "2014-11-07T16:59:09.000Z",
            "id": "530766416052752384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Iguaz\u00fa\n\nO parque \u00e9 muito bem estruturado e oferece conforto, compras e alimenta\u00e7\u00e3o aos turistas.... http://t.co/K6REaFcQBB"
        },
        {
            "author_id": "2253896635",
            "created_at": "2014-11-07T16:53:22.000Z",
            "id": "530764962990272512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montanhista quer seguran\u00e7a no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas - Portugal - DN http://t.co/niJ8JXYTRN"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2014-11-07T16:45:44.000Z",
            "id": "530763038094553088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Guapimirim (RJ) celebra 30 anos com diversas a\u00e7\u00f5es. Veja a programa\u00e7\u00e3o: http://t.co/DCZxZbyq9f"
        },
        {
            "author_id": "395388847",
            "created_at": "2014-11-07T16:39:34.000Z",
            "id": "530761486855970816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Portugal Montanhista quer seguran\u00e7a no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas http://t.co/fETlLJvzmv Ler http://t.co/MElaZFAN53"
        },
        {
            "author_id": "260298842",
            "created_at": "2014-11-07T15:35:00.000Z",
            "id": "530745240895111168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mostrado um pouco da natureza do Acre, uma das maiores biodiversidades do planeta, o parque nacional da Serra do... http://t.co/Xkl2Vu7AwX"
        },
        {
            "author_id": "21417843",
            "created_at": "2014-11-07T14:35:30.000Z",
            "id": "530730265615024128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O projeto de lei 3682/12 no Congresso permite que 10% de toda unidade de conserva\u00e7\u00e3o possa ser usada para minera\u00e7\u00e3o http://t.co/gdH0U6RJMJ"
        },
        {
            "author_id": "119377279",
            "created_at": "2014-11-07T14:19:50.000Z",
            "id": "530726323606790144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Coaching &amp; Vida + Cesar Fialho + Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Ufmg + Etel C\u00e1ssia Pereira Rossi = Parceria de... http://t.co/vUg1BdEPot"
        },
        {
            "author_id": "121147510",
            "created_at": "2014-11-07T13:39:52.000Z",
            "id": "530716263920586753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Venha desfrutar do #Outono no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas!\n #central de #reservas http://t.co/pJ7jFeAiYM http://t.co/yu7eSxreIs"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2014-11-07T13:38:13.000Z",
            "id": "530715849322414081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3, \u00e0s 08:30, tem Mar Sem Fim na TV Cultura! Reprise da nossa visita \u00e0 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Estadual Jur\u00e9ia-Itatins. #marsemfim #UCs"
        },
        {
            "author_id": "2779051285",
            "created_at": "2014-11-07T13:36:45.000Z",
            "id": "530715479506440192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecotourism - Parque Nacional Marinho dos Abrolhos - Bahia - Brasil http://t.co/5dv8mQBkPC"
        },
        {
            "author_id": "2303406733",
            "created_at": "2014-11-07T13:00:03.000Z",
            "id": "530706243007291392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Trilha do Rio do Boi \u00e9 mais longa e tamb\u00e9m a mais dif\u00edcil do Parque Nacional de Aparados da Serra. A caminhada... http://t.co/9ctts1foCw"
        },
        {
            "author_id": "1414255748",
            "created_at": "2014-11-07T12:52:10.000Z",
            "id": "530704261337079808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REF\u00daGIO DE VIDA SILVESTRE - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\n\nCONSULTA P\u00daBLICA: Dia 19/11/14 \u2013 \u00e0s 17h30\n\nLocal: Fazenda... http://t.co/Pq5TAK1J0p"
        },
        {
            "author_id": "108600165",
            "created_at": "2014-11-07T12:49:20.000Z",
            "id": "530703548397649920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Representantes de comunidades da \u00e1rea da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel \u2013 RDS Nascentes Geraizeiras, STRs... http://t.co/LOkl7X9anI"
        },
        {
            "author_id": "2810033693",
            "created_at": "2014-11-07T12:25:03.000Z",
            "id": "530697438471135232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Jericoacoara Hoje \u00e9 sexta-feira e o destino tem que ser especial! Jericoacoara \u00e9 um Parque Nacional localizado a... http://t.co/S87ljaTv0M"
        },
        {
            "author_id": "50727848",
            "created_at": "2014-11-07T12:12:28.000Z",
            "id": "530694269628325888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u avisa que, devido \u00e0s chuvas que ocorrem em Foz do Igua\u00e7u, o Luau das Cataratas de... http://t.co/YsuzswCV41"
        },
        {
            "author_id": "214146468",
            "created_at": "2014-11-07T12:08:50.000Z",
            "id": "530693355320397824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LUAU CANCELADO!\n\nO Parque nacional do Igua\u00e7u avisa que o Luau das Cataratas que seria realizado nesta... http://t.co/qdecNLJXeG"
        },
        {
            "author_id": "124587469",
            "created_at": "2014-11-07T11:22:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.5066805,
                        -21.1169719
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e3a9e2e1cc8bf8aa"
            },
            "id": "530681742089138176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00eas sabiam que estamos pertinho do Parque Nacional da Serra da Bodoquena?! Na foto est\u00e1 o Lago\u2026 http://t.co/Xxjdfqburq"
        },
        {
            "author_id": "2274068639",
            "created_at": "2014-11-07T11:08:04.000Z",
            "id": "530678061659070464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As aventuras pelo Brasil continuam e desta vez o Expedi\u00e7\u00e3o Na Estrada esteve no Parque Nacional da Chapada dos... http://t.co/jPEdCkXpoR"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-11-07T08:56:56.000Z",
            "id": "530645060983877633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no Blog: \"Parque Nacional Nyika Plateau \u00c1rea Protegida da Zambia\" na S\u00e9rie AFRICA em COMO EST\u00c1 O PLANETA... http://t.co/bFJOdNarE7"
        },
        {
            "author_id": "301542701",
            "created_at": "2014-11-07T08:34:49.000Z",
            "id": "530639495298052096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pospo\u00f1emos a IV Xornada Micol\u00f3xica do Monumento Natural de Pena Corneira do s\u00e1bado 8 de novembro, ao 15 de... http://t.co/LHyPb6Vyaa"
        },
        {
            "author_id": "327647649",
            "created_at": "2014-11-07T06:54:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.5539388,
                        -19.4456466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7b27919e6fd6a94b"
            },
            "id": "530614247156629505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tirei umas fotos maneiras do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, vou posta-las quando acordar, vou dormir porq to mtu cansado, flwwws"
        },
        {
            "author_id": "319432187",
            "created_at": "2014-11-07T04:56:41.000Z",
            "id": "530584602138923008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 parque nacional, bombar e depois anitta"
        },
        {
            "author_id": "245388155",
            "created_at": "2014-11-07T01:13:30.000Z",
            "id": "530528437757566976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrague. http://t.co/UUWF97XyYb"
        },
        {
            "author_id": "181613945",
            "created_at": "2014-11-07T00:29:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 98,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 111,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "530517452086468608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Condom\u00ednio de luxo rouba \u00e1gua de nascente no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/RnDilxzJST via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "author_id": "184656637",
            "created_at": "2014-11-07T00:19:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43333333,
                        -25.68333333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "530514827551453184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Iguaz\u00fa @ Igua\u00e7u National Park http://t.co/bw91fFuUAU"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-11-07T00:00:16.000Z",
            "id": "530510005506961408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 6 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional Nyika Plateau da Zambia\" http://t.co/1QQuLlM8ZE"
        },
        {
            "author_id": "2444654647",
            "created_at": "2014-11-06T23:59:48.000Z",
            "id": "530509887533772801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Giro Pelo Litoral: COLIS\u00c3O ENTRE MOTOCICLETA E CAMINH\u00c3O DA BOM LEITE PR\u00d3XIMO A RESERVA BIOL\u00d3GICA... http://t.co/xbC0N1hFpT"
        },
        {
            "author_id": "372037612",
            "created_at": "2014-11-06T23:52:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.17226465,
                        -30.01608534
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "530507989661515776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em algum lugar, pra relaxar.. @ Floresta Nacional, S\u00e3o Francisco de Paula-RS http://t.co/EkbvFWqJNA"
        },
        {
            "author_id": "1320024624",
            "created_at": "2014-11-06T23:09:39.000Z",
            "id": "530497266772348928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montanhista denuncia \u00abatentado\u00bb no \u00abcora\u00e7\u00e3o\u00bb de Parque Nacional: Simpatizantes de motocross estar\u00e3o a utilizar as\u2026 http://t.co/YQqPrc7aSe"
        },
        {
            "author_id": "345444326",
            "created_at": "2014-11-06T23:03:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "530495838439866368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http://t.co/Hfk406ksQm - Parque Nacional da Serra de Bodoquena (1/3)"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-11-06T23:02:32.000Z",
            "id": "530495476676952066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capivara (Hydrochoerus hydrochaeris)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto: Evando F. Lopes http://t.co/uVNu8hziGY"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-11-06T23:00:47.000Z",
            "id": "530495036702859264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capivara (Hydrochoerus hydrochaeris)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto: Evando F. Lopes http://t.co/RVzHDwxkV6"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-11-06T22:02:05.000Z",
            "id": "530480262464151553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente - \n\nComunidades tradicionais de reserva extrativista no Par\u00e1 acessam cr\u00e9ditos d http://t.co/lm58XPb87c"
        },
        {
            "author_id": "40439109",
            "created_at": "2014-11-06T22:00:04.000Z",
            "id": "530479757939716096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Natural do Litoral Norte estende-se por 18 kms entre a foz do Rio Neiva e a Ap\u00falia.\nEsta \u00e1rea protegida... http://t.co/dDGyYagQte"
        },
        {
            "author_id": "397574672",
            "created_at": "2014-11-06T21:34:29.000Z",
            "id": "530473320312233985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E hoje \u00e9 dia de v\u00eddeo novo!!!\nNo ar, nossas filmagens no Parque Nacional de Aparados da Serra - C\u00e2nion... http://t.co/nqrgUJmj1D"
        },
        {
            "author_id": "767480624",
            "created_at": "2014-11-06T21:19:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 109,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "530469538052440064",
            "in_reply_to_user_id": "14594698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UOLNoticias: Condom\u00ednio de luxo captava \u00e1gua de c\u00f3rrego do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/UmlX40Ds9E @UOL\" #corrup\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "27635314",
            "created_at": "2014-11-06T20:26:47.000Z",
            "id": "530456283171028993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabur\u00e9, Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is, Brazil http://t.co/wVzHEM4Myo"
        },
        {
            "author_id": "57159372",
            "created_at": "2014-11-06T20:23:57.000Z",
            "id": "530455567425622016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deviam ser a favor da\"mudan\u00e7a\"...//Condom\u00ednio de luxo captava \u00e1gua de c\u00f3rrego do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/ZJBZN3xREv"
        },
        {
            "author_id": "14594698",
            "created_at": "2014-11-06T20:20:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 95,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "530454822752092160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Condom\u00ednio de luxo captava \u00e1gua de c\u00f3rrego do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/QvIxPQJnhc @UOL"
        },
        {
            "author_id": "743954186",
            "created_at": "2014-11-06T20:17:14.000Z",
            "id": "530453878194864128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Condom\u00ednio de luxo captava \u00e1gua de c\u00f3rrego do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/kuk1gOxP0N"
        },
        {
            "author_id": "2187118987",
            "created_at": "2014-11-06T20:16:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 131,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "530453803209072641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No #Uol Condom\u00ednio de luxo captava \u00e1gua de c\u00f3rrego do Parque Nacional da Tijuca:  Veja o \u00c1lbum de fotos http://t.co/MaqiLAW10C Via @Uol"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2014-11-06T20:15:40.000Z",
            "id": "530453484546846720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Condom\u00ednio de luxo captava \u00e1gua de c\u00f3rrego do Parque Nacional da Tijuca:  Veja o \u00c1lbum de fotos http://t.co/oSi5viAwF2"
        },
        {
            "author_id": "16421757",
            "created_at": "2014-11-06T20:15:33.000Z",
            "id": "530453453819367424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Condom\u00ednio de luxo captava \u00e1gua de c\u00f3rrego do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/th5qGpl7Zt"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2014-11-06T20:00:24.000Z",
            "id": "530449642400776193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Hora de relaxar com o visual do Parque Nacional do Pantanal Mato-Grossense: http://t.co/ta51qLXJRs http://t.co/ijaClm9tBa"
        },
        {
            "author_id": "122669191",
            "created_at": "2014-11-06T19:57:08.000Z",
            "id": "530448817775464451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclotrilha dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u deve ficar pronta em fevereiro. http://t.co/M1asIy99Io\n\nHospedagem... http://t.co/V0Ih8MHJal"
        },
        {
            "author_id": "57254597",
            "created_at": "2014-11-06T19:36:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 70,
                        "username": "CicloVivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "530443734781943808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Amazonas ganha nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/hvrq8oEeKz via @CicloVivo #AM #UC #meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "51213077",
            "created_at": "2014-11-06T19:16:47.000Z",
            "id": "530438664888025089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#partiu oficina de blog no telecentro de comunidade de Prainha na Floresta Nacional do tapajos - Flona\u2026 http://t.co/y5HYh6Gv6h"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2014-11-06T18:10:32.000Z",
            "id": "530421993590771712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "\u00c1FRICA SELVAGEM \nVeja fotos do Parque Nacional Tarangire, a casa dos elefantes e dos baob\u00e1s http://t.co/hdEsoW3fkw http://t.co/LPLO9JWuqm"
        },
        {
            "author_id": "499388922",
            "created_at": "2014-11-06T18:05:38.000Z",
            "id": "530420759534247938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores do Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed v\u00e3o avaliar caso de ataque a cabritos no bairro Velha Gran... http://t.co/Ea7T8AsnJM"
        },
        {
            "author_id": "83724117",
            "created_at": "2014-11-06T18:05:38.000Z",
            "id": "530420759483936768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plant\u00e3o do DC: Pesquisadores do Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed v\u00e3o avaliar caso de ataque a cabritos no ba... http://t.co/H9FCc907ia"
        },
        {
            "author_id": "266875851",
            "created_at": "2014-11-06T18:04:33.000Z",
            "id": "530420488825470977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Solenidade de certifica\u00e7\u00e3o dos comunit\u00e1rios da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Tup\u00e9 dentro do Programa... http://t.co/GOqRDYe5ud"
        },
        {
            "author_id": "94190837",
            "created_at": "2014-11-06T17:57:57.000Z",
            "id": "530418826249502721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores do Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed v\u00e3o avaliar caso de ataque a cabritos em Blumenau: http://t.co/fdH2jrIOu0"
        },
        {
            "author_id": "234912009",
            "created_at": "2014-11-06T17:11:42.000Z",
            "id": "530407184983941120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica (Rebio) de Santa Isabel (SE) descobriu 17 s\u00edtios arqueol\u00f3gicos dentro do seu territ\u00f3rio entre... http://t.co/dkZFf3BCm3"
        },
        {
            "author_id": "2823191925",
            "created_at": "2014-11-06T17:09:30.000Z",
            "id": "530406632719544320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo: O Parque Nacional da Tijuca no RG http://t.co/qthP1Gt6Ww"
        },
        {
            "author_id": "8665852",
            "created_at": "2014-11-06T17:05:12.000Z",
            "id": "530405553101488128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montanhista denuncia \"atentado\" no \"cora\u00e7\u00e3o\" de Parque Nacional http://t.co/meznKv8N3H"
        },
        {
            "author_id": "1694563674",
            "created_at": "2014-11-06T16:46:09.000Z",
            "id": "530400755153645568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem conhecer O Parque nacional Aparados da Serra!! http://t.co/OcG9j7Dzeq"
        },
        {
            "author_id": "1000140799",
            "created_at": "2014-11-06T16:38:25.000Z",
            "id": "530398811919618049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montanhista denuncia \u201catentado\u201d no \u201ccora\u00e7\u00e3o\u201d de Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/lEtQ9RbPbf"
        },
        {
            "author_id": "1320048740",
            "created_at": "2014-11-06T16:36:35.000Z",
            "id": "530398347593392128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montanhista denuncia \u00abatentado\u00bb no \u00abcora\u00e7\u00e3o\u00bb de Parque Nacional: Simpatizantes de motocross estar\u00e3o a utilizar as\u2026 http://t.co/t3CFELufDB"
        },
        {
            "author_id": "73763394",
            "created_at": "2014-11-06T16:35:11.000Z",
            "id": "530397996647579648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "diz Makely Ka:\n\n\"A presidente Dilma assinou o decreto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Gandarela... http://t.co/VFe5ehVzf4"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2014-11-06T16:31:03.000Z",
            "id": "530396958289305600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u analisa n\u00fameros das Cataratas em 2014: http://t.co/OoFw83orDx"
        },
        {
            "author_id": "16632219",
            "created_at": "2014-11-06T16:30:33.000Z",
            "id": "530396830337495040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montanhista denuncia \"atentado\" no \"cora\u00e7\u00e3o\" de Parque Nacional: Simpatizantes de motocross estar\u00e3o a utilizar... http://t.co/UarZpOfNt8"
        },
        {
            "author_id": "196630517",
            "created_at": "2014-11-06T16:30:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 107,
                        "username": "weebly"
                    }
                ]
            },
            "id": "530396816823435264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montanhista denuncia \u201catentado\u201d no \u201ccora\u00e7\u00e3o\u201d de Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/m76RhAZZ0i via @weebly"
        },
        {
            "author_id": "26276346",
            "created_at": "2014-11-06T16:25:46.000Z",
            "id": "530395629252800512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montanhista denuncia \u201catentado\u201d no \u201ccora\u00e7\u00e3o\u201d de Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/tqrmnp0zOq"
        },
        {
            "author_id": "465478055",
            "created_at": "2014-11-06T16:22:23.000Z",
            "id": "530394776605327360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas tem um \u201cnovo\u201d e excelente atractivo: http://t.co/Quioveg9b5"
        },
        {
            "author_id": "1000140799",
            "created_at": "2014-11-06T16:17:42.000Z",
            "id": "530393597011447810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montanhista denuncia \"atentado\" no \"cora\u00e7\u00e3o\" de Parque Nacional http://t.co/8LilC2D4kd"
        },
        {
            "author_id": "2438262390",
            "created_at": "2014-11-06T16:15:39.000Z",
            "id": "530393080344895489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montanhista denuncia \u201catentado\u201d no \u201ccora\u00e7\u00e3o\u201d de Parque Nacional Peneda Ger\u00eas\nhttp://t.co/FJLIUyBKby"
        },
        {
            "author_id": "363796720",
            "created_at": "2014-11-06T16:15:26.000Z",
            "id": "530393028486529025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades f\u00e9rias , saudades serra da capivara \u2764\ufe0f @ Parque Nacional da Serra da Capivara http://t.co/aNKV0p4MGE"
        },
        {
            "author_id": "247634857",
            "created_at": "2014-11-06T16:10:58.000Z",
            "id": "530391903406395392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Plitvice est\u00e1 situado na Cro\u00e1cia e possui 20000 hectares de bosques e de lagos, no cora\u00e7\u00e3o dos... http://t.co/mJe2SKPjET"
        },
        {
            "author_id": "247634857",
            "created_at": "2014-11-06T16:10:53.000Z",
            "id": "530391881268858880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Plitvice est\u00e1 situado na Cro\u00e1cia e possui 20000 hectares de bosques e de lagos, no\u2026 http://t.co/tDUe2VAtVA"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2014-11-06T16:10:08.000Z",
            "id": "530391692117938176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[TURISMO] Chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u analisa n\u00fameros das Cataratas em 2014: http://t.co/0LoJQkIa63"
        },
        {
            "author_id": "1000140799",
            "created_at": "2014-11-06T16:07:47.000Z",
            "id": "530391099899383808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montanhista denuncia \u00abatentado\u00bb no \u00abcora\u00e7\u00e3o\u00bb de Parque Nacional http://t.co/P59cASHoAx http://t.co/M6tIgnwk2g"
        },
        {
            "author_id": "27754428",
            "created_at": "2014-11-06T16:06:19.000Z",
            "id": "530390733581484033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A presidente Dilma assinou o decreto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Gandarela deixando de fora da \u00e1rea... http://t.co/SCq9bRx7nC"
        },
        {
            "author_id": "16631801",
            "created_at": "2014-11-06T16:04:07.000Z",
            "id": "530390177156325376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montanhista denuncia \"atentado\" no \"cora\u00e7\u00e3o\" de Parque Nacional: Simpatizantes de motocross estar\u00e3o a utilizar... http://t.co/i0OVuTv1Zy"
        },
        {
            "author_id": "124139163",
            "created_at": "2014-11-06T16:03:14.000Z",
            "id": "530389957396152320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Montanhista denuncia \"atentado\" no \"cora\u00e7\u00e3o\" de Parque Nacional http://t.co/TjDPeZ1f4x"
        },
        {
            "author_id": "632184568",
            "created_at": "2014-11-06T16:02:21.000Z",
            "id": "530389733378383873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conservar para perseverar! Voc\u00ea sabe o que \u00e9 reserva biol\u00f3gica e qual sua import\u00e2ncia? #Ecologia #MeioAmbiente \u27a4 http://t.co/sVs1ITA8AV"
        },
        {
            "author_id": "20781852",
            "created_at": "2014-11-06T15:55:54.000Z",
            "id": "530388113039032320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Actualidade: Montanhista denuncia &amp;#34;atentado&amp;#34; no &amp;#34;cora\u00e7\u00e3o&amp;#34; de Parque Nacional http://t.co/dQeAYMsJt5"
        },
        {
            "author_id": "36319617",
            "created_at": "2014-11-06T15:52:00.000Z",
            "id": "530387128132194304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Continente cria colec\u00e7\u00e3o Note! para apoiar Gorongosa: O Parque Nacional da Gorongosa, em \u00c1frica, vai passar a ... http://t.co/HRcOtuAKVL"
        },
        {
            "author_id": "193498227",
            "created_at": "2014-11-06T15:51:52.000Z",
            "id": "530387096172003328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque aj\u00e1. \ud83d\ude01 @ Parque Nacional Natural Tayrona http://t.co/DVgX2gebfI"
        },
        {
            "author_id": "2501490344",
            "created_at": "2014-11-06T15:48:35.000Z",
            "id": "530386271579828224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projetos de lei podem garantir mais recursos para as unidades de conserva\u00e7\u00e3o: \nParque Nacional Chapada dos Ve... http://t.co/EYNqDz6fOO"
        },
        {
            "author_id": "92011376",
            "created_at": "2014-11-06T15:37:03.000Z",
            "id": "530383366785204224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo de Foz denuncia descaso com Parque Nacional - http://t.co/5a2T6wVOgP"
        },
        {
            "author_id": "2856738123",
            "created_at": "2014-11-06T15:26:00.000Z",
            "id": "530380585324130306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galeria de Imagens - Categoria: Parque Nacional do Capara\u00f3 - Imagem: Parque Nacional do Caparao (97) http://t.co/L1Yo4n1k1Y"
        },
        {
            "author_id": "2856738123",
            "created_at": "2014-11-06T15:25:14.000Z",
            "id": "530380394818842624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galeria de Imagens - Categoria: Parque Nacional do Capara\u00f3 - Imagem: cachoeiras (17) http://t.co/JFoy2EiXBt"
        },
        {
            "author_id": "2856738123",
            "created_at": "2014-11-06T15:23:38.000Z",
            "id": "530379990441799682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galeria de Imagens - Categoria: Parque Nacional do Capara\u00f3 - Imagem: Parque Nacional do Caparao (52) http://t.co/KPiZdSj4LP"
        },
        {
            "author_id": "2856738123",
            "created_at": "2014-11-06T15:22:54.000Z",
            "id": "530379804768366592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galeria de Imagens - Categoria: Parque Nacional do Capara\u00f3 - Imagem: Parque Nacional do Caparao (43) http://t.co/Z4QG51P5E6"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2014-11-06T15:20:19.000Z",
            "id": "530379155406589952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vulc\u00e3o Kilauea, no Parque Nacional dos Vulc\u00f5es do Hava\u00ed, est\u00e1 ativo desde erup\u00e7\u00e3o em 2011. #VIS\u00d5ES #NATIONAL"
        },
        {
            "author_id": "614510024",
            "created_at": "2014-11-06T15:05:16.000Z",
            "id": "530375370928033793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo de Foz reclama de \u201cdescaso\u201d com o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/V2E9lOxCVc"
        },
        {
            "author_id": "2438262390",
            "created_at": "2014-11-06T14:51:23.000Z",
            "id": "530371876095557633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revis\u00e3o do Plano de Ordenamento do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas n\u00e3o avan\u00e7a no pr\u00f3ximo ano\nhttp://t.co/jKDEYblLOA"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2014-11-06T14:36:27.000Z",
            "id": "530368115507347459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"UFC\" -  Reserva Extrativista Chico Mendes, Acre. http://t.co/eO9yC2pBxR"
        },
        {
            "author_id": "1564187167",
            "created_at": "2014-11-06T14:27:20.000Z",
            "id": "530365821282160641",
            "in_reply_to_user_id": "55937586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SeuAssis Foz do Igua\u00e7u (Parque Nacional aqui do lado e talz...) Mas que fique claro que o jacar\u00e9 era de estima\u00e7\u00e3o (AKA: Croco)."
        },
        {
            "author_id": "68022981",
            "created_at": "2014-11-06T13:07:03.000Z",
            "id": "530345618955571200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Comtur debate problemas de acessibilidade no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/l2mbsIZzLw http://t.co/x2ESW3S64H"
        },
        {
            "author_id": "68022981",
            "created_at": "2014-11-06T13:01:19.000Z",
            "id": "530344175569362944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comtur debate problemas de acessibilidade no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/4NXtB2IwTr"
        },
        {
            "author_id": "68022981",
            "created_at": "2014-11-06T13:01:18.000Z",
            "id": "530344170343256064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comtur debate problemas de acessibilidade no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Passarelas d\u00e3o condi\u00e7\u00f5es de acessibili... http://t.co/rj6greWddd"
        },
        {
            "author_id": "68022981",
            "created_at": "2014-11-06T13:01:17.000Z",
            "id": "530344166455119872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comtur debate problemas de acessibilidade no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u http://t.co/1xSdS5ScYn"
        },
        {
            "author_id": "68022981",
            "created_at": "2014-11-06T13:01:12.000Z",
            "id": "530344148155760640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comtur debate problemas de acessibilidade no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/l2mbsIZzLw http://t.co/1Laj7xfJca"
        },
        {
            "author_id": "1736269777",
            "created_at": "2014-11-06T13:00:07.000Z",
            "id": "530343874053427200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidades tradicionais de reserva extrativista no Par\u00e1 acessam cr\u00e9ditos do Incra http://t.co/fETI9qHQ0V via @incraoestepara"
        },
        {
            "author_id": "302103609",
            "created_at": "2014-11-06T12:28:46.000Z",
            "id": "530335985448796160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "curta nossa pagina e fique por dentro das promo\u00e7\u00f5es e novidades de foz do igua\u00e7u http://t.co/GbaNlognbf http://t.co/21X8tfehAD"
        },
        {
            "author_id": "54589069",
            "created_at": "2014-11-06T12:26:13.000Z",
            "id": "530335343892238336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Feira de ci\u00eancias na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica. http://t.co/oazQLHXDkx"
        },
        {
            "author_id": "2687872982",
            "created_at": "2014-11-06T12:20:26.000Z",
            "id": "530333888082878464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: CANYON ITAIMBEZINHO , PARQUE NACIONAL APARADOS DA SERRA , RIO GRANDE DO SUL RG. BRASIL DIVISA COM... http://t.co/QcIKKFQ3uL"
        },
        {
            "author_id": "196630517",
            "created_at": "2014-11-06T12:11:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 109,
                        "username": "weebly"
                    }
                ]
            },
            "id": "530331593714323457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponte da Barca abre centro interpretativo para atrair turistas ao Parque Nacional http://t.co/8HiQNzJqvh via @weebly"
        },
        {
            "author_id": "471022357",
            "created_at": "2014-11-06T11:54:17.000Z",
            "id": "530327307563450368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E tudo come\u00e7a na travessia de P\u00f4p\u00f4p\u00f4....Slave Algodoal! http://t.co/MQeDEhfxM6"
        },
        {
            "author_id": "174042610",
            "created_at": "2014-11-06T11:42:26.000Z",
            "id": "530324323748179970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio afirma que n\u00e3o h\u00e1 impedimento para amplia\u00e7\u00e3o da \u00e1rea da Reserva Ecol\u00f3gica do Taim - Globo Rural - http://t.co/6JLDaczXDr"
        },
        {
            "author_id": "14331502",
            "created_at": "2014-11-06T11:38:24.000Z",
            "id": "530323310832549888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "entenda os motivos porque n\u00e3o podemos comemorar a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Gandarela, em... http://t.co/aAlvoOPRkr"
        },
        {
            "author_id": "221779407",
            "created_at": "2014-11-06T11:29:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "530321149696020480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http://t.co/bV0annZGXF - Vamos proteger o quarto maior Parque Nacional do Brasil"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2014-11-06T11:00:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 71,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 81,
                        "username": "RamsarConv"
                    }
                ]
            },
            "id": "530313736041414656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "06 nov 2014: 28\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional da Lagoa do Peixe (RS) @ICMBio - @RamsarConv"
        },
        {
            "author_id": "234104679",
            "created_at": "2014-11-06T10:57:05.000Z",
            "id": "530312912553127936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flor da canela de ema, na trilha do circuito das cachoeiras no Parque Nacional de Chapada dos\u2026 http://t.co/92dkIJyk1g"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2014-11-06T10:47:38.000Z",
            "id": "530310534940598272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de 670 mil hectares \u00e9 criada na Amaz\u00f4nia.\n http://t.co/1e7OHMSNrS"
        },
        {
            "author_id": "421228443",
            "created_at": "2014-11-06T10:21:50.000Z",
            "id": "530304042166403072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo de Foz denuncia descaso com Parque Nacional http://t.co/z1N9gvjMX9"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2014-11-06T09:58:31.000Z",
            "id": "530298171378122753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no RS, vive a beleza da reprodu\u00e7\u00e3o das aves http://t.co/AnHSzmvjg0"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2014-11-06T09:58:23.000Z",
            "id": "530298139836555264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Economia: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no RS, vive a beleza da reprodu\u00e7\u00e3o das aves http://t.co/Tie04tC5AP"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2014-11-06T09:55:34.000Z",
            "id": "530297430068064258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no RS, vive a beleza da reprodu\u00e7\u00e3o das aves http://t.co/IXYS7ZeeUd"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2014-11-06T09:55:22.000Z",
            "id": "530297380956938240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no RS, vive a beleza da reprodu\u00e7\u00e3o das aves: No Taim, a primavera \u00e9 fundamental par... http://t.co/HJHrCu20yz"
        },
        {
            "author_id": "122424993",
            "created_at": "2014-11-06T09:36:03.000Z",
            "id": "530292519351775232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no RS, vive a beleza da reprodu\u00e7\u00e3o das aves http://t.co/rcgax3B8m3"
        },
        {
            "author_id": "1424233890",
            "created_at": "2014-11-06T09:35:26.000Z",
            "id": "530292362560303104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no RS, vive a beleza da reprodu\u00e7\u00e3o das aves: No Taim, a primavera \u00e9 fundamental par... http://t.co/q46IJLJ9Px"
        },
        {
            "author_id": "2770805502",
            "created_at": "2014-11-06T09:35:21.000Z",
            "id": "530292340858953729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no RS, vive a beleza da reprodu\u00e7\u00e3o das aves: No Taim, a primavera \u00e9 fundamental par... http://t.co/feBP540pqp"
        },
        {
            "author_id": "2804386932",
            "created_at": "2014-11-06T09:35:20.000Z",
            "id": "530292336291368960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no RS, vive a beleza da reprodu\u00e7\u00e3o das aves http://t.co/G5ONoK5161"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2014-11-06T09:35:12.000Z",
            "id": "530292306251763712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no RS, vive a beleza da reprodu\u00e7\u00e3o das aves: No Taim, a primavera \u00e9 fundamental par... http://t.co/ahmVYJeNXS"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2014-11-06T09:35:07.000Z",
            "id": "530292284617551872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no RS, vive a beleza da reprodu\u00e7\u00e3o das aves: No Taim, a primavera \u00e9 fundamental par... http://t.co/9gHEvTvHeJ"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2014-11-06T09:35:05.000Z",
            "id": "530292273540366336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no RS, vive a beleza da reprodu\u00e7\u00e3o das aves: No Taim, a primavera \u00e9 fundamental par... http://t.co/PgBPwvuYKq"
        },
        {
            "author_id": "249779503",
            "created_at": "2014-11-06T09:34:55.000Z",
            "id": "530292232763351040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no RS, vive a beleza da reprodu\u00e7\u00e3o das aves http://t.co/dpHdvvAKo0"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2014-11-06T09:34:55.000Z",
            "id": "530292231932895232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no RS, vive a beleza da reprodu\u00e7\u00e3o das aves: No Taim, a primavera \u00e9 fundamental par... http://t.co/tQ5lYYhq1d"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2014-11-06T09:34:50.000Z",
            "id": "530292213876420608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no RS, vive a beleza da reprodu\u00e7\u00e3o das aves: No Taim, a primavera \u00e9 fundamental par... http://t.co/wJ155PjmLn"
        },
        {
            "author_id": "503676533",
            "created_at": "2014-11-06T09:31:28.000Z",
            "id": "530291367038050304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no RS, vive a beleza da reprodu\u00e7\u00e3o das aves http://t.co/0lXSDu4NDj"
        },
        {
            "author_id": "2585916139",
            "created_at": "2014-11-06T09:30:03.000Z",
            "id": "530291006751920128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no RS, vive a beleza da reprodu\u00e7\u00e3o das aves http://t.co/ETjXFtpnSs #timbeta #OperacaoBetaLab #SDV"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2014-11-06T09:29:15.000Z",
            "id": "530290809468252161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no RS, vive a beleza da reprodu\u00e7\u00e3o das aves http://t.co/9kuRZ2SWqf"
        },
        {
            "author_id": "190803796",
            "created_at": "2014-11-06T09:29:01.000Z",
            "id": "530290749665861633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no RS, vive a beleza da reprodu\u00e7\u00e3o das aves http://t.co/ksncIR5wKq"
        },
        {
            "author_id": "1660719116",
            "created_at": "2014-11-06T09:27:25.000Z",
            "id": "530290344231845888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no RS, vive a beleza da reprodu\u00e7\u00e3o das aves: No Taim, a primavera \u00e9 fundamental par... http://t.co/fsBZvHhail"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2014-11-06T09:25:06.000Z",
            "id": "530289761374597121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no RS, vive a beleza da reprodu\u00e7\u00e3o das aves: No Taim, a primavera \u00e9 fundamental par... http://t.co/am5jqowJYN"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2014-11-06T09:23:22.000Z",
            "id": "530289326874431488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no RS, vive a beleza da reprodu\u00e7\u00e3o das aves http://t.co/oKNdRkiQaS"
        },
        {
            "author_id": "195898392",
            "created_at": "2014-11-06T09:21:14.000Z",
            "id": "530288789105938432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no RS, vive a beleza da reprodu\u00e7\u00e3o das aves http://t.co/GK5J6pIzyg"
        },
        {
            "author_id": "31494764",
            "created_at": "2014-11-06T09:21:12.000Z",
            "id": "530288783754027009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no RS, vive a beleza da reprodu\u00e7\u00e3o das aves http://t.co/XvUIGco5pG"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-11-06T08:46:43.000Z",
            "id": "530280102047662082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG: \"Parque Nacional  South Luangwa e North Luangwa da Z\u00e2mbia\" na S\u00e9rie  AFRICA em COMO EST\u00c1 O... http://t.co/NMTBDVfzaE"
        },
        {
            "author_id": "11095022",
            "created_at": "2014-11-06T08:31:38.000Z",
            "id": "530276309071450112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quercus apresenta publicamente o projeto LIFE TAXUS no Parque Nacional da\u00a0Peneda-Ger\u00eas http://t.co/TEiPGrgCXd"
        },
        {
            "author_id": "87717373",
            "created_at": "2014-11-06T06:06:27.000Z",
            "id": "530239769700495360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional Eduardo Ruiz #Uruapan #Michoac\u00e1n #M\u00e9xico http://t.co/1i5stv5bbR"
        },
        {
            "author_id": "1679263686",
            "created_at": "2014-11-06T01:26:01.000Z",
            "id": "530169198895329280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Baleia iluminada !\nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/6bKNqJyKto"
        },
        {
            "author_id": "2755869866",
            "created_at": "2014-11-06T00:52:27.000Z",
            "id": "530160749427949569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TURISMO/CEAR\u00c1:\n\nA pr\u00f3xima parada \u00e9 a Praia de Macei\u00f3, localizada em uma APA \u2013 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no... http://t.co/keM9M8gurf"
        },
        {
            "author_id": "711170946",
            "created_at": "2014-11-06T00:35:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2669902,
                        -22.83434021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "530156544378163200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Levanta Galera!!! @ Parque \u00c1rea De Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Da Fazendinha http://t.co/8JsRbjddBb"
        },
        {
            "author_id": "626458339",
            "created_at": "2014-11-06T00:18:07.000Z",
            "id": "530152108490625024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale do Parque Nacional das Flores, na \u00cdndia\nhttp://t.co/Kav4jSIFLl http://t.co/Qy5XkFLHHX"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2014-11-06T00:17:24.000Z",
            "id": "530151931197419521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temendo a ca\u00e7a, parque nacional realoca rinocerontes na \u00c1frica do Sul.\n http://t.co/jUvaGczXQ9"
        },
        {
            "author_id": "1488239856",
            "created_at": "2014-11-05T23:58:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18474394,
                        -22.91907845
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "530147068136800257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Dedo de Deus l\u00e1 embaixo #pedradosino #serradosorg\u00e3os #sosmataatlantica @ Parque Nacional da Serra\u2026 http://t.co/VttGb9h0ue"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-11-05T23:03:01.000Z",
            "id": "530133212320653313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 6 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional South Luangwa da Z\u00e2mbia\" http://t.co/MI8MLefMfc"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2014-11-05T22:49:26.000Z",
            "id": "530129792348487680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo avan\u00e7a e \u00e1rea queimada dobra no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Parnaso).\n http://t.co/Oc5wYc37MV"
        },
        {
            "author_id": "67103475",
            "created_at": "2014-11-05T22:07:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.08356153,
                        -15.79956024
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "530119245707759616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No caminho de casa... tons lindos da #FlorestaNacionalBrasilia @ Floresta Nacional http://t.co/Zvn4xKP5Kz"
        },
        {
            "author_id": "260376922",
            "created_at": "2014-11-05T20:53:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.06623782,
                        4.62398124
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0161be1b3f98d6c3"
            },
            "id": "530100529482194944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De tour ! @ Parque Nacional http://t.co/vTcYcRowF4"
        },
        {
            "author_id": "111722380",
            "created_at": "2014-11-05T20:19:31.000Z",
            "id": "530092065162395649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde a \u00faltima sexta-feira (17), o estado do Amazonas conta com mais uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o (UC). A cria\u00e7\u00e3o... http://t.co/lMjHKH3KNF"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2014-11-05T20:19:20.000Z",
            "id": "530092020531204097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quercus apresenta publicamente o projeto #LIFE #TAXUS, no dia 11 de Novembro, no Parque Nacional da Peneda &gt;#Ger\u00eas.http://t.co/YDhUNXiMCS"
        },
        {
            "author_id": "35232853",
            "created_at": "2014-11-05T20:18:58.000Z",
            "id": "530091924485857281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beleza e biodiversidade do Parque Nacional do Grande Teton http://t.co/VdlOepqWgB http://t.co/AZVqBWMOSi"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2014-11-05T20:10:34.000Z",
            "id": "530089813052260352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional dos Vulc\u00f5es, no Hava\u00ed, um lugar onde a natureza jamais descansa http://t.co/7C29fuIEQb http://t.co/4JgmCVe3VX"
        },
        {
            "author_id": "8308852",
            "created_at": "2014-11-05T19:39:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6210516,
                        -23.5954665
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "530081876955107328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Butterfly #nofilter @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/96IkNLHASH"
        },
        {
            "author_id": "2223205620",
            "created_at": "2014-11-05T19:37:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 39,
                        "username": "rodaviva"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "530081598323318786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma boa entrevista com Ni\u00e9de Guidon no @rodaviva falando sobre a #Caatinga e Parque Nacional da Serra da Capivara http://t.co/iImofb8RIi"
        },
        {
            "author_id": "8308852",
            "created_at": "2014-11-05T19:27:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6210516,
                        -23.5954665
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "530079040535658497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Butterfly #nofilter @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/BED0eVDwb6"
        },
        {
            "author_id": "8308852",
            "created_at": "2014-11-05T19:16:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6210516,
                        -23.5954665
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "530076225193005056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Formigas atacam borboleta. #butterfly #nofilter #ants @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/y04tb0fhbP"
        },
        {
            "author_id": "206235812",
            "created_at": "2014-11-05T19:14:28.000Z",
            "id": "530075695964102656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "05/11 16:00 -  Turismo de Foz denuncia descaso com Parque Nacional: Um manifesto assinado por representantes d... http://t.co/gSCZiJLu5P"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2014-11-05T19:13:03.000Z",
            "id": "530075335996739584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo de Foz reclama de \u201cdescaso\u201d com o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/VppkZjrBKD"
        },
        {
            "author_id": "346712610",
            "created_at": "2014-11-05T19:11:58.000Z",
            "id": "530075065740570624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo de Foz reclama de descaso com o Parque Nacional do Igua\u00e7u - http://t.co/q2c6ByP5oN"
        },
        {
            "author_id": "197296266",
            "created_at": "2014-11-05T18:57:02.000Z",
            "id": "530071306377523200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O hor\u00e1rio da manh\u00e3 \u00e9 um pouco diferente no parque nacional de Yellowstone. Cameron Patrick capturou esta foto em... http://t.co/oj8lTaitAJ"
        },
        {
            "author_id": "48895249",
            "created_at": "2014-11-05T18:31:17.000Z",
            "id": "530064826744467456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Turismo de Foz denuncia descaso com Parque Nacional http://t.co/BG6CWkRfkV http://t.co/NYmjYWXKNV"
        },
        {
            "author_id": "329281027",
            "created_at": "2014-11-05T18:30:01.000Z",
            "id": "530064508816211969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultores da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Piaga\u00e7u-Purus estiveram em Manaus durante o m\u00eas de outubro... http://t.co/cvJNMPq2yi"
        },
        {
            "author_id": "310854008",
            "created_at": "2014-11-05T18:26:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 122,
                        "username": "nd_online"
                    }
                ]
            },
            "id": "530063683087372288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ Fiscaliza\u00e7\u00e3o intensificada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s aumenta d\u00favidas de ribeirinhos http://t.co/UaSA1toVYJ via @ND_Online"
        },
        {
            "author_id": "90475950",
            "created_at": "2014-11-05T16:52:10.000Z",
            "id": "530039884925239296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dicas de acesso \u00e0s montanhas do Parque Nacional do Capara\u00f3: http://t.co/6ESpX76SaN"
        },
        {
            "author_id": "2795509018",
            "created_at": "2014-11-05T16:41:45.000Z",
            "id": "530037262852308992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Yosemite: Imagens fant\u00e1sticas. http://t.co/gIb700LJT2"
        },
        {
            "author_id": "153505589",
            "created_at": "2014-11-05T16:37:17.000Z",
            "id": "530036138397163520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salin\u00f3polis \u00e9 sensibilizada para consulta p\u00fablica sobre cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/LRw2VC1nEB"
        },
        {
            "author_id": "65048118",
            "created_at": "2014-11-05T16:19:34.000Z",
            "id": "530031680455983104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relembrando a visita ao Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u em Janu\u00e1ria, a convite do SESC... um abra\u00e7o aos... http://t.co/ITMPen9DPu"
        },
        {
            "author_id": "2482834397",
            "created_at": "2014-11-05T15:55:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 104,
                        "username": "academia"
                    }
                ]
            },
            "id": "530025599822069760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I just uploaded 'Avifauna da Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Feliciano Miguel Abdala / ...' to @academia! https://t.co/egnyhNSgh6"
        },
        {
            "author_id": "130575341",
            "created_at": "2014-11-05T15:15:05.000Z",
            "id": "530015451351613440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bocaina"
        },
        {
            "author_id": "2157624672",
            "created_at": "2014-11-05T14:55:01.000Z",
            "id": "530010401594159104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dicas de Viagem:  Jericoacoara.\n\nA 300 km de Fortaleza, Jeri \u00e9 um parque nacional que atrai brasileiros e... http://t.co/fohheuksxb"
        },
        {
            "author_id": "1633905636",
            "created_at": "2014-11-05T14:41:28.000Z",
            "id": "530006989590761472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente TV Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia Itatins http://t.co/m1vW8O7qeo"
        },
        {
            "author_id": "2862286228",
            "created_at": "2014-11-05T13:35:41.000Z",
            "id": "529990438506475520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cole Aqui\nParque Nacional Marinho ganha praia com total acessibilidade!\nMaiores Informa\u00e7\u00f5es: http://t.co/CxjqwIzLLS http://t.co/beg0If0iNx"
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2014-11-05T12:26:44.000Z",
            "id": "529973083289829377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG receber\u00e1 mais de 2 mil alunos durante a 1\u00aa Feira Interinstitucional de Ci\u00eancias... http://t.co/MmNxjOyOjl"
        },
        {
            "author_id": "602385263",
            "created_at": "2014-11-05T12:22:40.000Z",
            "id": "529972062191120384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em parceria com a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o realizar\u00e1 a FECATEC - Feira... http://t.co/J5kBWwHnWh"
        },
        {
            "author_id": "168634522",
            "created_at": "2014-11-05T12:22:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "ClaudioDeLucca"
                    }
                ]
            },
            "id": "529972033183297536",
            "in_reply_to_user_id": "77200757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ClaudioDeLucca opa calminha ai amigo, sert\u00e3o do Piaui tem o Parque Nacional da Serra da Capivara."
        },
        {
            "author_id": "146496179",
            "created_at": "2014-11-05T12:18:45.000Z",
            "id": "529971075921477632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores conseguem filmar on\u00e7a pintada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas no DF http://t.co/vGRZIQ2jOi"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-11-05T12:11:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 115,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "529969169526038528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores conseguem filmar on\u00e7a pintada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas no DF: http://t.co/BVE80ZbiJk via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "57113712",
            "created_at": "2014-11-05T10:44:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 102,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "529947304497672192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos - Chapada das Mesas (Parque nacional) - Carolina - Maranh\u00e3o - Brasil http://t.co/aR0yYh6X0t via @viajeaqui"
        },
        {
            "author_id": "8308852",
            "created_at": "2014-11-05T10:04:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6210516,
                        -23.5954665
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "529937327305814016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Butterfly #nofilter @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/8Gccahj1vH"
        },
        {
            "author_id": "2382376471",
            "created_at": "2014-11-05T09:38:34.000Z",
            "id": "529930762486022145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida do Douro Internacional em revis\u00e3o em 2015 http://t.co/OFzcuhNCkk http://t.co/9zq1R0r3q7"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-11-05T08:36:50.000Z",
            "id": "529915226833948672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG: \"Parque Nacional Lagoa Azul da Z\u00e2mbia\" na S\u00e9rie \u00c1FRICA em COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG:... http://t.co/UHjQI51O36"
        },
        {
            "author_id": "319432187",
            "created_at": "2014-11-05T04:38:11.000Z",
            "id": "529855171413962753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e9dico amanh\u00e3 e depois parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "66351565",
            "created_at": "2014-11-05T03:43:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "beldrops"
                    }
                ]
            },
            "id": "529841333520048129",
            "in_reply_to_user_id": "138737883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@beldrops, :( a melhor interven\u00e7\u00e3o era transformar o planeta inteiro numa reserva biol\u00f3gica"
        },
        {
            "author_id": "118790890",
            "created_at": "2014-11-05T03:41:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "jeanbrayd"
                    }
                ]
            },
            "id": "529840913590521856",
            "in_reply_to_user_id": "56565847",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jeanbrayd bar da angela \u00e9 tombado area protegida area divina etc"
        },
        {
            "author_id": "329281027",
            "created_at": "2014-11-05T03:30:01.000Z",
            "id": "529838016647286784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja o trekking da expedi\u00e7\u00e3o do Instituto Piaga\u00e7u (IPi) a Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Piaga\u00e7u-Purus... http://t.co/RUF4IjqazF"
        },
        {
            "author_id": "173255443",
            "created_at": "2014-11-05T01:49:59.000Z",
            "id": "529812840610541568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\u00c1rea de relevante interesse econ\u00f4mico\" http://t.co/7mf85FkSrK"
        },
        {
            "author_id": "167227465",
            "created_at": "2014-11-05T00:21:38.000Z",
            "id": "529790609054121984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal Mato-grossense #EMABiggestFans1D"
        },
        {
            "author_id": "167227465",
            "created_at": "2014-11-05T00:20:39.000Z",
            "id": "529790359396552706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara #EMABiggestFans1D"
        },
        {
            "author_id": "167227465",
            "created_at": "2014-11-05T00:20:02.000Z",
            "id": "529790205155221504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u #EMABiggestFans1D"
        },
        {
            "author_id": "127523230",
            "created_at": "2014-11-05T00:09:04.000Z",
            "id": "529787445043154945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Equipes da Prefeitura e do Corpo de Bombeiros v\u00eam tentando controlar um inc\u00eandio na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental... http://t.co/C2wyQLdUvK"
        },
        {
            "author_id": "190730503",
            "created_at": "2014-11-04T23:54:01.000Z",
            "id": "529783656701640706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Cart\u00e3o Postal - Parque Nacional da Serr\u2026: http://t.co/dJ5nTRgu6M #Parnaso #Caminhada #Cart\u00e3oPostal #Teres\u00f3polis #RiodeJaneiro"
        },
        {
            "author_id": "6107772",
            "created_at": "2014-11-04T23:48:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "529782157418315779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/1rRUBORBb9 http://t.co/THBFjdygVx"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-11-04T23:08:18.000Z",
            "id": "529772150840778753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 6 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional Lagoa Azul da Zambia\" http://t.co/HTsReuhbLF"
        },
        {
            "author_id": "275161643",
            "created_at": "2014-11-04T23:00:02.000Z",
            "id": "529770070713434113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dilma cria mais dois parques nacionais, al\u00e9m deles tamb\u00e9m criou a Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel... http://t.co/cHJF9xkFSg"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2014-11-04T22:46:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "petrobras"
                    }
                ]
            },
            "id": "529766558642343937",
            "in_reply_to_user_id": "45083460",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@petrobras #patrociniopetrobras  Confira a Cartilha \"Descobrindo o Monumento Natural das Ilhas Cagarras\" no... http://t.co/B630yvyKKp"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2014-11-04T22:42:34.000Z",
            "id": "529765675255209984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira a Cartilha \"Descobrindo o Monumento Natural das Ilhas Cagarras\" no formato em PDF , desta maneira voc\u00ea... http://t.co/IPf2UV56Iz"
        },
        {
            "author_id": "378764363",
            "created_at": "2014-11-04T22:00:03.000Z",
            "id": "529754977452183552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses tem 155 mil hectares e o \u00edndice de chuvas da regi\u00e3o \u00e9 cinco vezes maior... http://t.co/8GsF5j0uym"
        },
        {
            "author_id": "92109276",
            "created_at": "2014-11-04T21:26:34.000Z",
            "id": "529746549799407617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje ao meio dia na regi\u00e3o de Capanema e o Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/OoKcv6UETx"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2014-11-04T21:18:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.36443535,
                        -5.1832507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "529744440018370561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite, amigos!!! @ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o - \ud83d\udc20 http://t.co/QrpCzsSyQ8"
        },
        {
            "author_id": "379451192",
            "created_at": "2014-11-04T21:16:03.000Z",
            "id": "529743903155843072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/TOUHxZcTBT"
        },
        {
            "author_id": "911056608",
            "created_at": "2014-11-04T21:10:29.000Z",
            "id": "529742504858779649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TERRAS DE BOURO: J\u00e1 neva na Serra do Ger\u00eas no interior do Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas http://t.co/MiGbTloIKm"
        },
        {
            "author_id": "900057973",
            "created_at": "2014-11-04T21:00:03.000Z",
            "id": "529739875734798338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 4 km do litoral do Paran\u00e1, a Ilha do Mel tem 90% de sua \u00e1rea protegida como Reserva da Biosfera e Patrim\u00f4nio da... http://t.co/E6Y9ZhXFq8"
        },
        {
            "author_id": "234104679",
            "created_at": "2014-11-04T20:57:40.000Z",
            "id": "529739275898986496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Famosa casa de pedra no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es.\nLugar que j\u00e1 serviu de abrigo para\u2026 http://t.co/FmApuTBgqe"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2014-11-04T20:55:40.000Z",
            "id": "529738774151188482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho Fernando de Noronha recolhe 240 toneladas de lixo por m\u00eas  http://t.co/Obz7RhzV1p"
        },
        {
            "author_id": "464258866",
            "created_at": "2014-11-04T20:53:45.000Z",
            "id": "529738291411554304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas tem um \u201cnovo\u201d e excelente atractivo - http://t.co/o76XY69GUe #GoogleAlerts"
        },
        {
            "author_id": "43173504",
            "created_at": "2014-11-04T20:51:06.000Z",
            "id": "529737626673483776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grande parte dos turistas que chegam \u00e0 Barreirinhas est\u00e3o a procura do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is\u2026 http://t.co/PG672lJjUQ"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2014-11-04T20:33:38.000Z",
            "id": "529733230380187650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com calor e vento, aumenta inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os.\n http://t.co/RwLgXKPXXh"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2014-11-04T20:23:51.000Z",
            "id": "529730769053560836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Souto da retorta, viveiro\nMonumento natural\nhttp://t.co/KVqj0rfVDy    \n\n#GaliciaNorte #turismo #LaHoraMagica281 http://t.co/SSjGYq70aE"
        },
        {
            "author_id": "122298738",
            "created_at": "2014-11-04T20:00:06.000Z",
            "id": "529724791289548801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem pra piscina, gente! #florestadatijuca #quintaldecasa @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/poV6QiDbZ7"
        },
        {
            "author_id": "2433412851",
            "created_at": "2014-11-04T19:34:48.000Z",
            "id": "529718423086170112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na rua mas dentro da area protegida pelas grades da \"prisao\" ext int"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2014-11-04T19:10:09.000Z",
            "id": "529712221018791936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[TURISMO] Parque Nacional do Igua\u00e7u registra 1,2 milh\u00e3o de visitantes em 2014: http://t.co/oog7qu3hII"
        },
        {
            "author_id": "1963875222",
            "created_at": "2014-11-04T17:51:06.000Z",
            "id": "529692324562210816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas lojas da Cataratas do Igua\u00e7u S.A voc\u00ea encontra os melhores souvenirs do Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2014-11-04T17:48:30.000Z",
            "id": "529691674126352384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra 1,2 milh\u00e3o de visitantes em 2014 http://t.co/OyisOEqdRM"
        },
        {
            "author_id": "298895008",
            "created_at": "2014-11-04T17:29:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "529686892917571584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lo mejor y con lluvia! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR) https://t.co/SH7bMMkVWg"
        },
        {
            "author_id": "61114723",
            "created_at": "2014-11-04T17:11:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "529682245083074560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @sorocabaesporte http://t.co/Cyp7m923pd Floresta Nacional de Ipanema | Miss\u00e3o Cumprida"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2014-11-04T16:58:30.000Z",
            "id": "529679087649189888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra 1,2 milh\u00e3o de visitantes em 2014: http://t.co/DlZ3n4SZZ5"
        },
        {
            "author_id": "868640940",
            "created_at": "2014-11-04T16:15:16.000Z",
            "id": "529668207486185472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El Calafate \u00e9 uma linda cidade que oferece comodidade para uma estadia bem confort\u00e1vel. Veja: http://t.co/k75V0109eT http://t.co/YFoBW9S9VT"
        },
        {
            "author_id": "631352629",
            "created_at": "2014-11-04T16:14:53.000Z",
            "id": "529668111663116288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RIOS TRANCOSO E LABOREIRO EM NOT\u00cdCIA DO JORNAL \"P\u00daBLICO\nMelga\u00e7o juntou-se aos vizinhos galegos para criar a... http://t.co/NAZq8KrzHK"
        },
        {
            "author_id": "277654512",
            "created_at": "2014-11-04T16:00:02.000Z",
            "id": "529664373699391489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Junto com o Lago Louise, o Moraine faz parte do Parque Nacional Banff, pr\u00f3ximo de Calgary, na prov\u00edncia de... http://t.co/n5hTPvIZHp"
        },
        {
            "author_id": "2438262390",
            "created_at": "2014-11-04T15:41:28.000Z",
            "id": "529659703568396289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TERRAS DE BOURO: J\u00e1 neva na Serra do Ger\u00eas no interior do Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\nhttp://t.co/O5Td4pRl9O"
        },
        {
            "author_id": "361792281",
            "created_at": "2014-11-04T15:26:21.000Z",
            "id": "529655900265394177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural los Ajaches #viento #muchoviento #Lanzarote #ajaches #summer #islas #islascanarias\u2026 http://t.co/xuGlHUexLt"
        },
        {
            "author_id": "2853827903",
            "created_at": "2014-11-04T15:05:03.000Z",
            "id": "529650536727867392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 http://t.co/5KAVU15PgP"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2014-11-04T15:00:03.000Z",
            "id": "529649279393357824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante o Circuito W no Parque Nacional Torres Del Paine passamos por trechos com muitas pedras. Aten\u00e7\u00e3o... http://t.co/wZCklvVNaq"
        },
        {
            "author_id": "631352629",
            "created_at": "2014-11-04T14:34:35.000Z",
            "id": "529642870790438912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MELGA\u00c7O EM NOT\u00cdCIA DO JORNAL \"P\u00daBLICO\"\nMelga\u00e7o juntou-se aos vizinhos galegos para criar a primeira reserva... http://t.co/i4fJce22ln"
        },
        {
            "author_id": "26881364",
            "created_at": "2014-11-04T14:32:38.000Z",
            "id": "529642379133718529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u promove #cataratasday no dia 11 de novembro http://t.co/waSennOtXM"
        },
        {
            "author_id": "57087124",
            "created_at": "2014-11-04T13:59:56.000Z",
            "id": "529634149829996544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 reaberto para visita\u00e7\u00e3o o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3\n\nPara a alegria dos apreciadores da natureza,... http://t.co/fqouRZ4DWe"
        },
        {
            "author_id": "57087124",
            "created_at": "2014-11-04T13:57:28.000Z",
            "id": "529633531279204352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 reaberto para visita\u00e7\u00e3o o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3\n\nPara a alegria dos apreciadores da natureza,... http://t.co/OgwC4uxT5Y"
        },
        {
            "author_id": "57087124",
            "created_at": "2014-11-04T13:56:39.000Z",
            "id": "529633324139298816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 reaberto para visita\u00e7\u00e3o o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3\n\nPara a alegria dos apreciadores da natureza,... http://t.co/26KUOBV9xt"
        },
        {
            "author_id": "57087124",
            "created_at": "2014-11-04T13:55:52.000Z",
            "id": "529633127577448449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 reaberto para visita\u00e7\u00e3o o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3\n\nPara a alegria dos apreciadores da natureza,... http://t.co/b7jxgfTbk9"
        },
        {
            "author_id": "40384615",
            "created_at": "2014-11-04T12:25:03.000Z",
            "id": "529610274676805632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de Sergipe vai realizar audi\u00eancia p\u00fablica para cria\u00e7\u00e3o de nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Estadual http://t.co/RSTW6aJka0"
        },
        {
            "author_id": "128200363",
            "created_at": "2014-11-04T12:17:12.000Z",
            "id": "529608298656698369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CAATINGA ESPETACULAR!\nParque Nacional Serra da Capivara-PI.\nFoto: Andr\u00e9 Pessoa\n http://t.co/idkSjsYQVA http://t.co/siroyFUsAj"
        },
        {
            "author_id": "1920464304",
            "created_at": "2014-11-04T11:05:01.000Z",
            "id": "529590133264105475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem tem saudade de passear pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u?\n\nCom certeza um passeio e viagem inesquec\u00edvel! :D http://t.co/Dv0FhDFsUc"
        },
        {
            "author_id": "2477535476",
            "created_at": "2014-11-04T10:43:30.000Z",
            "id": "529584718132432896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA #G1 http://t.co/25NHCs2S8i"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2014-11-04T09:26:32.000Z",
            "id": "529565349201842176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Rio Laboreiro - realidade natural \u00fanica!\nPortugal e Espanha criam primeira reserva fluvial da Uni\u00e3o Europeia http://t.co/qPcl3tbaF9"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2014-11-04T07:02:49.000Z",
            "id": "529529181475205121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge, desde domingo, Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, na regi\u00e3o serrana do Rio.\n http://t.co/JNOPN6EGsk"
        },
        {
            "author_id": "232888193",
            "created_at": "2014-11-04T03:31:03.000Z",
            "id": "529475887444418560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/vyBTk2MbGm"
        },
        {
            "author_id": "353687065",
            "created_at": "2014-11-04T03:18:15.000Z",
            "id": "529472668001902592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: #estrenosa #r3 #roller #RadarWheels #d\u00edaSoleado \ud83c\udf08\ud83c\udf08\ud83c\udf08\ud83c\udf08\ud83c\udf05\ud83c\udf05\ud83c\udf05\ud83c\udf05\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f (at Parque Nacional) http://t.co/7fqMJD74cY"
        },
        {
            "author_id": "353687065",
            "created_at": "2014-11-04T03:16:03.000Z",
            "id": "529472113472991232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: \ud83d\ude1c\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c (at Parque Nacional) http://t.co/lFM20cTAj3"
        },
        {
            "author_id": "128207775",
            "created_at": "2014-11-04T03:00:44.000Z",
            "id": "529468258592620544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concurso Internacional de Arquitectura: Parque Nacional Kruger | \u00c1frica do Sul http://t.co/jT9C8wkXIe"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2014-11-04T02:43:32.000Z",
            "id": "529463929626296320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/JMPeUJoz79"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2014-11-04T02:43:31.000Z",
            "id": "529463927646588928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/RdzHfvWxsh"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2014-11-04T02:43:27.000Z",
            "id": "529463906800922625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/6EnthdbBPx"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2014-11-04T02:37:18.000Z",
            "id": "529462361086640128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/aFSvI5vhfH"
        },
        {
            "author_id": "1653569881",
            "created_at": "2014-11-04T02:37:16.000Z",
            "id": "529462353637552129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/j9ovtR2MDq"
        },
        {
            "author_id": "1424233890",
            "created_at": "2014-11-04T02:37:13.000Z",
            "id": "529462339393708032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/kn6WFUnh8m"
        },
        {
            "author_id": "2806315112",
            "created_at": "2014-11-04T02:37:08.000Z",
            "id": "529462320657731585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/oPVmSoiwnX"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2014-11-04T02:37:05.000Z",
            "id": "529462305348542467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/NF7gbOpYse"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2014-11-04T02:37:03.000Z",
            "id": "529462296846684160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/lLKTNVJYeu"
        },
        {
            "author_id": "2804403500",
            "created_at": "2014-11-04T02:37:01.000Z",
            "id": "529462289762500608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/w9mOI1FswU"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2014-11-04T02:36:59.000Z",
            "id": "529462281860415489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/dlGvlszAQH"
        },
        {
            "author_id": "2762600466",
            "created_at": "2014-11-04T02:36:51.000Z",
            "id": "529462249031614464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/HPeUcvcdz8"
        },
        {
            "author_id": "2536054255",
            "created_at": "2014-11-04T02:36:43.000Z",
            "id": "529462213333893120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/Wp5B9AyLcv"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2014-11-04T02:36:42.000Z",
            "id": "529462209793896448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/sGJpq2xf26"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2014-11-04T02:36:36.000Z",
            "id": "529462183793397761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de se... http://t.co/FielhslYp9 #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2014-11-04T02:36:19.000Z",
            "id": "529462114507694080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/piziGIqruY"
        },
        {
            "author_id": "2327481348",
            "created_at": "2014-11-04T02:36:14.000Z",
            "id": "529462094677032962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/MwIb27PcdX"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2014-11-04T02:36:11.000Z",
            "id": "529462081657901056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/fwsxtqP7QX"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2014-11-04T02:36:03.000Z",
            "id": "529462046996168704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/8F7nDOMwWO"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2014-11-04T02:35:58.000Z",
            "id": "529462027467497473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/d3uTw5DQTi"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2014-11-04T02:35:57.000Z",
            "id": "529462019993268224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/jnh3xy6jCK"
        },
        {
            "author_id": "44556637",
            "created_at": "2014-11-04T02:26:55.000Z",
            "id": "529459748832174081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/JsDZ2DXUeD"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2014-11-04T02:21:54.000Z",
            "id": "529458485201620992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me segue a\u00ed galera Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/SJdCOvFh5G #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2014-11-04T02:21:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 109,
                        "username": "ladygaga"
                    }
                ]
            },
            "id": "529458451114516480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensi... http://t.co/yUkiLOvDY1 @ladygaga please follow me?"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2014-11-04T02:21:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 109,
                        "username": "ladygaga"
                    }
                ]
            },
            "id": "529458443522813952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensi... http://t.co/wXum7o3ak7 @ladygaga please follow me?"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2014-11-04T02:21:37.000Z",
            "id": "529458414171062272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me segue a\u00ed galera Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/JIzxBVI1V2 #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2014-11-04T02:21:28.000Z",
            "id": "529458375071784960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me segue a\u00ed galera Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/9AfnquHNR0 #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2014-11-04T02:21:28.000Z",
            "id": "529458374753005568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me segue a\u00ed galera Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/wW6jmqokgp #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "290212647",
            "created_at": "2014-11-04T02:21:15.000Z",
            "id": "529458323083366401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/AfaouMc6Uy"
        },
        {
            "author_id": "2658899240",
            "created_at": "2014-11-04T02:20:53.000Z",
            "id": "529458227943981057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/oVSGO9N7Rt"
        },
        {
            "author_id": "324473831",
            "created_at": "2014-11-04T02:20:48.000Z",
            "id": "529458206955687936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/ngVby2W8cw"
        },
        {
            "author_id": "324473831",
            "created_at": "2014-11-04T02:20:37.000Z",
            "id": "529458163481722881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/l6jujVko37"
        },
        {
            "author_id": "324473831",
            "created_at": "2014-11-04T02:20:37.000Z",
            "id": "529458162999390208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/hAM7E2ISpb"
        },
        {
            "author_id": "211965332",
            "created_at": "2014-11-04T02:20:17.000Z",
            "id": "529458079213944832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/GfbOYeCMm0"
        },
        {
            "author_id": "103280926",
            "created_at": "2014-11-04T02:20:09.000Z",
            "id": "529458043637886977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/VMq0aMsEl6"
        },
        {
            "author_id": "2496428383",
            "created_at": "2014-11-04T02:20:03.000Z",
            "id": "529458020044902400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/inAJmntrje"
        },
        {
            "author_id": "1319282292",
            "created_at": "2014-11-04T02:19:56.000Z",
            "id": "529457989099335681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/RZtcEliDvn"
        },
        {
            "author_id": "701446813",
            "created_at": "2014-11-04T02:17:59.000Z",
            "id": "529457498864889856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/iGmdFBPB30"
        },
        {
            "author_id": "716741227",
            "created_at": "2014-11-04T02:17:57.000Z",
            "id": "529457493441646592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/JOBfy9qa7O"
        },
        {
            "author_id": "718275313",
            "created_at": "2014-11-04T02:17:55.000Z",
            "id": "529457483664728064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/zAFJw5BPsp"
        },
        {
            "author_id": "1247731580",
            "created_at": "2014-11-04T02:17:53.000Z",
            "id": "529457475934621696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/eGNWaOuNjW"
        },
        {
            "author_id": "1244979432",
            "created_at": "2014-11-04T02:17:51.000Z",
            "id": "529457467504078848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/ABWUYKoE8i"
        },
        {
            "author_id": "1242350258",
            "created_at": "2014-11-04T02:17:49.000Z",
            "id": "529457459002241024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/BUQDPuOxaR"
        },
        {
            "author_id": "634945711",
            "created_at": "2014-11-04T02:17:48.000Z",
            "id": "529457452085829632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/Y0UToPcFo6"
        },
        {
            "author_id": "703816614",
            "created_at": "2014-11-04T02:17:45.000Z",
            "id": "529457442346631168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/i61AnLRthX"
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2014-11-04T02:17:40.000Z",
            "id": "529457419986808833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/bLTE5Nafqi"
        },
        {
            "author_id": "105910387",
            "created_at": "2014-11-04T02:17:38.000Z",
            "id": "529457410495107072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o p... http://t.co/A6pGVFixFs #renatogottschal"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2014-11-04T02:17:33.000Z",
            "id": "529457389137702913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/xYBoZdCUoz"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2014-11-04T02:17:11.000Z",
            "id": "529457298540728320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/nA3N5KPYvD"
        },
        {
            "author_id": "835815438",
            "created_at": "2014-11-04T02:16:13.000Z",
            "id": "529457055623434240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/oxREXobly2"
        },
        {
            "author_id": "73263737",
            "created_at": "2014-11-04T02:16:13.000Z",
            "id": "529457054033801217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #timlabs Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o ... http://t.co/upnKvNCV7E"
        },
        {
            "author_id": "73263737",
            "created_at": "2014-11-04T02:16:12.000Z",
            "id": "529457052326719490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #timlabs Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o ... http://t.co/oYIKFzFZbz"
        },
        {
            "author_id": "65399018",
            "created_at": "2014-11-04T02:16:08.000Z",
            "id": "529457034811281408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para mor... http://t.co/b36Or0iKes #repassar"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2014-11-04T02:16:06.000Z",
            "id": "529457024791109632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/sJpjv80mab"
        },
        {
            "author_id": "2330404794",
            "created_at": "2014-11-04T02:16:04.000Z",
            "id": "529457017602064384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/U5cUS5cZUM"
        },
        {
            "author_id": "2510466788",
            "created_at": "2014-11-04T02:16:03.000Z",
            "id": "529457011373514753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/ynsegKSxHi"
        },
        {
            "author_id": "2179670133",
            "created_at": "2014-11-04T02:16:00.000Z",
            "id": "529456999008714752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/o2Uz1DPZau"
        },
        {
            "author_id": "914211307",
            "created_at": "2014-11-04T02:15:58.000Z",
            "id": "529456994403356672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/jsVLgp5H3g"
        },
        {
            "author_id": "2529968734",
            "created_at": "2014-11-04T02:15:58.000Z",
            "id": "529456992587218944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/2lq7NFf0yO"
        },
        {
            "author_id": "2482322872",
            "created_at": "2014-11-04T02:15:56.000Z",
            "id": "529456985880555520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/14vBwYtzdt"
        },
        {
            "author_id": "228704949",
            "created_at": "2014-11-04T02:15:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "529456977097682944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/hAwTlCMDsd tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96432959",
            "created_at": "2014-11-04T02:15:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "529456962501505024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/qZtnnx9Xst tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "184763617",
            "created_at": "2014-11-04T02:15:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "529456955320852480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/2ZRi8s6lHy tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "449276240",
            "created_at": "2014-11-04T02:15:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "529456940393299968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/i7vEVYbXtt tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96390061",
            "created_at": "2014-11-04T02:15:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "529456933380431872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/QE8mxNJmoa tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "115454322",
            "created_at": "2014-11-04T02:15:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "529456926195609600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/a08KijHhHr tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "270521882",
            "created_at": "2014-11-04T02:15:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "529456918859759616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/dHnPE2l241 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "2585916139",
            "created_at": "2014-11-04T02:15:40.000Z",
            "id": "529456916721049600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/gQK3hWD5ee #timbeta #OperacaoBetaLab #SDV"
        },
        {
            "author_id": "96426908",
            "created_at": "2014-11-04T02:15:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "529456911872053248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/dIv9y5eZNA tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96439143",
            "created_at": "2014-11-04T02:15:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "529456897321996288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/pwhyNhYtxf tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "272419873",
            "created_at": "2014-11-04T02:15:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "529456895061262336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/cECGuw4702 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "488760669",
            "created_at": "2014-11-04T02:15:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "529456882369302528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/GTj5XXAs0t tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96422902",
            "created_at": "2014-11-04T02:15:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "529456867504713728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/05Nc7Oj9k7 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96397867",
            "created_at": "2014-11-04T02:15:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "529456853063708672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/o6vaDAa0fB tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2014-11-04T02:15:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "529456845732057088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/gIiM1tjOY2 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2014-11-04T02:15:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "529456838408810497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/nsboD1tZa3 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96438553",
            "created_at": "2014-11-04T02:15:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "529456831706320896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/18iC0RqSBy tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "97019886",
            "created_at": "2014-11-04T02:15:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "529456816397119489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/uNSQcokXGh tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "97019464",
            "created_at": "2014-11-04T02:15:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "529456808574726145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/AijRnFPsTK tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173223604",
            "created_at": "2014-11-04T02:15:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "529456795421376512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/x5ZkoXh7OP tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96443148",
            "created_at": "2014-11-04T02:15:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "529456787238305794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/iWO5S9EpNq tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "213308939",
            "created_at": "2014-11-04T02:15:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "529456757999812610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/Iszeus6nPK tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209288492",
            "created_at": "2014-11-04T02:15:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "529456750735290368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/6UMLjeB3WE tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209994850",
            "created_at": "2014-11-04T02:14:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "529456743915347968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/Ei8HylhHil tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209992993",
            "created_at": "2014-11-04T02:14:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "529456736906653696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/DNyy0FGHN1 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96451944",
            "created_at": "2014-11-04T02:14:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "529456721358385152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/KGGnbW4E5X tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "208622375",
            "created_at": "2014-11-04T02:14:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "529456713552785408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/AkxhSVbpud tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96764794",
            "created_at": "2014-11-04T02:14:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "529456698964971520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/hkfzoVKMUT tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173986914",
            "created_at": "2014-11-04T02:14:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "529456690836434944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/PEQWqWkzHa tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96449334",
            "created_at": "2014-11-04T02:14:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "529456675233615872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/coW4KauZZu tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2014-11-04T02:14:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "529456668426252288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/c1HO2H38vi tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "58875396",
            "created_at": "2014-11-04T02:14:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "529456660939407360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/HyHDXlcSXt tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173140593",
            "created_at": "2014-11-04T02:14:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "529456653448396800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/FPkG04nGZf tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "262828668",
            "created_at": "2014-11-04T02:14:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "529456646347431936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/JPa09auD0D tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "172506881",
            "created_at": "2014-11-04T02:14:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "529456631428308992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/tZuHTTI19z tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96448092",
            "created_at": "2014-11-04T02:14:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "529456625107492864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/7YAihs6Nlz tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "198839815",
            "created_at": "2014-11-04T02:14:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "529456609005535233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/Ri7IbyoSmx tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "172905497",
            "created_at": "2014-11-04T02:14:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "529456601548070913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/by6teILKfx tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2014-11-04T02:14:23.000Z",
            "id": "529456593411510272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/oHwWc1fYbb"
        },
        {
            "author_id": "2822164087",
            "created_at": "2014-11-04T02:14:21.000Z",
            "id": "529456584934424576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/qF511Wemi5"
        },
        {
            "author_id": "2816194717",
            "created_at": "2014-11-04T02:14:21.000Z",
            "id": "529456584426913792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/vibAlhMe20"
        },
        {
            "author_id": "306213202",
            "created_at": "2014-11-04T02:14:19.000Z",
            "id": "529456576310939648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/GPbwHWvznq"
        },
        {
            "author_id": "84973444",
            "created_at": "2014-11-04T02:14:15.000Z",
            "id": "529456561425367042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#personalizada1 Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o pa... http://t.co/I2s9RpSHyM"
        },
        {
            "author_id": "68599346",
            "created_at": "2014-11-04T02:14:14.000Z",
            "id": "529456554299236352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#personalizada1 Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o pa... http://t.co/wN7svkKt2R"
        },
        {
            "author_id": "1597224799",
            "created_at": "2014-11-04T02:14:12.000Z",
            "id": "529456548913750018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/osOj4VuBek"
        },
        {
            "author_id": "2770805502",
            "created_at": "2014-11-04T02:14:02.000Z",
            "id": "529456507016867840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/EGpKYllNE7"
        },
        {
            "author_id": "2595603265",
            "created_at": "2014-11-04T02:14:00.000Z",
            "id": "529456498233995265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/WM8Qfe0C56"
        },
        {
            "author_id": "2802710594",
            "created_at": "2014-11-04T02:13:55.000Z",
            "id": "529456476780113920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/xMImofsS7K"
        },
        {
            "author_id": "2282329652",
            "created_at": "2014-11-04T02:13:54.000Z",
            "id": "529456470601900032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/c6h98pc5K1"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2014-11-04T02:13:50.000Z",
            "id": "529456454273474561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/PQ2Woep6V7"
        },
        {
            "author_id": "2265188245",
            "created_at": "2014-11-04T02:13:41.000Z",
            "id": "529456416214368256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/m0QQTZjGQ4"
        },
        {
            "author_id": "499388922",
            "created_at": "2014-11-04T02:13:35.000Z",
            "id": "529456391929352192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/ub0x2PpWxs"
        },
        {
            "author_id": "60892031",
            "created_at": "2014-11-04T02:13:34.000Z",
            "id": "529456390402625537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/o02mhd2cET"
        },
        {
            "author_id": "556465630",
            "created_at": "2014-11-04T02:13:34.000Z",
            "id": "529456388984930304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/hYS4ZhAYRn"
        },
        {
            "author_id": "743954186",
            "created_at": "2014-11-04T02:13:33.000Z",
            "id": "529456382467006464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/KTMM24SZsO"
        },
        {
            "author_id": "60628582",
            "created_at": "2014-11-04T02:13:30.000Z",
            "id": "529456371536629760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/sodK3qfBx0"
        },
        {
            "author_id": "156805960",
            "created_at": "2014-11-04T02:13:30.000Z",
            "id": "529456371289186304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA:  http://t.co/opCwp5ooS4"
        },
        {
            "author_id": "60638939",
            "created_at": "2014-11-04T02:13:30.000Z",
            "id": "529456370014113793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/oRX4pw2jQo"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2014-11-04T02:13:29.000Z",
            "id": "529456367543672832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/jGYGZu4iDm"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2014-11-04T02:13:25.000Z",
            "id": "529456351756312576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/2shb5mVd1b"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2014-11-04T02:13:23.000Z",
            "id": "529456344118472705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/z6SyPsGBnP"
        },
        {
            "author_id": "2298757154",
            "created_at": "2014-11-04T02:13:18.000Z",
            "id": "529456319695048704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/RRn3KxiKm1"
        },
        {
            "author_id": "351188268",
            "created_at": "2014-11-04T02:13:14.000Z",
            "id": "529456303177863168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/WQPBwxirc5"
        },
        {
            "author_id": "2779022964",
            "created_at": "2014-11-04T02:13:11.000Z",
            "id": "529456290183921665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/33BpRhKcq5 #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2351800271",
            "created_at": "2014-11-04T02:13:08.000Z",
            "id": "529456278204981248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/4M4PMxNXkp"
        },
        {
            "author_id": "2750912598",
            "created_at": "2014-11-04T02:13:07.000Z",
            "id": "529456276799897600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/aFu4vQ6ePU"
        },
        {
            "author_id": "58259508",
            "created_at": "2014-11-04T02:13:06.000Z",
            "id": "529456271565406208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/uvEPyluPex"
        },
        {
            "author_id": "2361148241",
            "created_at": "2014-11-04T02:13:06.000Z",
            "id": "529456271145959424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/cAYtRt6DHJ"
        },
        {
            "author_id": "2269268624",
            "created_at": "2014-11-04T02:13:06.000Z",
            "id": "529456270244188160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/2JWKDkZMQI"
        },
        {
            "author_id": "331142165",
            "created_at": "2014-11-04T02:13:04.000Z",
            "id": "529456262648299521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/cJQn9xq1Bw"
        },
        {
            "author_id": "2743364108",
            "created_at": "2014-11-04T02:13:01.000Z",
            "id": "529456250019250176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/TbFrCKee6H"
        },
        {
            "author_id": "216796443",
            "created_at": "2014-11-04T02:12:59.000Z",
            "id": "529456240057794560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/8dPdnBUqOC"
        },
        {
            "author_id": "2730722887",
            "created_at": "2014-11-04T02:12:57.000Z",
            "id": "529456232906514432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/vE9g5N7JKy"
        },
        {
            "author_id": "2739659144",
            "created_at": "2014-11-04T02:12:57.000Z",
            "id": "529456231337828353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #timbetalab Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu... http://t.co/QyQMAL29Ow #timbeta #timbetalab"
        },
        {
            "author_id": "2737593433",
            "created_at": "2014-11-04T02:12:56.000Z",
            "id": "529456229215510529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/iwIEzriXmv"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2014-11-04T02:12:56.000Z",
            "id": "529456227986583552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/E05c0D8G8D"
        },
        {
            "author_id": "221024541",
            "created_at": "2014-11-04T02:12:56.000Z",
            "id": "529456227818815488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/Og5P3Ju6H5"
        },
        {
            "author_id": "2681636855",
            "created_at": "2014-11-04T02:12:55.000Z",
            "id": "529456226942201856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/0Hz3texURx"
        },
        {
            "author_id": "2276496962",
            "created_at": "2014-11-04T02:12:54.000Z",
            "id": "529456220038381568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o p... http://t.co/GX7IaVFgyn"
        },
        {
            "author_id": "2842147127",
            "created_at": "2014-11-04T02:12:48.000Z",
            "id": "529456194570575872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/YH1XuCndJs"
        },
        {
            "author_id": "2842149202",
            "created_at": "2014-11-04T02:12:47.000Z",
            "id": "529456192985116672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/cT9guNwehR"
        },
        {
            "author_id": "2842124164",
            "created_at": "2014-11-04T02:12:47.000Z",
            "id": "529456191533875200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/8brs3Ky8aQ"
        },
        {
            "author_id": "2842097740",
            "created_at": "2014-11-04T02:12:47.000Z",
            "id": "529456189885542400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/SKvyek4OYe"
        },
        {
            "author_id": "2842052675",
            "created_at": "2014-11-04T02:12:46.000Z",
            "id": "529456188446887936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/FzRPm5AaDB"
        },
        {
            "author_id": "2841872319",
            "created_at": "2014-11-04T02:12:46.000Z",
            "id": "529456187171807232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/NGqdB23kvQ"
        },
        {
            "author_id": "2834365090",
            "created_at": "2014-11-04T02:12:45.000Z",
            "id": "529456183711514624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/5YxbH3HbaP"
        },
        {
            "author_id": "2792586153",
            "created_at": "2014-11-04T02:12:44.000Z",
            "id": "529456180402216961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/5UfQpm1oEe"
        },
        {
            "author_id": "2835681151",
            "created_at": "2014-11-04T02:12:44.000Z",
            "id": "529456177394880512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/83japiaNxP"
        },
        {
            "author_id": "2793007745",
            "created_at": "2014-11-04T02:12:43.000Z",
            "id": "529456176186933248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/sqeaWTLSKt"
        },
        {
            "author_id": "2799701560",
            "created_at": "2014-11-04T02:12:43.000Z",
            "id": "529456174463086592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/mEhBAYhgPA"
        },
        {
            "author_id": "2799772313",
            "created_at": "2014-11-04T02:12:42.000Z",
            "id": "529456171350896640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/cm4NarrXRk"
        },
        {
            "author_id": "2799793317",
            "created_at": "2014-11-04T02:12:42.000Z",
            "id": "529456169643819008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/ikazDSWHGX"
        },
        {
            "author_id": "2799875225",
            "created_at": "2014-11-04T02:12:42.000Z",
            "id": "529456168465227776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/xoX6euW1mG"
        },
        {
            "author_id": "2791317093",
            "created_at": "2014-11-04T02:12:41.000Z",
            "id": "529456166380662784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/QmC6eWn8zC"
        },
        {
            "author_id": "2792059545",
            "created_at": "2014-11-04T02:12:41.000Z",
            "id": "529456164900069376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/CFxGtWkGkA"
        },
        {
            "author_id": "2840148994",
            "created_at": "2014-11-04T02:12:40.000Z",
            "id": "529456163117465600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/oxI7hb7CMj"
        },
        {
            "author_id": "2288697877",
            "created_at": "2014-11-04T02:12:40.000Z",
            "id": "529456161720786945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/HmEpQ91hi7"
        },
        {
            "author_id": "2839797905",
            "created_at": "2014-11-04T02:12:40.000Z",
            "id": "529456160080801792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/9hAsCo46dV"
        },
        {
            "author_id": "2840507656",
            "created_at": "2014-11-04T02:12:39.000Z",
            "id": "529456158671532032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/x6qMqOOFkh"
        },
        {
            "author_id": "2840315055",
            "created_at": "2014-11-04T02:12:39.000Z",
            "id": "529456157102837763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/05goByZpEm"
        },
        {
            "author_id": "2840417063",
            "created_at": "2014-11-04T02:12:39.000Z",
            "id": "529456155794227200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/lLmvkseouo"
        },
        {
            "author_id": "2791397703",
            "created_at": "2014-11-04T02:12:38.000Z",
            "id": "529456154112303104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/xdIdZfgY33"
        },
        {
            "author_id": "2834433887",
            "created_at": "2014-11-04T02:12:37.000Z",
            "id": "529456151264382977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/1Rb1YoZUp3"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2014-11-04T02:12:36.000Z",
            "id": "529456144901603329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#hu3b3t Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para morad... http://t.co/IzRDnaCCJK"
        },
        {
            "author_id": "93409569",
            "created_at": "2014-11-04T02:12:32.000Z",
            "id": "529456129676304384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para ... http://t.co/QhXbTiVNXx #RT #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "2668132136",
            "created_at": "2014-11-04T02:12:30.000Z",
            "id": "529456120348172288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/uZ2frmSOsn"
        },
        {
            "author_id": "78453412",
            "created_at": "2014-11-04T02:12:28.000Z",
            "id": "529456113356259328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/y91Aby7bnY"
        },
        {
            "author_id": "66722502",
            "created_at": "2014-11-04T02:12:28.000Z",
            "id": "529456111871483904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/Nd1I0w44IJ"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [nd_online].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "nd_online",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "nd_online"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Angola",
                "country_code": "AO",
                "full_name": "Angola",
                "id": "e771af67815e87e8",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bonito, Brasil",
                "id": "e3a9e2e1cc8bf8aa",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ipatinga, Brasil",
                "id": "7b27919e6fd6a94b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
                "id": "0161be1b3f98d6c3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "940166191",
                "name": "Vin",
                "username": "barrosalmeida3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1140243476",
                "name": "Anapaula Paulucci",
                "username": "AnapaulaeMiche1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "511065253",
                "name": "Mohammed Youssef",
                "username": "brasilian_83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131139829",
                "name": "Hidrofiltros",
                "username": "hidrofiltros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2371221277",
                "name": "Elidiomar Ribeiro da Silva",
                "username": "Elidiomar_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343890179",
                "name": "@PhuketDailyNews",
                "username": "PhuketDailyNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50727848",
                "name": "Hotel Del Rey",
                "username": "hoteldelreyfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1421896950",
                "name": "Fllw @Viken_shrestha",
                "username": "Team_Viken",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23335196",
                "name": "Tony Cronin \ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\udf0e\ud83c\udf08\u2615",
                "username": "TonyJCronin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73134730",
                "name": "Karielle Gontijo",
                "username": "kariellegontijo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42662593",
                "name": "leo",
                "username": "leotf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55323538",
                "name": "Ricardo Boulhosa",
                "username": "rboulhosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8308852",
                "name": "Rog\u00e9rio Mascia S.",
                "username": "rogeriomascia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285032829",
                "name": "\ud83d\udd25 Fennix \ud83d\udd25",
                "username": "Fennix73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40762558",
                "name": "B\u00e1rbara",
                "username": "babii_rodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40237276",
                "name": "Roberta Trindade",
                "username": "robertatrindade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287957884",
                "name": "R\u00e1dio Liberdade AM",
                "username": "liberdade_am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542277114",
                "name": "@chiletravel_es",
                "username": "chiletravel_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "519119797",
                "name": "Macaco Velho",
                "username": "gamemacacovelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532327072",
                "name": "N\u00e1dia Nalumia",
                "username": "NNalumia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109426953",
                "name": "thai",
                "username": "thaianetoorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313016459",
                "name": "maximilian amancio",
                "username": "lisbela50",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121471245",
                "name": "Danielle",
                "username": "Botanicafoffy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117784040",
                "name": "kelefeeling",
                "username": "madeirinha__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69420250",
                "name": "Gabriela",
                "username": "gabbydt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1036313767",
                "name": "Frederico Sueth Rang",
                "username": "BlogSueth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "79033566",
                "name": "Roberto Sanmartim",
                "username": "Beto_Sanmartim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202502741",
                "name": "Lucas Menossi",
                "username": "lucasmenossi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237491619",
                "name": "Concei\u00e7\u00e3o Marques",
                "username": "Conceicao_50000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2862847787",
                "name": "siiibalbino",
                "username": "siiisnascimento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213705567",
                "name": "Bombeiros_MG",
                "username": "Bombeiros_MG",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58205397",
                "name": "\u00c9 Gian com G!",
                "username": "gdegian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79551006",
                "name": "Cate Rodrigu\u00e9z A \uf8ff",
                "username": "caterodrigueza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2188752892",
                "name": "Mira",
                "username": "MiraMartim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "164897371",
                "name": "Ms Bechi",
                "username": "beeechiiii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238603733",
                "name": "Numism\u00e1ticaVisual",
                "username": "NumismaVisual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319432187",
                "name": "Jess \ud83e\udd8b",
                "username": "Jessyqc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47465915",
                "name": "Nat\u00e1lia melo",
                "username": "melonatt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2382710754",
                "name": "Sarah",
                "username": "_gomessarah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90475950",
                "name": "AltaMontanha",
                "username": "AltaMontanhacom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2411221500",
                "name": "Sobreviva em S\u00e3o Paulo",
                "username": "SobrevivaemSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "378714116",
                "name": "Blog (D)Eficiente",
                "username": "blogdEficiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78987080",
                "name": "Revista Go Outside",
                "username": "GoOutsideBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93693246",
                "name": "Ana Beatriz Copla",
                "username": "anabiacs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29222382",
                "name": "Record TV Europa",
                "username": "tvrecordeuropa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100027825",
                "name": "flavio silva",
                "username": "flaviosillva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14306125",
                "name": "TV Cultura",
                "username": "tvcultura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40687060",
                "name": "mara",
                "username": "pintandomusica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57965059",
                "name": "Vanessa Avelar",
                "username": "vanessaavelar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46512916",
                "name": "Jose A. Freire, M.D.",
                "username": "JAFreire_MD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1973265330",
                "name": "Gabs Netto",
                "username": "gabsnmelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "495540815",
                "name": "Emilene Conder",
                "username": "emilconder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2867300438",
                "name": "mocorongata\u00a9",
                "username": "engmariiane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29074194",
                "name": "mario mantovani",
                "username": "mariomantovani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18912498",
                "name": "TV BrasilGov",
                "username": "tvbrasilgov",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395578413",
                "name": "Andressa Oliveira",
                "username": "Andress4_oliv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "901026006",
                "name": "paulo roberto da sil",
                "username": "oauloroberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "452994889",
                "name": "pmjp",
                "username": "pmjponline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346263994",
                "name": "Daniel Faria",
                "username": "DanielFaria0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69768193",
                "name": "Julisses Calves",
                "username": "ulissesmesmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004123532",
                "name": "Guide Travel Brazil",
                "username": "guidetravel_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2341147837",
                "name": "sismo",
                "username": "sismosynths",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53570011",
                "name": "RPPN RIO DAS LONTRAS",
                "username": "RPPN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2253896635",
                "name": "StarChild",
                "username": "SandwormPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395388847",
                "name": "Di\u00e1rio de Not\u00edcias",
                "username": "dntwit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303406733",
                "name": "C\u00e2nion Turismo",
                "username": "canion_turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "608131558",
                "name": "Point Tur Receptivo",
                "username": "agenciapointtur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "260298842",
                "name": "Neudes Pereira",
                "username": "NeudesPerera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21417843",
                "name": "Alexandre Mansur",
                "username": "alexmansur",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "119377279",
                "name": "Cesar Fialho",
                "username": "cesarfialho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121147510",
                "name": "ADERE-PG",
                "username": "ADERE_PG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2779051285",
                "name": "CLAUDIA SIES",
                "username": "ClaudiaSies",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1414255748",
                "name": "Ratinho",
                "username": "ElidioRatinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108600165",
                "name": "CAA Norte de Minas",
                "username": "CAANORTEDEMINAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2810033693",
                "name": "Ativaidade Turismo",
                "username": "AtivaidadeTuris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214146468",
                "name": "Luz Hotel",
                "username": "luzhotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124587469",
                "name": "\u00c1guas de Bonito",
                "username": "aguasdebonito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2274068639",
                "name": "Expedicao Na Estrada",
                "username": "Expnaestrada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301542701",
                "name": "sustinea",
                "username": "sustinea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327647649",
                "name": "Reni",
                "username": "jrrenilson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245388155",
                "name": "Rafael V Ortiz",
                "username": "alfaraf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181613945",
                "name": "tw",
                "username": "twp201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "184656637",
                "name": "Alberto Santana J.",
                "username": "Tico_santana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2444654647",
                "name": "edvaldo da paz",
                "username": "edvaldoficiall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372037612",
                "name": "Gean Lucca",
                "username": "_geanlucca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320024624",
                "name": "Portugal NewsWaver",
                "username": "PT_NewsWaver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345444326",
                "name": "Leandro Reinert",
                "username": "leandro_reinert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40439109",
                "name": "Via Verde",
                "username": "viaverdept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397574672",
                "name": "Terraventura",
                "username": "Terraventuratur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767480624",
                "name": "Alexandre Bahia",
                "username": "alexprocesso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27635314",
                "name": "1.618 Paris",
                "username": "1618Paris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57159372",
                "name": "Bernardete Aguiar\u2764\ud83d\udea9\u2764",
                "username": "arquiberlula13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743954186",
                "name": "Conex\u00e3o Reggae Roots",
                "username": "ConexaoReggaeR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2187118987",
                "name": "Gabriel Nunes",
                "username": "Nunes1995Nunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16421757",
                "name": "NS",
                "username": "uau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "122669191",
                "name": "Hotel Baviera",
                "username": "HotelBaviera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57254597",
                "name": "CicloVivo",
                "username": "CicloVivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51213077",
                "name": "Gabriel Abreu",
                "username": "gabriel_abreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499388922",
                "name": "Deeeni",
                "username": "Deeeni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83724117",
                "name": "SC - Not\u00edcias",
                "username": "noticiassc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266875851",
                "name": "SEMMAS",
                "username": "SemmasManaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94190837",
                "name": "Santa",
                "username": "santacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234912009",
                "name": "SESAI",
                "username": "SESAI_MS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2823191925",
                "name": "Maria Divina ",
                "username": "DivinamariaG7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8665852",
                "name": "Expresso",
                "username": "expresso",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1694563674",
                "name": "Tropeiro do Sul",
                "username": "TropeirodoSul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000140799",
                "name": "S. Informa\u00e7\u00e3o M.",
                "username": "SIMundial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320048740",
                "name": "Portugal Sociedad...",
                "username": "PT_NW_National",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73763394",
                "name": "death disco machine",
                "username": "lex_lilith",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16632219",
                "name": "RTP2",
                "username": "RTP2",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "196630517",
                "name": "TV MINHO Canal",
                "username": "tvminho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "5733082",
                "name": "Weebly",
                "username": "weebly",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26276346",
                "name": "ionline",
                "username": "itwitting",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465478055",
                "name": "Eurorrexi\u00f3n Galicia - Norte Portugal AECT",
                "username": "GNPAECT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2438262390",
                "name": "PRESS Minho",
                "username": "ideiacinco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363796720",
                "name": "Beatriz Moura",
                "username": "Bialomoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247634857",
                "name": "Mauro Calixto",
                "username": "mauro_calixto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27754428",
                "name": "Makely Ka",
                "username": "makelyka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16631801",
                "name": "Antena2, RTP",
                "username": "antena2rtp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "124139163",
                "name": "Correio da Manh\u00e3",
                "username": "cmjornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "632184568",
                "name": "Fragmaq",
                "username": "Fragmaq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20781852",
                "name": "Jornal Destak",
                "username": "JornalDestak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36319617",
                "name": "V. Tavares  (E-Goi)",
                "username": "mktvitortavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193498227",
                "name": "Juli\u00e1n L\u00f3pez",
                "username": "crespoygordo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2501490344",
                "name": "rai douglas",
                "username": "raidferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92011376",
                "name": "Rodrigo Morgan",
                "username": "geoqkuk29",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2856738123",
                "name": "elcymartins",
                "username": "elcymartins2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "614510024",
                "name": "bruno alexandre",
                "username": "RadioAmbientalF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57853401",
                "name": "20 20",
                "username": "leonardomilano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1564187167",
                "name": "Toco Fusa",
                "username": "tocofusa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68022981",
                "name": "Turismo Adaptado",
                "username": "turismoadaptado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1736269777",
                "name": "Lana Mota",
                "username": "LanaCaroline19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302103609",
                "name": "Hctravel",
                "username": "Hctravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54589069",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2687872982",
                "name": "Etelyon Zac Qwerty",
                "username": "ete_zac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471022357",
                "name": "Icaro Gomes",
                "username": "IcaroGomes15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174042610",
                "name": "Mauricio Gasparetto",
                "username": "m_gasparetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14331502",
                "name": "Cl\u00e1udia Amaral",
                "username": "claudiaamaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221779407",
                "name": "Sazune \ud83c\udf38 #GOVKS",
                "username": "sazuneeee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1480051292",
                "name": "Convention on Wetlands",
                "username": "RamsarConv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234104679",
                "name": "Portal Chapada MT",
                "username": "Chapadamt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421228443",
                "name": "P\u00e9 na Estrada",
                "username": "mm_penaestrada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122424993",
                "name": "Cambio Turismo",
                "username": "cambioturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424233890",
                "name": "Camila",
                "username": "Tim_beta_lita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2770805502",
                "name": "David Meira",
                "username": "DavidMeira13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2804386932",
                "name": "Thus Not\u00edcias",
                "username": "ThusNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271375176",
                "name": "Juliano Xavier #BETA",
                "username": "juliano_fxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249779503",
                "name": "Lucas",
                "username": "lucasferreiramf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "503676533",
                "name": "Zap Lin Da Silva",
                "username": "ZapLinDaSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2585916139",
                "name": "itbioenergia",
                "username": "ITBioenergia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190803796",
                "name": "Jornal Mercantil",
                "username": "JornalMercantil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1660719116",
                "name": "Bruno Pereira",
                "username": "brnjf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195898392",
                "name": "Globo Rural",
                "username": "GloboRural",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31494764",
                "name": "G1 - Economia",
                "username": "g1economia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "11095022",
                "name": "LOCAL.PT",
                "username": "local_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87717373",
                "name": "Angui Tet\u00e9",
                "username": "angui_tete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1679263686",
                "name": "nilvia\ud83c\udf37",
                "username": "nilviag20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2755869866",
                "name": "Revista Cear\u00e1",
                "username": "revistaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711170946",
                "name": "Engenheiro_Claudio Santos",
                "username": "claudinho_1974",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "626458339",
                "name": "ernane carlos victor",
                "username": "ernanecarlosvic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1488239856",
                "name": "Geraldo Junior",
                "username": "gcjunior2000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67103475",
                "name": "Benedito Germano Neponuceno",
                "username": "bgnweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260376922",
                "name": "Mike.",
                "username": "_severaflor_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111722380",
                "name": "projeto ybura",
                "username": "ybura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35232853",
                "name": "REBIA",
                "username": "rebiaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2223205620",
                "name": "institutojurumi",
                "username": "institutojurumi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14840606",
                "name": "Roda Viva",
                "username": "rodaviva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "206235812",
                "name": "Hypersaber",
                "username": "HyperSaber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56555257",
                "name": "Adilson Borges",
                "username": "adilson_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346712610",
                "name": "Portal Igua\u00e7u",
                "username": "Portaliguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197296266",
                "name": "jessikaets",
                "username": "jessikaets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48895249",
                "name": "PANROTAS",
                "username": "portalpanrotas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329281027",
                "name": "Instituto Piaga\u00e7u",
                "username": "piagacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310854008",
                "name": "STFCOVARDE",
                "username": "matracadailha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2795509018",
                "name": "vidainova",
                "username": "vidainovabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65048118",
                "name": "Apar\u00edcio Mansur",
                "username": "AparicioMansur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2482834397",
                "name": "Daniel Slomp",
                "username": "daniel_slomp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22809165",
                "name": "Academia",
                "username": "academia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130575341",
                "name": "Leco Camargo",
                "username": "LecoCamargo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2157624672",
                "name": "AmarCasareViajar",
                "username": "amarcasarviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1633905636",
                "name": "Cantinas Tio Julio",
                "username": "cantinatiojulio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2862286228",
                "name": "App Facilita",
                "username": "appfacilita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357668769",
                "name": "Proex UFMG",
                "username": "extensaoufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602385263",
                "name": "PopCi\u00eanciaMG",
                "username": "PopCienciaMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168634522",
                "name": "romulo vieira",
                "username": "romulo_verde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77200757",
                "name": "Claudio De Lucca",
                "username": "ClaudioDeLucca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146496179",
                "name": "H\u00e9lio Rosa",
                "username": "heliorosa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57113712",
                "name": "Guias Urbanos",
                "username": "guiasurbanos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18079733",
                "name": "viajeaqui.com.br",
                "username": "viajeaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2382376471",
                "name": "Tamegasousa.pt",
                "username": "tamegasousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66351565",
                "name": "Daniel \ud83d\udcad \ud83c\udf39 \ud83d\ude80 \u262d \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf0e \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf0\ud83c\uddf5\ud83c\uddee\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddea \ud83d\udeab\ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "DanielOCL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138737883",
                "name": "SerotoMina",
                "username": "beldrops",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118790890",
                "name": "RafaHELL",
                "username": "fabiiorafael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56565847",
                "name": "\u0299\u0280\u1d00\u028f\u1d05",
                "username": "jeanbrayd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173255443",
                "name": "pregui\u00e7a",
                "username": "Beernardoow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167227465",
                "name": "carol",
                "username": "caarolinasq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127523230",
                "name": "Rio das Ostras",
                "username": "RiodasOstrasGov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190730503",
                "name": "Clube Radical",
                "username": "ClubeRadicalTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6107772",
                "name": "Jeremias Pestana",
                "username": "jeremiasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275161643",
                "name": "No P\u00e1tio",
                "username": "acontecenopatio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220716107",
                "name": "Ilhas do Rio",
                "username": "IlhasdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45083460",
                "name": "Petrobras",
                "username": "petrobras",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "378764363",
                "name": "Duendetur",
                "username": "duendetur_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92109276",
                "name": "Jornal Novo Tempo",
                "username": "jnovotempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66401050",
                "name": "Roberto Germano",
                "username": "RobertoGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379451192",
                "name": "Marcelo Ujimori",
                "username": "MarceloUjimori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911056608",
                "name": "Paulo Pinheiro",
                "username": "PauloPinheiro64",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900057973",
                "name": "Familia Del Mare",
                "username": "Familia_DelMare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "464258866",
                "name": "Engenharia Ambiental",
                "username": "Ambiental_Eng",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43173504",
                "name": "sbtur",
                "username": "sbtur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122298738",
                "name": "Amanda Rocha",
                "username": "rochamanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2433412851",
                "name": "Rafa \uf8ff",
                "username": "Nunesr30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1963875222",
                "name": "Pacotes Foz",
                "username": "PacotesFoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298895008",
                "name": "Piero Cedano",
                "username": "PieroCedano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61114723",
                "name": "BRA\ud83d\udd30BMX",
                "username": "bmx_bra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "868640940",
                "name": "Bancorbr\u00e1s",
                "username": "Bancorbras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "631352629",
                "name": "Valter Alves",
                "username": "vdaalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277654512",
                "name": "Veolia_BR",
                "username": "Veolia_BR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "361792281",
                "name": "Cristi",
                "username": "Criszaines",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2853827903",
                "name": "VARIASTAMPAS",
                "username": "VARIASTAMPAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26881364",
                "name": "Garon",
                "username": "garonpiceli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57087124",
                "name": "Folha de Guanh\u00e3es",
                "username": "folhadeguanhaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40384615",
                "name": "Click Sergipe",
                "username": "clicksergipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128200363",
                "name": "valdo vale",
                "username": "valdovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1920464304",
                "name": "Foz Plaza Hotel",
                "username": "FozPlazaHotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2477535476",
                "name": "Elton Cunha",
                "username": "eltonnaoojohn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232888193",
                "name": "Par\u00e1 Hoje",
                "username": "Para_Hoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353687065",
                "name": "PepaMa",
                "username": "pepamalolientee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128207775",
                "name": "pporto.pt",
                "username": "pportodosmuseus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179170442",
                "name": "Charles Fardo",
                "username": "CharlesFardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1653569881",
                "name": "Juju TIM BETA LAB",
                "username": "Jujuzinhamarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806315112",
                "name": "Irene Olimpia",
                "username": "IreneOlimpia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2804403500",
                "name": "Helio Farias",
                "username": "HelioFarias2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2762600466",
                "name": "carlos eduardo",
                "username": "carlosedusouza4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2536054255",
                "name": "Tim Beta Lab",
                "username": "AlbenizCampos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775035258",
                "name": "Joah Miranda",
                "username": "joahmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206964235",
                "name": "Thiago",
                "username": "_theiron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327481348",
                "name": "Jane Meire",
                "username": "janematheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673934421",
                "name": "Marcos Paz Timbeta",
                "username": "MarcosPazBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661175284",
                "name": "Roberto E. Sousa",
                "username": "RobertoESousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44556637",
                "name": "Ger\u00f4ncio Oliveira",
                "username": "geroncio1001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368072632",
                "name": "\uff2b\uff21\uff2c\uff21",
                "username": "nirglaucio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14230524",
                "name": "Lady Gaga",
                "username": "ladygaga",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "290212647",
                "name": "Vibes de Menina",
                "username": "vibesdemenina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2658899240",
                "name": "PauloTB015",
                "username": "PauloTB015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324473831",
                "name": "\u2720luciano brasil\u2720",
                "username": "LucianoBBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211965332",
                "name": "Helio Rabelo TIM LAB",
                "username": "heliobrabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103280926",
                "name": "edu",
                "username": "eduarduok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2496428383",
                "name": "sheila maria barreto",
                "username": "sheilamariabarr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319282292",
                "name": "nilsete",
                "username": "nil_pontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701446813",
                "name": "G.",
                "username": "gabielrs3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716741227",
                "name": "ROCH",
                "username": "RmateusR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718275313",
                "name": "Luan JH",
                "username": "luanf3s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247731580",
                "name": "Alessandro",
                "username": "alehx6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244979432",
                "name": "Evandro Santos",
                "username": "ewvandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242350258",
                "name": "Sandro Elias",
                "username": "SandroElias6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634945711",
                "name": "Weber.S",
                "username": "webersilva2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703816614",
                "name": "Luan Machado",
                "username": "luanmachadosq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367375639",
                "name": "info Brasilz\u00e3o",
                "username": "infobrasilzao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105910387",
                "name": "Renato Gottschald",
                "username": "Renatogottschal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "835815438",
                "name": "Jameson Fonseca",
                "username": "jameson_fonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73263737",
                "name": "Junior Guedes",
                "username": "juniorldmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65399018",
                "name": "Osvaldo Jos\u00e9",
                "username": "osvaldoj10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954340069",
                "name": "Binho(TimBeta)",
                "username": "Binhojc21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2330404794",
                "name": "george santos",
                "username": "geojca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2510466788",
                "name": "Assun\u00e7\u00e3o",
                "username": "binho210873",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2179670133",
                "name": "Renata Osaki",
                "username": "re_osaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914211307",
                "name": "Samuel Anderson",
                "username": "_samuelander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2529968734",
                "name": "Junior Salzano",
                "username": "jrsalzano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2482322872",
                "name": "Carina lima",
                "username": "Carinal321654",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228704949",
                "name": "Ana Paula Valad\u00e3o",
                "username": "Micro_Onibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048683831",
                "name": "Canais TV Online",
                "username": "CanaisTvOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96432959",
                "name": "Micro \u00d4nibus",
                "username": "MicroOnibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184763617",
                "name": "Lucas Pratto",
                "username": "Mega_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449276240",
                "name": "William Bonner",
                "username": "LocadoraTelevan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96390061",
                "name": "Carolina Mendes",
                "username": "LigueVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115454322",
                "name": "Fretamentos Vans BH",
                "username": "Fretamentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270521882",
                "name": "Marina Ruy Barbosa",
                "username": "Formula_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96426908",
                "name": "Turismo Minas Gerais",
                "username": "FormulaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96439143",
                "name": "Traslado - Vans BH",
                "username": "Traslado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272419873",
                "name": "Bruna Marquezine",
                "username": "Folia_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488760669",
                "name": "Turismo em Vans MG",
                "username": "TurismoVansMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422902",
                "name": "Turismo e Viagens BH",
                "username": "EuAmoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96397867",
                "name": "Etevaldo Gandra",
                "username": "EtevaldoGandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96991533",
                "name": "Lionel Messi",
                "username": "Dieta_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96413309",
                "name": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                "username": "DietaMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96438553",
                "name": "City Tour BH",
                "username": "CityTourBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019886",
                "name": "Vans BH - Baladas BH",
                "username": "Turismo7Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019464",
                "name": "Israel Novaes",
                "username": "BH_Vans_BH_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173223604",
                "name": "Aluguel Van BH",
                "username": "Aluguel_VanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96443148",
                "name": "Claudia Leitte",
                "username": "AGENTE_TURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213308939",
                "name": "Luan Santana",
                "username": "91223322",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209288492",
                "name": "Rodrigo Faro",
                "username": "41020940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209994850",
                "name": "Vans BH - Shows BH",
                "username": "3213_4360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209992993",
                "name": "Gugu Liberato",
                "username": "32134360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96451944",
                "name": "BH Vans Aluguel",
                "username": "VansBHAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208622375",
                "name": "George Michael",
                "username": "31_4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96764794",
                "name": "Galv\u00e3o Bueno",
                "username": "BH_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173986914",
                "name": "Zez\u00e9 Di Camargo",
                "username": "AluguelVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449334",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "TurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389546",
                "name": "Wellington Rocha",
                "username": "TelevansAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58875396",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "TelevanAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173140593",
                "name": "Transporte Vans BH",
                "username": "Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262828668",
                "name": "Marcelo Rezende",
                "username": "Televans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172506881",
                "name": "Aluguel de Van BH MG",
                "username": "AluguelVanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96448092",
                "name": "Andr\u00e9 Valad\u00e3o",
                "username": "MinasGeraisTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198839815",
                "name": "Traslados Vans em BH",
                "username": "Traslados_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172905497",
                "name": "Vans BH",
                "username": "vansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2822164087",
                "name": "Tiago",
                "username": "tacirl1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2816194717",
                "name": "Assuncaojc",
                "username": "Assuncaojcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306213202",
                "name": "xramonduranx",
                "username": "xramonduranx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84973444",
                "name": "Jefferson #Tim Beta",
                "username": "jefferjss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68599346",
                "name": "Ricardo Borges",
                "username": "ricardoryuma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1597224799",
                "name": "NewsBel\u00e9mPar\u00e1Brasil",
                "username": "BelemParaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2595603265",
                "name": "J.C.A.santos",
                "username": "jcas210873",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2802710594",
                "name": "Binhojcas",
                "username": "binhojcas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2282329652",
                "name": "santoslucia76",
                "username": "santoslucia76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783092291",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel_souto05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265188245",
                "name": "gersonsouza",
                "username": "gersonsouza1977",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60892031",
                "name": "Gleison",
                "username": "Cleysonboy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556465630",
                "name": "Souza",
                "username": "SouzzaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60628582",
                "name": "Gleidson",
                "username": "Gleiddson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156805960",
                "name": "Lucas M Valentim",
                "username": "parabolicalucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60638939",
                "name": "Neuza",
                "username": "Neuzza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1909065463",
                "name": "johnygames",
                "username": "jcleber73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211312625",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "RetwetBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663340218",
                "name": "Clara Luz do Ceu",
                "username": "luzdoceuclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2298757154",
                "name": "Igor (tim beta)",
                "username": "Igor98_A",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351188268",
                "name": "Thales  #Tim Beta*",
                "username": "thales_thatha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2779022964",
                "name": "Joana Moura",
                "username": "joanahmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2351800271",
                "name": "Ryan Beta",
                "username": "ryanbrianbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750912598",
                "name": "Anderson",
                "username": "b3lmiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58259508",
                "name": "Rone Lima (Tim Beta)",
                "username": "ronekbeca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2361148241",
                "name": "JCleber",
                "username": "JcaCleber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2269268624",
                "name": "Eri Morais",
                "username": "EriMorais1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331142165",
                "name": "Val\u00e9ria Lucena",
                "username": "vss2222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2743364108",
                "name": "noeli silva",
                "username": "noelisilva123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216796443",
                "name": "asus",
                "username": "asus_asuss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2730722887",
                "name": "Fernando Gomes",
                "username": "FernandoGom1881",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2739659144",
                "name": "Edineia M. Medeiros",
                "username": "EdineiaManesco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2737593433",
                "name": "Grace Kelly",
                "username": "GraceKas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221024541",
                "name": "Beta_Juju",
                "username": "beta_juju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2681636855",
                "name": "Ricardo #Tim Beta#",
                "username": "ricardomamute",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2276496962",
                "name": "Francis",
                "username": "Francielfbm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2842147127",
                "name": "kevin Leven",
                "username": "kevin3855",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2842149202",
                "name": "Ara\u00fajo Opera\u00e7\u00f5es Amb",
                "username": "araujooperacoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2842124164",
                "name": "Eduardo Dri",
                "username": "EDUARDOL010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2842097740",
                "name": "Savios",
                "username": "saviofouly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2842052675",
                "name": "srodrigosn33",
                "username": "srodrigosn33",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2841872319",
                "name": "Talita Rezeende",
                "username": "Talitadesouzare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2834365090",
                "name": "ANAAMELIA111",
                "username": "ANAAMELIA111",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2792586153",
                "name": "#TimBeta - Copino_13",
                "username": "SandroCopino_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2835681151",
                "name": "DOUGLASVIGILANT",
                "username": "DOUGLASVIGILANT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2793007745",
                "name": "ManoelM_13",
                "username": "ManoelM_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2799701560",
                "name": "MarceloSampaioA",
                "username": "MarceloSampaioA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2799772313",
                "name": "LucasSantos_13_",
                "username": "LucasSantos_13_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2799793317",
                "name": "RODRIGOGOMES_12",
                "username": "RODRIGOGOMES_12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2799875225",
                "name": "#timbeta-Hugo Copino",
                "username": "HugoCopino_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2791317093",
                "name": "CORATEIXEIRA_2",
                "username": "CORATEIXEIRA_2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2792059545",
                "name": "LIPPETAVARES1",
                "username": "LIPPETAVARES1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2840148994",
                "name": "CORACHAGAS_4_5",
                "username": "CORACHAGAS_4_5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2288697877",
                "name": "ana",
                "username": "AnaViga09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2839797905",
                "name": "PEDROFERREIR_13",
                "username": "PEDROFERREIR_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2840507656",
                "name": "#timbeta - Berg",
                "username": "waldenberg_gome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2840315055",
                "name": "Jardyson #timbeta",
                "username": "JardysonSA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2840417063",
                "name": "#TimBeta-AmandaRaysa",
                "username": "AmandaRaysa_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2791397703",
                "name": "DISPONIVEL1_1_3",
                "username": "DISPONIVEL1_1_3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2834433887",
                "name": "EdvanilDuarte",
                "username": "EdvanilDuarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667963392",
                "name": "timbeta",
                "username": "Delta_233",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93409569",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "JessicaHelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2668132136",
                "name": "Luan",
                "username": "LuanOpenBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78453412",
                "name": "Diogo Vieira",
                "username": "diogo_vieira18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66722502",
                "name": "Fellipe B. #TimBeta",
                "username": "batistaum",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "531623294370197504",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw1r8ww901j7pf3yus05whet2b6s3ul",
        "oldest_id": "529456111871483904",
        "result_count": 494
    }
}